[{"author": "author#230368", "title": "Model Tess Holliday Announces She's Anorexic \u2014 Igniting A Tired Debate About Fat People & Eating Disorders - YourTango", "description": "Model Tess Holliday announced her struggle with anorexia nervosa. Her statement ignited a debate about whether or not obese people can be anorexic. We spoke to experts in eating disorders to discuss what the disorder has to do with body type (spoiler: not muc\u2026", "url": "https://www.yourtango.com/2021342004/can-fat-people-be-anorexic-model-tess-holliday", "urlToImage": "https://www.yourtango.com/sites/default/files/styles/listing_big/public/image_blog/tess-holliday_0.jpg?itok=jl6RLGFR", "publishedAt": "2021-05-04T23:17:42Z", "content": "Model Tess Holliday is known for her outspoken and honest attitude.\r\nThis week, she's using her famous honestly and her platform to let the world know that she's anorexic.\r\n\"Im anorexic and in recove\u2026 [+4411 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-05T09:52:00Z", "location": "ca", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-05-05T09:52:00Z", "location": "sa", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "YourTango", "ID": 4494273, "language": "en"}, {"author": "author#088989", "title": "If You Use an Amazon Alexa, You'll Lose This Service, Reports Say \u2014 Best Life - Best Life", "description": "Amazon Alexa is able to do a number of things, but users will soon lose access to reading, replying, and deleting emails with these devices.", "url": "http://bestlifeonline.com/amazon-alexa-email-news/", "urlToImage": "https://bestlifeonline.com/wp-content/uploads/sites/3/2021/11/amazon-alexa-email-news.jpg?quality=82&strip=all", "publishedAt": "2021-11-02T19:54:55Z", "content": "From setting alarms that help you get up in the morning to reading out the weather before you step outside, Amazon Alexa has become a staple in many of our daily lives. There have been more than 87 m\u2026 [+3687 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-03T11:16:00Z", "location": "us", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Best Life", "ID": 7103370, "language": "en"}, {"author": "author#024492", "title": "150 Minutes of Weekly Exercise Has Diabetes Medicine Effect | health - Play Crazy Game", "description": "The International Diabetes Federation (IDF) has released recent numbers that are worrying: one in ten adults lives with diabetes. Worldwide, there are already 463 million people with the disease. The change in lifestyle, with a healthier diet and the practice\u2026", "url": "https://playcrazygame.com/2021/11/14/150-minutes-of-weekly-exercise-has-diabetes-medicine-effect-health/", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0BdTBpRCtIMMBrd-j_w3eiEvdO8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/10038999.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T11:58:50Z", "content": "The International Diabetes Federation (IDF) has released recent numbers that are worrying: one in ten adults lives with diabetes. Worldwide, there are already 463 million people with the disease. The\u2026 [+2819 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-15T10:56:00Z", "location": "in", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Playcrazygame.com", "ID": 7264464, "language": "en"}, {"author": "author#012707", "title": "Stocks fall in Hong Kong; most other Asian markets closed - MarketWatch", "description": "Hang Seng sinks as China\u2019s Evergrande drags property and banking stocks", "url": "https://www.marketwatch.com/story/stocks-fall-in-hong-kong-most-other-asian-markets-closed-01632109430", "urlToImage": "https://images.mktw.net/im-403471/social", "publishedAt": "2021-09-20T03:43:00Z", "content": "Shares fell more than 3% in Hong Kong on Monday in holiday-thinned trading in Asia, with other big markets in Tokyo and Shanghai closed.Other regional benchmarks also fell after Wall Street wrapped u\u2026 [+2379 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-20T10:15:00Z", "location": "ca", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-09-20T10:15:00Z", "location": "sa", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-09-20T10:15:00Z", "location": "us", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "MarketWatch", "ID": 6525324, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Uno de cada cuatro trabajadores de la salud de la Ciudad no fue vacunado - P\u00e1gina 12", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LnBhZ2luYTEyLmNvbS5hci8zMjc4OTgtdW5vLWRlLWNhZGEtY3VhdHJvLXRyYWJhamFkb3Jlcy1kZS1sYS1zYWx1ZC1kZS1sYS1jaXVkYWQtbm8t0gFfaHR0cHM6Ly93d3cucGFnaW5hMTIuY29tLmFyLzMyNzg5OC11bm8tZGUtY2FkYS1jdWF0cm8tdHJhYmFqYWRvcmVzLWRlLWxhLXNhbHVkLWRlLWxhLWNpdWRhZC1uby0?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-06T20:48:45Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-03-07T10:52:00Z", "location": "ar", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-08T11:17:00Z", "location": "ar", "category": "health"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 3475750, "en-title": "One in four City health workers was not vaccinated - Page 12", "language": "es"}, {"author": "author#159799", "title": "F\u00f3sil revela una nueva especie de tibur\u00f3n de hace 150 millones de a\u00f1os - RPP Noticias", "description": "Los cient&iacute;ficos se&ntilde;alan que el f&oacute;sil de la nueva especie hallada en Inglaterra representa una importante fuente de informaci&oacute;n para comprender mejor la diversidad de los tiburones en el pasado.", "url": "https://rpp.pe/ciencia/mas-ciencia/ciencia-fosil-revela-una-nueva-especie-de-tiburon-de-hace-150-millones-de-anos-noticia-1336313", "urlToImage": "https://e.rpp-noticias.io/large/2021/05/11/094509_1093760.jpg", "publishedAt": "2021-05-11T22:44:00Z", "content": "Un raro f\u00f3sil encontrado hace 20 a\u00f1os en rocas sedimentarias de un mar tropical del Jur\u00e1sico, en lo que hoy es la costa sur de Inglaterra, corresponde a una nueva especie de tibur\u00f3n ancestral.\r\nEl nu\u2026 [+2670 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-13T10:17:00Z", "location": "ve", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-05-14T08:33:00Z", "location": "ve", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "RPP", "ID": 4611874, "en-title": "Fossil reveals a new species of shark from 150 million years ago - RPP Noticias", "en-description": "Scientists point out that the fossil of the new species found in England represents an important source of information to better understand the diversity of sharks in the past.", "en-content": "A rare fossil found 20 years ago in sedimentary rocks of a Jurassic tropical sea, off what is now the southern coast of England, corresponds to a new species of ancestral shark. The new\u2026 [+2670 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#162846", "title": "Microsoft Word para Windows y Mac estrena sistema de comentarios modernos para mejorar la colaboraci\u00f3n - Genbeta", "description": "Aunque parezca un poco extra\u00f1o, las aplicaciones de Word para Windows y macOS hasta ahora no ten\u00edan un sistema de comentarios modernos integrado. Esto es algo...", "url": "https://www.genbeta.com/ofimatica/microsoft-word-para-windows-mac-tendra-sistema-comentarios-modernos-para-mejorar-colaboracion", "urlToImage": "https://i.blogs.es/8c89ec/comentarios-en-word/840_560.jpg", "publishedAt": "2021-04-13T13:11:17Z", "content": "Aunque parezca un poco extra\u00f1o, las aplicaciones de Word para Windows y macOS hasta ahora no ten\u00edan un sistema de comentarios modernos integrado. Esto es algo que se empez\u00f3 a probar con las versiones\u2026 [+1686 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-15T07:48:00Z", "location": "cu", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Genbeta.com", "ID": 4168009, "en-title": "Microsoft Word for Windows and Mac launches modern comment system to improve collaboration - Genbeta", "en-description": "Although it may seem a little strange, the Word apps for Windows and macOS until now did not have a modern comments system built in. This is something...", "en-content": "Although it may seem a little strange, the Word apps for Windows and macOS until now did not have a modern comments system built in. This is something that began to be tested with the versions\u2026 [+1686 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#135817", "title": "Una por una las flexibilizaciones del DNU nacional: uso de barbijo, boliches y salones de fiestas - La Capital (Rosario)", "description": "El gobierno nacional oficializ\u00f3 las medidas preventivas que regulan las actividades de mayor riesgo epidemiol\u00f3gico y sanitario desde el 1\u00b0 de octubre hasta el 31 de diciembre de 202", "url": "https://www.lacapital.com.ar/pandemia/una-una-las-flexibilizaciones-del-dnu-nacional-uso-barbijo-boliches-y-salones-fiestas-n2691711.html", "urlToImage": "https://media.lacapital.com.ar/p/a531de13fbd66e32d794775f025e4f6c/adjuntos/203/imagenes/030/616/0030616867/1200x675/smart/77564429jpg.jpg", "publishedAt": "2021-10-01T10:58:45Z", "content": "Todas las actividades deber\u00e1n realizarse seg\u00fan los protocolos y las recomendaciones e instrucciones de las autoridades sanitarias nacional, provinciales y de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires. En ni\u2026 [+6601 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-01T17:24:00Z", "location": "ar", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Lacapital.com.ar", "ID": 6715207, "en-title": "One by one the flexibilities of the national DNU: use of masks, clubs and party halls - La Capital (Rosario)", "en-description": "The national government formalized the preventive measures that regulate activities with the highest epidemiological and health risk from October 1 to December 31, 2020.", "en-content": "All activities must be carried out according to the protocols and recommendations and instructions of the national, provincial and Autonomous City of Buenos Aires health authorities. In ni\u2026 [+6601 chars]", "language": "es"}, {"author": null, "title": "Wie die Oortsche Wolke entstand - Astronomen rekonstruieren Bildung und Herkunft der \u00e4u\u00dferen H\u00fclle des Sonnensystems - scinexx.de - scinexx | Das Wissensmagazin", "description": "Zeitreise in die Vergangenheit: Astronomen haben rekonstruiert, woher die eisigen Brocken der Oortschen Wolke stammen und wie sie in diese ferne Au\u00dfenzone", "url": "https://www.scinexx.de/?p=242046", "urlToImage": "https://www.scinexx.de/wp-content/uploads/o/o/oortcloudg.jpg", "publishedAt": "2021-06-07T23:14:33Z", "content": "Zeitreise in die Vergangenheit: Astronomen haben rekonstruiert, woher die eisigen Brocken der Oortschen Wolke stammen und wie sie in diese ferne Au\u00dfenzone des Sonnensystems gelangten. Demnach kommt r\u2026 [+5106 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-08T09:01:00Z", "location": "at", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-08T09:01:00Z", "location": "ch", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-08T09:01:00Z", "location": "de", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-09T09:44:00Z", "location": "at", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-09T09:44:00Z", "location": "ch", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-09T09:44:00Z", "location": "de", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-10T09:29:00Z", "location": "at", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-10T09:29:00Z", "location": "ch", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-10T09:29:00Z", "location": "de", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "scinexx | Das Wissensmagazin", "ID": 5034280, "en-title": "How the Oort Cloud was formed - Astronomers reconstruct the formation and origin of the outer shell of the solar system - scinexx.de - scinexx | The knowledge magazine", "en-description": "Travel back in time: Astronomers have reconstructed where the icy chunks of the Oort Cloud come from and how they got to this distant outer zone", "en-content": "Travel back in time: Astronomers have reconstructed where the icy chunks of the Oort Cloud came from and how they got to this distant outer zone of the solar system. Accordingly, r\u2026 [+5106 chars]", "language": "de"}, {"author": null, "title": "Luxusbrillenmarkt soll bis 2027 an Bedeutung gewinnen | Chanel, Ray Ban, Oakley \u2013 Portal Regional - Portal Regional", "description": null, "url": "https://portal-regional.at/allgemein/18935/luxusbrillenmarkt-soll-bis-2027-an-bedeutung-gewinnen-chanel-ray-ban-oakley/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-09T01:20:00Z", "content": "Global Market Vision hat einen Forschungsbericht zum Luxusbrillen Markt ver\u00f6ffentlicht. Der Bericht enth\u00e4lt umfassende Daten zu neuen Trends, Markttreibern, Wachstumschancen und Einschr\u00e4nkungen, die \u2026 [+8137 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-09T10:45:00Z", "location": "at", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-03-09T10:45:00Z", "location": "at", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Portal-regional.at", "ID": 3511862, "en-title": "The luxury eyewear market is expected to gain importance by 2027 | Chanel, Ray Ban, Oakley \u2013 Portal Regional - Portal Regional", "en-content": "Global Market Vision has published a research report on the luxury eyewear market. The report provides comprehensive data on new trends, market drivers, growth opportunities and restraints that... [+8137 chars]", "language": "de"}, {"author": null, "title": "Chipentwickler AMD schluckt Rivalen Xilinx um 35 Milliarden Dollar - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000121217161/chipentwickler-amd-schluckt-rivalen-xilinx-um-35-milliarden-dollar", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2020-10-27T12:39:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-28T15:36:00Z", "location": "at", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-29T09:16:00Z", "location": "at", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-30T11:29:00Z", "location": "at", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "derStandard.at", "ID": 1559147, "en-title": "Chip developer AMD swallows rival Xilinx for $35 billion - derStandard.at", "en-content": "I agree to the use of cookies for the purposes of web analysis and digital advertising. Even if I continue to use this website, this constitutes consent. I can give my consent\u2026 [+273 chars]", "language": "de"}, {"author": null, "title": "Cathy Lugner: Unfassbare Verwandlung! Sie ist kaum wiederzuerkennen - OK! Magazin", "description": "Cathy Lugner, 31, wird an der Seite des Bauunternehmers Richard Lugner, 88, in Deutschland bekannt. Bevor sich das Model einen Namen in der \u00d6ffentlichkeit machte, sah sie allerdings ganz anders aus ...", "url": "https://www.ok-magazin.de/people/news/cathy-lugner-unfassbare-verwandlung-sie-ist-kaum-wiederzuerkennen-71485.html", "urlToImage": "https://www.ok-magazin.de/sites/default/files/styles/facebook/public/media/gallery/2021/05/27/cathy-lugner-laechelt-im-hintergrund-cathy-lugner-unscharf-frueher.jpg?itok=l_bdSfoB", "publishedAt": "2021-05-27T14:48:41Z", "content": "Cathy Lugner, 31, wird an der Seite des Bauunternehmers Richard\u00a0Lugner, 88, in Deutschland bekannt. Bevor sich das Model einen Namen in der \u00d6ffentlichkeit machte, sah sie allerdings ganz anders aus .\u2026 [+2191 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-28T20:05:00Z", "location": "at", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "OK! Magazin", "ID": 4859148, "en-title": "Cathy Lugner: Incredible transformation! She's barely recognizable - OK! magazine", "en-description": "Cathy Lugner, 31, becomes known in Germany alongside building contractor Richard Lugner, 88. However, before the model made a name for herself in the public eye, she looked completely different...", "en-content": "Cathy Lugner, 31, becomes known in Germany alongside building contractor Richard Lugner, 88. However, before the model made a name for herself in public, she looked completely different... [+2191 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#011741", "title": "Le robot Perserverance se pose sur Mars apr\u00e8s sept mois de voyage - FRANCE 24", "description": "Au terme d'un voyage de sept mois, le robot Perseverance de la Nasa s'est pos\u00e9 jeudi sur Mars dans le cadre d'une mission destin\u00e9e, entre autres, \u00e0 rechercher des traces de vie ancienne sur la Plan\u00e8te rouge.", "url": "https://www.france24.com/fr/plan\u00e8te/20210218-apr\u00e8s-sept-mois-de-voyage-le-rover-perseverance-va-se-poser-sur-mars", "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/0e601a0e-722d-11eb-88a6-005056a98db9/w:1280/p:16x9/EuiZR2xUcAMxfsq.jpeg", "publishedAt": "2021-02-18T13:54:14Z", "content": "Au terme d'un voyage de sept mois, le robot Perseverance de la Nasa s'est pos\u00e9 jeudi sur Mars dans le cadre d'une mission destin\u00e9e, entre autres, \u00e0 rechercher des traces de vie ancienne sur la Plan\u00e8t\u2026 [+3238 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-19T10:01:00Z", "location": "ma", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "FRANCE 24 English", "ID": 3179447, "en-title": "The Perserverance robot lands on Mars after seven months of travel - FRANCE 24", "en-description": "At the end of a seven-month journey, NASA's Perseverance robot landed on Mars on Thursday as part of a mission intended, among other things, to search for traces of ancient life on the Red Planet.", "en-content": "At the end of a seven-month journey, NASA's Perseverance robot landed on Mars on Thursday as part of a mission intended, among other things, to search for traces of ancient life on the Planet\u2026 [+3238 tanks ]", "language": "fr"}, {"author": null, "title": "Nokia a imagin\u00e9 un retour du N95 sous Android - RTBF", "description": "Le YouTubeur Michael Fisher, plus connu sous le nom de MrMobile, a publi\u00e9 une vid\u00e9o o\u00f9 il revient sur le N95 de Nokia,...", "url": "https://www.rtbf.be/tendance/techno/detail_nokia-a-imagine-un-retour-du-n95-sous-android?id=10629255", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/3/d/b/6527938ae67dc775880cf7d664637bda-1605018722.jpeg", "publishedAt": "2020-11-11T12:00:48Z", "content": "Le YouTubeur Michael Fisher, plus connu sous le nom de MrMobile, a publi\u00e9 une vid\u00e9o o\u00f9 il revient sur le N95 de Nokia, quil consid\u00e8re comme le dernier meilleur t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 \u00eatre sorti avant liPhone dA\u2026 [+1797 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-11-13T11:14:00Z", "location": "be", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-11-14T12:54:00Z", "location": "be", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "RTBF", "ID": 1821536, "en-title": "Nokia has imagined a return of the N95 under Android - RTBF", "en-description": "YouTuber Michael Fisher, better known as MrMobile, published a video where he talks about Nokia's N95,...", "en-content": "YouTuber Michael Fisher, better known as MrMobile, published a video where he looks back on Nokia's N95, which he considers to be the last best phone to be released before A's iPhone... [+1797 chars]", "language": "fr"}, {"author": null, "title": "Marion Cotillard et Guillaume Canet les vacances commencent apr\u00e8s une longue s\u00e9paration - LeGossip.net", "description": "Pendant leurs retrouvailles familiales au Cap Ferret, Guillaume Canet s\u2019est donn\u00e9 \u00e0 fond pour rattraper le temps perdu avec Marion Cotillard et leurs", "url": "https://www.legossip.net/marion-cotillard-et-guillaume-canet-les-vacances-commencent-apres-une-longue-separation/456203/", "urlToImage": "https://www.legossip.net/wp-content/uploads/2021/08/marion-cotillard-et-guillaume-canet-les-vacances-commencent-apres-une-longue-separation.jpg", "publishedAt": "2021-08-24T04:15:46Z", "content": "Pendant leurs retrouvailles familiales au Cap Ferret, Guillaume Canet sest donn\u00e9 \u00e0 fond pour rattraper le temps perdu avec Marion Cotillard et leurs enfants, Marcel, 10 ans, et Louise, 4 ans. Ces der\u2026 [+1247 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-25T08:54:00Z", "location": "fr", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Legossip.net", "ID": 6071091, "en-title": "Marion Cotillard and Guillaume Canet vacation begins after a long separation - LeGossip.net", "en-description": "During their family reunion at Cap Ferret, Guillaume Canet gave his all to make up for lost time with Marion Cotillard and their", "en-content": "During their family reunion in Cap Ferret, Guillaume Canet did his best to make up for lost time with Marion Cotillard and their children, Marcel, 10 years old, and Louise, 4 years old. These der\u2026 [+1247 tanks]", "language": "fr"}, {"author": "author#211584", "title": "Les nouveaux neurones m\u00e9morisent pendant le sommeil - Sciences et Avenir", "description": "Les cellules r\u00e9cemment form\u00e9es dans le cerveau adulte permettent la consolidation des apprentissages pendant le sommeil gr\u00e2ce \u00e0 leur grande plasticit\u00e9. Un article extrait de Sciences et Avenir n\u00b0881/882, dat\u00e9 juillet/ao\u00fbt 2020.", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/cerveau-et-psy/les-nouveaux-neurones-memorisent-pendant-le-sommeil_146355", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2020/07/29/cover-r4x3w1000-5f216e541d722-l-hippocampe-du-cerveau-a-une-capacite-de-regeneration.jpg", "publishedAt": "2020-08-23T10:00:00Z", "content": "Comment se souvient-on par coeur d'une po\u00e9sie apprise la veille ? Gr\u00e2ce \u00e0 la participation active, pendant le sommeil, de nouveaux neurones qui naissent chez l'adulte, \u00e0 en croire Masanori Sakaguchi,\u2026 [+2511 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-24T07:30:00Z", "location": "be", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-24T07:30:00Z", "location": "fr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-24T07:30:00Z", "location": "ma", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-25T08:02:00Z", "location": "be", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-25T08:02:00Z", "location": "fr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-25T08:02:00Z", "location": "ma", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-26T08:31:00Z", "location": "be", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-26T08:31:00Z", "location": "fr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-26T08:31:00Z", "location": "ma", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Sciences et Avenir", "ID": 345539, "en-title": "New neurons memorize during sleep - Sciences et Avenir", "en-description": "Cells recently formed in the adult brain allow the consolidation of learning during sleep thanks to their great plasticity. An article extracted from Sciences et Avenir n\u00b0881/882, dated July/August 2020.", "en-content": "How do we remember by heart a poem learned the day before? Thanks to the active participation, during sleep, of new neurons which are born in adults, according to Masanori Sakaguchi,\u2026 [+2511 chars]", "language": "fr"}, {"author": null, "title": "Intel 11\u4ee3Core\u884c\u52d5\u7248\u9583\u96fb\u5347\u7d1a\u53c8\u64e0\u4e86\u4e00\u7ba1\u7259\u818f - XFastest News", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiO2h0dHBzOi8vbmV3cy54ZmFzdGVzdC5jb20vaW50ZWwvOTI4MTAvaW50ZWwtdGlnZXItbGFrZS1oMzUv0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-04-03T01:09:45Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-04-04T10:15:00Z", "location": "hk", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-04-04T10:15:00Z", "location": "tw", "category": "business"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 3968529, "en-title": "Intel 11th Generation Core Mobile Edition Lightning Upgrade Squeezes Another Tube of Toothpaste - XFastest News", "language": "zh"}, {"author": "author#062880", "title": "\u8dd1\u5916\u9001\u300c\u90234\u4f4d\u623f\u6771\u79d2\u62d2\u79df\u300d \u4ed6\u638f7\u842c\u660e\u7d30\u795e\u8f49\uff01\u82e6\u4e3b\uff1a\u76f4\u63a5\u4ed81\u5e74 - ETtoday\u623f\u7522\u96f2", "description": "\u5916\u9001\u54e1\u4e00\u8077\u6c92\u6709\u9580\u6abb\u3001\u6536\u5165\u4e0d\u7a69\u5b9a\uff0c\u5bb9\u6613\u88ab\u8996\u70ba\u662f\u5e95\u5c64\u5de5\u4f5c\uff01\u4e00\u540d\u5916\u9001\u54e5\u59d4\u5c48\u8868\u793a\uff0c\u6708\u6536\u51657\u81f38\u842c\uff0c\u662f\u9760\u8457\u5439\u98a8\u6dcb\u96e8\u3001\u8c54\u967d\u4e0b\u9a0e\u8eca\u6240\u62da\u4f86\u7684\uff0c\u7136\u800c\u8fd1\u65e5\u4ed6\u60f3\u8981\u79df\u5c4b\uff0c\u537b\u88ab4\u4f4d\u623f\u6771\u51b7\u773c\u62d2\u7d55\uff0c\u76f4\u5230\u539fPO\u62ff\u51fa\u6536\u5165\u660e\u7d30\uff0c\u7b2c5\u4f4d\u623f..", "url": "https://house.ettoday.net/news/1804591", "urlToImage": "https://cdn2.ettoday.net/images/5059/d5059368.jpg", "publishedAt": "2020-09-09T02:15:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-09-09T08:21:00Z", "location": "tw", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Ettoday.net", "ID": 665165, "en-title": "\"Four landlords refused to rent in a matter of seconds\" while running a food delivery service. He spent 70,000 yuan to change his mind! Sufferer: Pay directly for 1 year - ETtoday Real Estate Cloud", "en-description": "There is no threshold for the job of a delivery boy, the income is unstable, and it is easy to be regarded as a low-level job! A delivery man said aggrievedly that his monthly income of RMB 70,000 to RMB 80,000 was earned by riding bikes in the wind, rain, and sunshine. However, recently he wanted to rent a house, but was coldly rejected by four landlords until the original PO Take out the income details, the 5th house...", "language": "zh"}, {"author": "author#139485", "title": "\u571f\u74dc\u7063\u8001\u7fc1\u624b\u6a5f\u7206\u70b8 \u80f8\u53e3\u71d9\u50b7\u9001\u9662 - \u96c5\u864e\u9999\u6e2f\u65b0\u805e", "description": "\u3010\u661f\u5cf6\u65e5\u5831\u5831\u9053\u3011\u571f\u74dc\u7063\u4e00\u540d\u8001\u7fc1\u4e2d\u5348\u56e0\u624b\u6a5f\u7591\u7206\u70b8\uff0c\u5c0e\u81f4\u53d7\u50b7\u800c\u9001\u9662\u6cbb\u7406\u3002\u4e8b\u767c\u5728\u4e2d\u534812\u6642\uff0c\u5728\u99ac\u982d\u570d\u9053360\u865f\u4e00\u9593\u8001\u4eba\u9662\u5167\uff0c\u4e00...", "url": "https://hk.news.yahoo.com/%E5%9C%9F%E7%93%9C%E7%81%A3%E8%80%81%E7%BF%81%E6%89%8B%E6%A9%9F%E7%88%86%E7%82%B8-%E8%83%B8%E5%8F%A3%E7%87%99%E5%82%B7%E9%80%81%E9%99%A2-064900719.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/j6iiNDJnKc.XU843LXJERw--~B/aD05OTc7dz0xMzQzO2FwcGlkPXl0YWNoeW9u/https://media.zenfs.com/zh-tw/singtao.com.hk/668079f637d35e83e5e3a3875220865d", "publishedAt": "2021-04-04T06:49:00Z", "content": "-- 18001.329Alberto Fernandez1.3042806.28CVID21:173243018004268,00020:00\u00b768,00024009491,000105009:497525435001U.K. Cites 7 Clot Deaths; U.S. Cases Trend Upward: Virus UpdateFor more articles like thi\u2026 [+125 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-04T10:15:00Z", "location": "hk", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-05T08:31:00Z", "location": "hk", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-06T07:54:00Z", "location": "hk", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Yahoo Entertainment", "ID": 3982007, "en-title": "An old man in To Kwa Wan was sent to hospital with burns on his chest after his mobile phone exploded - Yahoo Hong Kong News", "en-description": "[Sing Tao Daily Report] An old man in To Kwa Wan was injured after his mobile phone exploded at noon and was sent to hospital for treatment. The incident happened at 12 noon in a nursing home at 360 Ma Tau Wai Road. A...", "language": "zh"}, {"author": "author#221497", "title": "Signal\u6559\u5b78\u7db2\u6c11\u68c4WhatsApp\u8f49\u7528\uff01\u76f8\u7247\u8a0a\u606f\u95b1\u5f8c\u5373\u711a\uff0bSticker\u4e0b\u8f09\u96443\u5927\u7f3a\u9ede\u7121Web\u7248\uff1f\uff5c\u597d\u751f\u6d3b\u767e\u79d1| \u597d\u751f\u6d3b\u767e\u79d1 - \u65b0\u5047\u671f\u5468\u520a", "description": "Signal\u662f\u4e00\u500b\u548cWhatsApp\u985e\u4f3c\u7684\u901a\u8a0a\u8edf\u9ad4\uff0c\u5b83\u7684\u8ce3\u9ede\u662f\u79c1\u96b1\u5ea6\u548c\u4fdd\u5bc6\u7a0b\u5ea6\u66f4\u9ad8\uff0c\u6240\u4ee5\u8fd1\u65e5\u7d1b\u7d1b\u6709\u7db2\u6c11\u8f49\u7528\uff0c\u672a\u8b58\u9ede\u7528\u5605\u4f60\u5c31\u5514\u53ef\u4ee5\u932f\u904e\u4ee5\u4e0b\u5605Signal\u65b0\u624b\u61f6\u4eba\u5305\u5587\uff01\u76f8\u7247\u9ede\u6a23\u95b1\u5f8c\u5373\u711a\uff1f", "url": "https://www.weekendhk.com/%e5%a5%bd%e7%94%9f%e6%b4%bb%e7%99%be%e7%a7%91/signal-whatsapp-%e6%95%99%e5%ad%b8-%e6%87%b6%e4%ba%ba%e5%8c%85-ctb03-1102224/", "urlToImage": "https://imgs.weekendhk.com/wp-content/uploads/2021/01/fb_j26_ctb03_08_13573388225ffed1be8b1c9.png", "publishedAt": "2021-01-14T23:00:00Z", "content": "Signal+\r\n\u2013Download StickerAppSignal\u2013\r\n1. \r\nSignal iOS Android \r\n1 App StoreGoogle PlaySignal\r\n2\r\n3\r\n4\r\n5PIN \r\n6Signal Signal \r\nAndroidiOS\r\n\u2013\r\n2. \r\nSignalSignalSignal\r\nSignal\r\n1\r\n2\r\nSignal\r\ne-mailSMSS\u2026 [+620 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-15T09:25:00Z", "location": "hk", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Weekendhk.com", "ID": 2689809, "en-title": "Signal teaches netizens to abandon WhatsApp and switch to it! Photo messages will be destroyed after reading + Sticker download comes with 3 major disadvantages No Web version? | Good Life Encyclopedia | Good Life Encyclopedia - New Holiday Weekly", "en-description": "Signal is a messaging software similar to WhatsApp. Its selling point is higher privacy and confidentiality, so many netizens have switched to it recently. If you don\u2019t know how to use it, you can\u2019t miss the following Signal newbie package! Will the photos be destroyed after being viewed?", "language": "zh"}, {"author": null, "title": "\u0644\u062a\u0633\u0631\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u064a\u062a..\u0625\u0644\u064a\u0643 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0646\u0635\u0627\u0626\u062d \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u0629 - \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0646\u064a\u0648\u0632", "description": "\u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629: \u0646\u0627\u0632\u0643 \u0639\u064a\u0633\u0649 \u00a0 \u064a\u0639\u062f \u0628\u0637\u0626 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u064a\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0648\u0627\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0648\u0647\u064a \u062a\u0639\u0648\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0639\u062f\u0629 \u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 .\u0648\u064a\u0624\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0646\u062a \u0627\u0644\u0628\u0637\u064a\u0626 \u0641\u064a \u0623\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0637\u0627\u062a", "url": "https://emarat-news.ae/2021/05/24/359842/\u0644\u062a\u0633\u0631\u064a\u0639-\u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u064a\u062a-\u0625\u0644\u064a\u0643-\u0647\u0630\u0647-\u0627\u0644\u0646\u0635\u0627\u0626\u062d-\u0627\u0644\u0641/", "urlToImage": "https://cdn.emarat-news.ae/wp-content/uploads/2021/05/emarat-news_2021-05-23_13-39-48_869165.jpg", "publishedAt": "2021-05-24T13:31:00Z", "content": "", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-25T10:04:00Z", "location": "ae", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-05-25T10:04:00Z", "location": "eg", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-05-26T09:34:00Z", "location": "ae", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-05-26T09:34:00Z", "location": "eg", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-05-27T10:02:00Z", "location": "ae", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-05-27T10:02:00Z", "location": "eg", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Emarat-news.ae", "ID": 4804657, "en-title": "To speed up the Internet...here are these effective tips - Emirates News", "en-description": "Follow-up: Nazik Issa Slow Internet is one of the problems facing many people, and it is due to several reasons. Slow Internet affects the performance of work and activities.", "language": "ar"}, {"author": "author#115059", "title": "\u0623\u0645\u064a\u0631\u0643\u0627 \u062a\u062c\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u0626 \u0644\u0639\u0642\u0627\u0631 \u0623\u0643\u062a\u064a\u0645\u0631\u0627 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627 - Sky News Arabia \u0633\u0643\u0627\u064a \u0646\u064a\u0648\u0632 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629", "description": "\u0642\u0627\u0644\u062a \u0625\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0630\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0625\u0646\u0647\u0627 \u0623\u062c\u0627\u0632\u062a \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u0626 \u0644\u0639\u0642\u0627\u0631 \u0623\u0643\u062a\u064a\u0645\u0631\u0627 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0645\u0631\u0636\u064a \u0643\u0648\u0641\u064a\u062f-19 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u064a\u0627\u062a.", "url": "https://www.skynewsarabia.com/technology/1446967-%D8%A7%D9%94%D9%85%D9%8A%D8%B1%D9%83%D8%A7-%D8%AA%D8%AC%D9%8A%D8%B2-%D8%A7%D9%84%D8%A7%D8%B3%D8%AA%D8%AE%D8%AF%D8%A7%D9%85-%D8%A7%D9%84%D8%B7%D8%A7%D8%B1%D9%8A%D9%94-%D9%84%D8%B9%D9%82%D8%A7%D8%B1-%D8%A7%D9%94%D9%83%D8%AA%D9%8A%D9%85%D8%B1%D8%A7-%D9%84%D8%B9%D9%84%D8%A7%D8%AC-%D9%83%D9%88%D8%B1%D9%88%D9%86%D8%A7", "urlToImage": "https://www.skynewsarabia.com/images/v1/2021/06/25/1446966/1200/630/1-1446966.JPG", "publishedAt": "2021-06-25T01:38:38Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-06-25T09:08:00Z", "location": "eg", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-06-26T10:11:00Z", "location": "eg", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Skynewsarabia.com", "ID": 5353473, "en-title": "America authorizes the emergency use of the drug Actemra to treat Corona - Sky News Arabia Sky News Arabia", "en-description": "The US Food and Drug Administration said that it has authorized the emergency use of the drug Actemra to treat adult and pediatric Covid-19 patients in hospitals.", "language": "ar"}, {"author": "author#091902", "title": "\u0625\u064a\u0644\u0648\u0646 \u0645\u0627\u0633\u0643: \u0644\u0627 \u062a\u0634\u062a\u0631\u064a \u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u062a\u064a\u0633\u0644\u0627 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0627\u062c - \u0645\u0635\u0631 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645", "description": "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u062a\u062a\u0623\u062b\u0631 \u062c\u0648\u062f\u0629 \u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u062a\u064a\u0633\u0644\u0627 \u0641\u064a \u0623\u064a \u0648\u0642\u062a \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0628\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0643\u0628\u064a\u0631\u060c \u0643\u0645\u0627 \u0627\u0639\u062a\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u064a \u0644\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629\u060c (\u0625\u064a\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0625\u064a\u0644\u0648\u0646 \u0645\u0627\u0633\u0643: \u0644\u0627 \u062a\u0634\u062a\u0631\u064a \u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u062a\u064a\u0633\u0644\u0627 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631 \u0627\u2026", "url": "https://www.masralyoum.net/technology/7699518/%D8%A5%D9%8A%D9%84%D9%88%D9%86-%D9%85%D8%A7%D8%B3%D9%83-%D9%84%D8%A7-%D8%AA%D8%B4%D8%AA%D8%B1%D9%8A-%D8%B3%D9%8A%D8%A7%D8%B1%D8%A9-%D8%AA%D9%8A%D8%B3%D9%84%D8%A7-%D8%A3%D8%AB%D9%86%D8%A7%D8%A1-%D9%85%D9%86%D8%AD%D8%AF%D8%B1-%D8%A7%D9%84%D8%A5%D9%86%D8%AA%D8%A7%D8%AC", "urlToImage": "https://www.masralyoum.net/temp/resized/medium_2018-04-07-28ea45de3d.png", "publishedAt": "2021-02-04T08:28:07Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-02-04T12:39:00Z", "location": "ae", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Masralyoum.net", "ID": 2927474, "en-title": "Elon Musk: Don't buy a Tesla car during the production ramp - Egypt Today", "en-description": "Arab Portal for Technical News Arab Portal for Technical News The quality of Tesla cars is affected any time the company increases production significantly, as the company\u2019s CEO admitted, (Elon). Arab Portal for Technical News Elon Musk: Do not buy a Tesla car during the\u2026", "language": "ar"}, {"author": null, "title": "\u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0642\u0627\u0631\u0628 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u062a\u0642\u0644\u064a\u0645 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0642, \u062d\u0635\u0629, \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 COVID-19 | \u062a\u0648\u0642\u0639\u0627\u062a... - \u0635\u062d\u064a\u0641\u0629 \u064a\u0645\u0646 \u0627\u0644\u063a\u062f", "description": "\u0648\u062d\u0633\u0628 \u062a\u0642\u0631\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062d \u0627\u0644\u0625\u062d\u0635\u0627\u0626\u064a \u201c\u0627\u0644\u0642\u0627\u0631\u0628 \u062a\u0642\u0644\u064a\u0645 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0642 \u0645\u0639 COVID-19 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u062d\u0633\u0628 \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c (\u062a\u0642\u0644\u064a\u0645 \u0639\u0644\u0627\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0628\u0648\u064a\u0628 \u060c \u0627\u0639\u062a\u0631\u0627\u0636\u064a\u0629) \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 (\u0627\u0644\u0645\u062f\u0646\u064a \u0648\u0627\u0644\u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629) \u0648\u0627\u0644\u0635\u0646\u0627\u0639\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u2013 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u062a\u0648\u0642\u0639\u0627\u062a 2031\u2033 \u060c \u0642\u0627\u0631\u0628 \u062a\u0642\u0644\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0642 \u062a\u0633\u0648\u064a\u0642\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0642.\u0644\u0646\u0627 \u0647\u0648 \u062a\u0635\u0646\u064a\u0641\u2026", "url": "https://www.yemenelghad.com/2021/08/07/\u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629-\u0642\u0627\u0631\u0628-\u0646\u0638\u0627\u0645-\u062a\u0642\u0644\u064a\u0645-\u0627\u0644\u0633\u0648\u0642-\u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0633/", "urlToImage": "https://diariospiker.com/wp-content/uploads/2021/07/a-good-Business-Analytics.jpg", "publishedAt": "2021-08-07T17:11:00Z", "content": "\u201c COVID-19 ( )( ) \u2013 2031\u2033 . XXX 2022 XXX 2031. 2020 2031.\u00a0 .\u00a0 COVID-19 .\u00a0 .\u00a0 , COVID-19 .\u00a0 .\r\n :\r\nLenco \r\nHumphreeELTRIM GMBHLectrotabZipWakeMente UNIKAS - Hydrotab / N. Triantafyllis\r\n .\u00a0&amp;[] s .\u2026 [+578 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-08T10:43:00Z", "location": "ae", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Yemenelghad.com", "ID": 5870922, "en-title": "Global Boat Trim System Market Size, Share, Impact of COVID-19 | Expectations... - Yemen Al-Ghad newspaper", "en-description": "According to the statistical survey report \u201cBoat Trim System Market with COVID-19 Impacts by Product Type (Trim Tabs, Interceptors), Application (Civil, Municipal, Commercial), Industry and Region \u2013 Global Forecast 2031\u201d, the Boat Trim System Market is marketed by Market.US is a classification \u2026", "en-content": "\u201c COVID-19 ( )( ) \u2013 2031\u2032\u2032 XXX 2022 XXX 2031. 2020 2031. . COVID-19 . . . . , COVID-1 . . . . : Lenco HumphreeELTRIM GMBHLectrotabZipWakeMente UNIQUE - Hydrotab / N. Triantaphyllis . &[] s.... [+578 chars]", "language": "ar"}, {"author": null, "title": "Mais uma pol\u00e9mica! Rui Sinel de Cordes abre \"guerra\" contra a SIC - A Televis\u00e3o", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiPmh0dHBzOi8vd3d3LmF0ZWxldmlzYW8uY29tL3NpYy9ydWktc2luZWwtZGUtY29yZGVzLWd1ZXJyYS1zaWMv0gFCaHR0cHM6Ly93d3cuYXRlbGV2aXNhby5jb20vc2ljL3J1aS1zaW5lbC1kZS1jb3JkZXMtZ3VlcnJhLXNpYy9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-01-14T16:50:19Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-01-15T09:25:00Z", "location": "pt", "category": "entertainment"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 2685332, "en-title": "Another controversy! Rui Sinel de Cordes opens \"war\" against SIC - A Televis\u00e3o", "language": "pt"}, {"author": null, "title": "Georgina Rodr\u00edguez mostra-se em movimento sensual e f\u00e3s aplaudem - N-TV", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZGh0dHBzOi8vd3d3Lm4tdHYucHQvZmFtb3Nvcy9nZW9yZ2luYS1yb2RyaWd1ZXotbW9zdHJhLXNlLWVtLW1vdmltZW50by1zZW5zdWFsLWUtZmFzLWFwbGF1ZGVtLzc0NjE5OS_SAWhodHRwczovL3d3dy5uLXR2LnB0L2ZhbW9zb3MvZ2VvcmdpbmEtcm9kcmlndWV6LW1vc3RyYS1zZS1lbS1tb3ZpbWVudG8tc2Vuc3VhbC1lLWZhcy1hcGxhdWRlbS83NDYxOTkvYW1wLw?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-30T13:30:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-12-01T10:11:00Z", "location": "pt", "category": "sports"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 2014153, "en-title": "Georgina Rodr\u00edguez shows herself in sensual movement and fans applaud - N-TV", "language": "pt"}, {"author": "author#187549", "title": "Ap\u00f3s cr\u00edticas ao gramado do Maracan\u00e3, empresa v\u00ea les\u00e3o de Gabigol como 'infelicidade' e espera \u00e1pice em 15 dias - O Globo", "description": "Desnivelamento do campo, areia em excesso e cr\u00edticas a Greenleaf, empresa que gerencia o local, se tornaram presentes ap\u00f3s a les\u00e3o do camisa 9", "url": "https://oglobo.globo.com/esportes/apos-criticas-ao-gramado-do-maracana-empresa-ve-lesao-de-gabigol-como-infelicidade-espera-apice-em-15-dias-24670931", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24671289-50d-c64/FT1086A/652/89844906_Soccer-FootballCopa-LibertadoresFlamengo-v-Independiente-del-ValleMaracana-Sta.jpg", "publishedAt": "2020-10-01T19:06:00Z", "content": "As fotos estavam perfeitas nas redes sociais. Nos v\u00eddeos, tudo corria normalmente. Mas quando a bola rolou para o Flamengo enfrentar o Independiente del Valle, na \u00faltima quarta-feira, pela Libertador\u2026 [+2540 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-02T09:13:00Z", "location": "br", "category": "sports"}], "source-id": "globo", "source-name": "Globo", "ID": 1099738, "en-title": "After criticism of the Maracan\u00e3 pitch, the company sees Gabigol's injury as 'unfortunate' and expects an outcome in 15 days - O Globo", "en-description": "The unevenness of the field, excessive sand and criticism of Greenleaf, the company that manages the site, became present after the injury of the number 9", "en-content": "The photos were perfect on social media. In the videos, everything went normally. But when the ball rolled for Flamengo to face Independiente del Valle, last Wednesday, in the Libertador... [+2540 chars]", "language": "pt"}, {"author": "author#231638", "title": "3 min Entretenimento Lan\u00e7amentos da Netflix na semana (09/04/2021) - Canaltech", "description": "Mais uma sexta-feira chegou e com ela a lista do Canaltech de indica\u00e7\u00f5es e lan\u00e7amentos semanais da Netflix \u00e9 disponibilizada para voc\u00ea se preparar para o final de semana e aproveitar a assinatura da melhor maneira poss\u00edvel", "url": "https://canaltech.com.br/entretenimento/lancamentos-netflix-semana-0902021-182400/", "urlToImage": "https://ibcdn.canaltech.com.br/va9p5rbSvQoipsf--U65JmqVDAE=/1400x788/smart/i439896.png", "publishedAt": "2021-04-09T15:40:00Z", "content": "Tudo sobreNetflix\r\nSaiba tudo sobre Netflix\r\nMais uma sexta-feira chegou e com ela a lista do Canaltech de indica\u00e7\u00f5es e lan\u00e7amentos semanais da Netflix \u00e9 disponibilizada para voc\u00ea se preparar para o \u2026 [+5137 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-10T09:20:00Z", "location": "br", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-04-11T11:16:00Z", "location": "br", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Canaltech.com.br", "ID": 4085530, "en-title": "3 min Entertainment Netflix releases this week (04/09/2021) - Canaltech", "en-description": "Another Friday has arrived and with it Canaltech's list of weekly Netflix recommendations and releases is available for you to prepare for the weekend and make the most of your subscription in the best way possible.", "en-content": "Everything about Netflix Find out everything about Netflix Another Friday has arrived and with it Canaltech's list of weekly Netflix recommendations and releases is available for you to prepare for the \u2026 [+5137 chars]", "language": "pt"}, {"author": "author#172636", "title": "\u0411\u0438\u0442\u043a\u043e\u0439\u043d \u0449\u0435 \u0432\u044a\u0437\u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438 \u0432\u044a\u0437\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0441\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0437 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0442\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0433\u043e\u0434\u0438\u0435 \u043d\u0430 2021 - Bloomberg - CryptoDnes", "description": "\u0411\u0438\u0442\u043a\u043e\u0439\u043d \u0435 \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0430 \u0432\u044a\u0437\u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438 \u0432\u044a\u0437\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0438 \u0442\u0435\u043d\u0434\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f \u043f\u0440\u0435\u0437 \u0432\u0442\u043e\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430 \u043d\u0430 2021 \u0433., \u0441\u043f\u043e\u0440\u0435\u0434 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u0435\u043d \u0434\u043e\u043a\u043b\u0430\u0434 \u043d\u0430 Bloomberg Intelligence (BI).", "url": "https://cryptodnes.bg/bitcoin-shte-vuzobnovi-vuzhoda-si-prez-vtoroto-polugodie-na-2021-bloomberg", "urlToImage": "https://cryptodnes.bg/storage/15683/conversions/Bitcoin-chart-big.jpg", "publishedAt": "2021-07-11T21:07:52Z", "content": "2021 ., Bloomberg Intelligence (BI).\r\n , - , , , $60,000 - .\r\n , , , .\r\n 470 , 410 . Bloomberg Intelligence 2016 ., / , 2017 . 2018 . , , BI , 2022 ., 2020 . .\r\n\" [ ] , 2021 ., , Bloomberg Intelligen\u2026 [+106 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-12T09:22:00Z", "location": "bg", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-07-13T08:45:00Z", "location": "bg", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Cryptodnes.bg", "ID": 5608519, "en-title": "Bitcoin to resume its rise in the second half of 2021 - Bloomberg - CryptoDnes", "en-description": "Bitcoin is poised to resume its upward trend in the second half of 2021, according to the latest detailed report by Bloomberg Intelligence (BI).", "language": "bg"}, {"author": "author#169425", "title": "Apple, \u0441\u0433\u044a\u0432\u0430\u0435\u043c\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043c\u0430\u0440\u0442\u0444\u043e\u043d\u0438 \u0438 \u0435\u043a\u0440\u0430\u043d\u044a\u0442, \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043b\u0435\u043a\u0443\u0432\u0430 \u0441\u0430\u043c - Lifestyle.bg", "description": "\u0411\u0435\u0437 \u0434\u0440\u0430\u0441\u043a\u043e\u0442\u0438\u043d\u0438 \u0438 \u043f\u0443\u043a\u043d\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438", "url": "https://lifestyle.bg/mobile/apple-sgavaemite-smartfoni-i-ekranat-koyto-mozhe-da-se-lekuva-sam.html", "urlToImage": "https://webnews.bg/uploads/images/91/8791/498791/768x432.jpg?_=1601624320", "publishedAt": "2020-10-02T12:00:37Z", "content": ", , , .\r\n - , , , .\r\n - , .\r\nApple , , .\r\n , .\r\n: USPTO\r\n, , \"\" .\r\n \", , \", .\r\n , , .\u00a0\r\n , , -, -, .\r\n Apple, , , - iPad, iPhone, .", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-03T11:15:00Z", "location": "bg", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-04T09:14:00Z", "location": "bg", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-05T08:19:00Z", "location": "bg", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Lifestyle.bg", "ID": 1114769, "en-title": "Apple, foldable smartphones and the self-healing screen - Lifestyle.bg", "en-description": "No scratches or cracks", "language": "bg"}, {"author": "author#127134", "title": "\u041a\u0430\u043a \u0432 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0435 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430 \u0431\u0430\u043b\u043e\u043d \u043e\u0442 \u0442\u0440\u0438\u043b\u0438\u043e\u043d\u0438 \u0434\u043e\u043b\u0430\u0440\u0438 - Business.dir.bg", "description": "\u0414\u043e\u043a\u043b\u0430\u0434 \u043d\u0430 \u043c\u043e\u0437\u044a\u0447\u043d\u0438\u044f \u0442\u0440\u044a\u0441\u0442 Rethinx \u043e\u0431\u044f\u0441\u043d\u044f\u0432\u0430 \u043a\u044a\u0434\u0435 \u0433\u0440\u0435\u0448\u0430\u0442 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f\u0442\u0430 \u0441\u0438 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0439\u043d\u0438 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438", "url": "https://business.dir.bg/pazari/kak-v-energetikata-se-sazdava-balon-ot-trilioni-dolari", "urlToImage": "https://static.dir.bg/uploads/images/2020/09/25/2085213/768x432.jpg?_=1601038604", "publishedAt": "2021-03-12T07:59:17Z", "content": ", , , , \"\" , , 1 2030 . Rethinx, , , .\r\n , Rethinx , - , , (SWB), (LCOE) .\r\n\" 2010 . LCOE , , , , \", .\r\n ? , 2040 . .\r\n3-news.net\r\n , 10 . - , , .\r\n\" LCOE , , \", .\r\n - LCOE, ... , 1 2030 .\r\n , , , , \u2026 [+2 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-12T10:10:00Z", "location": "bg", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-03-13T10:37:00Z", "location": "bg", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-03-14T12:53:00Z", "location": "bg", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Business.dir.bg", "ID": 3574015, "en-title": "How a bubble of trillions of dollars is created in energy - Business.dir.bg", "en-description": "A report by think tank Rethinx explains where analysts are getting their assumptions about conventional power plants wrong", "language": "bg"}, {"author": "author#143289", "title": "\u0417\u043b\u0430\u0442\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0431\u0438\u043a\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0430 \u041b\u0438\u043b\u0438 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0443\u0432\u0430\u043b\u0438 100 \u043b\u0435\u0432\u0430 - \u0424\u0430\u043a\u0442\u0438.\u0411\u0413", "description": "\u0417\u0430 100 \u043b\u0432..", "url": "https://fakti.bg/life/574105-zlatnite-bikini-na-lili-ivanova-struvali-100-leva", "urlToImage": "https://cdn4.focus.bg/fakti/photos/fb/c48/zlatnite-bikini-na-lili-ivanova-struvali-100-leva-1.jpg", "publishedAt": "2021-04-26T08:29:00Z", "content": "100 . , \u201e\u201c. .\r\n\u201e , \u201c, . , , , \"\", .\r\n , . . . 62 .\r\n 1000 ., 155 ., 4444 ., 30 , . 20 . , \u201e\u201c.", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-27T09:06:00Z", "location": "bg", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Fakti.bg", "ID": 4337694, "en-title": "Lili Ivanova's golden panties cost 100 BGN - Facts.BG", "en-description": "For BGN 100..", "language": "bg"}, {"author": "author#082260", "title": "\u010cT sport vys\u00edl\u00e1 15 let. Po roce bez sportu se chyst\u00e1 na extr\u00e9mn\u00ed sezonu - Parabola.cz", "description": "Byl to prvn\u00ed ryze sportovn\u00ed ve\u0159ejnopr\u00e1vn\u00ed kan\u00e1l v Evrop\u011b. \u010cT sport vznikl 10. \u00fanora 2006 a za dobu sv\u00e9ho vys\u00edl\u00e1n\u00ed nab\u00eddl neuv\u011b\u0159iteln\u00fdch 34 tis\u00edc hodin p\u0159\u00edm\u00fdch p\u0159enos\u016f. V den sv\u00e9ho patn\u00e1ct\u00e9ho v\u00fdro\u010d\u00ed je roz\u0161\u00ed\u0159\u00ed o p\u0159enosy z mistrovstv\u00ed sv\u011bta v biatlonu...", "url": "https://www.parabola.cz/clanky/7044/ct-sport-vysila-15-let-po-roce-bez-sportu-se-chysta-na-extremni-sezonu/", "urlToImage": "https://www.parabola.cz/img_magazin/2014/screen_ceska-televize_mikrofony.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T14:46:21Z", "content": "Byl to prvn\u00ed ryze sportovn\u00ed veejnopr\u00e1vn\u00ed kan\u00e1l v Evrop. T sport vznikl 10. \u00fanora 2006 a za dobu sv\u00e9ho vys\u00edl\u00e1n\u00ed nab\u00eddl neuviteln\u00fdch 34 tis\u00edc hodin p\u00edm\u00fdch penos. V den sv\u00e9ho patn\u00e1ct\u00e9ho v\u00fdro\u00ed je roz\u00ed\u00ed o\u2026 [+7604 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-10T11:03:00Z", "location": "cz", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-02-11T10:02:00Z", "location": "cz", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Parabola.cz", "ID": 3009422, "en-title": "\u010cT sport has been broadcasting for 15 years. After a year without sports, he is preparing for an extreme season - Parabola.cz", "en-description": "It was the first purely sports public channel in Europe. \u010cT sport was established on February 10, 2006 and during its broadcasting period it offered an incredible 34 thousand hours of live broadcasts. On the day of its fifteenth anniversary, it will expand them with broadcasts from the Biathlon World Championships...", "en-content": "It was the first purely sports public channel in Europe. T sport was created on February 10, 2006, and during its broadcast period it offered a staggering 34,000 hours of live broadcasts. On their fifteenth birthday, they are separated by\u2026 [+7604 chars]", "language": "cs"}, {"author": "author#118746", "title": "Budouc\u00ed Apple Watch se nau\u010d\u00ed m\u011b\u0159it krevn\u00ed tlak a alkohol v krvi. Senzory u\u017e jsou vyroben\u00e9 - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://mobilmania.zive.cz/clanky/budouci-apple-watch-se-nauci-merit-krevni-tlak-a-alkohol-v-krvi-senzory-uz-jsou-vyrobene/sc-3-a-1352158/default.aspx", "urlToImage": "https://mobilmania.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=903760624", "publishedAt": "2021-07-15T12:06:03Z", "content": "Hodinky Apple Watch by se v budoucnu mohly dokat spousty nov\u00fdch, uiten\u00fdch senzor, kter\u00e9 jet v\u00edce vylep\u00ed jejich schopnosti ohledn men\u00ed kvality zdrav\u00ed. Spolenost Rockley Photonics, hlavn\u00ed dodavatel zdr\u2026 [+872 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-17T10:38:00Z", "location": "cz", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-07-18T10:23:00Z", "location": "cz", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Zive.cz", "ID": 5693338, "en-title": "The future Apple Watch will learn to measure blood pressure and blood alcohol. The sensors are already made - \u017div\u011b.cz", "en-content": "In the future, the Apple Watch could be equipped with a lot of new, improved sensors that will further improve its ability to change the quality of health. Rockley Photonics, a major supplier of\u2026 [+872 chars]", "language": "cs"}, {"author": "author#109770", "title": "Zdra\u017eov\u00e1n\u00ed v pr\u016fmyslu zrychluje, ceny vzrostly nejv\u00edc za zhruba 17 let - iDNES.cz", "description": "Ceny pr\u016fmyslov\u00fdch v\u00fdrobc\u016f v \u010cesku letos v \u010dervenci stouply meziro\u010dn\u011b o 7,8 procenta, co\u017e byl nejv\u00fdrazn\u011bj\u0161\u00ed r\u016fst od listopadu 2004. V pond\u011bl\u00ed o tom informoval \u010cesk\u00fd statistick\u00fd \u00fa\u0159ad (\u010cS\u00da). Oproti lo\u0148sku vzrostly tak\u00e9 ceny zem\u011bd\u011blsk\u00fdch v\u00fdrobc\u016f o 5,2 procenta, c\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/ekonomika/domaci/ceny-prumysl-zemedelstvi-inflace-zdrazovani-csu.A210816_100229_ekonomika_mato", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=JB65d4a8_rrr.jpg&c=A210816_100229_ekonomika_mato", "publishedAt": "2021-08-16T08:19:00Z", "content": "Ceny prmyslov\u00fdch v\u00fdrobc letos rostou u od \u00fanora a rst vytrvale zrychluje. \r\nV\u00fdrazn\u00fd vliv maj\u00ed nad\u00e1le ceny v odvtv\u00ed koksu a rafinovan\u00fdch ropn\u00fdch v\u00fdrobk a ceny obecn\u00fdch kov a kovodln\u00fdch v\u00fdrobk, kter\u00e9 m\u2026 [+2588 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-17T09:40:00Z", "location": "cz", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-08-17T09:40:00Z", "location": "cz", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Idnes.cz", "ID": 5977555, "en-title": "Price increases in industry are accelerating, prices have risen the most in roughly 17 years - iDNES.cz", "en-description": "The prices of industrial producers in the Czech Republic rose by 7.8 percent year-on-year in July this year, which was the most significant growth since November 2004. The Czech Statistical Office (\u010cS\u00da) reported this on Monday. Compared to last year, the prices of agricultural producers also increased by 5.2 percent, c...", "en-content": "The prices of industrial producers have been rising since February this year and the growth is steadily accelerating. Prices in the coke and refined petroleum products sector and prices of base metals and non-ferrous products continue to have a significant influence, which may\u2026 [+2588 chars]", "language": "cs"}, {"author": "author#037482", "title": "Podpora aplikac\u00ed z Androidu a v\u00edce ARMov\u00fdch po\u010d\u00edta\u010d\u016f. Windows 10 \u010dekaj\u00ed velk\u00e9 v\u011bci - MobilMania.cz", "description": "", "url": "https://www.mobilmania.cz/clanky/podpora-aplikaci-z-androidu-a-vice-armovych-pocitacu-windows-10-cekaji-velke-veci/sc-3-a-1349981/default.aspx", "urlToImage": "https://www.mobilmania.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=804616174", "publishedAt": "2020-11-28T10:42:43Z", "content": "Rok 2021 m\u00e1 b\u00fdt pro Windows 10 velmi dleit\u00fd, tvrd\u00ed Zack Bowden z magaz\u00ednu Windows Central, kter\u00fd je obvykle dobe informovan\u00fd o dn\u00ed v Redmondu. Microsoft by ml splnit d\u00edvj\u00ed sliby a z\u00e1rove pr\u00fd chyst\u00e1 v\u2026 [+1542 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-11-29T14:01:00Z", "location": "cz", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-12-01T10:11:00Z", "location": "cz", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Mobilmania.cz", "ID": 1993113, "en-title": "Support for apps from Android and multiple ARM computers. Big things await Windows 10 - MobilMania.cz", "en-content": "2021 should be very busy for Windows 10, according to Zack Bowden of Windows Central magazine, who is usually well informed about the days in Redmond. Microsoft should fulfill the girl's promises and at the same time it is said to be planning in\u2026 [+1542 chars]", "language": "cs"}, {"author": null, "title": "\u039c\u03ac\u03c1\u03b3\u03b1\u03c1\u03b7\u03c2: \u03a4\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1 \u03cc\u03c1\u03b5\u03be\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b5\u03bd\u03b4\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b5 \u0391\u03a0\u0395 - Cretalive.gr", "description": "\"\u03a4\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd\u03ac\u03bc\u03b9\" \u03b1\u03b9\u03c4\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd 8,5 GW \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf", "url": "https://www.cretalive.gr/business/margaris-terastia-orexi-gia-ependyseis-se-ape", "urlToImage": "https://www.cretalive.gr/sites/default/files/styles/og_image/public/2021-10/admie_margaris.png?itok=1cqrXmGR", "publishedAt": "2021-10-13T14:52:20Z", "content": "10 , , , fast-track , \u00abRenewable &amp; Storage Forum\u00bb , , 13 2021.\r\n\u00a0 . , 355 8,5 GW, \u00ab\u00bb. 4,5 GW, 50% 9 GW\u00a0 2030. , . , , .\u00a0\r\n , . . \u00ab\u00bb \u00a0 .\r\n\u00a0 , , , . , , fast-track . - . , , 1 . , . , , -.. , - , ,\u2026 [+76 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-16T12:18:00Z", "location": "gr", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Cretalive.gr", "ID": 6924205, "en-title": "Margaris: Huge appetite for RES investments - Cretalive.gr", "en-description": "\"Tsunami\" of requests of 8.5 GW in the last year", "language": "el"}, {"author": "author#205994", "title": "\u0391\u03ba\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac \u03ba\u03b1\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03b1: \u03a3\u03c4\u03b1 2 \u03b5\u03c5\u03c1\u03ce \u03b7 \u03b2\u03b5\u03bd\u03b6\u03af\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03ae\u03bd\u03bf - \u03a0\u03bf\u03cd \u03bf\u03c6\u03b5\u03af\u03bb\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b1\u03cd\u03be\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd - \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "description": "\u00ab\u039a\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u00bb \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03cd\u03c3\u03b9\u03bc\u03b1\u00a0 -\u00a0 \u00ab\u03a6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ac\u00bb \u03b7 \u03c4\u03b9\u03bc\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03b5\u03bd\u03b6\u03af\u03bd\u03b7\u03c2 \u2013 \u03a0\u03cc\u03c3\u03bf \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03b2\u03cd\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5 - \u039f\u00a0\u00a0\u0393\u03b9\u03ce\u03c1\u03b3\u03bf\u03c2 \u0391\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03bf\u03b3\u03bb\u03bf\u03c5, \u03c0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a0\u03b1\u03bd\u03b5\u03bb\u03bb\u03ae\u03bd\u03b9\u03b1\u03c2 \u039f\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03af\u03b1\u03c2 \u03a0\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd\u03c7\u03c9\u03bd \u0395\u03bc\u03c0\u03cc\u03c1\u03c9\u03bd \u039a\u03b1\u03c5\u03c3\u03af\u03bc\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c3\u03b1\u03c6\u03b7\u03bd\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03cc\u03b3\u03bf\u03c5\u03c2 -\u00a0\u039c\u03b5 2 \u03b5\u03c5\u03c1\u03ce \u03c4\u03bf \u2026", "url": "https://www.protothema.gr/economy/article/1153046/akriva-kausima-sta-2-euro-i-venzini-stin-tino-pou-ofeiletai-i-auxisi-ton-timon/", "urlToImage": "https://i1.prth.gr/images/640x360share/files/2021-08-18/venzini-kausima.png", "publishedAt": "2021-08-18T10:30:00Z", "content": ",\u00a0 .\u00a0, , ., \u00ab 20 22% \u00bb.\r\n, . , - .\u00a0\r\n \u00ab \u00bb ., , 2 !\r\n, \u00a0\u00a0\u00ab , , \u00bb.. \u00ab \u00bb 45% 2021 80 2,5 .\r\n : Covid-19 , , (+).\r\n1,64 /, 1,90 / 95 . 100 2 /.\r\n : : 2 - \r\n:\u00a0\r\n - \r\n \u00ab \u00bb - Instagram \r\n: \u00ab\u00bb lockdown - - 1\u2026 [+3 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-18T19:54:00Z", "location": "gr", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Protothema.gr", "ID": 6003476, "en-title": "Expensive fuel: Gasoline at 2 euros in Tinos - What is the reason for the increase in prices - First Topic", "en-description": "Fuel is \"burning\" consumers - The price of gasoline is \"on fire\" - How much has it risen since the beginning of time - Giorgos Asmatoglou, president of the Panhellenic Federation of Fuel Dealers tries to clarify the reasons - With 2 euros a...", "language": "el"}, {"author": "author#012076", "title": "A Bola: '\u039f \u039f\u03bb\u03c5\u03bc\u03c0\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03c0\u03ae\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03c5\u03bd\u03ae\u03b3\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03ac\u03c1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c2 \u0388\u03bd\u03c4\u03bf\u03c5\u03b1\u03c1\u03bd\u03c4\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u0393\u03ba\u03b9\u03bc\u03b1\u03c1\u03ac\u03b5\u03c2' - SPORT24", "description": "O O\u03bb\u03c5\u03bc\u03c0\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03c0\u03ae\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c6\u03ae\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03a3\u03c0\u03cc\u03c1\u03c4\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba \u039b\u03b9\u03c3\u03c3\u03b1\u03b2\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03ac\u03c1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c2 \u0388\u03bd\u03c4\u03bf\u03c5\u03b1\u03c1\u03bd\u03c4\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u0393\u03ba\u03b9\u03bc\u03b1\u03c1\u03ac\u03b5\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd 'A Bola', \u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9 \u03c0...", "url": "https://www.sport24.gr/football/a-bola-o-olympiakos-mpike-sto-kynigi-toy-markoys-entoyarnts-apo-tin-gkimaraes.9291174.html", "urlToImage": "https://www.sport24.gr/img/3363/9291171/155000/fb1200/1200/edwards-guimaraes.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T14:57:24Z", "content": "O Europa League (3 2019)@ 2019 LUIS VIEIRA/AP IMAGES\r\nO O \"A Bola\", .\r\n 22 , , , .\r\n \"A Bola\", deal.\r\n , , 24 2020 .\r\n , , 18 23 , 8 2 20 .\r\n: , \r\n: 46", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-10T21:16:00Z", "location": "gr", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-07-10T21:16:00Z", "location": "gr", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-07-11T09:55:00Z", "location": "gr", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Sport24.gr", "ID": 5583713, "en-title": "A Bola: 'Olympiacos joined the hunt for Marcus Edwards from Guimaraes' - SPORT24", "en-description": "The Olympian hit Sporting Lisbon for the signing of Marcus Edwards from Guimaraes according to 'A Bola', which reports...", "language": "el"}, {"author": null, "title": "\u03a3\u03c4\u03b7 \u03b6\u03c5\u03b3\u03b1\u03c1\u03b9\u03ac 3 \u03b5\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b9\u03b1: \u039f\u03b9 \u00ab\u03c4\u03c5\u03c7\u03b5\u03c1\u03bf\u03af\u00bb \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b5\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b9\u03bf \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b9\u03bf\u03cd - Typosthes", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMieWh0dHBzOi8vd3d3LnR5cG9zdGhlcy5nci95Z2VpYS1lcGlzdGltaS9jb3ZpZC0xOS8yNjEwMDRfc3RpLXp5Z2FyaWEtMy1lbWJvbGlhLW9pLXR5aGVyb2ktcG95LWVrYW5hbi1rYWx5dGVyby1lbWJvbGlvLWthdGHSAX1odHRwczovL3d3dy50eXBvc3RoZXMuZ3IveWdlaWEtZXBpc3RpbWkvY292aWQtMTkvMjYxMDA0X3N0aS16eWdhcmlhLTMtZW1ib2xpYS1vaS10eWhlcm9pLXBveS1la2FuYW4ta2FseXRlcm8tZW1ib2xpby1rYXRhP2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-09-20T18:53:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-09-21T08:22:00Z", "location": "gr", "category": "business"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 6538808, "en-title": "3 vaccines in the balance: The \"lucky ones\" who made the best vaccine against the virus - Typosthes", "language": "el"}, {"author": "author#094341", "title": "\u05de\u05d9\u05e0\u05d5\u05d9 \u05e4\u05d8 \u05d2\u05dc\u05e1\u05d9\u05e0\u05d2\u05e8 \u05dc\u05de\u05e0\u05db\"\u05dc \u05e2\u05e9\u05d5\u05d9 \u05dc\u05d4\u05d5\u05e6\u05d9\u05d0 \u05d0\u05ea \u05d0\u05d9\u05e0\u05d8\u05dc \u05de\u05d4\u05d1\u05d5\u05e5 - \u05db\u05dc\u05db\u05dc\u05d9\u05e1\u05d8", "description": "\u05d2\u05dc\u05e1\u05d9\u05e0\u05d2\u05e8 \u05d4\u05d5\u05d0 \u05d0\u05d5\u05dc\u05d9 \u05de\u05e0\u05db\"\u05dc \u05d7\u05d1\u05e8\u05ea \u05d4\u05d8\u05db\u05e0\u05d5\u05dc\u05d5\u05d2\u05d9\u05d4 \u05d4\u05d7\u05e9\u05d5\u05d1 \u05d5\u05d4\u05de\u05d5\u05e6\u05dc\u05d7 \u05d1\u05d9\u05d5\u05ea\u05e8 \u05e9\u05d0\u05e3 \u05d0\u05d7\u05d3 \u05dc\u05d0 \u05d4\u05db\u05d9\u05e8. \u05dc\u05d0 \u05d1\u05db\u05d3\u05d9, VMWare \u05e9\u05d1\u05e8\u05d0\u05e9\u05d4 \u05d4\u05d5\u05d0 \u05e2\u05d5\u05de\u05d3 \u05d4\u05d9\u05d0 \u05e1\u05d9\u05e4\u05d5\u05e8 \u05d4\u05e6\u05dc\u05d7\u05d4 \u05e9\u05e0\u05e2\u05e9\u05d4 \u05db\u05d5\u05dc\u05d5 \u05de\u05d0\u05d7\u05d5\u05e8\u05d9 \u05d4\u05e7\u05dc\u05e2\u05d9\u05dd. \u05db\u05e2\u05ea \u05d4\u05d5\u05d0 \u05de\u05d2\u05d9\u05e2 \u05dc\u05e0\u05d4\u05dc \u05d0\u05ea \u05d0\u05d9\u05e0\u05d8\u05dc \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05de\u05d9\u05ea \u05d1\u05de\u05e7\u05d5\u05dd \u05d1\u05d5\u05d1 \u05e1\u05d5\u05d0\u05df, \u05dc\u05d0\u05d7\u05e8 \u05e9\u05e1\u05e4\u05d2\u05d4 \u05e1\u05d3\u05e8\u05d4 \u05d0\u05e8\u05d5\u05db\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d7\u05d1\u05d8\u05d5\u05ea, \u05d5\u05de\u05d1\u05d9\u05d0 \u05e2\u05de\u05d5 \u05d7\u05d6\u05d5\u05df, \u05de\u05e8\u05e5 \u05d5\u05d1\u05e2\u05d9\u05e7\u05e8\u2026", "url": "https://www.calcalist.co.il/internet/articles/0,7340,L-3887555,00.html", "urlToImage": "https://images1.calcalist.co.il/PicServer3/2021/01/13/1051814/2_l.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T16:11:27Z", "content": "(') \u00a0\r\n \" VMWare, , . . . , VMWare . . . , . . . , , . -AMD, -ARM. . \r\n '' . . VMWare, , . . , . , -IBM EMC VMWare -57 . . \r\n -Dell EMC VMWare. EMC Dell . . '' , , , . EMC , . VMWare Dell . \r\n . , . \u2026 [+69 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-14T09:11:00Z", "location": "il", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-01-15T09:25:00Z", "location": "il", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Calcalist.co.il", "ID": 2665775, "en-title": "The appointment of Pat Gelsinger as CEO may pull Intel out of the mud - Calcalist", "en-description": "Gelsinger is perhaps the most important and successful CEO of the technology company that no one has ever known. Not for nothing, VMWare, which he heads, is a success story that was made entirely behind the scenes. Now he comes to manage Intel worldwide in place of Bob Suan, after suffering a long series of blows, and brings With him vision, vigor and above all...", "language": "he"}, {"author": null, "title": "\u05d9\u05d5\u05e0\u05d9\u05e7\u05d5\u05e8\u05df \u05d8\u05db\u05e0\u05d5\u05dc\u05d5\u05d2\u05d9\u05d5\u05ea \u05d4\u05e9\u05dc\u05d9\u05de\u05d4 IPO \u05e9\u05dc 70 \u05de\u05d9\u05dc\u05d9\u05d5\u05df \u05e9\u05e7\u05dc - \u05e9\u05d5\u05e7 \u05d4\u05d4\u05d5\u05df - Bizportal", "description": "\u05d4\u05e9\u05d5\u05ea\u05e4\u05d5\u05ea \u05d4\u05d5\u05e7\u05de\u05d4 \u05d1\u05de\u05d8\u05e8\u05d4 \u05dc\u05d0\u05e4\u05e9\u05e8 \u05dc\u05de\u05e9\u05e7\u05d9\u05e2\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d9\u05d7\u05e9\u05e3 \u05dc\u05d4\u05e9\u05e7\u05e2\u05d5\u05ea \u05d1\u05d7\u05d1\u05e8\u05d5\u05ea \u05d8\u05db\u05e0\u05d5\u05dc\u05d5\u05d2\u05d9\u05d4 \u05d7\u05d3\u05e9\u05e0\u05d9\u05d5\u05ea; \u05d1\u05d9\u05df\u00a0\u05d7\u05d1\u05e8\u05d9 \u05d5\u05e2\u05d3\u05ea \u05d4\u05d4\u05e9\u05e7\u05e2\u05d5\u05ea \u05e9\u05dc \u05d9\u05d5\u05e0\u05d9\u05e7\u05d5\u05e8\u05df -\u00a0\u05e2\u05de\u05d9\u05ea \u05d2\u05e8\u05d9\u05df,\u00a0\u05de\u05d5\u05d8\u05d9 \u05d2\u05d5\u05d8\u05de\u05df, \u05de\u05e0\u05db\"\u05dc \u05de\u05d8\u05e8\u05d9\u05e7\u05e1,\u00a0\u05d3\u05df \u05d5\u05d9\u05e0\u05d8\u05e8\u05d0\u05d5\u05d1, \u05de\u05e0\u05db\"\u05dc \u05e4\u05e8\u05d5\u05e1\u05d9\u05d3 \u05d4\u05d5\u05df \u05e1\u05d9\u05db\u05d5\u05df", "url": "https://www.bizportal.co.il/capitalmarket/news/article/784353", "urlToImage": "https://img.bizportal.co.il/giflib/news/AMITG10092001.JPG", "publishedAt": "2020-09-10T06:10:00Z", "content": ", , (IPO) 70 . 95 . .\r\n:&gt;\u00a0 - -IPO'S ?\r\n66.5 . 60 , -70 .\r\n3.5 126 . , , 10 . .\r\n, \" : \" , ' , , , , , , . , \"\" \" \", , , , : SPL , , ' ' .\"\r\n, \" : \" , , , , , , .\"\r\n, , 1-2 . , . .\r\n2.5 . 1.68% \r\n+\u2026 [+150 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-10T08:54:00Z", "location": "il", "category": "business"}, {"collectedAt": "2020-09-12T08:36:00Z", "location": "il", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Bizportal.co.il", "ID": 686957, "en-title": "Unicorn Technologies completed an IPO of NIS 70 million - Capital market - Bizportal", "en-description": "The partnership was established with the aim of allowing investors to be exposed to investments in innovative technology companies; Among the members of Unicorn's investment committee - Amit Green, Moti Gutman, CEO of Matrix, Dan Weintraub, CEO of Procid Venture Capital", "language": "he"}, {"author": "author#116219", "title": "N12 - \u05ea\u05d2\u05dc\u05d9\u05ea \u05ea\u05ea-\u05d9\u05de\u05d9\u05ea: \u05de\u05d0\u05d5\u05ea \u05db\u05e8\u05d9\u05e9\u05d9\u05dd \u05d5\u05e0\u05d1\u05d9\u05e2\u05d5\u05ea \u05d9\u05d9\u05d7\u05d5\u05d3\u05d9\u05d5\u05ea \u05de\u05d5\u05dc \u05d7\u05d5\u05e4\u05d9 \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc - mako", "description": "\u05d4\u05e6\u05e6\u05d4 \u05e0\u05d3\u05d9\u05e8\u05d4: \u05d1\u05e2\u05d5\u05de\u05e7 \u05e7\u05d9\u05dc\u05d5\u05de\u05d8\u05e8 \u05d5\u05d1\u05d7\u05d5\u05e9\u05da \u05de\u05d5\u05d7\u05dc\u05d8 \u05d1\u05d9\u05dd \u05d4\u05ea\u05d9\u05db\u05d5\u05df, \u05dc\u05d0 \u05de\u05d0\u05d5\u05d3 \u05e8\u05d7\u05d5\u05e7 \u05de\u05d7\u05d5\u05e4\u05d9 \u05de\u05e8\u05db\u05d6 \u05d4\u05d0\u05e8\u05e5 - \u05e0\u05d7\u05e9\u05e4\u05d4 \u05ea\u05d2\u05dc\u05d9\u05ea \u05d9\u05de\u05d9\u05ea \u05e0\u05d3\u05d9\u05e8\u05d4 \u05d1\u05e2\u05d6\u05e8\u05ea \u05e8\u05d5\u05d1\u05d5\u05d8 \u05ea\u05ea-\u05d9\u05de\u05d9 \u05e9\u05e4\u05d5\u05e2\u05dc \u05de\u05e1\u05e4\u05e8 \u05d9\u05de\u05d9\u05dd \u05d1\u05e9\u05e0\u05d4", "url": "https://www.mako.co.il/news-science/2021_q2/Article-9e992f926463a71027.htm", "urlToImage": "https://img.mako.co.il/2021/06/22/in_dag_re_autoOrient.mxf_1_re_autoOrient_i.jpg", "publishedAt": "2021-06-23T06:34:00Z", "content": ", , , - - - , , .\r\n , - - . - . \" . , , , : \", \" .\r\n\" . . 3,000 \", \" . 100 .\u00a0 , - .\r\n - . \" \" | : \r\nN12\r\n, , . \" . \", \" .\r\n . , .\r\n\" , , , , \", \" .\r\n , - -60 , . , . - .", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-23T10:06:00Z", "location": "il", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-24T08:41:00Z", "location": "il", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Mako.co.il", "ID": 5317871, "en-title": "N12 - Underwater discovery: hundreds of sharks and unique spawns off the coast of Israel - mako", "en-description": "A rare glimpse: at a depth of a kilometer and in total darkness in the Mediterranean Sea, not very far from the coast of the center of the country - a rare marine discovery was revealed with the help of an underwater robot that operates several days a year", "language": "he"}, {"author": "author#210599", "title": "\u05d4\u05de\u05e0\u05d9\u05d4 \u05e9\u05d6\u05d9\u05e0\u05e7\u05d4 \u05d1-300% \u05d1\u05d7\u05de\u05e9 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd: \"\u05dc\u05d0 \u05e1\u05d2\u05e8\u05e0\u05d5 \u05d1\u05e7\u05d5\u05e8\u05d5\u05e0\u05d4 \u05db\u05de\u05d5 \u05d4\u05de\u05ea\u05d7\u05e8\u05d9\u05dd - \u05d2\u05d9\u05d9\u05e1\u05e0\u05d5 \u05dc\u05e7\u05d5\u05d7\u05d5\u05ea\" - TheMarker", "description": "\u05d7\u05d1\u05e8\u05ea \u05d4\u05de\u05d9\u05de\u05d5\u05df \u05d0\u05e1.\u05d0\u05e8 \u05d0\u05e7\u05d5\u05e8\u05d3, \u05e9\u05d1\u05e9\u05dc\u05d9\u05d8\u05ea \u05e2\u05d3\u05d9 \u05e6\u05d9\u05dd, \u05e1\u05d9\u05d9\u05de\u05d4 \u05d0\u05ea \u05d4\u05e8\u05d1\u05e2\u05d5\u05df \u05d4\u05e9\u05e0\u05d9 \u05e2\u05dd \u05d2\u05d9\u05d3\u05d5\u05dc \u05e9\u05dc 20% \u05d1\u05d4\u05db\u05e0\u05e1\u05d5\u05ea, \u05e2\u05dc\u05d9\u05d9\u05d4 \u05e9\u05dc 14% \u05d1\u05e8\u05d5\u05d5\u05d7 \u05d4\u05e0\u05e7\u05d9 \u05d5\u05e7\u05e4\u05d9\u05e6\u05d4 \u05e9\u05dc 20% \u05d1\u05ea\u05d9\u05e7 \u05d4\u05d0\u05e9\u05e8\u05d0\u05d9 \u25a0 \u05e6\u05d9\u05dd: \"\u05d1\u05d7\u05e8\u05e0\u05d5 \u05dc\u05d1\u05e6\u05e2 \u05d4\u05e4\u05e8\u05e9\u05ea \u05d9\u05ea\u05e8 \u05db\u05d0\u05de\u05e6\u05e2\u05d9 \u05d6\u05d4\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea; \u05d0\u05d9\u05df \u05dc\u05e0\u05d5 \u05d7\u05e9\u05d9\u05e4\u05d4 \u05dc\u05de\u05d2\u05d6\u05e8\u05d9\u05dd \u05e9\u05e0\u05e4\u05d2\u05e2\u05d5 \u05d7\u05d6\u05e7 \u05de\u05d4\u05de\u05e9\u05d1\u05e8\"", "url": "https://www.themarker.com/markets/.premium-1.9064764", "urlToImage": "https://images.haarets.co.il/image/fetch/x_483,y_63,w_1414,h_822,c_crop/q_auto,h_698,w_1200,c_fill,f_auto/fl_lossy.any_format.preserve_transparency.progressive:none/https://www.haaretz.co.il/polopoly_fs/1.2982013!/image/928002211.jpg", "publishedAt": "2020-08-12T12:45:00Z", "content": "\" , . . , . , . 120 \", , . .", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-14T08:39:00Z", "location": "il", "category": "business"}, {"collectedAt": "2020-08-14T08:39:00Z", "location": "il", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Themarker.com", "ID": 177033, "en-title": "The stock that jumped 300% in five years: \"We didn't close due to Corona like the competitors - we recruited customers\" - TheMarker", "en-description": "The financing company SR Accord, controlled by Adi Zim, ended the second quarter with a 20% increase in revenues, a 14% increase in net profit and a 20% jump in the credit portfolio \u25a0 Zim: \"We chose to overprovision as a precautionary measure; we have no exposure to affected sectors stronger than the crisis\"", "language": "he"}, {"author": "author#043947", "title": "Hat fiatal m\u0171v\u00e9sz vehette \u00e1t a sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s filmm\u0171v\u00e9szeti Junior Prima D\u00edjat - Index.hu", "description": "Hat fiatal m\u0171v\u00e9sz vehette \u00e1t a sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s filmm\u0171v\u00e9szeti Junior Prima D\u00edjat - Hatvank\u00e9t jel\u00f6lt k\u00f6z\u00fcl v\u00e1lasztott a zs\u0171ri.", "url": "https://index.hu/kultur/2020/09/22/hat_fiatal_muvesz_vehette_at_a_szinhaz-_es_filmmuveszeti_junior_prima_dijat/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3463/34637/346379/34637993_2651711_6565a53ae85c1f81db94256afc5b6325_wm.jpg", "publishedAt": "2020-09-22T19:59:00Z", "content": "Hat fiatal mv\u00e9sz, k\u00f6zt\u00fck k\u00e9t rendez, h\u00e1rom sz\u00ednmv\u00e9sz \u00e9s egy filmrendez vehette \u00e1t a Junior Prima D\u00edjat sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s filmmv\u00e9szet kateg\u00f3ri\u00e1ban kedden Budapesten.\r\nId\u00e9n Kelemen Krist\u00f3f \u00edr\u00f3, dramaturg, re\u2026 [+1706 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-23T09:01:00Z", "location": "hu", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-09-24T06:47:00Z", "location": "hu", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Index.hu", "ID": 928993, "en-title": "Six young artists received the Junior Prima Award in theater and cinema - Index.hu", "en-description": "Six young artists received the Junior Prima Award in theater and cinema - The jury chose them from sixty-two candidates.", "en-content": "Six young artists, including two directors, three actors and a film director, received the Junior Prima Award in the theater and film category on Tuesday in Budapest. This year Krist\u00f3f Kelemen is a writer, dramaturg, re\u2026 [+1706 chars]", "language": "hu"}, {"author": "author#210495", "title": "Bikaer\u0151s bomba, fejber\u00fagta a sv\u00e1jci rendez\u0151n\u0151t Cristiano Ronaldo - Bors", "description": "BorsOnline", "url": "https://www.borsonline.hu/sport/ronaldo-bombaja-eletveszelyes/241401", "urlToImage": "https://media.borsonline.hu/cikk/25/248756/big-lead/650x360/2645597_ronaldo-serules-afp.jpg", "publishedAt": "2021-09-15T16:15:00Z", "content": "A Manchester United labdar\u00fag\u00f3 BL-csoportmeccsen idegenben 2-1-re kikapott a kor\u00e1bban az FTC-t b\u00facs\u00faztat\u00f3 sv\u00e1jci Young Boyst\u00f3l.\r\nPedig az angolok portug\u00e1l \u00e1sza, Cristiano Ronaldo mindent megtett a sik\u2026 [+595 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-17T11:47:00Z", "location": "hu", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Borsonline.hu", "ID": 6479008, "en-title": "Bull-power bomb, kicked the Swiss director in the head Cristiano Ronaldo - Bors", "en-content": "In the BL group match, Manchester United lost 2-1 away from Switzerland's Young Boys, who had previously bid farewell to the FTC. However, the Portuguese ace of the English team, Cristiano Ronaldo, did everything he could... [+595 chars]", "language": "hu"}, {"author": null, "title": "Charlie Sheennek tartogatta sz\u00fczess\u00e9g\u00e9t a 18 \u00e9ves sz\u00edn\u00e9szn\u0151 - Origo", "description": "Meg is kapta a sz\u00edn\u00e9szt.", "url": "https://www.origo.hu/teve/20210317-charlie-sheen-vette-el-egy-egykori-gyereksztar-soleil-moon-frye-szuzesseget.html", "urlToImage": "https://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2007/20200716charlie-sheen.jpg", "publishedAt": "2021-03-17T19:34:00Z", "content": "Soleil Moon Frye \u00faj dokumentumfilmj\u00e9bl az is kider\u00fcl, hogy a sz\u00edn\u00e9sznnek, egykori gyerekszt\u00e1rnak Charlie Sheen vette el a sz\u00fczess\u00e9g\u00e9t 18 \u00e9vesen.A Punky Brewster egykori c\u00edmszereplje, a Sabrina, a tin\u2026 [+721 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-18T15:16:00Z", "location": "hu", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-03-19T11:46:00Z", "location": "hu", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Origo.hu", "ID": 3673148, "en-title": "The 18-year-old actress kept her virginity for Charlie Sheen - Origo", "en-description": "He got the actor.", "en-content": "Soleil Moon Frye's new documentary also reveals that Charlie Sheen took her virginity at the age of 18.", "language": "hu"}, {"author": "author#199765", "title": "M\u00e1shogy fog kin\u00e9zni az \u00faj Androidon a Gmail, a Google Napt\u00e1r \u00e9s a Dokumentumok - hvg.hu", "description": "A keres\u0151c\u00e9g legfontosabb szolg\u00e1ltat\u00e1sai is igazodnak a Material You nev\u0171 diz\u00e1jnhoz, ami a 12-es Androiddal jelenik meg a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keken.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20210910_google_naptar_gmail_dokumentumok_material_you_dizajn_android_12", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=990b0c6f-58f4-47f9-8fe0-d4450a8f677c&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2021-09-10T17:45:00Z", "content": "A keresc\u00e9g legfontosabb szolg\u00e1ltat\u00e1sai is igazodnak a Material You nev diz\u00e1jnhoz, ami a 12-es Androiddal jelenik meg a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keken.A Google egy hosszabb blogbejegyz\u00e9sben k\u00f6z\u00f6lte, hogy az Android 12-\u2026 [+1267 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-11T11:36:00Z", "location": "hu", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-09-12T10:36:00Z", "location": "hu", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-09-13T09:52:00Z", "location": "hu", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Hvg.hu", "ID": 6399521, "en-title": "Gmail, Google Calendar and Documents will look different on the new Android - hvg.hu", "en-description": "The most important services of the search company are also aligned with the design called Material You, which appears on devices with Android 12.", "en-content": "The most important services of the search company are also aligned with the design called Material You, which appears on devices with Android 12. In a longer blog post, Google announced that Android 12-\u2026 [+1267 chars]", "language": "hu"}, {"author": "author#195422", "title": "iPhone 13 Pro Edisi Khusus Tera Series Resmi Rilis: Dibandrol Mulai Rp120 Juta, Ini Daftar Harganya - Info Semarang Raya - Info Semarang Raya", "description": "iPhone 13 Pro edisi Tera series, usulan dari perusahaan Caviar asal Rusia dibandrol dengan harga fantastis sampai Rp120 juta, ini daftarnya", "url": "https://infosemarangraya.pikiran-rakyat.com/teknologi/pr-1603026650/iphone-13-pro-edisi-khusus-tera-series-resmi-rilis-dibandrol-mulai-rp120-juta-ini-daftar-harganya", "urlToImage": "https://assets.pikiran-rakyat.com/crop/0x0:0x0/750x500/photo/2021/11/10/2281780637.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T05:16:22Z", "content": "INFOSEMARANGRAYA.COMiPhone 13 Pro edisi Teraseries merupakan usulan dari perusahaan Caviar asal Rusia yang dibandrol dengan harga fantastis mulai Rp120 juta.\r\nCaviar menawarkan tiga model dari iPhone\u2026 [+840 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-17T08:54:00Z", "location": "id", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Pikiran-rakyat.com", "ID": 7280339, "en-title": "iPhone 13 Pro Special Edition Tera Series Officially Released: Priced Starting at IDR 120 Million, Here's the Price List - Info Semarang Raya - Info Semarang Raya", "en-description": "The Tera series edition of the iPhone 13 Pro, proposed by the Russian company Caviar, is priced at a fantastic price of up to IDR 120 million, here is the list", "en-content": "INFOSEMARANGRAYA.COMiPhone 13 Pro Teraseries edition is a proposal from the Russian company Caviar which is priced at a fantastic price starting from IDR 120 million. Caviar offers three models of iPhone\u2026 [+840 chars]", "language": "id"}, {"author": "author#063555", "title": "Selama Tahun 2020, Terjadi 4 Gerhana di Indonesia - Pelantar", "description": "Pelantar.id - Situs Badan Meteorologi Klimatologi dan Geofisika (BMKG) menyebut selama tahun 2020 akan terjadi 6 gerhana. Di antaranya 2 (dua) kali", "url": "https://pelantar.id/selama-tahun-2020-terjadi-4-gerhana-di-indonesia/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/pelantar.id/wp-content/uploads/2020/01/IMG_20200110_155934_108-01.jpeg", "publishedAt": "2020-04-17T14:26:51Z", "content": "Pelantar.id \u2013 Situs Badan Meteorologi Klimatologi dan Geofisika (BMKG) menyebut selama tahun 2020 akan terjadi 6 gerhana. Di antaranya 2 (dua) kali gerhana Matahari dan 4 (empat) kali gerhana Bulan.\r\u2026 [+1581 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-08T10:19:00Z", "location": "id", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-09T07:45:00Z", "location": "id", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-09T18:36:00Z", "location": "id", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-11T07:40:00Z", "location": "id", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-12T07:44:00Z", "location": "id", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-13T08:53:00Z", "location": "id", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Pelantar.id", "ID": 26782, "en-title": "During 2020, 4 eclipses occurred in Indonesia - Pelantar", "en-description": "Pelantar.id - The Meteorology, Climatology and Geophysics Agency (BMKG) website states that during 2020 there will be 6 eclipses. Of which 2 (two) times", "en-content": "Pelantar.id \u2013 The Meteorology, Climatology and Geophysics Agency (BMKG) website states that during 2020 there will be 6 eclipses. Among them are 2 (two) solar eclipses and 4 (four) lunar eclipses. \u2026 [+1581 chars]", "language": "id"}, {"author": "author#101188", "title": "Juara Czech Open 2021, Putri KW Bikin Gempar Ranking BWF - GenPI.co", "description": "Tunggal putri Indonesia, Putri Kusuma Wardani alias Putri KW bikin gempar ranking BWF usai juara Czech Open...", "url": "https://www.genpi.co/sport/146139/juara-czech-open-2021-putri-kw-bikin-gempar-ranking-bwf", "urlToImage": "https://fs.genpi.co/uploads/arsip/normal/2021/06/01/tunggal-putri-indonesia-putri-kw-menggemparkan-ranking-bwf-q9kp.jpg", "publishedAt": "2021-11-04T04:15:34Z", "content": "GenPI.co - Tunggal putri Indonesia, Putri Kusuma Wardani alias Putri KW bikin gempar ranking BWF usai juara Czech Open 2021.\r\nHal tersebut terlihat dalam rilisan update resmi ranking BWF yang dikelua\u2026 [+859 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-04T11:33:00Z", "location": "id", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Genpi.co", "ID": 7127726, "en-title": "Champion of the Czech Open 2021, Putri KW causes a stir in the BWF rankings - GenPI.co", "en-description": "Indonesian women's singles, Putri Kusuma Wardani aka Putri KW caused an uproar in the BWF rankings after winning the Czech Open...", "en-content": "GenPI.co - Indonesian women's singles, Putri Kusuma Wardani aka Putri KW caused an uproar in the BWF rankings after winning the Czech Open 2021. This can be seen in the release of the official BWF ranking update which was released... [+859 chars]", "language": "id"}, {"author": "author#162923", "title": "Marcus Bettinelli Direkrut Chelsea, Pesaing Kepa atau Cuma Syarat? - detikSport", "description": "Chelsea menjadikan Marcus Bettinelli sebagai rekrutan pertama musim panas ini. Kira-kira apa rencana The Blues di balik transfer itu?", "url": "https://sport.detik.com/sepakbola/liga-inggris/d-5662117/marcus-bettinelli-direkrut-chelsea-pesaing-kepa-atau-cuma-syarat", "urlToImage": "https://akcdn.detik.net.id/api/wm/2021/07/29/marcus-bettinelli_169.jpeg?wid=54&w=650&v=1&t=jpeg", "publishedAt": "2021-07-29T13:10:45Z", "content": "London - Chelsea menjadikan Marcus Bettinelli sebagai rekrutan pertama musim panas ini. Kira-kira apa rencana The Blues di balik transfer itu?\r\nChelsea sebagai juara Liga Champions sudah pasti dikait\u2026 [+2193 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-31T07:26:00Z", "location": "id", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Detik.com", "ID": 5822476, "en-title": "Chelsea recruits Marcus Bettinelli, is he a competitor or just a requirement? - detikSport", "en-description": "Chelsea made Marcus Bettinelli their first signing of the summer. What do you think the Blues' plans are behind this transfer?", "en-content": "London - Chelsea made Marcus Bettinelli their first signing of the summer. What do you think the Blues' plans are behind this transfer? Chelsea as champions of the Champions League is definitely linked... [+2193 chars]", "language": "id"}, {"author": "author#193104", "title": "Beppe Signori assolto per il calcio scommesse a Modena. \"Sono un combattente\" - il Resto del Carlino", "description": "L'ex calciatore aveva rinunciato alla prescrizione per arrivare alla sentenza. \"Il fatto non sussiste\"", "url": "https://www.ilrestodelcarlino.it/cronaca/beppe-signori-assolto-scommesse-1.6190659", "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.6190669.1617109072%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391", "publishedAt": "2021-03-30T13:02:15Z", "content": "Modena, 30 marzo 2021 - Beppe Signori (video) \"assolto perch\u00e9 il fatto non sussiste\". Aveva rinunciato alla prescrizione per arrivare fino in fondo, per fugare ogni dubbio sulla sua innocenza che ogg\u2026 [+1089 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-31T07:59:00Z", "location": "it", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Ilrestodelcarlino.it", "ID": 3897414, "en-title": "Beppe Signori acquitted for football betting in Modena. \"I am a fighter\" - il Resto del Carlino", "en-description": "The former footballer had waived the statute of limitations to reach the sentence. \"The fact does not exist\"", "en-content": "Modena, 30 March 2021 - Beppe Signori (video) \"acquitted because the fact does not exist\". He had given up the statute of limitations to get to the bottom of it, to dispel any doubts about his innocence who today\u2026 [+1089 chars]", "language": "it"}, {"author": "author#027703", "title": "Infortunio Mertens, il Napoli ora \u00e8 preoccupato - Corriere dello Sport", "description": "Il belga si \u00e8 visto nel secondo tempo\u00a0della gara di Coppa Italia contro lo Spezia: ecco le sue condizioni", "url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/napoli/2021/01/29-78628511/infortunio_mertens_il_napoli_ora_preoccupato", "urlToImage": "https://cdn.corrieredellosport.it/images/2021/01/29/093545746-5ab01ecf-1cd9-4195-aa99-6b5f3fdffb3e.jpg", "publishedAt": "2021-01-29T08:40:00Z", "content": "Preoccupazione in casa Napoli per le condizioni di Dries Mertens, appena recuperato da un infortunio alla caviglia sinistra, avvenuto a dicembre scorso contro l'Inter a San Siro, che lo ha tenuto fuo\u2026 [+1135 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-29T12:32:00Z", "location": "it", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Corriere dello Sport", "ID": 2889907, "en-title": "Mertens injury, Napoli are now worried - Corriere dello Sport", "en-description": "The Belgian was seen in the second half of the Italian Cup match against Spezia: here is his condition", "en-content": "Concern at Napoli over the condition of Dries Mertens, who has just recovered from an injury to his left ankle which occurred last December against Inter at San Siro, which kept him out\u2026 [+1135 chars]", "language": "it"}, {"author": "author#055689", "title": "\u201cDante islamofobo\u201d. Purghe olandesi per la Divina Commedia - Pietro De Leo - Nicola Porro", "description": "Poteva mica l\u2019universale Dante Alighieri non scatenare universali prove di ridicolaggine zelante a 700 anni dalla morte? No, ovviamente. Non era", "url": "https://www.nicolaporro.it/dante-islamofobo-purghe-olandesi-per-la-divina-commedia/", "urlToImage": "https://nicolaporro.poc.ticdn.it/wp-content/uploads/2021/03/dante-alighieri-censurato.jpg", "publishedAt": "2021-03-25T13:03:37Z", "content": "Poteva mica luniversale Dante Alighieri non scatenare universali prove di ridicolaggine zelante a 700 anni dalla morte? No, ovviamente. Non era evidentemente sufficiente il Covid per ferire la degna \u2026 [+1549 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-26T11:12:00Z", "location": "it", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Nicolaporro.it", "ID": 3818602, "en-title": "\u201cDante is Islamophobic\u201d. Dutch purges for the Divine Comedy - Pietro De Leo - Nicola Porro", "en-description": "Could the universal Dante Alighieri not unleash universal proofs of zealous ridiculousness 700 years after his death? No, obviously. He was not", "en-content": "Could Dante Alighieri not unleash universal proofs of zealous ridiculousness 700 years after his death? No, obviously. Covid was evidently not enough to hurt the worthy \u2026 [+1549 chars]", "language": "it"}, {"author": "author#218327", "title": "Tortu c'\u00e8: a Bellinzona \u00e8 secondo sui 100 con 10\"07, miglior crono europeo 2020 - La Gazzetta dello Sport", "description": "Pippo, interprete di un\u2019ottima prova, \u00e8 battuto dal sudafricano Simbine (10\u201d02): non faceva meglio dal 9\u201d99 di Madrid del giugno 2018. Bogliolo 12\u201d82 nei 100 hs, Kaddari record italiano junior nei 200: 23\u201d23. Van Niekerk vince i 400 in 45\u201d58", "url": "https://www.gazzetta.it/Atletica/15-09-2020/tortu-c-bellinzona-secondo-100-1007-miglior-crono-europeo-2020-3801991923214_preview.shtml", "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2020/09/15/Varie/Foto_Varie_-_Trattate/ce8c8ad6f4361ce2f1b19f208192d26d_1200x675.jpg?v=202009152148", "publishedAt": "2020-09-15T19:48:12Z", "content": "Andrea Buongiovanni\r\n &amp;commat;abuongi\r\n15 settembre\r\n - Milano\r\nFilippo Tortu c\u2019\u00e8: l\u2019azzurro, al Gala dei Castelli di Bellinzona, in Svizzera, \u00e8 secondo nei 100 con un ottimo 10\u201d07 (-0.2 m/s). Lo\u2026 [+461 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-16T08:12:00Z", "location": "it", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Gazzetta.it", "ID": 797629, "en-title": "Tortu is there: in Bellinzona he is second in the 100m with 10\"07, best European time in 2020 - La Gazzetta dello Sport", "en-description": "Pippo, who performed an excellent performance, was beaten by the South African Simbine (10\"02): he hadn't done better since 9\"99 in Madrid in June 2018. Bogliolo 12\"82 in the 100 hs, Kaddari Italian junior record in the 200: 23\" 23. Van Niekerk wins the 400 in 45\"58", "en-content": "Andrea Buongiovanni &commat;abuongi 15 September - Milan Filippo Tortu is there: the blue, at the Gala dei Castelli in Bellinzona, Switzerland, is second in the 100 with an excellent 10\"07 (-0.2 m/s). I\u2026 [+461 chars]", "language": "it"}, {"author": "author#045001", "title": "Windows\u3067\uff62PC\uff63\u306e\u3059\u3079\u3066\u306e\u30c9\u30e9\u30a4\u30d6\u3092\u8868\u793a\u3059\u308b\u65b9\u6cd5 - Lifehacker JAPAN", "description": "Windows10\u3067\uff62PC\uff63\u306b\u63a5\u7d9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u5168\u3066\u306e\u30c9\u30e9\u30a4\u30d6\u3092\u8868\u793a\u3059\u308b\u65b9\u6cd5\u3092\u7d39\u4ecb\u3057\u307e\u3059\u3002", "url": "https://www.makeuseof.com/tag/view-drives-pc-windows/", "urlToImage": "https://assets.media-platform.com/lifehacker/dist/images/2021/01/14/shutterstock_158798891%281%29-w960.jpg", "publishedAt": "2021-01-15T03:00:00Z", "content": "Windows 10PCWindows\r\nPC\r\nWindows\r\nPC\r\nWindows 10PC\r\nScreenshot: \r\nWindowsPC\r\nScreenshot: \r\nPCSD\r\nSD\r\nWindowsPC\r\nImage: MakUseOf\r\nWindows\r\nPCWindows\r\nWindows 10\r\nmacOSLinux\r\nWindows\r\nDesk DriveWindows\u2026 [+272 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-15T09:25:00Z", "location": "jp", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-01-16T09:44:00Z", "location": "jp", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-01-17T13:20:00Z", "location": "jp", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "MakeUseOf", "ID": 2691755, "en-title": "How to view all drives on your PC in Windows - Lifehacker JAPAN", "en-description": "We'll show you how to display all drives connected to your PC in Windows 10.", "language": "ja"}, {"author": "author#009643", "title": "\u697d\u5929\u643a\u5e2f\u306e\u6700\u5b89\u5024\u30d7\u30e9\u30f3\u3001\u63d0\u4f9b\u4fa1\u5024\u3068\u30af\u30ed\u30b9\u30bb\u30eb\u304c\u30ab\u30ae - \u65e5\u672c\u7d4c\u6e08\u65b0\u805e", "description": "\u697d\u5929\u304c1\u6708\u672b\u306b20\u30ae\u30ac\uff08\u30ae\u30ac\u306f10\u5104\uff09\u30d0\u30a4\u30c8\uff08GB\uff09\u307e\u30671980\u5186\u3067\u4f7f\u3048\u308b\u3068\u3044\u3046\u6700\u5b89\u5024\u306e\u643a\u5e2f\u6599\u91d1\u30d7\u30e9\u30f3\u3092\u767a\u8868\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\u7af6\u5408\u5927\u624b\u3092\u4e0b\u56de\u308b\u4fa1\u683c\u8a2d\u5b9a\u3067\u30a4\u30f3\u30d1\u30af\u30c8\u3092\u72d9\u3063\u305f\u3068\u307f\u3089\u308c\u307e\u3059\u304c\u3001\u7d4c\u55b6\u5b66\u7684\u306b\u3069\u306e\u3088\u3046\u306a\u52dd\u7b97\u3092\u63cf\u3051\u308b\u306e\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\u30b0\u30ed\u30fc\u30d3\u30b9\u7d4c\u55b6\u5927\u5b66\u9662\u306e\u5d8b\u7530\u6bc5\u6559\u6388\u304c\u30de\u30fc\u30b1\u30c6\u30a3\u30f3\u30b0\u3068\u4fa1\u683c\u6226\u7565\u306e\u89b3\u70b9\u3067\u5206\u6790\u3057\u307e\u3059\u3002\u4e0b\u8a18\u306e\u52d5\u753b\u3067\u306f\u3055\u3089\u306b\u8a73\u7d30\u306a\u89e3\u8aac\u3092\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u3010\u95a2\u9023\u8a18\u4e8b\u3011\u697d\u5929\u300120GB\u4ee5\u4e0b\u306e\u643a\u5e2f\u6599\u91d1\u5f15\u304d\u4e0b\u3052\u767a\u8868\u3000\u5927\u624b\u306b\u5bfe\u6297", "url": "https://www.nikkei.com/article/DGXZQODZ0936B0Z00C21A2000000/", "urlToImage": "https://article-image-ix.nikkei.com/https%3A%2F%2Fimgix-proxy.n8s.jp%2FDSXZQO0282712009022021000000-3.jpg?auto=format%2Ccompress&ch=Width%2CDPR&q=45&fit=crop&bg=FFFFFF&w=1200&h=630&fp_x=0.82&fp_y=0.19&fp_z=1&crop=focalpoint&ixlib=js-1.4.1&s=472e62c67a163371926f824d52ce746e", "publishedAt": "2021-02-14T17:00:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-02-15T09:58:00Z", "location": "jp", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Nikkei.com", "ID": 3106358, "en-title": "Rakuten Mobile's lowest price plan, value provided and cross-selling are the keys - Nihon Keizai Shimbun", "en-description": "At the end of January, Rakuten announced the cheapest mobile rate plan that allows you to use up to 20 gigabytes (GB) for 1,980 yen. It seems that they were aiming for impact by setting prices lower than their major competitors, but from a business perspective, what kind of chances do they have of winning? Professor Tsuyoshi Shimada of GLOBIS Graduate School of Management will analyze this from the perspective of marketing and pricing strategy. The video below provides a more detailed explanation. [Related article] Rakuten announces lower mobile phone charges for devices under 20GB to compete with major players", "language": "ja"}, {"author": null, "title": "\u30ea\u30af\u30eb\u30fc\u30c8\u3001\u30b7\u30f3\u30dc\u30eb\u306e\u9280\u5ea7\u672c\u793e\u30d3\u30eb\u58f2\u5374\u2026\u300c\u611f\u67d3\u62e1\u5927\u306e\u5f71\u97ff\u3067\u306f\u306a\u3044\u300d - goo.ne.jp", "description": "\u30ea\u30af\u30eb\u30fc\u30c8\u30db\u30fc\u30eb\u30c7\u30a3\u30f3\u30b0\u30b9\uff08\uff28\uff24\uff09\u304c\u3001\u6771\u4eac\u30fb\u9280\u5ea7\u306e\u672c\u793e\u30d3\u30eb\u3092\u3001\u4e0d\u52d5\u7523\u5927\u624b\u306e\u30d2\u30e5\u30fc\u30ea\u30c3\u30af\u306b\u58f2\u5374\u3057\u305f\u3053\u3068\u304c\u308f\u304b\u3063\u305f\u3002\u58f2\u5374\u5f8c\u3082\u30ea\u30fc\u30b9\u5951\u7d04\u3092\u7d50\u3073\u3001\u540c\u3058\u30d3\u30eb\u3078\u306e\u5165\u5c45\u3092\u7d9a\u3051...", "url": "https://news.goo.ne.jp/article/yomiuri/business/20210226-567-OYT1T50248.html", "urlToImage": "https://img.news.goo.ne.jp/image_proxy/compress/q_80/picture/yomiuri/m_20210226-567-OYT1T50248.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T11:51:00Z", "content": "(Business Journal) 0131 06:10", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-27T10:53:00Z", "location": "jp", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-02-27T10:53:00Z", "location": "jp", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Goo.ne.jp", "ID": 3322778, "en-title": "Recruit sells its symbol Ginza head office building...``This is not due to the spread of infection'' - goo.ne.jp", "en-description": "It has been revealed that Recruit Holdings (HD) has sold its headquarters building in Ginza, Tokyo to major real estate company Hulic. Even after the sale, we concluded a lease contract and continued to occupy the same building...", "language": "ja"}, {"author": "author#184896", "title": "Google Play\u300c\u30d9\u30b9\u30c8 \u30aa\u30d6 2020\u300d\u304c\u767a\u8868\u2015\u2015\u30d9\u30b9\u30c8\u30b2\u30fc\u30e0 2020\u306f\u300c\u539f\u795e\u300d\u304c\u53d7\u8cde - 4Gamer.net", "description": "Google\u306f\u672c\u65e5\uff082020\u5e7412\u67081\u65e5\uff09\uff0c2020\u5e74\u306b\u65e5\u672c\u3067\u4eba\u6c17\u3092\u96c6\u3081\u305f\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u3092\u8868\u5f70\u3059\u308b\uff0cGoogle Play\u300c\u30d9\u30b9\u30c8 \u30aa\u30d6 2020\u300d\u306e\u30a2\u30d7\u30ea\u306a\u3089\u3073\u306b\u30b2\u30fc\u30e0\u90e8\u9580\u306b\u304a\u3051\u308b\u53d7\u8cde\u4f5c\u54c1\u3092\u767a\u8868\u3057\u305f\u3002\u4eca\u5e74\u306e\u30d9\u30b9\u30c8\u30b2\u30fc\u30e0 2020\u306f\u300c\u539f\u795e\u300d\u304c\u53d7\u8cde\u3057\u3066\u3044\u308b\u3002", "url": "https://www.4gamer.net/games/999/G999904/20201201013/", "urlToImage": "https://www.4gamer.net/games/999/G999904/20201201013/SS/001.jpg", "publishedAt": "2020-12-01T03:51:20Z", "content": "Google20201212020Google Play 2020Android\r\n 2020miHoYo\r\n 2020\r\nfeat.\r\nLostWordFFBE WAR OF THE VISIONS\r\nSky \r\n-\r\nPok\u008fmon Caf\u00e9 Mix\r\nMusic\r\nD4DJ Groovy Mix()ONE PIECE !!\r\nAFK \r\nfeat.\r\n 2020\r\nPayPay", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-01T10:11:00Z", "location": "jp", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "4gamer.net", "ID": 2023667, "en-title": "Google Play \"Best of 2020\" announced - \"Genshin\" wins Best Game 2020 - 4Gamer.net", "en-description": "Google today (December 1, 2020) announced the winning works in the apps and games category of Google Play's ``Best of 2020'', which honors content that gained popularity in Japan in 2020. \u201cGenshin\u201d won the Best Game of the Year 2020 award.", "language": "ja"}, {"author": "author#201666", "title": "'\uc624\uc9d5\uc5b4 \uac8c\uc784' \uc704\ud558\uc900 \"\uae00\ub85c\ubc8c \uc778\uae30? \uc12c\ub9c8\uc744 \uc18c\ub144\uc774 \ucd9c\uc138\ud588\uc8e0\"[SS\uc778\ud130\ubdf0] - \uc2a4\ud3ec\uce20\uc11c\uc6b8", "description": "[\uc2a4\ud3ec\uce20\uc11c\uc6b8 | \uc815\ud558\uc740\uae30\uc790]\u201c\uc804\ub0a8 \uc644\ub3c4 \ucd9c\uc2e0 \uc12c\ub9c8\uc744 \uc18c\ub144\uc774 \ucd9c\uc138\ud588\uc8e0. ...", "url": "http://www.sportsseoul.com/news/read/1067914", "urlToImage": "http://image.sportsseoul.com/2021/10/11/news/2021101101000336500021311.jpg", "publishedAt": "2021-10-13T22:00:00Z", "content": "[ | ] . .456 . (OTT) 1 . . \r\n. . . . \r\n, , . . . . \r\n. . . \r\n, . . . . 2 , . \r\n. . . , .. . , .\r\n, . tvN .\r\n. . . . .jayee212@sportsseoul.com|", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-14T08:50:00Z", "location": "kr", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-10-15T09:18:00Z", "location": "kr", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Sportsseoul.com", "ID": 6900607, "en-title": "'Squid Game' Wi Ha-jun \"Global popularity? A boy from an island village has risen to prominence\" [SS Interview] - Sports Seoul", "en-description": "[Sports Seoul | Reporter Jeong Ha-eun] \u201cA boy from an island village from Wando, Jeollanam-do became successful. ...", "en-content": "[ | ] . .456 . (OVER) 1 . . . . . . , , . . . . . . . , . . . . 2 , . . . . , .. . , . , . tvN. . . . . .jayee212@sportsseoul.com|", "language": "ko"}, {"author": "author#219667", "title": "\ubca4\uc81c\ub9c8, 6\ub144\ub9cc\uc5d0 \ubcf5\uadc0\u2026 \uc74c\ubc14\ud398\u00b7\ud3ec\uadf8\ubc14\u00b7\uadf8\ub9ac\uc988\ub9cc\u00b7\uce89\ud14c \ub4f1 '\ud654\ub824\ud55c' \ud504\ub791\uc2a4\ub300\ud45c\ud300 - \uba38\ub2c8S - Money S", "description": "\uce74\ub9bc \ubca4\uc81c\ub9c8(\ud504\ub791\uc2a4)\uac00 \ud504\ub791\uc2a4 \ub300\ud45c\ud300\uc5d0 \ubcf5\uadc0\ud588\ub2e4. \ub514\ub514\uc5d0 \ub370\uc0f9 \ud504\ub791\uc2a4 \ub300\ud45c\ud300 \uac10\ub3c5\uc740 \ubca4\uc81c\ub9c8\ub97c \ub2e4\uc74c\ub2ec \uac1c\ub9c9\ud558\ub294 \uc720\ub85c2020 \ub300\ud45c\ud300 \uba85\ub2e8\uc5d0 \ud3ec\ud568\uc2dc\ucf30\ub2e4. \uadf8\uc758 \ub300\ud45c\ud300 \ubcf5\uadc0\ub294 \ubb34\ub824 6\ub144\ub9cc\uc774\ub2e4.\ud504\ub791\uc2a4\ucd95\uad6c\ud611\ud68c\ub294 19\uc77c(\ud55c\uad6d\uc2dc\uac01) \uc720\ub85c \ubcf8\uc120\uc5d0 \ucd9c\uc804\ud560 26\uba85\uc758 \ub300\ud45c\ud300 \uba85\ub2e8\uc744 \ubc1c\ud45c\ud588\ub2e4. \ub370\uc0f9 \uac10\ub3c5\uc740 \"\uc911\uc694\ud55c \uac83\uc740 \uacfc\uac70\uac00 \uc544\ub2c8\ub77c \ud604\uc7ac\uc640 \ubbf8\ub798\"\ub77c\uba70 \ubca4\uc81c\ub9c8\uc758", "url": "https://m.moneys.mt.co.kr/article.html?no=2021051911398047774", "urlToImage": "https://menu.mt.co.kr/moneyweek/thumb/2021/05/19/06/2021051911398047774_1.jpg/dims/optimize/", "publishedAt": "2021-05-19T02:44:14Z", "content": "() . 2020 . 6.19() 26 . \" \" .\r\n2015 . 2015 10 6. \r\n22 . 45 29. \r\n F . , , ' ' . .(26)\r\n - , , \r\n - , , , , , , , , \r\n - , , , , , \r\n - , , , , , , ,", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-19T10:59:00Z", "location": "kr", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Mt.co.kr", "ID": 4698162, "en-title": "Benzema returns after 6 years... \u2018Gorgeous\u2019 French national team including Mbappe, Pogba, Griezmann, and Kante - Money S - Money S", "en-description": "Karim Benzema (France) returned to the French national team. French national team coach Didier Deschamps included Benzema in the squad for Euro 2020, which starts next month. It is his first return to the national team in six years. The French Football Association announced on the 19th (Korean time) the list of 26 national team members who will participate in the Euro finals. Coach Deschamps said, \"What is important is not the past, but the present and the future,\" and said Benzema's", "language": "ko"}, {"author": "author#227739", "title": "\ucc28\uc900\ud658, \uc9c4\ud1b5\uc81c \ud22c\ud63c\uc73c\ub85c \uc774\ub904\ub0b8 \uc0ac\uc0c1 \uccab \uc138\uacc4\uc120\uc218\uad8c '\ud1b110' - \uc774\ub370\uc77c\ub9ac", "description": "\ud55c\uad6d \ud53c\uaca8\uc2a4\ucf00\uc774\ud305 \ub0a8\uc790 \uc2f1\uae00 \uac04\ud310\uc2a4\ud0c0 \ucc28\uc900\ud658. \uc0ac\uc9c4=\uc5f0\ud569\ub274\uc2a4[\uc774\ub370\uc77c\ub9ac \uc2a4\ud0c0in \uc774\uc11d\ubb34 \uae30\uc790] \ud55c\uad6d \ud53c\uaca8\uc2a4\ucf00\uc774\ud305 \uac04\ud310\uc2a4\ud0c0 \ucc28\uc900\ud658(\uace0\ub824\ub300)\uc774 \ub208\ubb3c\uaca8\uc6b4 \u2018\uc9c4\ud1b5\uc81c \ud22c\ud63c\u2019\uc73c\ub85c \ud55c\uad6d \uc120\uc218 \ucd5c\ucd08\uc758 \ub0a8\uc790 \uc2f1\uae00 \uc138\uacc4\uc120\uc218\uad8c\ub300\ud68c \u2018\ud1b110\u2019\uc744 \uc77c\uad88\ub0c8\ub2e4.\ucc28\uc900\ud658\uc740 27\uc77c(\ud55c\uad6d\uc2dc\uac04) \uc2a4\uc6e8\ub374 \uc2a4\ud1a1...", "url": "https://www.edaily.co.kr/news/read?newsId=01082406628988240&amp;mediaCodeNo=258", "urlToImage": "https://spnimage.edaily.co.kr/images/Photo/files/NP/S/2021/03/PS21032900002.jpg", "publishedAt": "2021-03-28T15:01:00Z", "content": "[ in ] () 10 .27() 2021 (ISU) 245.99 10 .\r\n10 . 1991 14. 30 .\r\n10 2022 2 . . . .\r\n26 91.15 8 . .\r\n . (4) 3 .(under rotated\u00b7 90 180 ) . - . 10 .\r\n. . 2 . . 10 .\r\n.\r\n10 20 .\r\n2018 15 . , ., 10, 11 2 . \u2026 [+53 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-29T07:52:00Z", "location": "kr", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-03-30T08:06:00Z", "location": "kr", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Edaily.co.kr", "ID": 3867690, "en-title": "Cha Jun-hwan, first ever world championship \u2018Top 10\u2019 achieved through fighting spirit for painkillers - Edaily", "en-description": "Korean figure skating men's singles star Cha Jun-hwan. Photo = Yonhap News [Edaily Starin Reporter Lee Seok-moo] Korean figure skating star Cha Jun-hwan (Korea University) became the first Korean athlete to make the 'Top 10' at the Men's Singles World Championships with a tearful 'painkiller fighting spirit'. Cha Jun-hwan ranked on the 27th (Korea) Time) Swedish stock...", "language": "ko"}, {"author": null, "title": "\ud5c8\ube14 \uc6b0\uc8fc\ub9dd\uc6d0\uacbd, \uc0c8 \ubaa9\uc131 \uc0ac\uc9c4 \uacf5\uac1c\u2026\uac70\ub300 \ud3ed\ud48d '\ub300\uc801\uc810'\ub3c4 \ud3ec\ucc29 - ZD\ub137 \ucf54\ub9ac\uc544", "description": "\ud5c8\ube14 \uc6b0\uc8fc\ub9dd\uc6d0\uacbd\uc774 \uc9c0\ub09c \ub2ec 25\uc77c \uc18c\uc6a9\ub3cc\uc774 \uce58\ub294 \uad6c\ub984\uacfc \uac00\uc2a4\ub85c \uac00\ub4dd \ucc2c \ubaa9\uc131\uc758 \ubaa8\uc2b5\uc744 \uc0ac\uc9c4\uc73c\ub85c \ucd2c\uc601\ud574 \uacf5\uac1c\ud588\ub2e4\uace0 \ubbf8\uad6d IT\ub9e4\uccb4 \uc528\ub137\uc774 17\uc77c(\ud604\uc9c0\uc2dc\uac04) \ubcf4\ub3c4\ud588\ub2e4.\uc774 \uc0ac\uc9c4\uc740 ...", "url": "https://zdnet.co.kr/view/?no=20200918084618", "urlToImage": "https://image.zdnet.co.kr/2020/09/18/3e94b3439579800bc0946d9d6aeabb5d.jpg", "publishedAt": "2020-09-18T00:23:00Z", "content": "8 . (=NASA, ESA)\r\n25 IT 17() .\r\n 6 5000km . .\r\n 8 . , NASA .\r\n . (NASA) .\r\nNASA (= )\r\n(Great Red Spot) . , . NASA \" . , \" .\r\n , . .", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-18T09:28:00Z", "location": "kr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-19T08:37:00Z", "location": "kr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-20T09:04:00Z", "location": "kr", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Zdnet.co.kr", "ID": 838104, "en-title": "Hubble Space Telescope reveals new photos of Jupiter... Giant storm 'Great Red Spot' also captured - ZDnet Korea", "en-description": "American IT media CNET reported on the 17th (local time) that the Hubble Space Telescope took and released a photo of Jupiter full of swirling clouds and gas on the 25th of last month. This photo was...", "en-content": "8. (=NASA, ESA) 25 IT 17() . 6 5000km. . 8. , NASA . . (NASA) . NASA (= ) (Great Red Spot) . , . IN \" . , \" . , . .", "language": "ko"}, {"author": null, "title": "Tarptautinis tyrimas atskleid\u0117, kaip trilijonai ne\u0161vari\u0173 doleri\u0173 i\u0161plauti per did\u017eiausius pasaulio bankus - ekspertai.eu", "description": "", "url": "https://www.ekspertai.eu/tarptautinis-tyrimas-atskleidekaip-trilijonai-nesvariu-doleriu-isplaunami-per-didziausius-pasaulio-bankus/", "urlToImage": "http://www.ekspertai.eu/static/uploads/cache/800x600/2020-09-22/jpmorgan-nyc-afradkin-9786-lo.jpg", "publishedAt": "2020-09-22T07:56:00Z", "content": "Tarptautinio tiriamosios urnalistikos konsorciumo (International Consortium of Investigative Journalists, ICIJ) ir JAV tinklapio Buzzfeed News usakymu, 85 urnalistai 30-yje ali atliko urnalistin tyri\u2026 [+1433 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-23T09:01:00Z", "location": "lt", "category": "business"}, {"collectedAt": "2020-09-24T06:47:00Z", "location": "lt", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Ekspertai.eu", "ID": 920314, "en-title": "An international investigation revealed how trillions of dirty dollars were laundered through the world's largest banks - ekspertai.eu", "en-content": "At the behest of the International Consortium of Investigative Journalists (ICIJ) and the US website Buzzfeed News, 85 journalists conducted investigative journalism in 30... [+1433 chars]", "language": "lt"}, {"author": null, "title": "Su mainais siejamas Lowry \u2013 trij\u0173 komand\u0173 akiratyje / Naujienos - basketnews.lt", "description": "Toronto \u201eRaptors\u201c simboliu tap\u0119s Kyle\u2018as Lowry gali b\u016bti i\u0161mainytas, prane\u0161a \u201eThe Philadelphia Inquirer\u201c \u017eurnalistas Keithas Pompey. Teigiama, jog 34-eri\u0173 Lowry gali atsidurti Filadelfijos \u201e76ers\u201c, Majamio \u201eHeat\u201c arba Los And\u017eelo \u201eClippers\u201c ekipoje. Pompey \u0161a\u2026", "url": "https://basketnews.lt/news-149659-su-mainais-siejamas-lowry-triju-komandu-akiratyje.html", "urlToImage": "https://www.basketnews.lt/paveikslelis-217481-any1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-02-25T19:13:55Z", "content": "Toronto \u201eRaptors\u201c simboliu taps Kyle\u2018as Lowry gali bti imainytas, pranea \u201eThe Philadelphia Inquirer\u201c urnalistas Keithas Pompey.\r\nTeigiama, jog 34-eri Lowry gali atsidurti Filadelfijos \u201e76ers\u201c, Majami\u2026 [+599 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-26T09:48:00Z", "location": "lt", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-02-27T10:53:00Z", "location": "lt", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Basketnews.lt", "ID": 3307799, "en-title": "Lowry linked to trade - in the sights of three teams / News - basketnews.lt", "en-description": "Toronto Raptors icon Kyle Lowry could be traded, The Philadelphia Inquirer's Keith Pompey reports. It is said that the 34-year-old Lowry can end up in the Philadelphia 76ers, Miami Heat or Los Angeles Clippers. Pompey's\u2026", "en-content": "Kyle Lowry, who will become the symbol of the Toronto Raptors, may be replaced, The Philadelphia Inquirer reporter Keith Pompey reported. Lowry, 34, is said to be headed to the Philadelphia 76ers, Miami\u2026 [+599 chars]", "language": "lt"}, {"author": "author#201722", "title": "Naujo \u017eurnalo pristatyme \u2013 ir jo redaktore tapusi E.Puidokait\u0117 su dvynuk\u0117mis - 15min", "description": "Art\u0117jant savaitgaliui, \u201eL'Officiel Lithuania Kids\u201c pakviet\u0117 \u0161eimas \u012f pirm\u0105j\u0105 naujo leidinio \u201eL'Officiel Lithuania Kids\u201c pristatymo \u0161vent\u0119 vasari\u0161kai papuo\u0161tame \u201eEl Mercado\u201c kiemelyje Vilniaus senamiestyje.", "url": "https://www.15min.lt/vardai/naujiena/lietuva/naujo-zurnalo-pristatyme-ir-jo-redaktore-tapusi-e-puidokaite-su-dvynukemis-1050-1522442", "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODE3eDMzNyw4MTIyMzgsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU5ODMxNDgmZGF0ZT0yMDIxJTJGMDYlMkYxNywyMDg2NzQ0NTkx/ksistofas-ir-tatjana-lavrinoviciai-su-vaikais-elena-ir-tadas-bruzguliai-su-vaikais-60cb583e12b47.jpg", "publishedAt": "2021-06-17T14:13:40Z", "content": "Vaikiku diaugsmu spinduliuojant \u201eL'Officiel Lithuania Kids\u201c virel kart papuo stilists Emilijos Dagyts dukros \u2013 Dit Ana ir Salomja, o vyriausija redaktore tapo neseniai dvynuki \u2013 Liucijos ir Elbietos \u2026 [+1625 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-19T08:29:00Z", "location": "lt", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "15min.lt", "ID": 5227835, "en-title": "At the presentation of the new magazine - and E. Puidokait\u0117, who became its editor, with her twins - 15min", "en-description": "As the weekend approaches, \"L'Officiel Lithuania Kids\" invited families to the first celebration of the launch of the new publication \"L'Officiel Lithuania Kids\" in the summer-decorated courtyard of \"El Mercado\" in the Old Town of Vilnius.", "en-content": "Radiating the abundance of children, \"L'Officiel Lithuania Kids\" once again became the head of stylist Emilia Dagyts' daughters - Dit Ana and Salomja, and the editor-in-chief recently became the twins - Liucijas and Elbieta... [+1625 chars]", "language": "lt"}, {"author": null, "title": "Likus parai, V.Urbonas ne\u017einojo var\u017eovo: \u201eKas vyksta kitoje pus\u0117je, mums sud\u0117tinga suprasti\u201c - 15min", "description": "Valdas Urbonas po itin nes\u0117kmingo Lietuvos rinktin\u0117s pasirodymo Baltijos taur\u0117je lauk\u0117 Ispanijos i\u0161\u0161\u016bkio, ta\u010diau, likus parai iki rungtyni\u0173 prad\u017eios, vis dar ne\u017einojo, prie\u0161 k\u0105...", "url": "https://www.15min.lt/sportas/naujiena/futbolas/likus-parai-v-urbonas-dar-nezinojo-varzovo-kas-vyksta-kitoje-puseje-mums-sudetinga-suprasti-24-1516534", "urlToImage": "https://s1.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsMTAyN3g0ODksNjE4NDY3LG9yaWdpbmFsLCxpZD01ODUyNjA0JmRhdGU9MjAyMSUyRjAzJTJGMzAsMTE0MDQzNDE0Ng==/fifa-atranka-lietuvos-futbolo-rinktines-spaudos-konferencija-60634f24846d3.jpg", "publishedAt": "2021-06-07T18:16:41Z", "content": "Lietuvos komanda Baltijos taurje 0:1 krito prie Estij, 1:3 neturjo ans prie Latvij ir vienas i V.Urbonui Lietuvos futbolo federaicjos (LFF) kelt tiksl virto niptu.\r\nRungtyns prie Ispanij Madride turj\u2026 [+2096 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-08T09:01:00Z", "location": "lt", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "15min.lt", "ID": 5030876, "en-title": "A day before, V.Urbonas did not know the opponent: \"What is happening on the other side is difficult for us to understand\" - 15min", "en-description": "After the extremely unsuccessful performance of the Lithuanian national team in the Baltic Cup, Valdas Urbonas was waiting for Spain's challenge, but a day before the start of the match, he still did not know what he was up against...", "en-content": "In the Baltic Cup, the Lithuanian team fell to Estonia 0:1, lost to Latvia 1:3, and one of V.Urbon's goals for the Lithuanian Football Federation (LFF) turned into a nip. The match against Spain in Madrid has\u2026 [+2096 chars]", "language": "lt"}, {"author": "author#111779", "title": "U21 izlases pussargs k\u013c\u016bst par It\u0101lijas C s\u0113rijas kluba sp\u0113l\u0113t\u0101ju - Sporta zi\u0146as", "description": "Latvijas U21 izlases pussargs Aleksejs Save\u013cjevs k\u013cuvis par It\u0101lijas tre\u0161\u0101s l\u012bgas futbola kluba \"Mantova 1911\" sp\u0113l\u0113t\u0101ju, pirmdien zi\u0146o It\u0101lijas tre\u0161\u0101s", "url": "https://www.sportazinas.com/u21-izlases-pussargs-klust-par-italijas-c-serijas-kluba-speletaju/", "urlToImage": "https://mk0sportazinasu1ydxx.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/aleksejs-saveljevs-sportazinas-e1551218613789.png", "publishedAt": "2020-09-14T18:45:06Z", "content": "Latvijas U21 izlases pussargs Aleksejs Savejevs kuvis par Itlijas tres lgas futbola kluba \u201cMantova 1911\u201d spltju, pirmdien zio Itlijas tres spcgks lgas C srijas klubs sav tmeka vietn.\r\n\u201cMantova 1911\u201d \u2026 [+848 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-15T08:35:00Z", "location": "lv", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Sportazinas.com", "ID": 776465, "en-title": "The U21 national team midfielder becomes a player of the Italian Serie C club - Sports news", "en-description": "Latvian U21 national team midfielder Aleksejs Save\u013cjevs has become a player of the Italian third league football club \"Mantova 1911\", the Italian third league reports on Monday.", "en-content": "Latvian U21 national team midfielder Aleksejs Savejevs is a player of the Italian third division football club \"Mantova 1911\", the Italian third division C club reported on its website on Monday. \u201cMantova 1911\u201d \u2026 [+848 chars]", "language": "lv"}, {"author": null, "title": "Abas Latvijas volejbola izlases Eiropas l\u012bg\u0101 sp\u0113l\u0113s pret Igauniju - TVNET Sports", "description": "2021.gada Eiropas l\u012bgas sacens\u012bb\u0101s volejbol\u0101 gan Latvijas v\u012brie\u0161u izlase Zelta l\u012bg\u0101 grup\u0101 sp\u0113l\u0113s pret Igauniju, Be\u013c\u0123iju un Sp\u0101niju, bet sievietes Sudraba l\u012bg\u0101 - pret Igauniju, Bosniju un Hercegovinu un Portug\u0101li, sestdien v\u0113sta Latvijas Volejbola feder\u0101cija (\u2026", "url": "https://sports.tvnet.lv/7137365/abas-latvijas-volejbola-izlases-eiropas-liga-speles-pret-igauniju", "urlToImage": "https://f10.pmo.ee/2X7ekKKGVSl-NZ-lYisaAKp1QgM=/1200x630/filters:focal(870x163:2848x1487)/nginx/o/2020/09/01/13316693t1h290d.jpg", "publishedAt": "2020-12-19T11:07:37Z", "content": "Viens no sabraukumiem vrieu Eiropas Zelta lg norisinsies Latvij, otrs - Igaunij. Sievietm Sudraba lg abi sabraukumi ar Latvijas komandas dalbu norisinsies Bosnij un Hercegovin.\r\nAvo Kla vadt vrieu iz\u2026 [+3473 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-20T08:32:00Z", "location": "lv", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Tvnet.lv", "ID": 2334777, "en-title": "Both Latvian volleyball teams will play against Estonia in the European League - TVNET Sports", "en-description": "In the 2021 European League volleyball competition, the Latvian men's team will play against Estonia, Belgium and Spain in the Gold League group, while the women's team will play against Estonia, Bosnia and Herzegovina and Portugal in the Silver League, the Latvian Volleyball Federation announced on Saturday (...", "en-content": "One of the races at the European Gold Championship will take place in Latvia, the other in Estonia. For women Silver, both matches with the participation of the Latvian team will take place in Bosnia and Herzegovina. Avo Kla to lead a man from\u2026 [+3473 chars]", "language": "lv"}, {"author": null, "title": "U18 hokeja izlase pasaules \u010dempion\u0101tu nosl\u0113dz ar graujo\u0161u zaud\u0113jumu pret Zviedriju | Sportazinas.com - Sporta zi\u0146as", "description": "Latvijas U18 v\u012brie\u0161u hokeja izlase ASV pasaules \u010dempion\u0101tu elites div\u012bzij\u0101 sestdien nosl\u0113dza ar graujo\u0161u zaud\u0113jumu pret Zviedriju. Latvijas izlase A apak\u0161grupas ceturtaj\u0101 jeb p\u0113d\u0113j\u0101 sp\u0113l\u0113 ar 0:7 (0:1, 0:1, 0:5)...", "url": "https://www.sportazinas.com/u18-hokeja-izlase-pasaules-cempionatu-nosledz-ar-graujosu-zaudejumu-pret-zviedriju/", "urlToImage": "https://mk0sportazinasu1ydxx.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2021/05/linards-lipskis-sportazinas-com.jpg", "publishedAt": "2021-05-02T05:30:55Z", "content": "Linards Lipskis | Foto: IIHF\r\nLatvijas U18 vrieu hokeja izlase ASV pasaules empiontu elites divzij sestdien nosldza ar graujou zaudjumu pret Zviedriju. Latvijas izlase A apakgrupas ceturtaj jeb pdj s\u2026 [+2409 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-02T09:56:00Z", "location": "lv", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Sportazinas.com", "ID": 4445844, "en-title": "The U18 hockey team ends the world championship with a devastating loss against Sweden Sportazinas.com - Sports news", "en-description": "The Latvian U18 men's hockey team ended the US World Championship in the elite division on Saturday with a devastating loss against Sweden. Latvian national team in the fourth or last game of subgroup A with 0:7 (0:1, 0:1, 0:5)...", "en-content": "Linard Lipsky | Photo: IIHF Latvia's U18 men's ice hockey team The US world champions' elite doubles ended on Saturday with a devastating loss against Sweden. The Latvian national team is fourth in subgroup A, or pdj s\u2026 [+2409 chars]", "language": "lv"}, {"author": null, "title": "\"Sinfonietta R\u012bga\" un pianists Reinis Zari\u0146\u0161 ar tie\u0161raides koncertu atz\u012bm\u0113s Ludviga van B\u0113thovena 250.jubileju | Zi\u0146as - LETA", "description": null, "url": "https://www.leta.lv/home/important/843412BC-43B6-4B64-BD95-050A74E3E547", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-12-14T14:36:04Z", "content": "Rga, 14.dec., LETA. Kamerorestris \"Sinfonietta Rga\" dirienta Normunda n vadb un pianists Reinis Zari ar tieraides koncertu 18.decembra plkst.21 atzms komponista Ludviga van Bthovena 250.jubileju.\r\nK \u2026 [+1136 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-15T18:21:00Z", "location": "lv", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-12-16T07:52:00Z", "location": "lv", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Leta.lv", "ID": 2256292, "en-title": "\"Sinfonietta R\u012bga\" and pianist Reinis Zari\u0146\u0161 will celebrate Ludwig van Beethoven's 250th anniversary with a live concert | News - LETA", "en-content": "Rga, Dec. 14, LETA. Chamber orchestra \"Sinfonietta Rga\" conducted by conductor Normunda and pianist Reinis Zari will mark the 250th anniversary of composer Ludwig van Beethoven with a live concert on December 18 at 9 p.m. K \u2026 [+1136 chars]", "language": "lv"}, {"author": null, "title": "Famke Louise lanceert nieuwe album tijdens 'drive-in show' - De Gelderlander", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.nl/consent/?siteKey=Oom2kBLTny5zJUeO&callbackUrl=https:%2f%2fwww.gelderlander.nl%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fshow%252ffamke-louise-lanceert-nieuwe-album-tijdens-drive-in-show%257ea41a6e0e%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-12T21:49:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-11-14T12:54:00Z", "location": "nl", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Dpgmedia.nl", "ID": 1837034, "en-title": "Famke Louise launches new album during 'drive-in show' - De Gelderlander", "language": "nl"}, {"author": null, "title": "Jonsbo brengt HX6250 uit: kloeke koeltoren met TDP van 250 watt - Hardware Info", "description": null, "url": "https://nl.hardware.info/nieuws/76758/jonsbo-brengt-hx6250-uit-kloeke-koeltoren-met-tdp-van-250-watt", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-05-21T15:23:41Z", "content": "Hardware Info maakt gebruik van cookies\r\nHardware Info is onderdeel van DPG Media. Onze sites en apps gebruiken cookies, JavaScript en vergelijkbare technologie onder andere om je een optimale gebrui\u2026 [+815 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-22T10:52:00Z", "location": "nl", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Hardware.info", "ID": 4753248, "en-title": "Jonsbo releases HX6250: sturdy cooling tower with TDP of 250 watts - Hardware Info", "en-content": "Hardware Info uses cookies Hardware Info is part of DPG Media. Our sites and apps use cookies, JavaScript and similar technology, among other things, to give you optimal use\u2026 [+815 chars]", "language": "nl"}, {"author": null, "title": "Newey vindt 2022-regels niks: 'Moet nog iets vinden om ze spannend voor mezelf te maken' - Formule1.nl", "description": "Red Bulls technisch directeur Adrian Newey staat bekend als een ontwerpgenie en dus zou je verwachten dat hij een nieuwe uitdaging zoals de komst van nieuwe auto's in 2022 omarmt, maar het tegendeel is vooralsnog waar. \"Als liefhebber van de autosport vind ik\u2026", "url": "https://www.formule1.nl/nieuws/newey-vindt-2022-regels-niks-moet-nog-iets-vinden-om-ze-spannend-voor-mezelf-te-maken/", "urlToImage": "https://www.formule1.nl/app/uploads/2021/02/1018139801-LAT-20200731-GP2004_075530MS2_2106-1500x1000.jpg", "publishedAt": "2021-02-06T09:14:58Z", "content": "Red Bulls technisch directeur Adrian Newey staat bekend als een ontwerpgenie en dus zou je verwachten dat hij een nieuwe uitdaging zoals de komst van nieuwe auto\u2019s in 2022 omarmt, maar het tegendeel \u2026 [+1635 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-07T11:29:00Z", "location": "nl", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Formule1.nl", "ID": 2952852, "en-title": "Newey doesn't like the 2022 rules: 'I still have to find something to make them exciting for myself' - Formula1.nl", "en-description": "Red Bull's technical director Adrian Newey is known as a design genius and so you would expect him to embrace a new challenge such as the arrival of new cars in 2022, but the opposite is true for now. \"As a motorsport enthusiast, I think\u2026", "en-content": "Red Bull's technical director Adrian Newey is known as a design genius and so you would expect him to embrace a new challenge such as the arrival of new cars in 2022, but the opposite... [+1635 chars]", "language": "nl"}, {"author": "author#175502", "title": "Frans parlement stemt in met wet die korte binnenlandse vluchten verbiedt - NRC", "description": "Klimaatverandering: Het Franse parlement heeft zijn fiat gegeven aan een wet die binnenlandse vluchten verbiedt op routes die in minder dan twee\u00ebnhalf uur per trein kunnen worden afgelegd.", "url": "https://www.nrc.nl/nieuws/2021/04/11/frans-parlement-stemt-in-met-wet-die-korte-binnenlandse-vluchten-verbiedt-a4039307", "urlToImage": "https://images.nrc.nl/mt0-Y6eqkKiKRoT3uKDhcRtYbdY=/1200x627/smart/filters:no_upscale()/s3/static.nrc.nl/wp-content/uploads/2021/04/airfrance-france39175935.jpg", "publishedAt": "2021-04-11T13:03:35Z", "content": "Het Franse parlement heeft zaterdagavond laat ingestemd met het schrappen van binnenlandse vluchten op routes die in minder dan twee\u00ebnhalf uur per trein kunnen worden afgelegd. Dat melden Franse medi\u2026 [+1773 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-12T09:14:00Z", "location": "nl", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Www.nrc.nl", "ID": 4117375, "en-title": "French parliament approves law banning short domestic flights - NRC", "en-description": "Climate change: The French parliament has approved a law banning domestic flights on routes that can be covered in less than two and a half hours by train.", "en-content": "The French parliament agreed late on Saturday evening to cancel domestic flights on routes that can be covered in less than two and a half hours by train. French media report this\u2026 [+1773 chars]", "language": "nl"}, {"author": "author#130868", "title": "(+) Ranheim klatrer p\u00e5 tabellen etter sen avgj\u00f8relse - Adresseavisen", "description": "Warren Kamanzi ble matchvinner ti minutter f\u00f8r slutt da Ranheim tok en meget sterk 2-1-seier borte mot Sogndal.", "url": "https://www.adressa.no/pluss/sport/2021/08/28/Ranheim-klatrer-p\u00e5-tabellen-etter-sen-avgj\u00f8relse-24494698.ece", "urlToImage": "https://www.adressa.no/incoming/article24468315.ece/oi8r6p/ALTERNATES/w980-default/doc7gm0nk032djle446c87.jpg", "publishedAt": "2021-08-28T15:17:48Z", "content": "Det var et revansjlystent Ranheim som tok turen til Sogndal l\u00f8rdag, etter at de bl\u00e5kledde r\u00f8k p\u00e5 et surt 0-4-tap mot HamKam i forrige runde. Ranheim var det beste laget i store deler av kampen, og to\u2026 [+57 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-29T09:37:00Z", "location": "no", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-08-30T09:58:00Z", "location": "no", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Adressa.no", "ID": 6155304, "en-title": "(+) Ranheim climbs the table after a late decision - Adresseavisen", "en-description": "Warren Kamanzi was the match winner ten minutes before the end when Ranheim took a very strong 2-1 victory away to Sogndal.", "en-content": "It was a revenge-seeking Ranheim that made the trip to Sogndal on Saturday, after the blue-clad team suffered a sour 0-4 loss against HamKam in the previous round. Ranheim were the better team for large parts of the match, and two\u2026 [+57 chars]", "language": "no"}, {"author": "author#157057", "title": "Forlaget signerte forfattaren etter fire dagar: \u2013 Burde blinka fleire varsellampar - NRK", "description": "Forlaget Oktober signerte Per Marius Weidner-Olsen fire arbeidsdagar etter at dei hadde f\u00e5tt f\u00f8rste utkast av boka. Advokat Hans Marius Graasvold meiner dei burde g\u00e5tt grundigare gjennom kontrakten med han.", "url": "https://www.nrk.no/kultur/forlaget-signerte-forfattaren-etter-fire-dagar_-_-burde-blinka-fleire-varsellampar-1.15207604", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/zByBeYxMPZRpn6VueVupvgziirE55T7oXgTS_YD0OiwQ.jpg", "publishedAt": "2020-10-22T05:21:16Z", "content": "Forfattar Per Marius Weidner-Olsen fortel at prosessen med \u00e5 inng\u00e5 kontrakt med Oktober gjekk raskt. Han var begeistra over at forlaget tok kontakt s\u00e5 kort tid etter at han sendte inn manuset sitt.\r\n\u2026 [+5345 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-23T11:44:00Z", "location": "no", "category": "entertainment"}], "source-id": "nrk", "source-name": "NRK", "ID": 1463222, "en-title": "The publisher signed the author after four days: - More warning lights should be flashing - NRK", "en-description": "The publisher Oktober signed Per Marius Weidner-Olsen four working days after they had received the first draft of the book. Lawyer Hans Marius Graasvold believes they should have gone through the contract with him more thoroughly.", "en-content": "Author Per Marius Weidner-Olsen says that the process of entering into a contract with Oktober went quickly. He was thrilled that the publisher contacted him so soon after he submitted his script. \u2026 [+5345 chars]", "language": "no"}, {"author": "author#162428", "title": "(+) \u2013 Vi vet at behovet er der, for pandemien har f\u00f8rt til at flere er ensomme - Romerikes Blad", "description": "Sauer, hest, h\u00f8ns og kaniner skal brukes som medisin i kampen mot ensomhet. Siv Sollie er en av flere b\u00f8nder som \u00f8nsker ensomme velkommen inn p\u00e5 tunet.", "url": "https://www.rb.no/vi-vet-at-behovet-er-der-for-pandemien-har-fort-til-at-flere-er-ensomme/s/5-43-1584678", "urlToImage": "https://g.api.no/obscura/API/dynamic/r1/ece5/tr_2000_2000_s_f/1623671148000/rome/2021/6/14/13/28DAG_03-05-IMG_3382.jpg?chk=5BF25C", "publishedAt": "2021-06-24T11:47:17Z", "content": "Sauer, hest, h\u00f8ns og kaniner skal brukes som medisin i kampen mot ensomhet. Siv Sollie er en av flere b\u00f8nder som \u00f8nsker ensomme velkommen inn p\u00e5 tunet.", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-25T09:08:00Z", "location": "no", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-26T10:11:00Z", "location": "no", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-27T11:00:00Z", "location": "no", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Www.rb.no", "ID": 5343953, "en-title": "(+) - We know that the need is there, because the pandemic has led to more people being lonely - Romerikes Blad", "en-description": "Sheep, horses, chickens and rabbits are to be used as medicine in the fight against loneliness. Siv Sollie is one of several farmers who welcome lonely people into the yard.", "en-content": "Sheep, horses, chickens and rabbits are to be used as medicine in the fight against loneliness. Siv Sollie is one of several farmers who welcome lonely people into the yard.", "language": "no"}, {"author": "author#106146", "title": "City til klubbhistoriens f\u00f8rste CL-finale: \u2013 De begynte \u00e5 sparke oss - Adresseavisen", "description": "(Manchester City-PSG 2\u20130, 4\u20131 sammenlagt) Manchester City m\u00f8ter Chelsea eller Real Madrid i Champions League-finalen 29. mai etter \u00e5 ha vunnet et ampert dobbeltoppgj\u00f8r mot Paris Saint-Germain.", "url": "https://www.adressa.no/sport/fotball/i/rgw5KA/city-til-klubbhistoriens-foerste-cl-finale-etter-utklassing-av-psg", "urlToImage": "https://www.adressa.no/static/images/2e7bc937-12b4-4659-a1e1-3e6e05bbce81?fit=crop&h=551&q=80&w=1080", "publishedAt": "2021-05-04T20:54:40Z", "content": "Etter 21-seieren i Frankrike sist uke, hvor PSGs Idrissa Gueye (31) ble utvist, avgjorde Riyad Mahrez (30) tirsdagens semifinale med to nye scoringer.\r\nN\u00e5 venter vinneren av onsdagens oppgj\u00f8r mellom \u2026 [+3040 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-06T08:42:00Z", "location": "no", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Adressa.no", "ID": 4501973, "en-title": "City to the club's first CL final: - They started kicking us - Adresseavisen", "en-description": "(Manchester City-PSG 2-0, 4-1 on aggregate) Manchester City will face Chelsea or Real Madrid in the Champions League final on May 29 after winning an emphatic doubleheader against Paris Saint-Germain.", "en-content": "After the 21 victory in France last week, where PSG's Idrissa Gueye (31) was sent off, Riyad Mahrez (30) decided Tuesday's semi-final with two new scores. Now the winner of Wednesday's showdown between \u2026 [+3040 chars]", "language": "no"}, {"author": "author#164803", "title": "Premiera RTX 3060 za 3 dni, lecz w Internecie mo\u017cna ju\u017c kupi\u0107 u\u017cywane - gry-online.pl", "description": "Pozosta\u0142o par\u0119 dni do pojawienia si\u0119 kart RTX 3060 w sklepach, tymczasem mo\u017cna ju\u017c kupi\u0107 w sieci u\u017cywane egzemplarze. Czy\u017cby by\u0142y to oferty od zawiedzionych tester\u00f3w-kopaczy kryptowalut?", "url": "https://www.gry-online.pl/hardware/rtx-3060-premiera-za-3-dni-w-sieci-juz-sprzedaja-uzywane-karty/z21f52d", "urlToImage": "https://www.gry-online.pl/i/h/22/351694319.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T12:44:52Z", "content": "Wiadomosprzt i soft22 lutego 2021, 14:25\r\nPozostao par dni do pojawienia si kart RTX 3060 w sklepach, tymczasem mona ju kupi w sieci uywane egzemplarze. Czyby byy to oferty od zawiedzionych tester\u00f3w-\u2026 [+2050 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-22T19:26:00Z", "location": "pl", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-02-23T09:42:00Z", "location": "pl", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Gry-online.pl", "ID": 3243517, "en-title": "RTX 3060 premiere in 3 days, but you can already buy used ones online - gry-online.pl", "en-description": "There are a few days left until the RTX 3060 cards appear in stores, in the meantime you can already buy used copies online. Could these be offers from disappointed cryptocurrency testers/miners?", "en-content": "News and softwareFebruary 22, 2021, 2:25 p.m. There are a few days left until the RTX 3060 cards appear in stores, in the meantime, you can already buy used copies online. Could these be offers from disappointed testers-\u2026 [+2050 chars]", "language": "pl"}, {"author": null, "title": "Wygra\u0142a \u201eMam talent\u201d jako dziecko. Magda Welc wraca po 11 latach z nowym singlem. To ju\u017c pi\u0119kna 22-letnia kobieta - JastrzabPost", "description": "Magda Welsc mia\u0142a zaledwie 12 lat, gdy wygra\u0142a \"Mam Talent\". Teraz zapowiada now\u0105 p\u0142yt\u0119 i wraca z teledyskiem. Jak wygl\u0105da?", "url": "https://jastrzabpost.pl/newsy/magda-welc-z-mam-talent-wraca-z-nowym-teledyskiem_1024280.html", "urlToImage": "https://jastrzabpost.pl/wp-content/uploads/2021/03/Magda-Welc.jpg", "publishedAt": "2021-03-27T14:29:16Z", "content": "Magda Welc jako 12-letnia dziewczynka zwyciya trzeci edycj programu Mam Talent. Od tamtej pory powicia si nauce. Teraz zapowiada premier debiutanckiego krka i wraca z nowymi utworami. Nagraa pikn bal\u2026 [+1848 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-28T11:02:00Z", "location": "pl", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Jastrzabpost.pl", "ID": 3853767, "en-title": "She won \"Got Talent\" as a child. Magda Welc returns after 11 years with a new single. She is already a beautiful 22-year-old woman - JastrzabPost", "en-description": "Magda Welsc was only 12 years old when she won \"Got Talent\". Now he announces a new album and returns with a music video. What does it look like?", "en-content": "Magda Welc, as a 12-year-old girl, won the third edition of the Got Talent program. Since then, he has devoted himself to science. Now he announces the premiere of his debut album and returns with new songs. She recorded a beautiful ball\u2026 [+1848 chars]", "language": "pl"}, {"author": "author#229170", "title": "Anna Dereszowska w kostiumie k\u0105pielowym wkracza w nowy rok na pla\u017cy w Zanzibarze (FOTO) - Pudelek", "description": "Anna Dereszowska, podobnie jak wiele innych polskich celebrytek, za cel zimowej podr\u00f3\u017cy obra\u0142a s\u0142oneczny Zanzibar. Aktorka nie polecia\u0142a tam jednak na wczasy...", "url": "https://www.pudelek.pl/anna-dereszowska-w-kostiumie-kapielowym-wkracza-w-nowy-rok-na-plazy-w-zanzibarze-6592909358037824a", "urlToImage": "https://i.wpimg.pl/1200x0/v.wpimg.pl/MjAyMTAxYgsgGztnbgNvHmNDbz0oWmFINFt3dm5Jf1pxAWIyKBQoGCQJInomCjgaIA49ejEUYgsxEGIicFcpAzIJITU4VygHIxwpe3BNKFp4QClibE56XXNUeW0lSGALIkp8eXcbeV94SnlkJUx6W2ME", "publishedAt": "2021-01-02T20:00:00Z", "content": "Zanzibar jest tegorocznym hitem wr\u00f3d polskich celebryt\u00f3w. Niedawno na zalanej socem wyspie pielgnowali swe uczucie Julia Wieniawa i\u00a0Nikodem Rozbicki. Potem wraz z\u00a0rodzin wyldowaa tam Natalia Kukulska\u2026 [+1557 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-03T01:31:00Z", "location": "pl", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Pudelek.pl", "ID": 2476254, "en-title": "Anna Dereszowska in a swimsuit enters the New Year on the beach in Zanzibar (PHOTO) - Pudelek", "en-description": "Anna Dereszowska, like many other Polish celebrities, chose sunny Zanzibar as her winter travel destination. However, the actress did not go there for vacation...", "en-content": "Zanzibar is this year's hit among Polish celebrities. Recently, Julia Wieniawa and Nikodem Rozbicki cultivated their love on a sunlit island. Then Natalia Kukulska landed there with her family\u2026 [+1557 chars]", "language": "pl"}, {"author": "author#213245", "title": "Chcesz kupi\u0107 tanio samoch\u00f3d? Ceny ju\u017c od 750 z\u0142! Zobacz najciekawsze oferty - STYCZE\u0143 2021 - Cz\u0119stochowa NaszeMiasto.pl", "description": "Szukasz taniego samochodu? S\u0142ysza\u0142e\u015b o samochodach z licytacji komorniczych? Sp\u00f3jrz na te oferty \u2013 zaczynaj\u0105 si\u0119 ju\u017c od 750 z\u0142otych! Licytacje komornicze to dobra okazja, \u017ceby znale\u017a\u0107 u\u017cywany samoch\u00f3d... i to dodatkowo w atrakcyjnej cenie. W jednym miejscu ze\u2026", "url": "https://czestochowa.naszemiasto.pl/chcesz-kupic-tanio-samochod-ceny-juz-od-750-zl-zobacz/ar/c4-8071539", "urlToImage": "https://d-art.ppstatic.pl/kadry/k/r/67/7d/5ff5607466af8_o_original.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T19:25:00Z", "content": "Nie od dzi wiadomo, e samochody osobowe to jedne z najpopularniejszych przedmiot\u00f3w licytacji komorniczych, kt\u00f3re kadego dnia odbywaj si w naszym kraju. Mona, dziki nim, kupi auto w bardzo atrakcyjnej\u2026 [+537 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-08T13:27:00Z", "location": "pl", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Naszemiasto.pl", "ID": 2555305, "en-title": "Do you want to buy a cheap car? Prices start from PLN 750! See the most interesting offers - JANUARY 2021 - Cz\u0119stochowa NaszaMiasto.pl", "en-description": "Are you looking for a cheap car? Have you heard about cars from bailiff auctions? Take a look at these offers - they start from PLN 750! Bailiff auctions are a good opportunity to find a used car... and at an attractive price. In one place with\u2026", "en-content": "It has long been known that passenger cars are one of the most popular items in bailiff auctions that take place every day in our country. Mona, thanks to him, will buy a car in a very attractive\u2026 [+537 chars]", "language": "pl"}, {"author": "author#034696", "title": "Ubisoft ofera gratuit Starlink: Battle for Atlas - Sarbatorile sunt in toi - Zona IT", "description": "Chiar daca Epic ne incanta cu ocazia sarbatorilor de iarna (ca si anul trecut) cu cate un joc gratuit in fiecare zi, nici Ubisoft nu se lasa mai prejos. Incepand de ieri si pana pe 18 decembrie, Ubiso", "url": "https://zonait.ro/ubisoft-ofera-gratuit-starlink-battle-for-atlas-sarbatorile-sunt-in-toi/", "urlToImage": "https://zonait.ro/wp-content/uploads/2020/12/Starlink-Ubisoft-768x480.png", "publishedAt": "2020-12-15T14:57:18Z", "content": "Termeni de utilizareSite-ul zonait.tv utilizeaza cookie-uri.\r\nInformatiile prezentate in continuare au scopul de a aduce la cunostinta utilizatorului mai multe detalii despre plasarea, utilizarea si \u2026 [+17656 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-17T06:50:00Z", "location": "ro", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Zonait.ro", "ID": 2291018, "en-title": "Ubisoft offers Starlink: Battle for Atlas for free - The holidays are in full swing - IT Zone", "en-description": "Even if Epic delights us on the occasion of the winter holidays (like last year) with a free game every day, Ubisoft is not inferior either. Starting from yesterday and until December 18, Ubiso", "en-content": "Terms of use The zonait.tv website uses cookies. The following information is intended to provide the user with more details about the placement, use and ... [+17656 chars]", "language": "ro"}, {"author": "author#220274", "title": "VIDEO Florin C\u00ee\u0163u spune c\u0103 PSD vrea AM\u00c2NAREA alegerilor locale: '\u0218tiu foarte bine c\u0103 vor pierde \u015fi este un... - stiripesurse.ro", "description": "Ministrul Finan\u0163elor, Florin C\u00ee\u0163u, acuz\u0103 PSD c\u0103 ar dori am\u00e2narea alegerilor, invoc\u00e2nd criza...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/video-florin-citu-spune-ca-psd-vrea-amanarea-alegerilor-locale-tiu-foarte-bine-ca-vor-pierde-si-e_1499613.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/201912/w800/media-157589747255617100.jpg", "publishedAt": "2020-08-25T21:17:00Z", "content": "Ministrul Finanelor, Florin C\u00eeu, acuz PSD c ar dori am\u00e2narea alegerilor, invoc\u00e2nd criza sanitar, el susin\u00e2nd c \u00een realitate social-democraii tiu c vor pierde \"usturtor alegerile. C\u00eeu spune c anul ace\u2026 [+2181 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-26T08:31:00Z", "location": "ro", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Stiripesurse.ro", "ID": 391424, "en-title": "VIDEO Florin C\u00ee\u021bu says that the PSD wants to POSTPONE the local elections: 'I know very well that they will lose and it is a... - stiripesurse.ro", "en-description": "The Minister of Finance, Florin C\u00ee\u0163u, accuses the PSD of wanting to postpone the elections, citing the crisis...", "en-content": "The Minister of Finance, Florin C\u00eeu, accuses the PSD of wanting to postpone the elections, citing the health crisis, claiming that in reality the social democrats know that they will lose the elections \"bitterly. C\u00eeu says that this year... [+2181 chars]", "language": "ro"}, {"author": "author#208224", "title": "VIDEO Faza zilei: De c\u00e2t elan ai nevoie pentru a rata un penalti? - HotNews", "description": "Un meci din Cupa Argentinei la fotbal a r\u0103mas \u00een memoria microbi\u0219tilor prin modalitatea aparte a unui fotbalist de a executa o lovitur\u0103 de la 11 metri. Meciul dintre Atletico Atlanta \u0219i Villa", "url": "https://sport.hotnews.ro/stiri-fotbal-24622251-faza-zilei-cum-ratezi-penalti-executie-caraghioasa-elan-imens.htm", "urlToImage": "http://media.hotnews.ro/media_server1/image-2021-02-22-24622229-70-cum-nu-executi-penalti.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T14:14:00Z", "content": "Dup \u00eenscrierea pe site-ul HotNews.ro, poi deschide seciunea MyHotNews ca s completezi sau s schimbi profilul de utilizator.\r\nAtenie! Logarea pe site se face cu adresa de email, nu cu nickname-ul. Adr\u2026 [+196 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-22T19:26:00Z", "location": "ro", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-02-23T09:42:00Z", "location": "ro", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Hotnews.ro", "ID": 3245314, "en-title": "VIDEO Phase of the day: How much momentum do you need to miss a penalty? - HotNews", "en-description": "A soccer match in the Argentina Cup remained in the memory of microbists by the special way of a soccer player to execute a kick from 11 meters. The match between Atletico Atlanta and Villa", "en-content": "After registering on the HotNews.ro website, you can open the MyHotNews section to complete or change the user profile. Attention! Logging in to the site is done with your email address, not with your nickname. Address\u2026 [+196 chars]", "language": "ro"}, {"author": "author#013514", "title": "Iata cum va arata sfarsitul Pamantului: O stea isi \"vaporizeaza\" planetele, distrugand ... - Ziare.com", "description": "Suntem martorii unui fenomen pe care omenirea nu l-a mai intalnit niciodata: distrugerea unui sistem solar. Vinovata de sfarsitul acestuia este o stea muribunda, care pur si simplu isi vaporizeaza planetele care o orbiteaza.", "url": "https://ziare.com/magazin/nasa/iata-cum-va-arata-sfarsitul-pamantului-o-stea-isi-vaporizeaza-planetele-distrugand-un-sistem-solar-1389063", "urlToImage": "https://s1.ziareromania.ro/?mmid=836e322e97ce03973d", "publishedAt": "2021-08-10T04:21:07Z", "content": "Suntem martorii unui fenomen pe care omenirea nu l-a mai intalnit niciodata: distrugerea unui sistem solar. Vinovata de sfarsitul acestuia este o stea muribunda, care pur si simplu isi vaporizeaza pl\u2026 [+2457 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-11T09:37:00Z", "location": "ro", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-12T07:43:00Z", "location": "ro", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-14T10:25:00Z", "location": "ro", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Ziare.com", "ID": 5902347, "en-title": "This is what the end of the Earth will look like: A star \"vaporizes\" its planets, destroying... - Ziare.com", "en-description": "We are witnessing a phenomenon that humanity has never encountered before: the destruction of a solar system. The culprit of its end is a dying star, which simply vaporizes its orbiting planets.", "en-content": "We are witnessing a phenomenon that humanity has never encountered before: the destruction of a solar system. The culprit of its end is a dying star, which simply vaporizes its pl... [+2457 chars]", "language": "ro"}, {"author": null, "title": "\u0421\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u0448\u0435\u043b! \u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u00ab\u0421\u0431\u0435\u0440\u00bb \u0445\u043e\u0447\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441 \u043a\u043b\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u0438 \u0432\u043e \u0432\u0441\u0435\u043c - \u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b \u0411\u0430\u043d\u043a\u0438.\u0440\u0443", "description": "\u041a\u0430\u043a \u0421\u0431\u0435\u0440\u0431\u0430\u043d\u043a \u0441\u0442\u0430\u043b \u00ab\u0421\u0431\u0435\u0440\u043e\u043c\u00bb \u2014 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u043c \u043e \u0440\u0435\u0432\u043e\u043b\u044e\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f\u0445 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0435\u0433\u0438\u0438 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0433\u0438\u0433\u0430\u043d\u0442\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0432\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043e\u0442\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0443\u0434\u044c\u0431\u0435 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0433\u043e \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u0438 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441\u0430.", "url": "https://www.banki.ru/news/daytheme/?id=10934067", "urlToImage": "http://static4.banki.ru/ugc/67/26/d0/b8/8107.jpg", "publishedAt": "2020-09-24T21:00:00Z", "content": "\u00ab\u00bb , .\r\n\u00ab\u00bb , , . \u00ab\u00bb, , . , , , \u00ab\u00bb.\r\n\u00ab\u00bb , , , . \u00ab\u00bb, \u00ab\u00bb, \u00ab\u00bb, \u00ab\u00bb, \u00ab\u00bb, \u00ab\u00bb, \u00ab\u00bb, . \u00ab\u00bb : , , , .\r\n, , : . , , \u00ab\u00bb \u00ab\u00bb 1841 . 180- IT-.\r\n\u00ab \u00ab\u00bb?!\u00bb\r\n: \u00ab\u00bb , \u00ab ID\u00bb \u00ab \u00bb . , , . , \u00ab\u00bb : 13 500 , .\r\n-\r\n\u00ab\u00bb Need For Spee\u2026 [+514 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-26T09:49:00Z", "location": "ru", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Banki.ru", "ID": 977486, "en-title": "Look who's come! The new Sber wants to be close to the client always and in everything - Information portal Banki.ru", "en-description": "How Sberbank became Sber - we talk about revolutionary changes in the strategy of the financial giant, which may well affect the fate of almost every resident of the country and every business.", "language": "ru"}, {"author": null, "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432\u043e\u0448\u0435\u043b \u0432 \u0442\u043e\u043f-10 \u043b\u0443\u0447\u0448\u0438\u0445 \u043d\u0430 Netflix - \u0420\u0430\u043c\u0431\u043b\u0435\u0440/\u043a\u0438\u043d\u043e", "description": "\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u043e\u00a0\u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0443 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442.", "url": "https://kino.rambler.ru/series/44988905-rossiyskiy-serial-voshel-v-top-10-luchshih-na-netflix/", "urlToImage": "https://img.rl0.ru/7aa45b339386e33a1312f9e48acedf69/e600x400o-x0i/https/store.rambler.ru/news/img/53bd5215dc3d28827e4213b18e1a8762", "publishedAt": "2020-10-09T16:40:39Z", "content": "\u00ab\u00bb 8\u00a0 \u00a0 . \u00a0 7\u00a0 \u00a0 \u00abTo\u00a0the\u00a0lake\u00bb \u00a0\u00a0 \u00ab \u00bb \u00a0\u00ab\u00bb.\r\n, \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00ab\u00bb \u00a0 \u00a0 \u00a0, , , \u00a0. \u00a0\u00ab\u00bb , , , , \u00a0.\r\n\u00a0 \"\" 14\u00a0 2019 \u00a0- Premier. \u00a0 , \u00a0 .\r\n,,,,,,,,,,\r\nNetflix\r\n,\r\n-", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-10T09:49:00Z", "location": "ru", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Rambler.ru", "ID": 1244448, "en-title": "Russian series entered the top 10 best on Netflix - Rambler/cinema", "en-description": "Western viewers appreciated the Russian project.", "language": "ru"}, {"author": "author#143119", "title": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u0432\u044b\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0438, \u043a\u0430\u043a \u0430\u043c\u0430\u0437\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0447\u0430\u0439 \u0432\u043b\u0438\u044f\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0443 \u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u043e\u0437\u0433\u0430 - \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0430\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 No.1", "description": "\u041c\u0430\u0434\u0440\u0438\u0434, 8 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f. \u0410\u043c\u0430\u0437\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0447\u0430\u0439 \u0410\u044f\u0445\u0443\u0430\u0441\u043a\u0430 \u0441\u0442\u0438\u043c\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043d\u0435\u0439\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u043e\u0437\u0433\u0430 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u043a.", "url": "https://riafan.ru/1332158-uchenye-vyyasnili-kak-amazonskii-chai-vliyaet-na-rabotu-golovnogo-mozga", "urlToImage": "https://static.riafan.ru/uploads/2020/11/08/orig-204-1604821662.jpeg", "publishedAt": "2020-11-08T08:17:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-11-09T11:55:00Z", "location": "ru", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-11-10T19:16:00Z", "location": "ru", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Riafan.ru", "ID": 1767262, "en-title": "Scientists have discovered how Amazonian tea affects brain function - Federal News Agency No.1", "en-description": "Madrid, November 8. Amazonian Ayahuasca tea stimulates the formation of new brain neurons and is a natural energy booster.", "language": "ru"}, {"author": null, "title": "Ferrari \u043f\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u043b\u0430 \u043a \u0442\u0440\u0435\u043a\u043e\u0432\u044b\u043c \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f\u043c \u0442\u0430\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u043a\u0430\u0440\u0430. \u0412\u0438\u0434\u0435\u043e - Autonews.ru", "description": "\u0410\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c \u043e\u0441\u043d\u0430\u0441\u0442\u044f\u0442 \u0433\u0438\u0431\u0440\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u0431\u0430\u0437\u0435 \u0431\u0435\u043d\u0437\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f V12. \u0421\u0443\u043c\u043c\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442 1000 \u043b\u043e\u0448\u0430\u0434\u0438\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0438\u043b", "url": "https://www.autonews.ru/news/5fc114a89a79475ab5b1c057", "urlToImage": "https://s0.rbk.ru/v6_top_pics/media/img/7/63/756064896687637.jpg", "publishedAt": "2020-11-30T15:59:00Z", "content": "Ferrari . YouTube- Varryx. \u00ab\u00bb\u00a0\u2014 LaFerrari Aperta .\r\nMotor1, , , Ferrari. V12. 1000 . 2023 .\r\n LaFerrari Aperta, . 963- , 6,3- V12, , - \u00ab\u00bb . Ferrari LaFerrari 100 / , 350\u00a0 .\r\n Ferrari SF90, Spider. . \u2026 [+54 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-01T10:11:00Z", "location": "ru", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Autonews.ru", "ID": 2016101, "en-title": "Ferrari has begun track testing of a mysterious hypercar. Video - Autonews.ru", "en-description": "The car will be equipped with a hybrid power plant based on a V12 gasoline engine. The total power of the new product will exceed 1000 horsepower", "en-content": "Ferrari. YouTube - Varryx. \u00ab\u00bb \u2014 LaFerrari Aperta. Motor1, , , Ferrari. V12. 1000 . 2023. LaFerrari Aperta, . 963- , 6,3- V12, , - \u00ab\u00bb . Ferrari LaFerrari 100 / , 350 . Ferrari SF90, Spider. . \u2026 [+54 chars]", "language": "ru"}, {"author": null, "title": "Apple ska \u00f6ppna en flytande Apple Store. Apple Marina Bay Sands blir Singapores tredje Apple Store - Feber", "description": "Apple har meddelat att man kommer att bygga upp en Apple Store som kommer att flyta i vattnet vid Singapores popul\u00e4ra omr\u00e5de Marina Bay.  Apple Marina Bay Sands kommer att bli en del av resorten Marina Bay Sands och husera i en klotliknande struktur d\u00e4r det t\u2026", "url": "https://feber.se/mac/apple-ska-oppna-en-flytande-apple-store/414974/", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/pNqFDrk4Qhs/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2020-08-25T08:06:45Z", "content": "Apple har meddelat att man kommer att bygga upp en Apple Store som kommer att flyta i vattnet vid Singapores popul\u00e4ra omr\u00e5de Marina Bay.\r\nApple Marina Bay Sands kommer att bli en del av resorten Mari\u2026 [+606 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-26T08:31:00Z", "location": "se", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-08-27T06:44:00Z", "location": "se", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-08-28T08:49:00Z", "location": "se", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Feber.se", "ID": 381692, "en-title": "Apple to open a floating Apple Store. Apple Marina Bay Sands will be Singapore's third Apple Store - Feber", "en-description": "Apple has announced that it will build an Apple Store that will float in the water at Singapore's popular Marina Bay area. Apple Marina Bay Sands will become part of the Marina Bay Sands resort and house a globe-like structure where it\u2026", "en-content": "Apple has announced that it will build an Apple Store that will float in the water at Singapore's popular Marina Bay area. Apple Marina Bay Sands will become part of the resort Mari\u2026 [+606 chars]", "language": "sv"}, {"author": "author#031558", "title": "Rieks vill avsluta sin karri\u00e4r i MFF - Expressen", "description": "S\u00f6ren Rieks \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g mot en kontraktsf\u00f6rl\u00e4ngning. Nu \u00f6ppnar dansken f\u00f6r att avsluta sin karri\u00e4r i MFF och sl\u00e5 sig ner i Malm\u00f6 f\u00f6r gott. \u2013 Jag k\u00e4nner mig hemma h\u00e4r, s\u00e4ger Rieks.", "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/sport/fotboll/allsvenskan/rieks-vill-avsluta--sin-karriar-i-mff/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/67/3b/673bee613ffc48ca84547a11d65ae98a/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2021-10-26T13:31:00Z", "content": "Inf\u00f6r s\u00e4songen 2018 v\u00e4rvades S\u00f6ren Rieks av Malm\u00f6 FF fr\u00e5n IFK G\u00f6teborg. Hans kontrakt skulle l\u00f6pa ut vid \u00e5rsskiftet men i m\u00e5ndags kunde Kv\u00e4llsposten avsl\u00f6ja att ett nytt tv\u00e5\u00e5rsavtal var p\u00e5skrivet.\u00a0\r\n\u2026 [+1818 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-26T17:19:00Z", "location": "se", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-10-27T10:01:00Z", "location": "se", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Expressen.se", "ID": 6981617, "en-title": "Rieks wants to end his career in MFF - Expressen", "en-description": "S\u00f6ren Rieks is on his way to a contract extension. Now the Dane opens to finish his career in MFF and settle down in Malm\u00f6 for good. - I feel at home here, says Rieks.", "en-content": "Before the 2018 season, S\u00f6ren Rieks was recruited by Malm\u00f6 FF from IFK Gothenburg. His contract was due to expire at the turn of the year, but on Monday Kv\u00e4llsposten could reveal that a new two-year contract had been signed. \u2026 [+1818 chars]", "language": "sv"}, {"author": "author#053161", "title": "Fridolina Rolf\u00f6 och Hanna Glas l\u00e4mnar \u00e5terbud - Aftonbladet", "description": "Hedvig Lindahl \u00e4r borta sedan tidigare.\u00a0 Nu l\u00e4mnar \u00e4ven Fridolina Rolf\u00f6 och Hanna Glas \u00e5terbud till EM-kvalet. \u2013\u00a0Fridolina uppvisar fortfarande lindriga symptom efter sin hj\u00e4rnskakning, s\u00e4ger landslagsl\u00e4karen Houman Ebrahimi.", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/oARnMK/rolfo-och-glas-lamnar-aterbud", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/4dbd6cae-caa0-4104-bcb8-69ec5c9070de?fit=crop&h=520&q=50&w=1000&s=7ae6fe0a598e73dcc9d2adbdd7f8938e963a9600", "publishedAt": "2020-09-11T17:29:00Z", "content": "Av: Malin Wahlberg\r\nPublicerad: 11 september 2020 kl. 19.29\r\nHedvig Lindahl \u00e4r borta sedan tidigare.\u00a0\r\nNu l\u00e4mnar \u00e4ven Fridolina Rolf\u00f6 och Hanna Glas \u00e5terbud till EM-kvalet.\r\n\u00a0Fridolina uppvisar fortf\u2026 [+1178 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-12T08:36:00Z", "location": "se", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Aftonbladet.se", "ID": 720335, "en-title": "Fridolina Rolf\u00f6 and Hanna Glas withdraw their offer - Aftonbladet", "en-description": "Hedvig Lindahl has been gone since before. Now Fridolina Rolf\u00f6 and Hanna Glas are also withdrawing their bids for the EC qualifiers. - Fridolina is still showing mild symptoms after her concussion, says national team doctor Houman Ebrahimi.", "en-content": "By: Malin Wahlberg Published: September 11, 2020 at 19.29 Hedvig Lindahl has already been gone. Now Fridolina Rolf\u00f6 and Hanna Glas are also withdrawing their bids for the EC qualifiers. Fridolina continues to exhibit\u2026 [+1178 chars]", "language": "sv"}, {"author": null, "title": "ABB rapporterar h\u00f6gre \u00e4n v\u00e4ntat ebita-resultat - Aff\u00e4rsv\u00e4rlden", "description": "Kraft- och automationsbolaget ABB redovisar en oms\u00e4ttning som var h\u00f6gre \u00e4n v\u00e4ntat under andra kvartalet.", "url": "https://www.affarsvarlden.se/artikel/abb-rapporterar-hogre-an-vantat-ebita-resultat", "urlToImage": "https://affarsvarlden.s3.eu-north-1.amazonaws.com/media/2021/02/26104245/robotbyte_abb-600.jpg", "publishedAt": "2021-07-22T05:15:00Z", "content": "Oms\u00e4ttningen steg 21,0 % till 7 449 miljoner dollar (6 154). Utfallet kan j\u00e4mf\u00f6ras med Factset analytikerkonsensus som l\u00e5g p\u00e5 7 252.\r\nEbita-resultatet uppgick till 1 113 miljoner dollar (651), v\u00e4ntat\u2026 [+2371 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-22T08:50:00Z", "location": "se", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-07-23T10:52:00Z", "location": "se", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Affarsvarlden.se", "ID": 5784173, "en-title": "ABB reports higher than expected ebita results - Aff\u00e4rsv\u00e4rlden", "en-description": "The power and automation company ABB reports a turnover that was higher than expected during the second quarter.", "en-content": "Revenue rose 21.0% to $7,449 million (6,154). The outcome compares with the Factset analyst consensus of 7,252. Ebita earnings were $1,113 million (651), expected\u2026 [+2371 chars]", "language": "sv"}, {"author": null, "title": "Poslal ji je prstan in tablete proti zanositvi - Slovenske novice", "description": "Kim Kardashian na sodi\u0161\u010de zaradi dveh zalezovalcev. Prejela je tudi ponarejeno poro\u010dno dovoljenje.", "url": "https://www.slovenskenovice.si/bulvar/tuji-traci/poslal-ji-je-prstan-in-tablete-proti-zanositvi/", "urlToImage": "https://www.slovenskenovice.si/media/images/20210619/966441.2e16d0ba.fill-1200x630.jpg?rev=1", "publishedAt": "2021-06-19T07:25:00Z", "content": "Februarja je odklenkalo njeni skoraj sedemletni zakonski srei s Kanyejem Westom in se je raztreil e njen tretji zakon, pa vendar bi bila Kim Kardashian lahko znova spet poroena ali najmanj v objemu m\u2026 [+2447 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-20T11:34:00Z", "location": "si", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-06-21T07:52:00Z", "location": "si", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Slovenskenovice.si", "ID": 5250345, "en-title": "He sent her a ring and birth control pills - Slovenske novice", "en-description": "Kim Kardashian to court over two stalkers. She also received a fake marriage license.", "en-content": "In February, her nearly seven-year marriage with Kanye West ended and her third marriage fell apart, but Kim Kardashian could be married again, or at least in the arms of m\u2026 [+2447 chars]", "language": "sl"}, {"author": null, "title": "Nobelova nagrada za knji\u017eevnost v roke tanzanijskega avtorja Abdulrazaka Gurnaha - RTV Slovenija", "description": "Prejemnik leto\u0161nje Nobelove nagrade za knji\u017eevnost je na Zanzibarju rojeni tanzanijski avtor Abdulrazak Gurnah. Nagrajen je za svoj brezkompromisni uvid v (post)kolonializem in vpra\u0161anje migrantov, je sporo\u010dila \u0161vedska akademija.", "url": "https://www.rtvslo.si/kultura/knjige/nobelova-nagrada-za-knjizevnost-v-roke-tanzanijskega-avtorja-abdulrazaka-gurnaha/596544", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2021/10/07/65930379_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-10-07T06:36:00Z", "content": "Abdulrazak Gurnah (1948). Foto: EPA\r\nKot je v utemeljitvi zapisala vedska akademija, Abdulrazak Gurnah v svojih delih konsistentno opisuje kolonializem v vzhodni Afriki in njegove posledice. Akademij\u2026 [+7151 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-08T18:29:00Z", "location": "si", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Rtvslo.si", "ID": 6809199, "en-title": "The Nobel Prize for Literature goes to Tanzanian author Abdulrazak Gurnah - RTV Slovenia", "en-description": "The recipient of this year's Nobel Prize for Literature is Zanzibar-born Tanzanian author Abdulrazak Gurnah. He was awarded for his uncompromising insight into (post)colonialism and the issue of migrants, the Swedish Academy announced.", "en-content": "Abdulrazak Gurnah (1948). Photo: EPA As the Vedic Academy wrote in its justification, Abdulrazak Gurnah consistently describes colonialism in East Africa and its consequences in his works. Academy\u2026 [+7151 chars]", "language": "sl"}, {"author": null, "title": "Naj Digi 2021 \u2013 imamo zmagovalce! - siol.net - Siol.net", "description": "Leto\u0161nji izbor Naj Digi je pokazal, da so slovenski uporabniki digitalne tehnologije zvesti in pripadni svojima najljub\u0161ima znamkama ter da se storitvam in aplikacijam, ki so jih \u017ee uporabljali, niso pripravljeni zlahka odpovedati.", "url": "https://siol.net/digisvet/naj-digi/naj-digi-2021-imamo-zmagovalce-548222", "urlToImage": "https://siol.net/media/img/e7/d9/84fd38cd5c78d105c32e-pametni-telefon.jpeg", "publishedAt": "2021-03-18T14:43:23Z", "content": "Letonji izbor Naj Digi je pokazal, da so slovenski uporabniki digitalne tehnologije zvesti in pripadni svojima najljubima znamkama ter da se storitvam in aplikacijam, ki so jih e uporabljali, niso pr\u2026 [+3015 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-18T15:16:00Z", "location": "si", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-03-18T15:16:00Z", "location": "si", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Siol.net", "ID": 3685933, "en-title": "Let's Digi 2021 - we have winners! - siol.net - Siol.net", "en-description": "This year's Naj Digi selection showed that Slovenian users of digital technology are loyal and attached to their favorite brands and that they are not ready to easily give up the services and applications they have already used.", "en-content": "This year's Naj Digi selection showed that Slovenian users of digital technology are loyal and attached to their favorite brands, and that the services and applications they already used are not... [+3015 chars]", "language": "sl"}, {"author": null, "title": "Berrettini odpovedal nastop v Parizu - RTV Slovenija", "description": "Italijanski teni\u0161ki igralec Matteo Berrettini ne bo nastopil na zadnjem mastersu sezone v Parizu. Sedmi igralec sveta je udele\u017ebo na turnirju, ki se bo v glavnem delu \u017ereba za\u010del v ponedeljek, odpovedal zaradi po\u0161kodbe vratu.", "url": "https://www.rtvslo.si/sport/tenis/berrettini-odpovedal-nastop-v-parizu/599385", "urlToImage": "https://img.rtvcdn.si/_up/upload/2021/06/20/65901952_fp-fb.jpg", "publishedAt": "2021-10-30T13:17:00Z", "content": "Berrettini je pogled e obrnil na zadnji turnir sezone. Foto: EPA\r\nObenem je Italijan po poroanju AFP-ja napovedal, da bo zagotovo igral v Torinu na zakljunem turnirju najbolje osmerice, ki se bo zael\u2026 [+899 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-31T11:43:00Z", "location": "si", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-11-01T10:29:00Z", "location": "si", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Rtvslo.si", "ID": 7046553, "en-title": "Berrettini cancels performance in Paris - RTV Slovenia", "en-description": "Italian tennis player Matteo Berrettini will not play at the last Masters of the season in Paris. The seventh player in the world canceled his participation in the tournament, which will start in the main part of the draw on Monday, due to a neck injury.", "en-content": "Berrettini turned his attention to the last tournament of the season. Photo: EPA At the same time, according to the AFP report, the Italian announced that he will definitely play in Turin at the concluded tournament of the best eight, which will take on\u2026 [+899 chars]", "language": "sl"}, {"author": null, "title": "Dnes pochovaj\u00fa princa Philipa (\u202099): Pohreb sa pl\u00e1noval nieko\u013eko rokov\u2026 Ovplyvnil aj Formulu 1! - Topky", "description": "LOND\u00ddN - Aj ke\u010f sa rozl\u00fa\u010dky s \u010dlenmi kr\u00e1\u013eovskej rodiny v Spojenom kr\u00e1\u013eovstve podria\u010fuj\u00fa d\u00e1vnym trad\u00edci\u00e1m a pr\u00edsnemu sm\u00fato\u010dn\u00e9mu obradn\u00e9mu protokolu, sobot\u0148aj\u0161\u00ed pohreb princa Philipa (\u202099) bude odli\u0161n\u00fd. Na jednej strane preto, lebo princ si s\u00e1m \u017eelal, aby bol j\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/1005053/2098311/Dnes-pochovaju-princa-Philipa---99---Pohreb-sa-planoval-niekolko-rokov--Ovplyvnil-aj-Formulu-1-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2880281.jpg", "publishedAt": "2021-04-17T07:04:22Z", "content": "VIDEO: ivotn\u00fd pr\u00edbeh princa Philipa (99)\r\nPohreb princa Philipa bude poda jeho elania kr\u00e1ovsk\u00fd, a nie t\u00e1tny. t\u00e1tne pohreby s\u00fa preduren\u00e9 panovn\u00edkom, ale zaiatkom 19. storoia sa tejto pocty dostalo aj \u2026 [+2267 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-17T14:00:00Z", "location": "sk", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Topky.sk", "ID": 4218567, "en-title": "Prince Philip (\u202099) will be buried today: The funeral was planned for several years... It also affected Formula 1! - Shoes", "en-description": "LONDON - Although farewells to members of the royal family in the United Kingdom are subject to ancient traditions and strict mourning ceremony protocol, Saturday's funeral of Prince Philip (\u202099) will be different. On the one hand, because the prince himself wished that he was...", "en-content": "VIDEO: the life story of Prince Philip (99) According to his wish, Prince Philip's funeral will be royal, not paternal. paternal funerals are predestined for the monarch, but at the beginning of the 19th century this honor was also given to \u2026 [+2267 chars]", "language": "sk"}, {"author": null, "title": "Do Fortnite prich\u00e1dza Master Chief aj postavy z Walking Dead - CentrumHer.eu", "description": "Ned\u00e1vno do Fortnite pridali Kratosa z novej s\u00e9rie God of War, teraz prich\u00e1dza Master Chief z Xboxovej s\u00e9rie HALO.", "url": "https://www.centrumher.eu/do-fortnite-prichadza-master-chief-aj-postavy-z-walking-dead/", "urlToImage": "https://www.centrumher.eu/wp-content/uploads/2020/12/Fortnite-Master-Chief-Xbox.jpg", "publishedAt": "2020-12-11T13:30:38Z", "content": "Zero Point event vo Fortnite je poriadne divok\u00fd.\r\nBattle Royale hra Fortnitemoment\u00e1lne za\u00edva obrovsk\u00fd event Zero Point, ktor\u00fd je znakom spolupr\u00e1ce Epicu s mnoh\u00fdmi t\u00fadiami z cel\u00e9ho sveta. Okrem hrdino\u2026 [+416 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-11T16:12:00Z", "location": "sk", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-12-13T05:09:00Z", "location": "sk", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Centrumher.eu", "ID": 2214350, "en-title": "Master Chief and Walking Dead characters are coming to Fortnite - CentrumHer.eu", "en-description": "They recently added Kratos from the new God of War series to Fortnite, now comes Master Chief from the Xbox HALO series.", "en-content": "The Zero Point event in Fortnite is pretty wild. The Battle Royale game Fortnite is currently experiencing a huge Zero Point event, which is a sign of Epic's cooperation with many studios from around the world. Except the hero\u2026 [+416 chars]", "language": "sk"}, {"author": "author#225680", "title": "Cyklistick\u00fd t\u00edm mal dva dopingov\u00e9 pr\u00edpady. Odhl\u00e1sil sa preto z Gira - PRAVDA.sk", "description": "Staj\u0148a sa rozhodla napriek tomu, \u017ee pr\u00edslu\u0161n\u00fdm in\u0161tit\u00faci\u00e1m preuk\u00e1zala prijatie najstriktnej\u0161\u00edch opatren\u00ed.", "url": "https://sport.pravda.sk/cyklistika/clanok/584584-cyklisticky-tim-mal-dva-dopingove-pripady-odhlasil-sa-preto-z-gira/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/10/23/thumbs/giro-19-etapa-clanokW.jpg", "publishedAt": "2021-04-15T11:43:42Z", "content": "Taliansky cyklistick\u00fd t\u00edm Vini Zabu sa odhl\u00e1sil z pretekov Giro d'Italia, ktor\u00e9 odtartuj\u00fa u 8. m\u00e1ja. D\u00f4vodom s\u00fa dva dopingov\u00e9 pr\u00edpady jeho jazdcov z uplynul\u00fdch mesiacov.Staja toti oak\u00e1va mon\u00e9 sankcie\u2026 [+978 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-16T09:26:00Z", "location": "sk", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Pravda.sk", "ID": 4193370, "en-title": "The cycling team had two doping cases. He therefore signed off from Giro - PRAVDA.sk", "en-description": "The stable made the decision despite having demonstrated the adoption of the strictest measures to the relevant institutions.", "en-content": "The Italian cycling team Vini Zabu has withdrawn from the Giro d'Italia race, which will start on May 8. The reason is the two doping cases of his riders from the past months. The stable is still facing sanctions... [+978 chars]", "language": "sk"}, {"author": "author#182158", "title": "Op\u00e4\u0165 mal konflikt s novin\u00e1rmi. Nahnevan\u00fd Mourinho odi\u0161iel z tla\u010dovky - SME.sk", "description": "R\u00edmske derby pokazili rozhodcovia a VAR, uviedol.", "url": "https://sportnet.sme.sk/spravy/futbal-nahnevany-jose-mourinho-odisiel-z-tlacovky-po-konflikte-s-novinarmi/", "urlToImage": "https://mediamanager.sportnet.online/images/0x0x3238x1821-1000x0xresize/pages/s/sportnet.sme.sk/2021/09/jose-mourinho-trener.jpg", "publishedAt": "2021-09-27T08:18:29Z", "content": "R\u00cdM. Tr\u00e9ner futbalistov AS R\u00edm Jos\u00e9 Mourinho op\u00e4 raz uk\u00e1zal svoj temperament a postaral sa o kontroverziu.\r\nPo nedenom z\u00e1pase 6. kola Serie A, v ktorom jeho t\u00edm prehral v r\u00edmskom derby na ihrisku Laz\u2026 [+406 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-28T09:54:00Z", "location": "sk", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-09-29T10:29:00Z", "location": "sk", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Sportnet.sme.sk", "ID": 6645246, "en-title": "He had a conflict with journalists again. An angry Mourinho left the press office - SME.sk", "en-description": "The Roman derby was spoiled by referees and VAR, he said.", "en-content": "ROME. AS Roma football coach Jos\u00e9 Mourinho once again showed his temperament and took care of the controversy. After the undefeated match of the 6th round of Serie A, in which his team lost in the Roman derby at Laz\u2026 [+406 chars]", "language": "sk"}, {"author": null, "title": "\"ON JE GORI OD MENE\" Rialda otvorila du\u0161u o vezi sa Kenanom, priznala pred svima da li \u0107e im veza opstati, pa otkrila kakav je van crnog stola! (VIDEO - Pink.rs", "description": "Mnogi su se \u0161okirali!", "url": "https://pink.rs/zadruga/257641/on-je-gori-od-mene-rialda-otvorila-dusu-o-vezi-sa-kenanom-priznala-pred-svima-da-li-ce-im-veza-opstati-pa-otkrila-kakav-je-van-crnog-stola-video", "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/2efb8dc5f-6f37-4095-a707-81d8a986f209/318,59,965,423/1024", "publishedAt": "2020-12-12T04:48:56Z", "content": "Mnogi su se okirali!\r\nU nastavku igre istine Sandra Rei postavila je pitanje za crnim stolom i uputila ga je Rialda Karahasanovi, a trebala je ba objasni da li smatra da e imati anse za opstankom vez\u2026 [+798 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-13T05:09:00Z", "location": "rs", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Pink.rs", "ID": 2222565, "en-title": "\"HE'S WORSE THAN ME\" Rialda opened up about her relationship with Kenan, admitted in front of everyone whether their relationship will survive, and revealed what she is like outside the black table! (VIDEO - Pink.rs", "en-description": "Many were shocked!", "en-content": "Many people were upset! In the continuation of the truth game, Sandra Rei asked a question at the black table and directed it to Rialda Karahasanovi, and she should have explained whether she thinks she will have a chance to survive the marriage... [+798 chars]", "language": "sr"}, {"author": null, "title": "KOD NJIH NEMA MIRA! Prvi sukob nakon pomirenja, Miljana i Zola se posva\u0111ali zbog OVOGA! (VIDEO) - Pink.rs", "description": "Ve\u0107 su po\u010deli.", "url": "https://pink.rs/zadruga/254585/kod-njih-nema-mira-prvi-sukob-nakon-pomirenja-miljana-i-zola-se-posvadjali-zbog-ovoga-video", "urlToImage": "https://media.pink.rs/images/2335a0826-52a2-4791-a820-2c83479bc31b/0,0,1280,720/1024", "publishedAt": "2020-12-02T00:25:40Z", "content": "Ve su poeli.\r\nNa imanju u imanovcima je poela urka koja e sigurno biti i te kako uzbudljiva i zanimljiva. Naime, u Zadrugu je stigao DJ olix koji e i veeras, kao to je ve nekoliko puta u Zadruzi napr\u2026 [+705 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-02T11:19:00Z", "location": "rs", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Pink.rs", "ID": 2041387, "en-title": "THERE IS NO PEACE WITH THEM! The first conflict after the reconciliation, Miljana and Zola fought because of THIS! (VIDEO) - Pink.rs", "en-description": "They have already started.", "en-content": "They have already started. On the farm in Imanovci, a race has started, which will surely be both exciting and interesting. Namely, DJ olix arrived in the Cooperative tonight, as he has done several times in the Cooperative, for example... [+705 chars]", "language": "sr"}, {"author": "author#034411", "title": "\u010cOVEK KOJI JE POSLAO BRITANCE U AVGANISTAN BRUTALAN O BAJDENU! Bler: Povla\u010denje je bila imbecilna odluka! - Kurir", "description": "Toni Bler je osudio je imbecilnu odluku ameri\u010dkog predsednika D\u017eoa Bajdena da povu\u010de ameri\u010dke trupe iz Avganistana pod kontrolom talibana, nazvav\u0161i tu borbu tragi\u010dnom, ...", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3752537/covek-koji-je-poslao-britance-u-avganistan-brutalan-o-bajdenu-bler-povlacenje-je-bila-imbecilna-odluka", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/08/22/16/2686859_collage_share.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T14:48:37Z", "content": "Toni Bler je osudio je \"imbecilnu\" odluku amerikog predsednika Doa Bajdena da povue amerike trupe iz Avganistana pod kontrolom talibana, nazvav\u0161i tu borbu \"traginom, opasnom i nepotrebnom\" i tvrdeci \u2026 [+2089 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-23T18:40:00Z", "location": "rs", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Kurir.rs", "ID": 6035026, "en-title": "THE MAN WHO SENT THE BRITISH TO AFGHANISTAN IS BRUTAL ABOUT BIDEN! Blair: Retreating was an imbecile decision! - Courier", "en-description": "Tony Blair condemned US President Joe Biden's imbecile decision to withdraw US troops from Taliban-controlled Afghanistan, calling that fight tragic, ...", "en-content": "Tony Blair condemned the \"imbecile\" decision of American President Doe Biden to withdraw American troops from Afghanistan under the control of the Taliban, calling the fight \"tragic, dangerous and unnecessary\" and claiming ... [+2089 chars]", "language": "sr"}, {"author": "author#193710", "title": "OD KOGA \u0106E SRBIJA KUPOVATI ORU\u017dJE? Lazanski u\u0107utkao Evropsku uniju (VIDEO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "DONALD Tramp smatra da je Rusija apsolutni pobednik prvog sastanka D\u017dozefa Bajdena i Vladimira Putina, isti\u010de ambasador Srbije u Rusiji Miroslav Lazanski.", "url": "https://www.novosti.rs/vesti/politika/1008602/koga-srbija-kupovati-oruzje-lazanski-ucutkao-evropsku-uniju-video", "urlToImage": "https://www.novosti.rs/data/images/2021-05-09/94229_161921048429288352_f.jpg", "publishedAt": "2021-06-19T05:23:00Z", "content": "DONALD Tramp smatra da je Rusija apsolutni pobednik prvog sastanka Dozefa Bajdena i Vladimira Putina, istie ambasador Srbije u Rusiji Miroslav Lazanski. \r\nFoto: Ilustracija\r\n\"- obzira na pesimizam ko\u2026 [+1406 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-19T08:29:00Z", "location": "rs", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Novosti.rs", "ID": 5245473, "en-title": "WHO WILL SERBIA BUY WEAPONS FROM? Lazanski silenced the European Union (VIDEO) - Ve\u010dernje Novosti", "en-description": "DONALD Trump believes that Russia is the absolute winner of the first meeting between Joseph Biden and Vladimir Putin, says Serbian ambassador to Russia Miroslav Lazanski.", "en-content": "DONALD Trump believes that Russia is the absolute winner of the first meeting between Joseph Biden and Vladimir Putin, as well as Serbian Ambassador to Russia Miroslav Lazanski. Photo: Illustration \"- despite the pessimism that\u2026 [+1406 chars]", "language": "sr"}, {"author": "author#140248", "title": "\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14 10 \u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e15\u0e34\u0e14\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14\u0e2a\u0e39\u0e07\u0e2a\u0e38\u0e14 \u0e01\u0e17\u0e21.\u0e22\u0e31\u0e07\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e30 1,280 \u0e23\u0e32\u0e22 \u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e43\u0e15\u0e49\u0e21\u0e32\u0e41\u0e23\u0e07-\u0e19\u0e48\u0e32\u0e2b\u0e48\u0e27\u0e07 - \u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e2a\u0e14", "description": "\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14 10 \u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e15\u0e34\u0e14\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14\u0e2a\u0e39\u0e07\u0e2a\u0e38\u0e14 \u0e01\u0e17\u0e21.\u0e22\u0e31\u0e07\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e30 1,280 \u0e23\u0e32\u0e22 \u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e43\u0e15\u0e49\u0e21\u0e32\u0e41\u0e23\u0e07-\u0e19\u0e48\u0e32\u0e2b\u0e48\u0e27\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1b\u0e48\u0e27\u0e22\u0e22\u0e37\u0e19\u0e22\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e30\u0e2a\u0e21 1,671,204 \u0e23\u0e32\u0e22\u00a0 \u0e2b\u0e32\u0e22\u0e1b\u0e48\u0e27\u0e22\u0e2a\u0e30\u0e2a\u0e21 1,544,906 \u0e23\u0e32\u0e22", "url": "https://www.khaosod.co.th/covid-19/news_6667354", "urlToImage": "https://www.khaosod.co.th/wpapp/uploads/2021/10/\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14-4-1.jpg", "publishedAt": "2021-10-09T06:10:00Z", "content": "10 . 1,280 - 1,671,204 1,544,906 \r\n 9 ..64 .-19 10,630 9,881 673 9 / 67 \r\n 1,671,204 63 1,700,067 10,542 1,544,906 63 1,572,332 73 17,513 63 17,607 \r\n110,128 41,883 68,245 2,967 677 28 8 59,308,772 7\u2026 [+259 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-09T10:45:00Z", "location": "th", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Khaosod.co.th", "ID": 6846231, "en-title": "Revealing the 10 provinces most infected with Covid. Bangkok still has a lot, 1,280 cases. Southern provinces are strong - worrisome - Khaosod", "en-description": "Revealing the 10 provinces most infected with Covid. Bangkok still has a lot, 1,280 cases. Southern provinces are strong - worrisome. Cumulatively 1,671,204 confirmed patients, 1,544,906 cumulative recoveries.", "language": "th"}, {"author": null, "title": "\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e42\u0e25\u0e01\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e2a\u0e35\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e41\u0e1a\u0e1a \u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e1e\u0e32\u0e19\u0e32\u0e42\u0e0b\u0e19\u0e34\u0e04 \u0e41\u0e2d\u0e19\u0e14\u0e23\u0e2d\u0e22\u0e14\u0e4c \u0e17\u0e35\u0e27\u0e35 HX750 - \u0e2d\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e27\u0e32\u0e22\u0e17\u0e359", "description": "\u0e44\u0e21\u0e48\u0e1b\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e23\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e19\u0e19\u0e32\u0e19 \u0e1a\u0e23\u0e34\u0e29\u0e31\u0e17 \u0e1e\u0e32\u0e19\u0e32\u0e42\u0e0b\u0e19\u0e34\u0e04 \u0e0b\u0e34\u0e27 \u0e40\u0e0b\u0e25\u0e2a\u0e4c (\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e44\u0e17\u0e22) \u0e08\u0e33\u0e01\u0e31\u0e14 \u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e2a\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e32\u0e01\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22 Panasonic android TV HX750 Series \u0e2a\u0e21\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e17\u0e17\u0e35\u0e27\u0e35\u0e04\u0e38\u0e13\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e14\u0e31\u0e1a 4K \u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48! \u0e2a\u0e40\u0e1b\u0e01\u0e41\u0e19\u0e48\u0e19\u0e23\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e17\u0e38\u0e01\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c\u0e2a\u0e44\u0e15\u0e25\u0e4c\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07\u0e44\u0e1b\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e46", "url": "https://www.ryt9.com/s/prg/3208356", "urlToImage": "https://www.ryt9.com/img/files/20210315/iq4e5f933bbe8afe725631f297ca95d4d0.jpg", "publishedAt": "2021-03-15T10:34:17Z", "content": "() Panasonic android TV HX750 Series 4K ! \u00a0\r\nPanasonic android TV HX750 Series Google assistant build in Far Field Microphone Bluetooth V.5 Chromecast built-in 500,000 \r\n 4K Colour Engine Hexa Chroma\u2026 [+230 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-16T11:39:00Z", "location": "th", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-03-17T09:05:00Z", "location": "th", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Ryt9.com", "ID": 3631542, "en-title": "Open a world of color and complete entertainment. With Panasonic Android TV HX750 - RYT9", "en-description": "Don't let us wait too long. Panasonic Siew Sales (Thailand) Co., Ltd. is ready to raise the level of entertainment experience with Panasonic android TV HX750 Series, a new 4K quality smart TV! Tight specs support every lifestyle of entertainment at the same time.", "language": "th"}, {"author": "author#009836", "title": "\u0e40\u0e1b\u0e23\u0e34\u0e0b\u0e34\u0e0a\u0e42\u0e02\u0e01\u0e2a\u0e27\u0e22 \u0e42\u0e04\u0e23\u0e40\u0e2d\u0e40\u0e0a\u0e35\u0e22 \u0e2d\u0e38\u0e48\u0e19\u0e40\u0e08\u0e4a\u0e32 \u0e2d\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e40\u0e21\u0e40\u0e19\u0e35\u0e22 1-1 \u0e01\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e25\u0e38\u0e22\u0e22\u0e39\u0e42\u0e23 2020 - \u0e44\u0e17\u0e22\u0e23\u0e31\u0e10", "description": "\"\u0e15\u0e23\u0e32\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e01\u0e23\u0e38\u0e01\" \u0e17\u0e35\u0e21\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34\u0e42\u0e04\u0e23\u0e40\u0e2d\u0e40\u0e0a\u0e35\u0e22 \u0e2d\u0e38\u0e48\u0e19\u0e40\u0e04\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22\u0e21\u0e25\u0e38\u0e22\u0e28\u0e36\u0e01\u0e22\u0e39\u0e42\u0e23 2020 \u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e40\u0e2a\u0e21\u0e2d \u0e17\u0e35\u0e21\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34\u0e2d\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e40\u0e21\u0e40\u0e19\u0e35\u0e22 \u0e44\u0e1b 1-1", "url": "https://www.thairath.co.th/sport/eurofootball/otherleague/2106146", "urlToImage": "https://static.thairath.co.th/media/dFQROr7oWzulq5Fa4vApqgh4RNa56Qfzp08l4snT4rKzTPqYvCteT6osuypMPgtjtA8.jpg", "publishedAt": "2021-06-01T18:33:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-06-03T11:01:00Z", "location": "th", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Thairath.co.th", "ID": 4930818, "en-title": "Perisic scores a beautiful header, Croatia draws 1-1 with Armenia before going to Euro 2020 - Thairath", "en-description": "\"Chess brand\" Croatia national team Warming up to prepare for Euro 2020, opening at home with the Armenian national team 1-1.", "language": "th"}, {"author": "author#122516", "title": "\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14-19\u0e09\u0e38\u0e14\u0e22\u0e2d\u0e14\u0e1a\u0e02\u0e2a.\u0e04\u0e37\u0e19\u0e15\u0e31\u0e4b\u0e27\u0e41\u0e25\u0e49\u0e278\u0e25\u0e49\u0e32\u0e19\u0e1a\u0e32\u0e17 - innnews - \u0e2a\u0e33\u0e19\u0e31\u0e01\u0e02\u0e48\u0e32\u0e27 \u0e44\u0e2d\u0e40\u0e2d\u0e47\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e47\u0e19", "description": "\u0e19\u0e32\u0e22\u0e21\u0e32\u0e42\u0e19\u0e0a \u0e2a\u0e32\u0e22\u0e0a\u0e39\u0e42\u0e15 \u0e23\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e1d\u0e48\u0e32\u0e22\u0e18\u0e38\u0e23\u0e01\u0e34\u0e08\u0e40\u0e14\u0e34\u0e19\u0e23\u0e16 \u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e17\u0e19\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48 \u0e1a\u0e23\u0e34\u0e29\u0e31\u0e17 \u0e02\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e07 \u0e08\u0e33\u0e01\u0e31\u0e14 (\u0e1a\u0e02\u0e2a.) \u0e01\u0e25\u0e48\u0e32\u0e27\u0e27\u0e48\u0e32 \u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 31 \u0e18\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e04\u0e21 2563\u00a0 \u0e1a\u0e02\u0e2a. \u0e44\u0e14\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e23\u0e16\u0e42\u0e14\u0e22\u0e2a\u0e32\u0e23 (\u0e23\u0e16 \u0e1a\u0e02\u0e2a. ,\u0e23\u0e16\u0e23\u0e48\u0e27\u0e21 , \u0e23\u0e16\u0e15\u0e39\u0e49) \u0e2d", "url": "https://www.innnews.co.th/economy/news_857619/", "urlToImage": "https://www.innnews.co.th/wp-content/uploads/2021/01/\u0e2b\u0e21\u0e2d\u0e0a\u0e34\u0e15.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T06:01:47Z", "content": "(.) 31 2563\u00a0 . ( . , , ) () 3,221 ( , , ) 37,194 \r\n() . ( . , , ) 3,299 34,877\r\n 29-31 2563 ( 3 ) () 147,093 () 117,578 . 8 \r\n . COVID -19", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "th", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "th", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Innnews.co.th", "ID": 2452061, "en-title": "COVID-19 has dragged down the total of the bus company, refunding tickets by 8 million baht - innnews - INN news agency", "en-description": "Mr. Manoch Saichuto, Executive Vice President, Transportation Business Department Acting President of Transport Company Limited (Bus Company) said that on December 31, 2020, Bus Company has arranged buses (bus buses, shared buses, vans)", "en-content": "(.) 31 2563 . ( . , , ) () 3,221 ( , , ) 37,194 () . ( . , , ) 3,299 34,877 29-31 2563 ( 3 ) () 147,093 () 117,578 . 8. COVID-19", "language": "th"}, {"author": "author#101089", "title": "NASA Ba\u015fkan\u0131\u2019ndan UFO a\u00e7\u0131klamas\u0131: Pentagon'un gizli raporunu g\u00f6rd\u00fcm, uzayl\u0131lar var - NTV", "description": "Amerikan Uzay ve Havac\u0131l\u0131k Dairesi'nin (NASA) Ba\u015fkan\u0131 Bill Nelson, evrende insanlardan ba\u015fka ak\u0131ll\u0131 varl\u0131klar\u0131n oldu\u011funa inand\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve d\u00fcnya ile ileti\u015fime ge\u00e7eceklerini a\u00e7\u0131klad\u0131. NASA'n\u0131n d\u00fcnya d\u0131\u015f\u0131 ya\u015fama ili\u015fkin \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 y\u0131llard\u0131r s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc aktaran \u2026", "url": "https://www.ntv.com.tr/galeri/teknoloji/nasa-baskanindan-ufo-aciklamasipentagonun-gizli-raporunu-gordum-uzaylilar-var,Miz5wDynT0O69QwHZeB4EQ", "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/rZfCnJcOCUy6jkqYaVEVwg.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both", "publishedAt": "2021-07-08T11:59:00Z", "content": "Nelson, Haziran ay sonlarnda CNN'e verdii deme\u00e7te, \"Biz, UFOlarn d\u00fcman olduunu d\u00fc\u00fcnm\u00fcyoruz, ancak evrenin \u00e7ok b\u00fcy\u00fck olduunu unutmayn, NASA'da D\u00fcnya D stihbarat Aray adl bir programmz var. Ama imdiye \u2026 [+57 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-09T12:13:00Z", "location": "tr", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-07-10T21:16:00Z", "location": "tr", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-07-11T09:55:00Z", "location": "tr", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Ntv.com.tr", "ID": 5546696, "en-title": "UFO statement from NASA President: I saw the Pentagon's secret report, there are aliens - NTV", "en-description": "Bill Nelson, President of the American Space and Aviation Administration (NASA), announced that he believes that there are intelligent beings other than humans in the universe and that they will communicate with the world. Stating that NASA has been continuing its studies on extraterrestrial life for years...", "en-content": "\"We don't think UFOs are enemies, but remember the universe is so big, we have a program at NASA called the Search for Extraterrestrial Intelligence,\" Nelson told CNN in late June. But so far... [+57 chars]", "language": "tr"}, {"author": "author#032001", "title": "Bu 3 Altcoin Yat\u0131r\u0131mc\u0131s\u0131na \u00c7ok Fazla Kazand\u0131rd\u0131! Bug\u00fcn En Fazla Y\u00fckselen Altcoinler! \u203a CoinT\u00fcrk - CoinT\u00fcrk", "description": "Bug\u00fcn erken saatlerde Bitcoin (BTC) fiyat\u0131n\u0131n 50.000 dolar\u0131 a\u015fmas\u0131yla birlikte bir\u00e7ok altcoin ciddi y\u00fckseli\u015fler yapt\u0131. \u00d6zellikle \u00fc\u00e7 tanesi yat\u0131r\u0131mc\u0131s\u0131na ciddi kazan\u00e7lar sa\u011flad\u0131. K\u0131sa s\u00fcreli de olsa 50.500 dolar\u0131 g\u00f6ren Bitcoin (BTC) fiyat\u0131 \u015fu s\u0131ralarda 49.000 \u2026", "url": "https://coin-turk.com/bu-3-altcoin-yatirimcisina-cok-fazla-kazandirdi-bugun-en-fazla-yukselen-altcoinler/", "urlToImage": "https://coin-turk.com/wp-content/uploads/2021/08/Bugun-En-Fazla-Yukselen-Altcoinler-coin-turk-com.jpg", "publishedAt": "2021-08-23T20:36:07Z", "content": "Bug\u00fcn erken saatlerde Bitcoin (BTC) fiyatnn 50.000 dolar amasyla birlikte bir\u00e7ok altcoin ciddi y\u00fckseliler yapt. \u00d6zellikle \u00fc\u00e7 tanesi yatrmcsna ciddi kazan\u00e7lar salad. Ksa s\u00fcreli de olsa 50.500 dolar g\u00f6\u2026 [+1910 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-24T08:15:00Z", "location": "tr", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-08-24T08:15:00Z", "location": "tr", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Coin-turk.com", "ID": 6062681, "en-title": "These 3 Altcoins Gained A Lot of Profit for Their Investors! The Most Rising Altcoins Today! \u203a CoinT\u00fcrk - CoinT\u00fcrk", "en-description": "With the price of Bitcoin (BTC) exceeding $50,000 earlier today, many altcoins made significant gains. Three of them in particular provided serious profits to their investors. Bitcoin (BTC) price, which peaked at $50,500 for a short time, is currently at $49,000.", "en-content": "With the price of Bitcoin (BTC) exceeding $ 50,000 earlier today, many altcoins made serious increases. Three of them in particular provided serious profits to their investors. See 50,500 dollars, even if only for a short time\u2026 [+1910 chars]", "language": "tr"}, {"author": "author#055205", "title": "Trabzonspor'dan Vitor Hugo a\u00e7\u0131klamas\u0131 - NTVSpor", "description": "Trabzonspor'un 28 Nisan'da deplasmanda G\u00f6ztepe ile oynad\u0131\u011f\u0131 ma\u00e7ta sakatlanan savunma oyuncusu Vitor Hugo'nun kas grubunda kanama tespit edildi\u011fi bildirildi.", "url": "https://www.ntvspor.net/futbol/trabzonspor-dan-vitor-hugo-aciklamasi-608bd843f9459c14645d0249", "urlToImage": "https://cdn.ntvspor.net/40c6cd61433242a284891d1a1d923851.jpg?crop=0,48,940,577", "publishedAt": "2021-04-30T11:18:28Z", "content": "Bordo-mavili kul\u00fcb\u00fcn doktoru Hakan \u00c7elik, yapt a\u00e7klamada, \"G\u00f6ztepe karlamasnda sol kal\u00e7asndan sakatlanan Vitor Hugo'nun \u00e7ekilen MR'nda derin kas grubunda kanama tespit edilmitir.\" ifadesini kulland.\r\u2026 [+58 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-01T10:34:00Z", "location": "tr", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Ntvspor.net", "ID": 4419023, "en-title": "Statement on Vitor Hugo from Trabzonspor - NTVSpor", "en-description": "It was reported that bleeding was detected in the muscle group of defender Vitor Hugo, who was injured in Trabzonspor's away match against G\u00f6ztepe on April 28.", "en-content": "Hakan \u00c7elik, the doctor of the claret-blue club, said in his statement, \"Bleeding was detected in the deep muscle group in the MRI taken of Vitor Hugo, who was injured in his left hip in the G\u00f6ztepe match.\" he used the expression. \u2026 [+58 chars]", "language": "tr"}, {"author": null, "title": "Bilim \u0130nsanlar\u0131na G\u00f6re NASA, Ven\u00fcs'teki Fosfini Y\u0131llar \u00d6nce Ke\u015ffetti Ama Fark Etmedi - Webtekno", "description": "Bilim insanlar\u0131, eyl\u00fcl ay\u0131nda Ven\u00fcs'te bulunan fosfinle ilgili yeni bir iddiay\u0131 dile getirdiler. Yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmalara g\u00f6re fosfin, y\u0131llar \u00f6nce ke\u015ffedilmi\u015fti.", "url": "https://www.webtekno.com/nasa-venus-fosfini-coktan-kesfetti-ama-fark-etmedi-h100125.html", "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/100125/nasa-venus-teki-fosfini-yillar-once-kesfetti-ama-fark-etmedi-1601563159.jpg", "publishedAt": "2020-10-01T14:50:23Z", "content": "Eyl\u00fcl ay, uzay tutkunlar i\u00e7in olduk\u00e7a hareketli ge\u00e7ti. Ge\u00e7tiimiz haftalarda yaanan bir sznt, bilim insanlarnn Ven\u00fcs'te yaam izine rastladklarn ortaya koymutu. Bu szntdan hemen sonra da konuyla ilgili\u2026 [+3289 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-02T09:13:00Z", "location": "tr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-03T11:15:00Z", "location": "tr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-04T09:14:00Z", "location": "tr", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Webtekno.com", "ID": 1096461, "en-title": "According to Scientists, NASA Discovered Phosphine on Venus Years Ago, But Didn't Notice It - Webtekno", "en-description": "Scientists made a new claim about phosphine found on Venus in September. According to research, phosphine was discovered years ago.", "en-content": "September was a very active month for space enthusiasts. A leak in recent weeks revealed that scientists had found traces of life on Venus. Regarding the issue right after this leak\u2026 [+3289 chars]", "language": "tr"}, {"author": "author#072425", "title": "\"\u0424\u0435\u043d\u043e\u043c\u0435\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\": \u0447\u0435\u0440\u0433\u043e\u0432\u0430 \u0437\u0456\u0440\u043a\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438\u043b\u0430 \u0432\u0438\u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0417\u0456\u043d\u0447\u0435\u043d\u043a\u043e\u043c \u2013 \u0431\u0435\u0437\u0434\u043e\u0433\u0430\u043d\u043d\u0438\u0439 \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442-\u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0435\u0446\u044c \u043d\u0430 \u0432\u0443\u0441\u0442\u0430\u0445 \u043f\u0456\u0441\u043b\u044f \u0410\u0440\u0441\u0435\u043d\u0430\u043b\u0430 \u2014 \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 24 - \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 24", "description": "\u041b\u0456\u0434\u0435\u0440 \u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u043e\u0457 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u0436\u0443\u0454 \u0432\u043f\u0435\u0432\u043d\u0435\u043d\u043e \u0432\u0438\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u041c\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0421\u0456\u0442\u0456. \u041f\u0435\u0440\u0435\u043c\u043e\u0433\u0430 \u043d\u0430\u0434 \u0410\u0440\u0441\u0435\u043d\u0430\u043b\u043e\u043c (0:1) \u043d...", "url": "https://football24.ua/fenomenalno_chergova_zirka_provalila_viprobuvannya_zinchenkom__bezdoganniy_robot_ukrayinets_na_vustah_pislya_arsenala_n649439/", "urlToImage": "https://football24.ua/resources/photos/news/600x315_DIR/202102/649439.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T15:44:44Z", "content": ", . , . , .\r\n : , \"\", \r\n \"\", 86% . , ' , .\r\n , -5 xGChain xGBildup, . ( ) .\r\n, . . , - . , .\r\n , . . , , . , .\r\n , , . .\r\n' . . . , .\r\n . : 3 , , 8 .\r\n, , .\r\n , . SofaScore 7.2, WhoScored 7.1, FotMob\u2026 [+228 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-22T19:26:00Z", "location": "ua", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-02-23T09:42:00Z", "location": "ua", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Football24.ua", "ID": 3247169, "en-title": "\"Phenomenal\": another star failed Zinchenko's test - flawless Ukrainian robot on the lips after Arsenal \u2014 Football 24 - Football 24", "en-description": "The leader of the Ukrainian national team continues to confidently play for Manchester City. Victory over Arsenal (0:1) n...", "language": "uk"}, {"author": "author#186189", "title": "\u041f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u0456 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0456 \u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438 \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e \u0421\u043e\u0432\u0430 \u0456 \u0414\u0430\u0448\u0430 \u041b\u0435\u0433\u0435\u0439\u0434\u0430 \u0437\u0456\u0433\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0432\u0435\u0441\u0456\u043b\u043b\u044f \u0443 \u041a\u0438\u0454\u0432\u0456 - \u0424\u0410\u041a\u0422\u0418", "description": "\u041f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u0456 \u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438 \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e \u0421\u043e\u0432\u0430 \u0456 \u0414\u0430\u0448\u0430 \u041b\u0435\u0433\u0435\u0439\u0434\u0430 \u0432 \u041a\u0438\u0454\u0432\u0456 \u043d\u0430 \u0431\u0435\u0440\u0435\u0437\u0456 \u0414\u043d\u0456\u043f\u0440\u0430 \u0437\u0456\u0433\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0432\u0435\u0441\u0456\u043b\u043b\u044f. \u041f\u043e\u043a\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430 \u0436\u0438\u0432\u0435 \u043e\u043a\u0440\u0435\u043c\u043e, \u0442\u0430\u043a \u044f\u043a \u0421\u043e\u0432\u0430 \u0431\u0435\u0440\u0435 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0432 \u0437\u0439\u043e\u043c\u043a\u0430\u0445 \u0432 \u0427\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c\u043e\u0440\u0441\u044c\u043a\u0443", "url": "https://showbiz.fakty.ua/383837-populyarnye-ukrainskie-aktery-dmitrij-sova-i-dasha-legejda-sygrali-svadbu-v-kieve", "urlToImage": "https://fakty.ua/photos2/article/38/38/383837_fb_122926.jpg", "publishedAt": "2021-08-28T10:05:00Z", "content": ", \u00a0 \u00a0 , \u00a0\u2014 . . \u00a0 \u00a0, \u00a0 \u00a0- \u00ab . \u00bb ICTV. \u00a0 \u00a0 , \u00a0\u00a0\u2014 ( ) \u00a0 ( )\u00a0\u2014 -.\r\n\u00a0 ' \u00ab\u00bb \u00a0 \u00a0, \u00a0, \u00a0 .\r\n\u2014\u00a0, \u00a0 \u00a0?\r\n\u2014\u00a0 \u00a0\u00a0 , \u00a0. , \u00a0 \u00a0 \u00a0 , \u00a0 . \u00a0 \u00a012 \u00a0, \u00a0 , \u00a0. \u00a0\u00a0, , , \u00a0 , \u00a0 .\r\n\u2014\u00a0\u00a0 . ?\r\n\u2014\u00a0, \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 (. \u2014\u00a0.). \u00a0\u00a0 , : , , \u00a0. \u00a0 \u00a0\u00a0 \u2026 [+824 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-29T09:37:00Z", "location": "ua", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-08-29T09:37:00Z", "location": "ua", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Fakty.ua", "ID": 6152288, "en-title": "Popular Ukrainian actors Dmytro Sova and Dasha Leheida played a wedding in Kyiv - FACTS", "en-description": "Popular actors Dmytro Sova and Dasha Legheida had a wedding in Kyiv on the banks of the Dnieper. For now, the couple lives separately, as Sova takes part in filming in Chornomorsk", "en-content": ", , \u2014 . . , - \u201c. \u00bb ICTV. , \u2014 ( ) ( ) \u2014 -. ' \u00ab \u00bb , , . \u2014,? \u2014 , . , , . 12 , , . , , , , . \u2014 . ? \u2014 , (. \u2014 .). , : , , . \u2026 [+824 tanks]", "language": "uk"}, {"author": "author#072425", "title": "\u0420\u043e\u0442\u0430\u043d\u044c \u043f\u043e\u0441\u043a\u0430\u0440\u0436\u0438\u0432\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0434\u0440\u043e\u0432\u0456 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u043e\u0449\u0456 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u0456\u0436\u043d\u043e\u0457 \u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u043e\u0457 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 \u2013 \u0442\u0440\u044c\u043e\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0432\u0446\u0456\u0432 \u0434\u043e\u0432\u0435\u043b\u043e\u0441\u044f \"\u043f\u043e\u0437\u0438\u0447\u0438\u0442\u0438\" \u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u0456\u0439 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0456 \u2014 \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 24 - \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 24", "description": "\u0413\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0440\u0435\u043d\u0435\u0440 \u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u043e\u0457 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 U-21 \u0420\u0443\u0441\u043b\u0430\u043d \u0420\u043e\u0442\u0430\u043d\u044c \u0432\u0438\u0437\u043d\u0430\u0432, \u0449\u043e \u0443 \u043d\u044c\u043e\u0433\u043e \u0454 \u043f\u0435\u0432\u043d\u0456 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0438 \u0437 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440\u043e\u043c \u0433\u0440\u0430...", "url": "https://football24.ua/rotan_poskarzhivsya_na_kadrovi_trudnoshhi_molodizhnoyi_zbirnoyi_ukrayini__troh_gravtsiv_dovelosya_pozichiti_golovniy_komandi_n625601/", "urlToImage": "https://football24.ua/resources/photos/news/600x315_DIR/202010/625601.jpg", "publishedAt": "2020-10-06T08:10:26Z", "content": "\" . : , . .\r\n, (, . 24). , , . . \", Sport.ua.\r\n, -2021 9 13 .\r\n\" \": , ,", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-07T09:07:00Z", "location": "ua", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Football24.ua", "ID": 1185045, "en-title": "Rotan complained about personnel difficulties of the youth national team of Ukraine - three players had to be \"loaned\" to the main team \u2014 Football 24 - Football 24", "en-description": "The head coach of the Ukrainian U-21 national team, Ruslan Rotan, admitted that he has certain problems with recruiting players...", "language": "uk"}, {"author": "author#081687", "title": "\u041d\u0435\u0441\u043f\u043e\u0434\u0456\u0432\u0430\u043d\u043e: \u0404\u0432\u0440\u043e\u0431\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f 2021 \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u0454 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f - \u0420\u0411\u041a-\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430", "description": "\u0404\u0432\u0440\u043e\u0431\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044f 2021 \u043f\u0440\u043e\u0439\u0448\u043b\u043e \u0432 \u0420\u043e\u0442\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043c\u0456 \u0456 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u043e\u0436\u0446\u0435\u043c \u0441\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0440\u043e\u043a-\u0433\u0440\u0443\u043f\u0430 \u0437 \u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u0457 Maneskin. \u0422\u0435\u043f\u0435\u0440 \u043f\u0456\u0441\u0435\u043d\u043d\u0438\u0439 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0441 \u0432\u0438\u0440\u0456\u0448\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u0436\u0438\u0442\u0438 \u0443 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0442\u0456 \u043e\u043d\u043b\u0430\u0439\u043d.", "url": "https://www.rbc.ua/ukr/styler/evrovidenie-2021-budet-prodolzhenie-proydet-1622134588.html", "urlToImage": "https://www.rbc.ua/static/img/1/_/1_facebook_com_eurovisionsongcontest_1_1300x820.jpg", "publishedAt": "2021-05-27T18:44:32Z", "content": "YouTube-., , ( -).\r\n 28 , - 29 .\r\n .\r\n, Go_A, \"Shum\" , 5 . 364 : 97 267 .", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-28T20:05:00Z", "location": "ua", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-05-29T12:54:00Z", "location": "ua", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Www.rbc.ua", "ID": 4861618, "en-title": "Unexpectedly: Eurovision 2021 will be extended - RBC-Ukraine", "en-description": "Eurovision 2021 was held in Rotterdam and the winner was the Italian rock group Maneskin. Now they decided to continue the song contest online.", "language": "uk"}]