[{"author": "author#200696", "title": "Fabrizio Romano\u2019s predicted Liverpool XI for 2021/22 features two new players & will excite fans - Empire of The Kop", "description": "Italian transfer guru Fabrizio Romano has put together a \u2018potential XI\u2019 for Liverpool which will excite fans. The Reds have already confirmed the signing of hot-shot defender Ibrahima K\u2026", "url": "https://www.empireofthekop.com/2021/06/20/fabrizio-romanos-predicted-liverpool-xi-for-2021-22-features-two-new-players-will-excite-fans/", "urlToImage": "https://icdn.empireofthekop.com/wp-content/uploads/2021/06/romano-lfc-xi.jpg", "publishedAt": "2021-06-20T13:20:27Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-06-21T07:52:00Z", "location": "gb", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Empire of The Kop", "ID": 5269075, "language": "en"}, {"author": "author#061608", "title": "Carbon-capturing Celour paint allows anyone to \"participate in CO2 removal in their daily lives\" - Dezeen", "description": "Design graduate Kukbong Kim has developed a paint made from demolished concrete that is capable of absorbing 20 per cent of its weight in carbon.", "url": "http://www.dezeen.com/2021/08/06/carbon-capturing-celour-paint-allows-anyone-to-participate-in-co2-removal-in-their-daily-lives/", "urlToImage": "https://static.dezeen.com/uploads/2021/08/celour-kukbong-kim-design_dezeen_2364_col_4-1024x576.jpg", "publishedAt": "2021-08-06T05:00:00Z", "content": "Design graduate Kukbong Kim has developed a paint made from demolished concrete that is capable of absorbing 20 per cent of its weight in carbon.\r\nCalled Celour, the paint can sequester 27 grams of C\u2026 [+4378 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-06T18:56:00Z", "location": "gb", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-08-06T18:56:00Z", "location": "ng", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Dezeen", "ID": 5851157, "language": "en"}, {"author": "author#111696", "title": "Real Madrid's Thibaut Courtois aims dig at Man Utd's Anthony Martial with harsh comment - GIVEMESPORT", "description": "Real Madrid's Thibaut Courtois aims dig at Man Utd's Anthony Martial with harsh comment", "url": "https://www.givemesport.com/1719273-real-madrids-thibaut-courtois-aims-dig-at-man-utds-anthony-martial-with-harsh-comment", "urlToImage": "https://site-cdn.givemesport.com/images/21/07/09/097ec005ecc7a602739320f6e2fe14e2/1200.jpg", "publishedAt": "2021-07-10T05:00:00Z", "content": "Anthony Martial was one of numerous top-level players who were excluded from France's squad for Euro 2020.\r\nFrance's world-class depth\r\nThe world champions entered this summer's tournaments as one of\u2026 [+3365 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-10T21:16:00Z", "location": "ng", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-07-11T09:55:00Z", "location": "gb", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-07-11T09:55:00Z", "location": "ng", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "GIVEMESPORT", "ID": 5575605, "language": "en"}, {"author": "author#130773", "title": "COVID-19: Burnt-out NHS staff to be boosted by military medics as they brace for wave of non-coronavirus patients - Sky News", "description": "The defence secretary says staff would be given help as they confront the growing list of people waiting for routine treatment.", "url": "https://news.sky.com/story/covid-19-burnt-out-nhs-staff-to-be-boosted-by-military-medics-as-they-brace-for-wave-of-non-coronavirus-patients-12223337", "urlToImage": "https://e3.365dm.com/21/02/1600x900/skynews-covid-hospitals_5278710.jpg?20210219232638", "publishedAt": "2021-02-20T02:32:05Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-02-20T11:06:00Z", "location": "gb", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-02-21T12:26:00Z", "location": "gb", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Sky.com", "ID": 3205483, "language": "en"}, {"author": "author#132348", "title": "ITV I'm A Celebrity's Arlene Phillips dealt crushing blow 24 hours before show starts - Birmingham Live", "description": "The 78-year-old will make history twice on the show as she is the oldest ever contestant and the first dame to take part in the show", "url": "https://www.birminghammail.co.uk/news/showbiz-tv/itv-im-celebritys-arlene-phillips-22226781", "urlToImage": "https://i2-prod.manchestereveningnews.co.uk/incoming/article22172441.ece/ALTERNATES/s1200/1_EMB-ITV.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T16:50:21Z", "content": "I'm A Celebrity's Arlene Phillips has been dealt a crushing blow 24 hours before the hit show is due to start.\r\n The former Strictly Come Dancing judge is the favourite to be booted out first in the \u2026 [+1601 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-21T11:32:00Z", "location": "gb", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Birmingham Live", "ID": 7343116, "language": "en"}, {"author": "author#136468", "title": "La noticia alentadora en el informe semanal de covid en Mendoza - MDZ Online", "description": "Seg\u00fan los datos brindados por el Ministerio de Salud de la provincia, descendi\u00f3 el n\u00famero de fallecidos en la semana, como as\u00ed tambi\u00e9n los casos y el porcentaje de ocupaci\u00f3n de camas UTI.", "url": "https://www.mdzol.com/sociedad/2021/6/18/la-noticia-alentadora-en-el-informe-semanal-de-covid-en-mendoza-167081.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2021/4/20/f1280x720-1046247_1177922_3139.jpg", "publishedAt": "2021-06-18T23:01:36Z", "content": "El Gobierno de Mendoza inform\u00f3 este viernes sobre la situaci\u00f3n sanitaria de la provincia en cuanto a la pandemia de la COVID-19 y el mismo arroj\u00f3 resultados m\u00e1s que alentadores, sobre todo por la \u00e9po\u2026 [+1866 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-19T08:29:00Z", "location": "ar", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-20T11:34:00Z", "location": "ar", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-21T07:52:00Z", "location": "ar", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "MDZ Online", "ID": 5243042, "en-title": "The encouraging news in the weekly covid report in Mendoza - MDZ Online", "en-description": "According to data provided by the province's Ministry of Health, the number of deaths decreased during the week, as did the cases and the percentage of occupancy of ICU beds.", "en-content": "The Government of Mendoza reported this Friday on the health situation of the province regarding the COVID-19 pandemic and it showed more than encouraging results, especially due to the time\u2026 [+1866 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#006312", "title": "Jugador x Jugador vs Fluminense - La P\u00e1gina Millonaria", "description": "Los puntajes del plantel de River luego del primer partido por el Grupo D de la Copa Libertadores 2021, en el Maracan\u00e1.", "url": "https://lapaginamillonaria.com/riverplate/Jugador-x-Jugador-vs-Fluminense-20210422-0015.html", "urlToImage": "https://lapaginamillonaria.com/__export/1619133115117/sites/lpm/img/2021/04/22/puntajes_river_fluminense_crop1619133114304.jpg_2024461655.jpg", "publishedAt": "2021-04-22T23:45:00Z", "content": "Franco Armani (7): Capit\u00e1n del equipo, respondi\u00f3\u00a0las pocas veces que fue exigido en el primer tiempo. Seguro en el juego a\u00e9reo, no tuvo responsabilidad en el empate de Fluminense. Sobre el final, le \u2026 [+2556 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-23T15:25:00Z", "location": "ar", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "La P\u00e1gina Millonaria", "ID": 4305268, "en-title": "Player x Player vs Fluminense - The Millionaire Page", "en-description": "The scores of the River team after the first match in Group D of the Copa Libertadores 2021, at the Maracan\u00e1.", "en-content": "Franco Armani (7): Team captain, he responded the few times he was demanded in the first half. He is confident in the aerial game, he was not responsible for Fluminense's tie. About the end, he\u2026 [+2556 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#099741", "title": "Atento Boca: Diego Cagna arriesg\u00f3 qui\u00e9n ser\u00e1 el reemplazante de Russo si deja de ser el t\u00e9cnico - infobae", "description": "El ex mediocampista y DT dio el nombre del que tomar\u00eda el lugar del actual entrenador xeneize. Es una gloria del club", "url": "https://www.infobae.com/deportes/2021/02/18/atento-boca-diego-cagna-arriesgo-quien-sera-el-reemplazante-de-russo-si-deja-de-ser-el-tecnico/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/vC3rNiE9PQkeudeSudc_bKXBcTQ=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ZQ6PTDOJDNGK3KXW24X5YCNPQI.jpg", "publishedAt": "2021-02-18T01:39:50Z", "content": "Cagna afirma que el reemplazante de Russo si se va de Boca ser\u00e1 Battaglia\r\nSi hay alguien que conoce el mundo Boca ese es Diego Cagna, el ex futbolista que gan\u00f3 todo en el club de La Ribera, en espec\u2026 [+2958 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-18T10:09:00Z", "location": "ar", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-02-19T10:01:00Z", "location": "ar", "category": "sports"}], "source-id": "infobae", "source-name": "Infobae", "ID": 3167610, "en-title": "Attentive Boca: Diego Cagna risked who will be Russo's replacement if he stops being the coach - infobae", "en-description": "The former midfielder and coach gave the name of the one who would take the place of the current xeneize coach. He is a glory of the club", "en-content": "Cagna affirms that Russo's replacement if he leaves Boca will be Battaglia. If there is someone who knows the Boca world, it is Diego Cagna, the former footballer who won everything at the La Ribera club, specifically\u2026 [+2958 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#136165", "title": "Cu\u00e1l es la forma m\u00e1s efectiva de dar clases por WhatsApp - TN - Todo Noticias", "description": "La virtualidad tomo fuerza durante la pandemia y la educaci\u00f3n no fue la excepci\u00f3n.", "url": "https://tn.com.ar/tecno/2021/06/11/cual-es-la-forma-mas-efectiva-de-dar-clases-por-whatsapp/", "urlToImage": "https://artear-tn-prod.cdn.arcpublishing.com/resizer/ho5dm3GVpYMtODE2-KhaoTaYxz4=/1023x0/smart/filters:quality(60)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/artear/UJ6N2RXLX5DYTD5DLWV52HBNQ4.jpg", "publishedAt": "2021-06-11T12:00:00Z", "content": "Con la llegada del coronavirus, los argentinos tuvimos que reinventarnos. Nuestra idiosincrasia abrazadora encontr\u00f3 una distancia social, pero nuestra creatividad no tuvo l\u00edmites.\r\n// // \u00bfQu\u00e9 es What\u2026 [+2034 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-14T08:27:00Z", "location": "ar", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "TN - Todo Noticias", "ID": 5134650, "en-title": "What is the most effective way to teach classes on WhatsApp - TN - Todo Noticias", "en-description": "Virtuality gained strength during the pandemic and education was no exception.", "en-content": "With the arrival of the coronavirus, we Argentines had to reinvent ourselves. Our embracing idiosyncrasy found a social distance, but our creativity had no limits. // // What is What\u2026 [+2034 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#136165", "title": "Volkswagen ya no desarrollar\u00e1 nuevos motores a combusti\u00f3n - TN - Todo Noticias", "description": "Lo anunci\u00f3 el CEO mundial de la automotriz. \u00bfHasta cu\u00e1ndo habr\u00e1 modelos de la marca nafteros y gasoleros?", "url": "https://tn.com.ar/autos/2021/03/22/volkswagen-ya-no-desarrollara-nuevos-motores-a-combustion/", "urlToImage": "https://artear-tn-prod.cdn.arcpublishing.com/resizer/xCdznq60XI72UkWW0fNUTHR8VQ8=/1023x0/smart/filters:quality(60)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/artear/NOSKT34JMFDGPJQ23H47IEH7RE.jpg", "publishedAt": "2021-03-22T19:04:56Z", "content": "La marca Volkswagen no tiene planes de desarrollar nuevos motores a combusti\u00f3n interna, revel\u00f3 su director ejecutivo, Ralf Brandstaetter. El fabricante alem\u00e1n torci\u00f3 su enfoque definitivamente hacia \u2026 [+2840 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-23T09:20:00Z", "location": "ar", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-03-24T10:21:00Z", "location": "ar", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "TN - Todo Noticias", "ID": 3767157, "en-title": "Volkswagen will no longer develop new combustion engines - TN - Todo Noticias", "en-description": "It was announced by the global CEO of the automotive company. Until when will there be gasoline and diesel brand models?", "en-content": "The Volkswagen brand has no plans to develop new internal combustion engines, revealed its CEO, Ralf Brandstaetter. The German manufacturer definitively shifted its focus towards\u2026 [+2840 chars]", "language": "es"}, {"author": null, "title": "Kobiety w kosmosie. Zatajono, \u017ce Walentyna Tierieszkowa p\u0142aka\u0142a na orbicie, prosz\u0105c o skr\u00f3cenie misji - Wysokie Obcasy", "description": null, "url": "https://www.wysokieobcasy.pl/wysokie-obcasy/7,158669,27130297,kobiety-w-kosmosie-zatajono-ze-walentyna-tierieszkowa.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-05-29T04:04:26Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-05-29T12:54:00Z", "location": "pl", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-05-30T13:11:00Z", "location": "pl", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-05-31T08:15:00Z", "location": "pl", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Wysokieobcasy.pl", "ID": 4889527, "en-title": "Women in space. It was concealed that Valentina Tereshkova cried in orbit, asking for the mission to be shortened - Wysokie Obcasy", "language": "pl"}, {"author": null, "title": "Mia\u0142 pi\u0119cioro oczu, \u017cy\u0142 ponad p\u00f3\u0142 miliarda lat temu i jest brakuj\u0105cym ogniwem ewolucji - Gazeta Wyborcza", "description": null, "url": "https://wyborcza.pl/7,75400,26500243,mial-piecioro-oczu-zyl-ponad-pol-miliarda-lat-temu-i-jest-brakujacym.html?disableRedirects=true", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-11T09:16:32Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-11-12T08:50:00Z", "location": "pl", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-11-13T11:14:00Z", "location": "pl", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-11-14T12:54:00Z", "location": "pl", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Wyborcza.pl", "ID": 1807775, "en-title": "He had five eyes, lived over half a billion years ago and is the missing link in evolution - Gazeta Wyborcza", "language": "pl"}, {"author": null, "title": "Oba iPhone'y 13 Pro maj\u0105 otrzyma\u0107 ekrany z uk\u0142adem LTPO - MyApple", "description": "Prawdopodobnie jesieni\u0105 doczekamy si\u0119 iPhone'\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0119 wyposa\u017cone w ekrany OLED ze 120-hercowym od\u015bwie\u017caniem.", "url": "https://myapple.pl/posts/23785-oba-iphone-y-13-pro-maja-otrzymac-ekrany-z-ukladem-ltpo", "urlToImage": "https://myapple.pl/uploads/image/file/f/4/7/977b1c21-7e10-4495-8b40-aacd58fc4f47.jpg", "publishedAt": "2021-04-17T16:03:59Z", "content": "Prawdopodobnie jesieni doczekamy si iPhone'\u00f3w, kt\u00f3re bd wyposaone w ekrany OLED ze 120-hercowym odwieaniem.\r\nNiekt\u00f3re z ostatnich doniesie sugeroway, e tylko jeden z najnowszych smartfon\u00f3w miaby otrz\u2026 [+491 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-19T08:47:00Z", "location": "pl", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-20T09:06:00Z", "location": "pl", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Myapple.pl", "ID": 4223663, "en-title": "Both iPhone 13 Pro are to receive screens with the LTPO system - MyApple", "en-description": "We will probably see iPhones in the fall that will be equipped with OLED screens with a 120-hertz refresh rate.", "en-content": "We will probably see iPhones in the fall that will be equipped with OLED screens with a 120-hertz refresh rate. Some recent reports suggested that only one of the latest smartphones would receive\u2026 [+491 chars]", "language": "pl"}, {"author": null, "title": "FOTO: Tak wygl\u0105da Henry Cavill w drugim sezonie \"Wied\u017amina\" - Filmweb", "description": "Henry Cavill zamie\u015bci\u0142 na Instagramie pierwsze oficjalne zdj\u0119cia z drugiego sezonu \"Wied\u017amina\". Przedstawiaj\u0105 one tytu\u0142owego bohatera w nowej zbroi. Wy\u015bwietl ten post na...", "url": "https://www.filmweb.pl/news/FOTO%3A+Tak+wygl%C4%85da+Henry+Cavill+w+drugim+sezonie+%22Wied%C5%BAmina%22-139644", "urlToImage": "https://fwcdn.pl/nph/49468/2020/27801_1.7.jpg", "publishedAt": "2020-10-05T14:17:00Z", "content": "Henry Cavill zamieci na Instagramie pierwsze oficjalne zdjcia z drugiego sezonu \"Wiedmina\". Przedstawiaj one tytuowego bohatera w nowej zbroi. Data premiery drugiego sezonu nie zostaa na razie ujawni\u2026 [+1711 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-06T07:29:00Z", "location": "pl", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Filmweb.pl", "ID": 1170308, "en-title": "PHOTO: This is what Henry Cavill looks like in the second season of \"The Witcher\" - Filmweb", "en-description": "Henry Cavill posted the first official photos from the second season of \"The Witcher\" on Instagram. They depict the title character in new armor. View this post on...", "en-content": "Henry Cavill will post the first official photos from the second season of \"The Witcher\" on Instagram. They depict the titular hero in new armor. The premiere date of the second season has not been revealed yet\u2026 [+1711 chars]", "language": "pl"}, {"author": "author#070756", "title": "Osoby o tym imieniu s\u0105 najm\u0105drzejsze. Kliknij i poznaj znaczenie swojego imienia [lista - 27.12.20] - Gazeta Pomorska", "description": "Mo\u017cecie wierzy\u0107 lub nie. Do imion od dawna przypisywane s\u0105 pewne cechy charakteru. Przygotowali\u015bmy dla Was ranking na podstawie imion wed\u0142ug opinii ezoteryk\u00f3w. Na podstawie znaczenia imion przygotowali\u015bmy dla Was zestawienie najinteligentniejszych.", "url": "https://pomorska.pl/osoby-o-tym-imieniu-sa-najmadrzejsze-kliknij-i-poznaj-znaczenie-swojego-imienia-lista-281220/ar/c6-15360191", "urlToImage": "https://d-art.ppstatic.pl/kadry/k/r/1/11/c4/5fe30e711f6bf_o_original.jpg", "publishedAt": "2020-12-26T18:51:00Z", "content": "Czy niekt\u00f3re imiona mog by bardziej szczliwe od innych? Jedni w to wierz, inni nie. Niemniej jednak s imiona, kt\u00f3rych znaczenie wie si ze szczciem. Imi to osobista nazwa nadawana osobie przez grup, d\u2026 [+615 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-27T22:35:00Z", "location": "pl", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Pomorska.pl", "ID": 2377625, "en-title": "People with this name are the smartest. Click and find out the meaning of your name [list - 27/12/20] - Gazeta Pomorska", "en-description": "You may believe it or not. Certain character traits have long been attached to names. We have prepared a ranking for you based on names according to the opinions of esotericists. Based on the meaning of the names, we have prepared a list of the most intelligent ones for you.", "en-content": "Can some names be luckier than others? Some believe it, others don't. Nevertheless, there are names whose meaning is related to happiness. A name is a personal name given to a person by a group, d\u2026 [+615 chars]", "language": "pl"}, {"author": null, "title": "Kia o\u017eivuje ponuku crossoveru Stonic. Toto je GT Line - Podkapotou.sk", "description": "Stonic je posledn\u00fd z l\u00ednie modelov, ktor\u00fd prich\u00e1dza aj s v\u00fdbavou GT Line.", "url": "https://podkapotou.zoznam.sk/cl/1000606/1985235/Kia-ozivuje-ponuku-crossoveru-Stonic--Toto-je-GT-Line", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_podkapotou_watermark/https://img.topky.sk/podkapotou/1280px/2756159.jpg", "publishedAt": "2020-10-11T17:16:20Z", "content": "Stonic je posledn\u00fd z l\u00ednie modelov, ktor\u00fd prich\u00e1dza aj s v\u00fdbavou GT Line.\r\nTak ako pri in\u00fdch modeloch znaky, aj tu je GT Line kombin\u00e1ciou najvyej v\u00fdbavy so portov\u00fdmi doplnkami. Z\u00e1kazn\u00edci si bud\u00fa m\u00f4c \u2026 [+1422 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-12T06:49:00Z", "location": "sk", "category": "business"}, {"collectedAt": "2020-10-12T06:49:00Z", "location": "sk", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-10-13T08:34:00Z", "location": "sk", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Zoznam.sk", "ID": 1282239, "en-title": "Kia revives the Stonic crossover offer. This is GT Line - Podkapotou.sk", "en-description": "The Stonic is the last of the model line, which also comes with GT Line equipment.", "en-content": "The Stonic is the last of the model line, which also comes with GT Line equipment. As with other models, the GT Line is a combination of the highest equipment with port accessories. Customers will be able to \u2026 [+1422 chars]", "language": "sk"}, {"author": "author#200901", "title": "Nagelsmann: Prv\u00fdkr\u00e1t som ako tr\u00e9ner Bayernu skuto\u010dne ve\u013emi nahnevan\u00fd - \u0160PORT.sk", "description": "Tr\u00e9nera Juliana Nagelsmanna nahnevala druh\u00e1 prehra futbalistov Bayernu Mn\u00edchov v tejto sez\u00f3ne najvy\u0161\u0161ej nemeckej futbalovej s\u00fa\u0165a\u017ee. V Augsburgu prehral obhajca titulu v piatkovom stretnut\u00ed 12. kola 1:2, Nagelsmann sa zlostil najm\u00e4 na to, \u017ee jeho zverenci nedo\u2026", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/cfpr5wg/nagelsmann-prvykrat-som-ako-trener-bayernu-skutocne-velmi-nahnevany/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/nagelsmann-prv-kr-t-som-ako-tr-ner-bayernu-skuto-ne-ve-mi-nahnevan/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/BoiktkpTURBXy80MzY3MGMxMWM0MTYzNWVkNjM0YzRmMmJkMTJiNTkwNy5qcGeSlQMAAM0EsM0Co5UCzQfQAMLD?st=LB3coTxuDtFFdoYEwfj1yYK1mlZNz5tVDMtitzNVC9o&ts=1637362800&e=0", "publishedAt": "2021-11-20T09:41:25Z", "content": "dnes 10:41\r\n |\r\n Tr\u00e9nera Juliana Nagelsmanna nahnevala druh\u00e1 prehra futbalistov Bayernu Mn\u00edchov v tejto sez\u00f3ne najvyej nemeckej futbalovej s\u00faae. V Augsburgu prehral obhajca titulu v piatkovom stretnu\u2026 [+1957 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-20T14:56:00Z", "location": "sk", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Aktuality.sk", "ID": 7334065, "en-title": "Nagelsmann: For the first time as a coach of Bayern, I am really very angry - \u0160PORT.sk", "en-description": "Coach Julian Nagelsmann was angered by the second defeat of the Bayern Munich footballers in this season of the highest German football competition. In Augsburg, the defending champions lost 1:2 in Friday's 12th round match, Nagelsmann was especially angry that his players could not...", "en-content": "today 10:41 | Coach Julian Nagelsmann was angered by the second defeat of the Bayern Munich players this season in the highest German football league. In Augsburg, the defending champions lost in Friday's match\u2026 [+1957 chars]", "language": "sk"}, {"author": "author#121699", "title": "Omonia s duom Slov\u00e1kov zabojuje o premi\u00e9rov\u00fa \u00fa\u010das\u0165 v skupinovej f\u00e1ze Ligy majstrov - \u0160PORT.sk", "description": "Cypersk\u00e1 Omonia Nik\u00f3zia v k\u00e1dri s dvojicou slovensk\u00fdch futbalistov Tom\u00e1\u0161om Hubo\u010danom a Michalom \u010euri\u0161om stoj\u00ed na prahu najv\u00e4\u010d\u0161ieho \u00faspechu v klubovej hist\u00f3rii.", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/461592/omonia-s-duom-slovakov-zabojuje-o-premierovu-ucast-v-skupinovej-faze-ligy-majstrov/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/FSZIAlq6TPKsicIV6SiikQ~Liga-majstrov-Champions-League.png?t=LzB4MTQ6NjQweDM3NC8xMjAweDYzMC9maWx0ZXJzOndhdGVybWFyayhtYWdhemlueS9zcG9ydC1mYi1pY29uLnBuZywxMTA0LDAsMCk&h=sehVmqWZ8HNkdeK8vLGdKA&e=2145916800&v=28", "publishedAt": "2020-09-21T22:13:27Z", "content": "dnes 07:00\r\n |\r\n Cypersk\u00e1 Omonia Nik\u00f3zia v k\u00e1dri s dvojicou slovensk\u00fdch futbalistov Tom\u00e1om Huboanom a Michalom uriom stoj\u00ed na prahu najv\u00e4ieho \u00faspechu v klubovej hist\u00f3rii.\r\n V play off Ligy majstrov 2\u2026 [+1964 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-22T08:18:00Z", "location": "sk", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2020-09-23T09:01:00Z", "location": "sk", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Aktuality.sk", "ID": 911793, "en-title": "Omonia and the Slovakian duo are fighting for the premier participation in the Champions League group stage - \u0160PORT.sk", "en-description": "Cypriot Omonia Nicosia in the squad with a pair of Slovak footballers Tom\u00e1\u0161 Hubo\u010dan and Michal \u010euri\u0161 stands on the threshold of the greatest success in the club's history.", "en-content": "today 07:00 | Cypriot Omonia Nicosia, with a pair of Slovak footballers Tom\u00e1o Huboan and Michal Urio, is on the threshold of the greatest success in the club's history. In the Champions League play-offs 2\u2026 [+1964 chars]", "language": "sk"}, {"author": "author#200901", "title": "Eur\u00f3pska liga: \u0160K Slovan Bratislava - Lincoln Red Imps FC 1:1 | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "description": "Futbalisti \u0160K Slovan Bratislava post\u00fapili do play off Eur\u00f3pskej ligy UEFA 2021/2022. V odvetnom z\u00e1pase 3. predkola remizovali doma s gibralt\u00e1rskym t\u00edmom Lincoln Red Imps 1:1, v prvom z\u00e1pase zv\u00ed\u0165azili \"belas\u00ed\" na p\u00f4de s\u00fapera 3:1. Slovan sa v play off stretne s\u2026", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/4qkexrs/europska-liga-uefa-sk-slovan-bratislava-fc-lincoln-red-imps-futbal-slovensko-3-predkolo-odveta/", "urlToImage": "https://img.aktuality.sk/foto/eur-pska-liga-k-slovan-ust-l-komplik-cie-a-potvrdil-lohu-favorita-postupom/MTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsoaHR0cDovL2xvY2FsaG9zdDo4MS9pbWcvc3BvcnRfd2F0ZXJtYXJrXzIsMTEwMCwwLDApL2h0dHA6Ly9sb2NhbGhvc3Q6ODEvcHVsc2Ntcy10cmFuc2Zvcm1zLzE=/yw8ktkpTURBXy8zMmJjNDRmMjU1OWNhYjU0MjY2OWZjZDQ2N2U3OWM4Yi5qcGeSlQMAzK7NFcDNDDyVAs0H0ADCww?st=yDnoDQXVe3afro2BTrpv755dZMRdXQVptGSpHUeO1H8&ts=1628632800&e=0", "publishedAt": "2021-08-10T20:22:25Z", "content": "vera 22:22\r\n |\r\n Futbalisti K Slovan Bratislava post\u00fapili do play off Eur\u00f3pskej ligy UEFA 2021/2022. V odvetnom z\u00e1pase 3. predkola remizovali doma s gibralt\u00e1rskym t\u00edmom Lincoln Red Imps 1:1, v prvom \u2026 [+3178 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-11T09:37:00Z", "location": "sk", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-08-11T09:37:00Z", "location": "sk", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-08-12T07:43:00Z", "location": "sk", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Aktuality.sk", "ID": 5911876, "en-title": "European League: SK Slovan Bratislava - Lincoln Red Imps FC 1:1 | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "en-description": "The footballers of SK Slovan Bratislava advanced to the playoffs of the UEFA European League 2021/2022. In the return match of the 3rd preliminary round, they drew 1:1 at home with the Gibraltar team Lincoln Red Imps, in the first match the \"Whites\" won 3:1 at the opponent's ground. Slovan will meet in the playoff with...", "en-content": "faith 22:22 | K Slovan Bratislava footballers have advanced to the 2021/2022 UEFA European League play-offs. In the return match of the 3rd preliminary round, they drew at home with the Gibraltar team Lincoln Red Imps 1:1, in the first \u2026 [+3178 chars]", "language": "sk"}, {"author": null, "title": "Samsung spr\u00edstupnil aktualiz\u00e1cie GPU ovl\u00e1da\u010dov pre zariadenia Galaxy S20 a Note 20 - TECHBYTE.sk", "description": "Koncom minul\u00e9ho roka sme sa dozvedeli, \u017ee Qualcomm umo\u017en\u00ed aktualizova\u0165 ovl\u00e1da\u010de grafick\u00fdch \u010dipov v procesoroch Snapdragon 865 a Snapdragon 765 samostatne.", "url": "https://www.techbyte.sk/2020/12/samsung-aktualizacie-gpu-ovladacov-galaxy-s20-note-20/", "urlToImage": "https://www.techbyte.sk/wp-content/uploads/2020/08/note20-ultra-edge-1.jpg", "publishedAt": "2020-12-14T10:08:08Z", "content": "Koncom minul\u00e9ho roka sme sa dozvedeli, e Qualcomm umon\u00ed aktualizova ovl\u00e1dae grafick\u00fdch ipov v procesoroch Snapdragon 865 a Snapdragon 765 samostatne, len prostredn\u00edctvom obchodu Google Play.\r\nInak be\u2026 [+1547 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-15T18:21:00Z", "location": "sk", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-12-16T07:52:00Z", "location": "sk", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Techbyte.sk", "ID": 2253505, "en-title": "Samsung made GPU driver updates available for Galaxy S20 and Note 20 devices - TECHBYTE.sk", "en-description": "At the end of last year, we learned that Qualcomm would make it possible to update the graphics chip drivers in the Snapdragon 865 and Snapdragon 765 processors separately.", "en-content": "At the end of last year, we learned that Qualcomm will allow updating the graphics IP controls in the Snapdragon 865 and Snapdragon 765 processors separately, only through the Google Play Store. Otherwise be\u2026 [+1547 chars]", "language": "sk"}, {"author": "author#055517", "title": "Oscars 2021 attendees will NOT wear face masks DURING telecast, but asked to wear them off camera - Daily Mail", "description": "During a Zoom meeting on Monday morning with Academy reps and nominees as well as studio and personal publicists it was announced that the event is being treated as a TV/film production.", "url": "https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-9491527/Oscars-2021-attendees-NOT-wear-face-masks-telecast-asked-wear-camera.html", "urlToImage": "https://i.dailymail.co.uk/1s/2021/04/20/15/41993906-0-image-a-7_1618928717723.jpg", "publishedAt": "2021-04-20T14:25:56Z", "content": "The Academy will not be asking attendees of the 2021 Oscars to wear protective face masks as cameras are rolling during the live ceremony this Sunday, April 25 according to a new report.\r\nDuring a Zo\u2026 [+8172 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-21T09:14:00Z", "location": "gb", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-04-21T09:14:00Z", "location": "sa", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-04-21T09:14:00Z", "location": "us", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-04-22T10:02:00Z", "location": "gb", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Daily Mail", "ID": 4267686, "language": "en"}, {"author": "author#099265", "title": "\"Bridgerton\" Star Reg\u00e9-Jean Page Finally Addressed Those James Bond Rumors - BuzzFeed", "description": "\"It's like a merit badge.\"", "url": "https://www.buzzfeed.com/morgansloss1/rege-jean-page-james-bond-rumors", "urlToImage": "https://img.buzzfeed.com/buzzfeed-static/static/2021-01/10/21/enhanced/dc52bbdabbcd/original-3135-1610315137-3.jpg?crop=1200:628;0,0%26downsize=1250:*", "publishedAt": "2021-01-10T22:43:00Z", "content": "NBC\r\nCan we all take a moment to appreciate how unbelievable he looks in this turtleneck?? If this photo was the poster for his James Bond movie, I guarantee half the country would stream it.", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-11T06:03:00Z", "location": "ca", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-01-11T06:03:00Z", "location": "ph", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-01-11T06:03:00Z", "location": "sa", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-01-11T06:03:00Z", "location": "us", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-01-11T06:03:00Z", "location": "us", "category": "general"}], "source-id": "buzzfeed", "source-name": "Buzzfeed", "ID": 2615367, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Streets of Rage 4 Mr. X Nightmare DLC - 19 Minutes of Survival Mode Gameplay as Shiva - IGN", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9ZlY0bWtGWHdOcm_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-15T23:30:06Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-07-16T08:36:00Z", "location": "ie", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-07-16T08:36:00Z", "location": "my", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-07-16T08:36:00Z", "location": "ng", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-07-16T08:36:00Z", "location": "nz", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-07-16T08:36:00Z", "location": "ph", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-07-16T08:36:00Z", "location": "us", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-07-16T08:36:00Z", "location": "za", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-07-17T10:38:00Z", "location": "sg", "category": "technology"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 5689214, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Nebraska Unplugged: Power outages sweep across the state - KLKN", "description": "LINCOLN, Neb. (KLKN) \u2014 Across Nebraska, city electricity agencies have been purposely pulling the plug on power due to unexpected demand. With temperatures remaining dangerously low, Nebraskans are staying inside with their heater on high, putting a strain on\u2026", "url": "https://www.klkntv.com/nebraska-unplugged-power-outages-sweep-across-the-state/", "urlToImage": "https://wpcdn.us-east-1.vip.tn-cloud.net/www.klkntv.com/content/uploads/2021/02/mgn-1280x960-10215c00-uuuqq.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T20:29:10Z", "content": "LINCOLN, Neb. (KLKN) \u2014 Across Nebraska, city electricity agencies have been purposely pulling the plug on power due to unexpected demand.\r\nWith temperatures remaining dangerously low, Nebraskans are \u2026 [+1691 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-16T10:38:00Z", "location": "us", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "KLKN", "ID": 3126912, "language": "en"}, {"author": "author#096260", "title": "Commercial Real-Estate Sales and Values Surge to Records - The Wall Street Journal", "description": "Investors hunting for yield gobbled up apartment buildings, life-science labs and industrial properties during the third quarter", "url": "https://www.wsj.com/articles/commercial-real-estate-sales-and-values-surge-to-records-11635249600", "urlToImage": "https://images.wsj.net/im-422936/social", "publishedAt": "2021-10-26T12:00:00Z", "content": "Investors purchased a record amount of commercial real estate in the third quarter, defying warnings that the Covid-19 pandemic would erode these property values and starve the industry of cash.Inste\u2026 [+6033 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-26T17:19:00Z", "location": "sa", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-10-26T17:19:00Z", "location": "us", "category": "business"}], "source-id": "the-wall-street-journal", "source-name": "The Wall Street Journal", "ID": 6979709, "language": "en"}, {"author": null, "title": "\" \u0627\u0644\u0623\u0637\u0628\u0627\u0621 \u064a\u062d\u0630\u0631\u0648\u0646 \" \u063a\u0633\u0644 \u0627\u0644\u062f\u062c\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0647\u064a \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u062e\u0637\u064a\u0631\u0629 \u0648\u064a\u0646\u0634\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062b\u064a\u0645 \u0648\u0647\u0630\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 - \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0631\u0636\u0629", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMi6AFodHRwczovL2tvcmEuZmFsM2FyZGEuY29tLzU5MDg0MS8lRDglQkElRDglQjMlRDklODQtJUQ4JUE3JUQ5JTg0JUQ4JUFGJUQ4JUFDJUQ4JUE3JUQ4JUFDLSVEOCVBOCVEOCVBNyVEOSU4NCVEOSU4NSVEOCVBNyVEOCVBMS0lRDklODIlRDglQTglRDklODQtJUQ4JUE3JUQ5JTg0JUQ4JUI3JUQ5JTg3JUQ5JThBLSVEOSU4QSVEOCVCMyVEOCVBOCVEOCVBOC0lRDglQTMlRDklODUlRDglQjElRDglQTclRDglQjYv0gHsAWh0dHBzOi8va29yYS5mYWwzYXJkYS5jb20vNTkwODQxLyVEOCVCQSVEOCVCMyVEOSU4NC0lRDglQTclRDklODQlRDglQUYlRDglQUMlRDglQTclRDglQUMtJUQ4JUE4JUQ4JUE3JUQ5JTg0JUQ5JTg1JUQ4JUE3JUQ4JUExLSVEOSU4MiVEOCVBOCVEOSU4NC0lRDglQTclRDklODQlRDglQjclRDklODclRDklOEEtJUQ5JThBJUQ4JUIzJUQ4JUE4JUQ4JUE4LSVEOCVBMyVEOSU4NSVEOCVCMSVEOCVBNyVEOCVCNi9hbXAv?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-09-20T08:48:46Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-09-21T08:22:00Z", "location": "eg", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-23T10:35:00Z", "location": "eg", "category": "health"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 6532153, "en-title": "Doctors warn: \u201cWashing chicken with water before cooking causes serious diseases and spreads germs, and this method - in the bar.\u201d", "language": "ar"}, {"author": "author#159072", "title": "\u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u0627\u0621 13 \u0623\u0643\u062a\u0648\u0628\u0631.. \u0643\u0648\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u062e \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0648\u0639\u062f \u062a\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0642\u0631\u064a\u0628 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0636 - \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0631\u0629", "description": "\u0641\u064a 13 \u0623\u0643\u062a\u0648\u0628\u0631/\u062a\u0634\u0631\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0631\u064a\u060c \u064a\u0634\u0631\u0642 \u0643\u0648\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u062e \u0648\u0642\u062a \u063a\u0631\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633 \u0641\u064a \u0638\u0627\u0647\u0631\u0629 \u0641\u0644\u0643\u064a\u0629 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0628\u0627\u0633\u0645 \"\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0628\u0644\"\u060c \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0643\u0628 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0627 \u0644\u0644\u0634\u0645\u0633 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0636.", "url": "https://www.aljazeera.net/news/science/2020/10/11/\u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u0627\u0621-13-\u0623\u0643\u062a\u0648\u0628\u0631-\u0643\u0648\u0643\u0628-\u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u062e-\u0639\u0644\u0649-\u0645\u0648\u0639\u062f", "urlToImage": "https://www.aljazeera.net/wp-content/uploads/2019/04/a823a11d-6150-4001-9d5f-6b68100aaaef.jpeg?resize=1200%2C630", "publishedAt": "2020-10-11T07:43:50Z", "content": "13 / \"\" (Opposition) .\r\n(1.8 ) \" \" 2.13 \" \" .\r\n 57 \" \" 15 27 / 2018 28 / 2003 400 .\r\n 13 / 2020 63 .\r\n ( )\r\n.\r\n \" \" (Arabia) \" \" .\r\n .\r\n :\r\n ( )\r\n.\r\n 3 .\r\n 2020 ( - )\r\n.. \r\n \" \" .\r\n ( ) ( ) .\r\n . .\r\n\u2026 [+16 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-11T11:50:00Z", "location": "ae", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-11T11:50:00Z", "location": "eg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-12T06:49:00Z", "location": "ae", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-12T06:49:00Z", "location": "eg", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-10-12T06:49:00Z", "location": "eg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-13T08:34:00Z", "location": "ae", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-13T08:34:00Z", "location": "eg", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-10-13T08:34:00Z", "location": "eg", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Aljazeera.net", "ID": 1271145, "en-title": "Tuesday, October 13.. Mars is on a close encounter with Earth - Al Jazeera", "en-description": "On October 13, the planet Mars will rise at sunset in an astronomical phenomenon known as \u201copposition,\u201d in which the planet will be facing the sun on the other side of the Earth.", "language": "ar"}, {"author": "author#214572", "title": "\u0634\u064a\u0631\u064a\u0646 \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0648\u0647\u0627\u0628 \u062a\u062f\u062e\u0644 \u0641\u064a \u0646\u0648\u0628\u0629 \u0628\u0643\u0627\u0621 \u0648\u0632\u0648\u062c\u0647\u0627 \u064a\u0643\u0634\u0641 \u0639\u0646 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0628\u062a\u0632\u0627\u0632\u0647 - RT Arabic", "description": "\u062f\u062e\u0644\u062a \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u064a\u0629\u060c \u0634\u064a\u0631\u064a\u0646 \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0648\u0647\u0627\u0628\u060c \u0641\u064a \u0646\u0648\u0628\u0629 \u0628\u0643\u0627\u0621\u060c \u062e\u0644\u0627\u0644 \u062d\u062f\u064a\u062b\u0647\u0627 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0645\u064a \u0639\u0645\u0631\u0648 \u0623\u062f\u064a\u0628\u060c \u0628\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \"\u0627\u0644\u062d\u0643\u0627\u064a\u0629\"\u060c \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062a\u0648\u0636\u064a\u062d\u0647\u0627 \u0644\u062d\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0648\u0645\u0648\u0642\u0641\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a\u064a \u0648\u062a\u062f\u0627\u0639\u064a\u0627\u062a\u0647.", "url": "https://arabic.rt.com/culture/1247965-%D8%B4%D9%8A%D8%B1%D9%8A%D9%86-%D8%B9%D8%A8%D8%AF-%D8%A7%D9%84%D9%88%D9%87%D8%A7%D8%A8-%D8%AA%D8%AF%D8%AE%D9%84-%D9%81%D9%8A-%D9%86%D9%88%D8%A8%D8%A9-%D8%A8%D9%83%D8%A7%D8%A1-%D9%88%D8%B2%D9%88%D8%AC%D9%87%D8%A7-%D9%8A%D9%83%D8%B4%D9%81-%D8%B9%D9%86-%D8%B9%D9%85%D9%84%D9%8A%D8%A9-%D8%A7%D8%A8%D8%AA%D8%B2%D8%A7%D8%B2%D9%87-%D9%81%D9%8A%D8%AF%D9%8A%D9%88%D9%87%D8%A7%D8%AA/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/media/pics/2021.07/original/60e00f8042360446490a0c49.jpg", "publishedAt": "2021-07-03T07:25:00Z", "content": ":03.07.2021 | 07:25 GMT | \r\n :03.07.2021 | 07:27 GMT |", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-03T12:21:00Z", "location": "eg", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-07-03T12:21:00Z", "location": "eg", "category": "general"}], "source-id": "rt", "source-name": "RT", "ID": 5481082, "en-title": "Sherine Abdel Wahab breaks into a crying fit and her husband reveals his blackmail operation - RT Arabic", "en-description": "The Egyptian artist, Sherine Abdel Wahab, entered into a crying fit, during her conversation with the journalist Amr Adib, on the \u201cHekaya\u201d program, while explaining her condition and her position on the audio recording and its repercussions.", "en-content": ":03.07.2021 | 07:25 GMT | :03.07.2021 | 07:27 GMT |", "language": "ar"}, {"author": null, "title": "\u0627\u0644\u0641\u0644\u0643\u064a\u0629 \u0645\u0627\u064a\u0627 \u0647\u0632\u064a\u0645 \u062a\u0643\u0634\u0641 \u062a\u0648\u0642\u0639\u0627\u062a \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0633 \u0628\u062d\u0633\u0628 \u0645\u0633\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0631\u0642\u0627\u0645 - \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0646\u064a\u0648\u0632", "description": "\u062e\u0627\u0635 \u062a\u0648\u0642\u0639\u0627\u062a \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0633 24 \u064a\u0648\u0646\u064a\u06482021 \u0628\u062d\u0633\u0628 \u0645\u0633\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0631\u0642\u0627\u0645 : \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0639\u0627\u062a \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0642\u0627\u0645 : 24 / 6 / 2021 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0633 \u064a\u0646\u062a\u0642\u0644 \u0628\u0645\u0633\u0627\u0631\u0647 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0645 8 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 \u062b\u0645\u0627\u0646\u064a\u0629 ((8)) \u0645\u0639 \u0647\u0630\u0627", "url": "https://emarat-news.ae/2021/06/23/383707/\u0627\u0644\u0641\u0644\u0643\u064a\u0629-\u0645\u0627\u064a\u0627-\u0647\u0632\u064a\u0645-\u062a\u0643\u0634\u0641-\u062a\u0648\u0642\u0639\u0627\u062a-\u064a\u0648\u0645-\u0627\u0644\u062e-88/", "urlToImage": "https://cdn.emarat-news.ae/wp-content/uploads/2021/03/emarat-news_2021-03-12_17-59-17_555983.jpg", "publishedAt": "2021-06-23T14:26:15Z", "content": "24 2021 : :24 / 6 / 20218 ((8)) .. .. ..\r\n :\r\n(1) : .. .. ..\r\n(2) : .. .. .. ..\r\n(3) : .. .. .. ..\r\n(4) : .. .. .. .. ..\r\n(5) : .. .. .. .. ..\r\n(6) : .. .. .. .. ..\r\n(7) : .. .. .. ..\r\n(8) : .. .. ..\u2026 [+372 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-24T08:41:00Z", "location": "ae", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-24T08:41:00Z", "location": "eg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-25T09:08:00Z", "location": "ae", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-25T09:08:00Z", "location": "eg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-26T10:11:00Z", "location": "ae", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-26T10:11:00Z", "location": "eg", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Emarat-news.ae", "ID": 5327469, "en-title": "Astronomer Maya Hazim reveals Thursday's predictions according to the paths of numbers - Emirates News", "en-description": "Special forecast for Thursday, June 24, 2021, according to the paths of the numbers: Forecasts according to the numbers: 6/24/2021 On Thursday, it moves on its path to the number 8, the number eight ((8)) with this", "language": "ar"}, {"author": "author#161323", "title": "\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648\u0647\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0646\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0639\u064a \u0628\u0641\u0646\u062f\u0642 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0645\u0648\u0646\u062a \u062a\u0647\u0632\u0651 \u0645\u0635\u0631 .. \u0647\u064a\u0641\u0627\u0621 \u0648? ... - \u0648\u0637\u0646", "description": "\u0623\u062e\u0630\u062a \u0642\u0636\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u063a\u062a\u0635\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0639\u064a \u0641\u064a \u0641\u0646\u062f\u0642 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0645\u0648\u0646\u062a \u0628\u0645\u0635\u0631 \u0645\u0646\u062d\u0649\u064b \u062c\u062f\u064a\u062f\u0627\u064b \u0628\u062a\u062f\u0627\u0648\u0644 \u0623\u0633\u0645\u0627\u0621 \u0645\u0634\u0627\u0647\u064a\u0631 \u064a\u0634\u062a\u0628\u0647 \u0628\u062a\u0648\u0631\u0637\u0647\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0636\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0639\u0627\u062f\u062a \u0644\u0644\u0648\u0627\u062c\u0647\u0629 \u0645\u062c\u062f\u062f\u0627.", "url": "https://www.watanserb.com/2020/09/03/%d9%81%d9%8a%d8%af%d9%8a%d9%88%d9%87%d8%a7%d8%aa-%d8%a7%d9%84%d8%ac%d9%86%d8%b3-%d8%a7%d9%84%d8%ac%d9%85%d8%a7%d8%b9%d9%8a-%d8%a8%d9%81%d9%86%d8%af%d9%82-%d8%a7%d9%84%d9%81%d9%8a%d8%b1%d9%85%d9%88/", "urlToImage": "https://www.watanserb.com/wp-content/uploads/\u0647\u064a\u0641\u0627\u0621-\u0648\u0647\u0628\u064a-\u0641\u064a-\u0645\u0633\u0644\u0633\u0644-\u0627\u0644\u062d\u0631\u0628\u0627\u064a\u0629.png", "publishedAt": "2020-09-04T05:34:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-09-04T09:30:00Z", "location": "eg", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-09-05T08:23:00Z", "location": "ae", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-09-05T08:23:00Z", "location": "eg", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-09-06T08:32:00Z", "location": "eg", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Watanserb.com", "ID": 569112, "en-title": "Videos of group sex at the Fairmont Hotel shake Egypt.. Haifa and? ... - homeland", "en-description": "The gang rape case at the Fairmont Hotel in Egypt took a new turn with the circulation of the names of celebrities suspected of involvement in the case, which has returned to the forefront again.", "language": "ar"}, {"author": "author#141203", "title": "Norge sikret EM-plass etter Maanum-suser: \u2013 Utrolig godt at vi klarte det - VG", "description": "(Wales-Norge 0\u20131) Norge stanget og stanget mot et defensivt Wales-lag. Da tok Frida Maanum (21) grep og banket inn vinnerm\u00e5let, som sikret plassen i EM-sluttspillet i 2022.", "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/0KKVB0/norge-sikret-em-plass-etter-maanum-suser-utrolig-godt-at-vi-klarte-det", "urlToImage": "https://akamai.vgc.no/v2/images/8369ebea-14fe-4d2d-8b3b-332631bcd191?fit=crop&h=1295&w=1900&s=f71390b263157b1a4474ae90216ad30be06620f4", "publishedAt": "2020-10-27T21:17:00Z", "content": "(Wales-Norge 01) Norge stanget og stanget mot et defensivt Wales-lag. Da tok Frida Maanum (21) grep og banket inn vinnerm\u00e5let, som sikret plassen i EM-sluttspillet i 2022. \r\nHviterussland tapte nemli\u2026 [+4172 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-29T09:16:00Z", "location": "no", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Www.vg.no", "ID": 1579122, "en-title": "Norway secured an EC place after Maanum rush: - It's amazing that we managed it - VG", "en-description": "(Wales-Norway 0\u20131) Norway pushed and pushed against a defensive Wales team. Then Frida Maanum (21) took action and scored the winning goal, which secured the place in the European Championship play-offs in 2022.", "en-content": "(Wales-Norway 01) Norway pushed and pushed against a defensive Wales team. Then Frida Maanum (21) took action and scored the winning goal, which secured the place in the European Championship play-offs in 2022. Belarus lost namely\u2026 [+4172 chars]", "language": "no"}, {"author": "author#145934", "title": "Krav for MacOS Monterey - Disse f\u00e5r ikke oppgradert - Dagbladet.no", "description": "Noen av Apples maskiner som kj\u00f8rer siste versjon av MacOS i dag, f\u00e5r ikke oppgradert til neste versjon.", "url": "https://dinside.dagbladet.no/data/disse-far-ikke-oppgradert/73879734", "urlToImage": "https://dinside.dagbladet.no/images/73879861.jpg?imageId=73879861&panow=99.759615384615&panoh=67.788461538462&panox=0&panoy=27.884615384615&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2021-06-08T15:32:47Z", "content": "Mandag kveld viste Apple frem den nye versjonen av MacOS, Monterey, som blir lansert senere i h\u00f8st.\r\nBlant nyhetene denne gangen finner vi st\u00f8tte for SharePlay (synkronisert avspilling av musikk/vide\u2026 [+1307 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-09T09:44:00Z", "location": "no", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-06-09T09:44:00Z", "location": "no", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-06-10T09:29:00Z", "location": "no", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-06-11T09:15:00Z", "location": "no", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Dagbladet.no", "ID": 5048911, "en-title": "Requirements for MacOS Monterey - These cannot be upgraded - Dagbladet.no", "en-description": "Some of Apple's machines running the latest version of MacOS today cannot be upgraded to the next version.", "en-content": "On Monday evening, Apple showed off the new version of MacOS, Monterey, which will be launched later this autumn. Among the news this time we find support for SharePlay (synchronized playback of music/video\u2026 [+1307 chars]", "language": "no"}, {"author": "author#094376", "title": "Dommer til Jorun Stiansen: \u2013 Du har vunnet - F\u00e6drelandsvennen", "description": "&nbsp;", "url": "https://www.fvn.no/kultur/i/bGXkQ5/dommer-til-jorun-stiansen-du-har-vunnet", "urlToImage": "https://cdn.polarismedia.no/41561ad4-ee6e-42ad-8c9d-4bbceabedad9?fit=crop&h=551&q=80&tight=true&w=1080", "publishedAt": "2021-08-28T19:23:34Z", "content": "OSLO: Jorun Stiansen fra Vennesla sang Read All About It av Emeli Sand\u00e9 under f\u00f8rste episode av Stjernekamp p\u00e5 NRK l\u00f8rdag kveld. B\u00e5de Stiansen, programlederen og dommerne var sterkt ber\u00f8rte av hennes\u2026 [+1882 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-29T09:37:00Z", "location": "no", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-08-30T09:58:00Z", "location": "no", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Www.fvn.no", "ID": 6157779, "en-title": "Judge to Jorun Stiansen: - You have won - F\u00e6drelandsvennen", "en-description": "\u00a0", "en-content": "OSLO: Jorun Stiansen from Vennesla sang Read All About It by Emeli Sand\u00e9 during the first episode of Stjernekamp on NRK on Saturday evening. Both Stiansen, the presenter and the judges were deeply moved by her\u2026 [+1882 chars]", "language": "no"}, {"author": "author#084183", "title": "Microsoft dropper Chrome OS-konkurrenten sin \u2013 men noen av funksjonene kommer til Windows 10 - digi.no", "description": "Windows 10X er visst ikke liv laga.", "url": "https://www.digi.no/artikler/microsoft-dropper-chrome-os-konkurrenten-sin-men-noen-av-funksjonene-kommer-til-windows-10/510010", "urlToImage": "https://img.gfx.no/2674/2674841/483f53c2dcbbfaa041f2642d878eabc9.1200x677.jpg", "publishedAt": "2021-05-10T15:00:00Z", "content": "Windows 10x er navnet p\u00e5 en ny versjon av Windows 10 som ble spesifikt designet for mobile PC-varianter og som ikke har f\u00e5tt allverdens med oppmerksomhet den siste tiden. N\u00e5 ser det ut til at Microso\u2026 [+2261 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-11T08:36:00Z", "location": "no", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-05-11T08:36:00Z", "location": "no", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-05-12T08:45:00Z", "location": "no", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-05-13T10:17:00Z", "location": "no", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Digi.no", "ID": 4580518, "en-title": "Microsoft is dropping its Chrome OS competitor - but some of the functions are coming to Windows 10 - digi.no", "en-description": "Windows 10X is certainly not ready for life.", "en-content": "Windows 10x is the name of a new version of Windows 10 which was specifically designed for mobile PC variants and which has not received much attention recently. Now it seems that Microso\u2026 [+2261 chars]", "language": "no"}, {"author": null, "title": "N\u00e5 tester de Xbox-gaming p\u00e5 iPhone i nettleseren - ITavisen.no", "description": "Beta kommer i v\u00e5res.", "url": "https://itavisen.no/2021/02/15/na-tester-de-xbox-gaming-pa-iphone-i-nettleseren/", "urlToImage": "https://static.itavisen.no/media/2021/02/xbox.jpg", "publishedAt": "2021-02-15T18:15:00Z", "content": "Det er kilder til The Verge som avsl\u00f8rer, og avsl\u00f8rer skjermbilder, av hvordan xCloud spill-str\u00f8mming ser ut i nettleseren.\r\nxCloud n\u00e6rmer seg iPhone-lansering\r\nFor \u00e5 komme seg rundt Apples App Store\u2026 [+789 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-16T10:38:00Z", "location": "no", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-02-17T10:11:00Z", "location": "no", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-02-18T10:09:00Z", "location": "no", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Itavisen.no", "ID": 3125547, "en-title": "Now they are testing Xbox gaming on the iPhone in the browser - ITavisen.no", "en-description": "Beta is coming in the spring.", "en-content": "There are sources to The Verge that reveal, and reveal screenshots, of what xCloud game streaming looks like in the browser. xCloud approaches iPhone launch To get around Apple's App Store\u2026 [+789 chars]", "language": "no"}, {"author": "author#112536", "title": "Airborne viruses can spread on dust, non-respiratory particles - Medical Xpress", "description": "Influenza viruses can spread through the air on dust, fibers and other microscopic particles, according to new research from the University of California, Davis and the Icahn School of Medicine at Mt. Sinai. The findings, with obvious implications for coronav\u2026", "url": "https://medicalxpress.com/news/2020-08-airborne-viruses-non-respiratory-particles.html", "urlToImage": "https://scx2.b-cdn.net/gfx/news/hires/2020/1-virus.jpg", "publishedAt": "2020-08-18T11:58:50Z", "content": "Influenza viruses can spread through the air on dust, fibers and other microscopic particles, according to new research from the University of California, Davis and the Icahn School of Medicine at Mt\u2026 [+3105 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-19T08:18:00Z", "location": "us", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-08-20T08:26:00Z", "location": "ph", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Medical Xpress", "ID": 261089, "language": "en"}, {"author": "author#114126", "title": "Dry January expert reveals how to give up drinking in the midst of a pandemic - Daily Mail", "description": "Hilary Sheinbaum, author of 'The Dry Challenge: How to Lose the Booze for Dry January, Sober October, and Any Other Alcohol-Free Month,' has tips for abstaining", "url": "https://www.dailymail.co.uk/femail/article-9055881/Dry-January-expert-reveals-drinking-midst-pandemic.html", "urlToImage": "https://i.dailymail.co.uk/1s/2020/12/28/20/37341018-0-image-a-190_1609185901437.jpg", "publishedAt": "2021-01-01T15:33:00Z", "content": "Alcohol sales were through the roof in 2020, as Americans Brits, Australians, and more passed the time in lockdown getting loaded (or at least taking the edge off).\u00a0\r\nBut the coronavirus pandemic isn\u2026 [+6331 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "au", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "gb", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "ie", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "my", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "ng", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "nz", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "ph", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "sg", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "us", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "za", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Daily Mail", "ID": 2458209, "language": "en"}, {"author": "author#112536", "title": "Researchers develop molecule to store solar energy - Phys.org", "description": "Researchers at Link\u00f6ping University, Sweden, have developed a molecule that absorbs energy from sunlight and stores it in chemical bonds. A possible long-term use of the molecule is to capture solar energy efficiently and store it for later consumption. The c\u2026", "url": "https://phys.org/news/2020-08-molecule-solar-energy.html", "urlToImage": "https://scx2.b-cdn.net/gfx/news/2020/208-researchersd.jpg", "publishedAt": "2020-08-31T17:04:16Z", "content": "Researchers at Link\u00f6ping University, Sweden, have developed a molecule that absorbs energy from sunlight and stores it in chemical bonds. A possible long-term use of the molecule is to capture solar \u2026 [+4547 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-01T07:49:00Z", "location": "au", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-01T07:49:00Z", "location": "ie", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-01T07:49:00Z", "location": "my", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-01T07:49:00Z", "location": "nz", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-01T07:49:00Z", "location": "ph", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-01T07:49:00Z", "location": "sg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-01T07:49:00Z", "location": "us", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-01T07:49:00Z", "location": "za", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-02T08:04:00Z", "location": "ca", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-02T08:04:00Z", "location": "us", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Phys.Org", "ID": 504604, "language": "en"}, {"author": null, "title": "TB remains one of the deadliest infectious killers - eNCA", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9SXZNZ1c4VmFJMmvSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-22T05:52:06Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-03-22T12:06:00Z", "location": "ca", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-22T12:06:00Z", "location": "ie", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-22T12:06:00Z", "location": "my", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-22T12:06:00Z", "location": "ng", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-22T12:06:00Z", "location": "nz", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-22T12:06:00Z", "location": "ph", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-22T12:06:00Z", "location": "sa", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-22T12:06:00Z", "location": "sg", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-22T12:06:00Z", "location": "za", "category": "health"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 3752761, "language": "en"}, {"author": "author#216744", "title": "\"The Mediterranean diet is the BEST diet to cure PCOS, achieve weight loss AND keep it off\"- Dr Terry Simpson MD, weight loss surgeon - Greek City Times - GreekCityTimes.com", "description": "Dr Terry Simpson is an expert in Culinary Medicine (a new discipline in the medical field) and is a big believer in the Mediterranean Diet as a FIRST step to try and address the symptoms of being overweight, being obese and PCOS. His motto is, \"you gotta be a\u2026", "url": "https://greekcitytimes.com/2021/06/26/diet-dr-terry-simpson/", "urlToImage": "https://greekcitytimes.com/wp-content/uploads/2021/06/unnamed-17.jpg", "publishedAt": "2021-06-26T05:19:50Z", "content": "Imagine getting famous via TikTok, but you\u2019re not an Instagram model, you\u2019re a world-renowned weight-loss surgeon. This is what happened to\u00a0Dr Terry Simpson, he has gone viral on TikTok with a pletho\u2026 [+4888 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-27T11:00:00Z", "location": "au", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-06-27T11:00:00Z", "location": "nz", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-06-27T11:00:00Z", "location": "ph", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-06-27T11:00:00Z", "location": "za", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Greek City Times", "ID": 5379355, "language": "en"}, {"author": "author#207230", "title": "\u00d6lpreise setzen H\u00f6henflug fort - Boerse-express.com", "description": "Die \u00d6lpreise haben am Freitag weiter<br />\nzugelegt. Die insgesamt gut Finanzmarktstimmung trieb die Preise<br />\nweiter an. Ein Barrel (159 Liter) der Nordseesorte Brent kostete im<br />\nTageshoch 59,78 US-Dollar. Der Preis f\u00fcr ein Fass der US-Sorte West<br \u2026", "url": "https://www.boerse-express.com/news/articles/oelpreise-setzen-hoehenflug-fort-293194", "urlToImage": "https://boerse-express.com/public/images/socialshare/share_placeholder.jpg", "publishedAt": "2021-02-05T17:52:00Z", "content": "Die \u00d6lpreise haben am Freitag weiter\r\nzugelegt. Die insgesamt gut Finanzmarktstimmung trieb die Preise\r\nweiter an. Ein Barrel (159 Liter) der Nordseesorte Brent kostete im\r\nTageshoch 59,78 US-Dollar.\u2026 [+1142 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-07T11:29:00Z", "location": "at", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Boerse-express.com", "ID": 2949994, "en-title": "Oil prices continue to soar - Boerse-express.com", "en-description": "Oil prices continued to rise on Friday. The overall good financial market mood drove prices up further. A barrel (159 liters) of North Sea Brent cost $59.78 at the daily high. The price for a barrel of the US variety West<br...", "en-content": "Oil prices continued to rise on Friday. The overall good financial market mood continued to drive prices up. A barrel (159 liters) of North Sea Brent cost 59.78 US dollars at its daily high.\u2026 [+1142 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#190523", "title": "An Corona sterben eh nur Kranke? Pathologen widerlegen g\u00e4ngige These - noz.de - Neue Osnabr\u00fccker Zeitung", "description": "\"An Corona sterben nur Alte und Kranke\", lautet eine g\u00e4ngige Behauptung. Die Obduktionen verstorbener Covid-19-Patienten widerlegen diese These. Bei den meisten Untersuchten wirkte das Virus t\u00f6dlich \u2013 egal wie alt oder krank der Infizierte war.", "url": "https://www.noz.de/deutschland-welt/gut-zu-wissen/artikel/2115688/niemand-stirbt-an-corona-pathologen-widerlegen-gaengige-these", "urlToImage": "https://www.noz.de/article/teaser/2115688/full", "publishedAt": "2020-09-10T08:14:00Z", "content": "Nachrichten aus der Region Osnabr\u00fcck, dem Emsland, aus\r\n Deutschland und der ganzen Welt\r\n noz.de, das Nachrichtenportal der Neuen Osnabr\u00fccker Zeitung und ihrer Regionalausgaben, bietet Ihnen Nachric\u2026 [+221 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-11T09:11:00Z", "location": "at", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-09-11T09:11:00Z", "location": "ch", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-09-11T09:11:00Z", "location": "de", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-09-12T08:36:00Z", "location": "at", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-09-12T08:36:00Z", "location": "ch", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-09-12T08:36:00Z", "location": "de", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Www.noz.de", "ID": 691849, "en-title": "Only sick people die from Corona anyway? Pathologists refute common thesis - noz.de - Neue Osnabr\u00fccker Zeitung", "en-description": "\u201cOnly the old and the sick die from Corona,\u201d is a common claim. The autopsies of deceased Covid-19 patients refute this theory. For most of those examined, the virus was fatal - no matter how old or sick the infected person was.", "en-content": "News from the Osnabr\u00fcck region, the Emsland, Germany and the whole world noz.de, the news portal of the Neue Osnabr\u00fccker Zeitung and its regional editions, offers you news\u2026 [+221 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#215182", "title": "Erdw\u00e4rme heizt Gletschern ein - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Die Eisschilde in der Westantarktis schmelzen ungebremst. Schuld ist nicht nur der Klimawandel. Auch die Hitze aus dem Erdinneren spielt eine Rolle.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wissen/die-gletscher-in-der-westarktis-schmelzen-nicht-nur-wegen-des-klimawandels-17498525.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/586848367/1.7501926/facebook_teaser/das-forschungsschiff.jpg", "publishedAt": "2021-08-26T09:33:00Z", "content": "Es besteht kein Zweifel mehr daran, dass viele Gletscher im ewigen Eis der Antarktis schmelzen und somit wie zu erwarten zu dem gemessenen weltweiten Anstieg des Meeresspiegels beitragen. Das Schmelz\u2026 [+4310 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-27T08:14:00Z", "location": "at", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-27T08:14:00Z", "location": "ch", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-27T08:14:00Z", "location": "de", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-28T09:52:00Z", "location": "at", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-28T09:52:00Z", "location": "ch", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-29T09:37:00Z", "location": "at", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-29T09:37:00Z", "location": "ch", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Faz.net", "ID": 6113506, "en-title": "Geothermal energy heats up glaciers - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "en-description": "The ice sheets in West Antarctica are melting unabated. Climate change is not the only thing to blame. The heat from the earth's interior also plays a role.", "en-content": "There is no longer any doubt that many glaciers in Antarctica's eternal ice are melting and, as expected, are contributing to the measured global sea level rise. The melt\u2026 [+4310 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#077539", "title": "Wie sich Drohnen ohne GPS auf dem Mars orientieren - futurezone.at", "description": "Weil es auf dem Roten Planeten kein Navi gibt, m\u00fcssen sich Flugger\u00e4te visuell in ihrer Umgebung zurechtfinden.", "url": "https://futurezone.at/science/wie-sich-drohnen-ohne-gps-auf-dem-mars-orientieren/400992302", "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4561682/amaze_canyon2_fuzo.jpg", "publishedAt": "2020-08-10T04:03:01Z", "content": "Tests auf Erde und Mars\r\nMit der monotonen Mars-Oberfl\u00e4che wird im kommenden Jahr tats\u00e4chlich erstmals eine Drohne konfrontiert sein. Der kleine Helikopter \"Ingenuity\" befindet sich derzeit an der Un\u2026 [+2190 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-10T11:04:00Z", "location": "at", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-10T11:04:00Z", "location": "ch", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-10T11:04:00Z", "location": "de", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-11T07:40:00Z", "location": "at", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-11T07:40:00Z", "location": "ch", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-11T07:40:00Z", "location": "de", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-12T07:44:00Z", "location": "at", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-12T07:44:00Z", "location": "ch", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-12T07:44:00Z", "location": "de", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "futurezone.at", "ID": 100415, "en-title": "How drones orient themselves on Mars without GPS - futurezone.at", "en-description": "Because there is no navigation system on the Red Planet, aircraft have to find their way around their surroundings visually.", "en-content": "Tests on Earth and Mars Next year, a drone will actually be confronted with the monotonous surface of Mars for the first time. The small helicopter \"Ingenuity\" is currently at the base\u2026 [+2190 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#042092", "title": "Indie-Label-Woche findet trotz Corona statt - Krone.at", "description": "Den kleineren Labels der heimischen Szene ein Gesicht geben - das ist das Ziel der mittlerweile zweiten \u201eIndie-Label-Woche\u201c, die von 19. bis 24. ...", "url": "https://www.krone.at/2236024", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2236051/v203536/630x356.jpg", "publishedAt": "2020-09-29T04:00:00Z", "content": "An Bands wird es alles von Hardcore \u00fcber Rock und Techno bis Electronic geben, etwa Naplava, Voodoo Smurfs, Go! Go! Gorillo, Brofaction, Helmut Rhode, Noir Voir, The Rising Sign, Odd Ashees, Maddy Ro\u2026 [+377 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-30T08:09:00Z", "location": "at", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-10-01T06:46:00Z", "location": "at", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Krone.at", "ID": 1051535, "en-title": "Indie label week takes place despite Corona - Krone.at", "en-description": "Giving the smaller labels of the local scene a face - that is the goal of what is now the second \u201cIndie Label Week\u201d, which takes place from 19th to 24th...", "en-content": "The bands will include everything from hardcore to rock and techno to electronic, such as Naplava, Voodoo Smurfs, Go! Go! Gorillo, Brofaction, Helmut Rhode, Noir Voir, The Rising Sign, Odd Ashees, Maddy Ro\u2026 [+377 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#104697", "title": "SUNOVRAT NOVE KRIPTOVALUTE NAZVANE PO POPULARNOJ SERIJI: Skvid pao na NULU posle izve\u0161taja da su njegovi tvorc - Kurir", "description": "Tr\u017ei\u0161na vrednost skvida, nove kriptovalute nazvane po popularnoj seriji Squid Game (Igra lignji) pala je na nula dolara nakon \u0161to je u jednom danu sko\u010dila na vrtoglavih ...", "url": "https://www.kurir.rs/planeta/3800635/kriptovaluta-skvid-pala-na-nulu", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2021/11/02/12/2777157_skvid_share.jpg", "publishedAt": "2021-11-02T11:26:56Z", "content": "Tri\u0161na vrednost skvida, nove kriptovalute nazvane po popularnoj seriji Squid Game (Igra lignji) pala je na nula dolara nakon \u0161to je u jednom danu skoila na vrtoglavih 2850 dolara po tokenu, nakon izv\u2026 [+1359 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-02T15:01:00Z", "location": "rs", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-11-03T11:16:00Z", "location": "rs", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-11-04T11:33:00Z", "location": "rs", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-11-05T09:44:00Z", "location": "rs", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Kurir.rs", "ID": 7091963, "en-title": "THE RETURN OF A NEW CRYPTOCURRENCY NAMED AFTER A POPULAR SERIES: Squid drops to ZERO after reports that its creator - Kurir", "en-description": "The market value of Squid, the new cryptocurrency named after the popular Squid Game series, has fallen to zero dollars after soaring to dizzying heights in one day...", "en-content": "The market value of Squid, the new cryptocurrency named after the popular Squid Game series, has fallen to zero dollars after soaring to a staggering $2,850 per token in one day, following the ex\u2026 [+1359 chars]", "language": "sr"}, {"author": "author#006311", "title": "\u0428\u043f\u0430\u043d\u0446\u0438 \u0440\u0443\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0441\u0430 \"\u043a\u043e\u0441\u043e\u0432\u043e\u043c\", \u0440\u0435\u043c\u0438 \u0413\u0440\u0447\u043a\u0435 \u0438 \u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u0458\u0435 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0420\u0435\u043f\u0440\u0435\u0437\u0435\u043d\u0442\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0428\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0435 \u0441\u0430\u0432\u043b\u0430\u0434\u0430\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0435\u043a\u0438\u043f\u0443 \"\u043a\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430\" \u0441\u0430 3:1 \u0443 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0438 \u043a\u0432\u0430\u043b\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0437\u0430 \u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e.", "url": "http://www.rts.rs/page/sport/ci/story/31/fudbal/4316701/kvalifikacije-spanija-kosovo.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2021/03/31/7177986_spt.jpg", "publishedAt": "2021-03-31T20:53:00Z", "content": "| \r\n| \r\n| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n|\u2026 [+38 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-01T08:30:00Z", "location": "rs", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-04-02T08:36:00Z", "location": "rs", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Www.rts.rs", "ID": 3921950, "en-title": "Spaniards routinely with \"Kosovo\", draw between Greece and Georgia - Radio Television of Serbia", "en-description": "The Spanish national team defeated the \"Kosovo\" team with 3:1 in the qualification match for the World Cup.", "language": "sr"}, {"author": "author#054960", "title": "Zlata Petrovi\u0107 peva\u010dica - republika.rs", "description": "Dok pojedini peva\u010di ne po\u0161tuju mere kriznog \u0161taba, na estradnom nebu ima i onih koji su savesni, a me\u0111u njima je i zlata Petrovi\u0107, koja je istakla da je zbog pandemije koronavirusa totalno promenila na\u010din \u017eivota", "url": "http://www.republika.rs/zabava/estrada/317285/zlata-petrovic-pevacica", "urlToImage": "https://www.republika.rs/data/images/2021-04-22/190116_zlata-petrovicpecat-u-vremenu-300525-photo-e-stock-caslav-vukojicic_f.jpg", "publishedAt": "2021-10-27T12:57:00Z", "content": "e-stock/ aslav Vukojii\r\nZlata Petrovi u strahu zbog koronavirusa\r\nDok Krizni \u0161tab svakog dana saop\u0161tava da su neophodne stroe mere kako, bi se pandemija virusa korona suzbila, pojedini pevai ne mare \u2026 [+1731 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-28T09:07:00Z", "location": "rs", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Republika.rs", "ID": 7006405, "en-title": "Zlata Petrovi\u0107 singer - republika.rs", "en-description": "While some singers do not respect the measures of the crisis headquarters, there are also those who are conscientious in the entertainment industry, and among them is Zlata Petrovi\u0107, who pointed out that due to the coronavirus pandemic, she completely changed her lifestyle.", "en-content": "e-stock/ aslav Vukojii and Zlata Petrova in fear of the coronavirus While the Crisis Staff announces every day that strict measures are necessary to combat the corona virus pandemic, some singers do not care... [+1731 chars]", "language": "sr"}, {"author": null, "title": "Na osnovu onoga \u0161to ste PRVO UO\u010cILI, mo\u017eete otkriti kakva vas BUDU\u0106NOST \u010deka (FOTO) - \u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u045a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "Re\u0161ite ovaj zanimljiv test li\u010dnosti, i saznajte ne\u0161to novo.", "url": "https://www.magazin.novosti.rs/sr/vest/na-osnovu-onoga-sto-ste-prvo-uocili-mozete-otkriti-kakva-vas-buducnost-ceka-foto/1432217", "urlToImage": "https://www.magazin.novosti.rs/upload/Article/Image/2021_09/1632160530_10Aslika.png", "publishedAt": "2021-09-24T18:34:36Z", "content": "Reite ovaj zanimljiv test linosti, i saznajte neto novo.Mnoge naune studije su pokazale da ljudi razliito tumae ono to vide u zavisnosti od svoje linosti. Oi vide sve, ali mozak prvo bira ono to vam \u2026 [+1608 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-26T10:12:00Z", "location": "rs", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Novosti.rs", "ID": 6607837, "en-title": "Based on what you FIRST OBSERVED, you can find out what kind of FUTURE awaits you (PHOTO) - Ve\u010dernje Novosti", "en-description": "Solve this interesting personality test and learn something new.", "en-content": "Take this interesting personality test and learn something new. Many scientific studies have shown that people interpret what they see differently depending on their personality. The eyes see everything, but the brain first chooses what you ... [+1608 chars]", "language": "sr"}, {"author": null, "title": "Liga Evrope Crvenoj zvezdi donela i novo poja\u010danje, ko odlazi? - Sportske.net", "description": "Mo\u017ee li da donese Zvezdi golove?", "url": "https://sportske.net/vest/domaci-fudbal/liga-evrope-crvenoj-zvezdi-donela-i-novo-pojacanje-ko-odlazi-446736", "urlToImage": "http://sportske.net/storage/assets/w_56203462_680x420.jpg", "publishedAt": "2021-08-28T17:25:04Z", "content": "Fudbalski klub Crvena zvezda uspeo je da dogovori dolazak holandskog napadaa Riaira ikovia.\r\nMomak koji ima i srpske krvi potpisae trogodinju saradnju sa ampionom Srbije koji je pre dva dana uspeo da\u2026 [+891 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-29T09:37:00Z", "location": "rs", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Sportske.net", "ID": 6156739, "en-title": "The Europa League brought a new reinforcement to Red Star, who is leaving? - Sportske.net", "en-description": "Can he bring Zvezda goals?", "en-content": "The Crvena Zvezda football club managed to arrange the arrival of the Dutch striker Riair Ikovi. A guy who also has Serbian blood signed a three-year cooperation with the champion of Serbia, who two days ago managed to... [+891 chars]", "language": "sr"}, {"author": "author#094144", "title": "\u5929\u6c23\u71b1\u5c31\u60f3\u5403\u897f\u74dc\u6d88\u6691\u554a\uff01\u4f46\uff0c\u67093\u7a2e\u4eba\u5403\u897f\u74dc\u8981\u5c0f\u5fc3\u8eab\u9ad4\u6709\u8ca0\u64d4 - \u98a8\u50b3\u5a92", "description": "\u708e\u71b1\u590f\u5929\u4f86\u56c9\uff01\u80fd\u5920\u6d88\u6691\u7684\u6c34\u679c\uff0c\u4ee5\u897f\u74dc\u6700\u70ba\u4eba\u6240\u7a31\u9053\uff0c\u897f\u74dc\u53ef\u4ee5\u6b62\u6e34\u5229\u5c3f\uff0c\u590f\u5929\u88e1\u5207\u4e00\u76c6\u897f\u74dc\uff0c\u99ac\u4e0a\u6703\u88ab\u5403\u5149\u5149\uff0c\u897f\u74dc\u6c41\u66f4\u662f\u8b93\u4eba\u901a\u9ad4\u900f\u6e05\u6dbc\uff1b\u590f\u5929\u5403\u897f\u74dc\u53ef\u6d88\u6691\uff0c...", "url": "https://www.storm.mg/lifestyle/121736", "urlToImage": "https://image.cache.storm.mg/styles/smg-800x533-fp/s3/media/image/2016/05/23/20160523-025545_U3927_M159250_3a0a.jpg?itok=mi6ly-4P", "publishedAt": "2016-05-23T07:03:38Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-08-08T10:19:00Z", "location": "hk", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-08-08T10:22:00Z", "location": "tw", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-08-09T07:45:00Z", "location": "hk", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-08-09T07:45:00Z", "location": "tw", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-12-31T23:29:00Z", "location": "hk", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-12-31T23:29:00Z", "location": "tw", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-13T10:37:00Z", "location": "hk", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-13T10:37:00Z", "location": "tw", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Storm.mg", "ID": 21135, "en-title": "When the weather is hot, I want to eat watermelon to cool down! However, there are three types of people who should be careful about the physical burden when eating watermelon - Feng Media", "en-description": "Hot summer is coming! Watermelon is the most famous fruit that can relieve summer heat. Watermelon can quench thirst and diuresis. If you cut a pot of watermelon in summer, it will be eaten up immediately. The watermelon juice makes people feel refreshed and refreshing. Eating watermelon in summer can relieve heat... .", "language": "zh"}, {"author": "author#193179", "title": "\u75ab\u60c5\u4e0b\u5165\u5883\u6aa2\u75ab\u773e\u751f\u76f8 \u53f0\u7063\u7d93\u9a57\u767b\u4e0a\u7d10\u6642 - \u4e2d\u592e\u793e\u5373\u6642\u65b0\u805e", "description": "2019\u51a0\u72c0\u75c5\u6bd2\u75be\u75c5\u5927\u6d41\u884c\u5f8c\uff0c\u56b4\u683c\u9632\u75ab\u7684\u570b\u5bb6\u8981\u6c42\u5165\u5883\u65c5\u5ba2\u6aa2\u75ab\u3002\u7d10\u7d04\u6642\u5831\u4eca\u5929\u5831\u5c0e\u591a\u540d\u65c5\u5ba2\u6aa2\u75ab\u6642\u5982\u4f55\u5ea6\u904e\u67af\u71e5\u65e5\u5b50\uff0c\u4e26\u5206\u4eab\u53f0\u88d4\u5c0e\u6f14\u674e\u7acb\u78d0\u5728\u53f0\u5317\u5165\u4f4f\u9632\u75ab\u65c5\u9928\u7684\u898b\u805e\u3002", "url": "https://www.cna.com.tw/news/firstnews/202102250015.aspx", "urlToImage": "https://imgcdn.cna.com.tw/www/webphotos/WebOg/600/20210225/1153x605_336663982723.jpg", "publishedAt": "2021-02-24T23:35:24Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-02-25T10:05:00Z", "location": "tw", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Cna.com.tw", "ID": 3291668, "en-title": "Taiwan\u2019s experience in immigration quarantine during the epidemic was featured in the New York Times - Central News Agency Live News", "en-description": "After the COVID-19 pandemic, countries with strict epidemic prevention requirements require incoming passengers to quarantine. The New York Times reported today how many travelers spent their boring days in quarantine, and shared Taiwanese director Li Lipan's experience staying at an anti-epidemic hotel in Taipei.", "language": "zh"}, {"author": "author#038029", "title": "\u96fb\u6e90\u7ba1\u7406\u9700\u6c42\u7dca\u5230\u4e0d\u884c\u53f0\u7a4d\u96fb\u51fa\u99ac\u8cb7\u6a5f\u53f0\u885d\u523aGaN\u5feb\u5145 - \u53f0\u7063\u860b\u679c\u65e5\u5831", "description": "\u96fb\u6e90\u7ba1\u7406\u6676\u7247\uff08PMIC\uff09\u7dca\u5230\u4e0d\u884c\uff0c\u4f9b\u61c9\u93c8\u6d88\u606f\u50b3\u51fa\uff0c\u53f0\u7a4d\u96fb\uff082330\uff09\u6c7a\u5b9a\u89aa\u81ea\u51fa\u99ac\uff0c\u5f9e\u7b2c\u4e09\u4ee3\u534a\u5c0e\u9ad4\u65b0\u6750\u6599GaN(\u6c2e\u5316\u93b5)\uff0c\u64f4\u5145\u7522\u80fd\uff0c\u751a\u81f3\u63a1\u7528\u5c08\u5229\u6388\u6b0a\u65b9\u5f0f\uff0c\u5f9eGaN\u5feb\u5145\u5207\u5165\uff0c\u9664\u89e3\u6c7a\u96fb\u6e90\u6676\u7247\u7ba1\u7406\u77ed\u7f3a\u7684\u9700\u6c42\uff0c\u5e02\u5834\u4e5f\u50b3\u51fa\u53ef\u80fd\u986f\u793aApple\u6b63\u5728\u8003\u616e\u672a\u4f86\u5c07\u8f49\u9032GaN\u5feb\u5145\u65b9\u6848\u3002 \u4eca\u5e74\u9762\u81e8\u75ab\u60c5...", "url": "https://tw.appledaily.com/property/20201129/2KYAYY2AZFCF7EOGWN6T52NWPY/", "urlToImage": "https://tw.appledaily.com/resizer/xWGBiVr25njhtQd6zB4W_pgY30s=/1134x756/filters:quality(100)/cloudfront-ap-northeast-1.images.arcpublishing.com/appledaily/PR6AVOX4MFA6DO6DEBS3XOJUVQ.jpg", "publishedAt": "2020-11-29T01:58:19Z", "content": "PMIC2330GaN()GaNAppleGaN\r\n8\r\nPMICIC8500(Intel)EnpirionICADI210Maxim Integrated\r\nAixtronGaN\r\n6GaNGaN\r\n5GGaNType-C\r\nGaNApple iPhone 12ODM/OEM\r\nAppleGaN", "instances": [{"collectedAt": "2020-11-29T14:01:00Z", "location": "tw", "category": "business"}, {"collectedAt": "2020-12-01T10:11:00Z", "location": "tw", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Appledaily.com", "ID": 1998899, "en-title": "The demand for power management is so tight that TSMC is buying machines to sprint towards GaN fast charging - Taiwan Apple Daily", "en-description": "Power management chips (PMICs) are so tight that supply chain news came out. TSMC (2330) decided to take action personally to expand production capacity from the third-generation new semiconductor material GaN (gallium nitride), and even adopted patent licensing methods to quickly expand from GaN In terms of charging, in addition to solving the need for power chip management shortages, there are also rumors in the market that Apple is considering switching to GaN fast charging solutions in the future. Facing the epidemic this year...", "language": "zh"}, {"author": "author#080680", "title": "\u6027\u611f\u5973\u661f\u56e0\u4e00\u90e8\u6232\u82e6\u6200\u674e\u9023\u677024\u5e74 \u5982\u4eca47\u6b72\u4ecd\u8c8c\u7f8e\u55ae\u8eab - \u4e09\u7acb\u65b0\u805e\u7db2", "description": "\u63d0\u5230\u529f\u592b\u5de8\u661f\uff0c\u674e\u9023\u6770\u662f\u6b66\u4fe0\u96fb\u5f71\u7684\u4ee3\u8868\u4eba\u7269\u4e4b\u4e00\uff0c\u4ed6\u5168\u9762\u5c55\u793a\u4e86\u8d85\u51e1\u7684\u6b66\u8853\u9020\u8a63\u548c\u7cbe\u6e5b\u7684\u8868\u6f14\u624d\u80fd\uff0c\u5728\u89c0\u773e\u5fc3\u76ee\u4e2d\u5851\u9020\u4e86\u7121\u53ef\u53d6\u4ee3\u7684\u82f1\u96c4\u5f62\u8c61\uff1b\u96d6\u7136\u73fe\u5728\u7684\u4ed6\uff0c\u5df2\u9010\u6f38\u6de1\u51fa\u5a1b\u6a02\u5708\uff0c\u4f46\u4ed6\u7684\u4e00\u4e9b\u4e8b\u8e5f\u9084\u662f\u8b93\u4eba\u5011\u6d25\u6d25\u6a02\u9053\u3002(\u8a18\u8005\u5510\u5bb6\u8208)", "url": "https://star.setn.com/news/967619", "urlToImage": "https://attach.setn.com/newsimages/2021/07/15/3228492-PH.jpg", "publishedAt": "2021-07-14T16:26:48Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-07-15T11:28:00Z", "location": "tw", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Setn.com", "ID": 5662902, "en-title": "The sexy actress fell in love with Jet Li for 24 years because of a movie and is still beautiful and single at the age of 47 - Sanli News Network", "en-description": "When it comes to kung fu superstars, Jet Li is one of the representatives of martial arts movies. He comprehensively demonstrated his extraordinary martial arts attainments and superb acting talents, creating an irreplaceable heroic image in the minds of the audience; although now he has gradually faded out In the entertainment industry, some of his deeds are still talked about. (Reporter Tang Jiaxing)", "language": "zh"}, {"author": null, "title": "\u6e6f\u667a\u921e\u4e09\u5206\u7403\u300c\u629510\u4e2d8\u300d \u7db2\u9a5a\uff1a\u4e0d\u662f\u6e6f\u5305\u662f\u6e6f\u795e\uff01\uff5c\u4e09\u7acb\u65b0\u805e\u7db2SETN.com - \u4e09\u7acb\u65b0\u805e\u7db2SETN", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VVZ3YmZWLWM2T3PSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-08-27T08:07:25Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-08-28T09:52:00Z", "location": "tw", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-08-29T09:37:00Z", "location": "tw", "category": "sports"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 6131028, "en-title": "Tang Zhijun made \"8 of 10\" three-pointers. Netizens were shocked: It's not a soup dumpling, it's a soup god! \uff5cSanli News Network SETN.com - Sanli News Network SETN", "language": "zh"}, {"author": "author#017217", "title": "Apr\u00e8s des mois de gal\u00e8res, Remco revoit la vie en rose - dh.be", "description": "Apr\u00e8s deux mois d\u2019arr\u00eat, Evenepoel a obtenu le feu vert de ses m\u00e9decins, il peut reprendre l\u2019entra\u00eenement et r\u00eaver \u00e0 nouveau du Giro.", "url": "https://www.dhnet.be/sports/cyclisme/apres-des-mois-de-galeres-remco-revoit-la-vie-en-rose-602195fcd8ad5844d1ff58d5", "urlToImage": "https://t2.ldh.be/nYe7k_gfw7JCR7pbNzWjLLVo7-g=/1280x640/602195fcd8ad5844d1ff58d4.jpg", "publishedAt": "2021-02-09T05:48:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 ? Connectez-vous\r\nPas encore abonn\u00e9 ?Profitez du premier mois gratuit*\r\nS'abonner\r\n* puis tarif en vigueur, sans engagement", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-09T09:13:00Z", "location": "be", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "dh.be", "ID": 2999658, "en-title": "After months of hardship, Remco takes a rosy look at life - dh.be", "en-description": "After two months off, Evenepoel got the green light from his doctors, he can resume training and dream of the Giro again.", "en-content": "Already subscribed? Log in Not yet a subscriber? Take advantage of the first month free* Subscribe * then current rate, without obligation", "language": "fr"}, {"author": "author#224418", "title": "Google devrait int\u00e9grer un \u00e9galiseur automatique \u00e0 ses smartphones Pixel - Frandroid", "description": "Afin d'am\u00e9liorer automatiquement la qualit\u00e9 sonore de ses derniers Pixel, Google pr\u00e9parerait un \u00e9galiseur automatique qui adapterait le son en fonction des bruits ambiants.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/google/810161_google-devrait-integrer-un-egaliseur-automatique-a-ses-smartphones-pixel", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/pixel-5-illustration-test-1-scaled.jpg", "publishedAt": "2020-12-02T11:38:00Z", "content": "Afin d'am\u00e9liorer automatiquement la qualit\u00e9 sonore de ses derniers Pixel, Google pr\u00e9parerait un \u00e9galiseur automatique qui adapterait le son en fonction des bruits ambiants. \r\nPixel 5 // Source : Arna\u2026 [+2710 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-03T07:48:00Z", "location": "be", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-12-03T07:48:00Z", "location": "fr", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-12-03T07:48:00Z", "location": "ma", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-12-04T10:17:00Z", "location": "ma", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-12-05T03:40:00Z", "location": "ma", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Frandroid", "ID": 2053709, "en-title": "Google should integrate an automatic equalizer into its Pixel smartphones - Frandroid", "en-description": "In order to automatically improve the sound quality of its latest Pixels, Google is preparing an automatic equalizer which would adapt the sound according to ambient noise.", "en-content": "In order to automatically improve the sound quality of its latest Pixels, Google is preparing an automatic equalizer which would adapt the sound according to ambient noise. Pixel 5 // Source: Arna\u2026 [+2710 tanks]", "language": "fr"}, {"author": "author#095952", "title": "Des scientifiques expliquent le changement climatique survenu il y a un million d'ann\u00e9es - Sciences et Avenir", "description": "Un million d\u2019ann\u00e9es auparavant se produisait un changement climatique \u00e0 grande \u00e9chelle sur notre plan\u00e8te. Les cycles de glaciation, qui \u00e9taient alors de 41.000 ans, sont pass\u00e9s \u00e0 100.000 ans. Un \u00e9v\u00e9nement que des chercheurs de l\u2019Universit\u00e9 Columbia ont tent\u00e9 \u2026", "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/fondamental/geologie/des-scientifiques-expliquent-le-changement-climatique-qui-s-est-produit-il-y-a-un-million-d-annees_159041", "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2021/11/12/cover-r4x3w1000-618e34974b9c9-glacier-ge8a3c55d4-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T10:34:00Z", "content": "Depuis environ 12.000 ans, La Terre se trouve dans une p\u00e9riode dite \"interglaciaire\". S\u2019en suivra une p\u00e9riode glaciaire, puis une autre interglaciaire, et ainsi de suite. Car notre plan\u00e8te alterne de\u2026 [+6592 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-13T13:17:00Z", "location": "be", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-13T13:17:00Z", "location": "fr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-13T13:17:00Z", "location": "ma", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-14T11:39:00Z", "location": "be", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-14T11:39:00Z", "location": "fr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-14T11:39:00Z", "location": "ma", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-15T10:56:00Z", "location": "be", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-15T10:56:00Z", "location": "fr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-15T10:56:00Z", "location": "ma", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Sciences et Avenir", "ID": 7230591, "en-title": "Scientists explain climate change that occurred a million years ago - Sciences et Avenir", "en-description": "A million years ago, large-scale climate change occurred on our planet. The glaciation cycles, which were then 41,000 years, increased to 100,000 years. An event that researchers from Columbia University attempted\u2026", "en-content": "For around 12,000 years, the Earth has been in a so-called \u201cinterglacial\u201d period. An ice age will follow, then another interglacial, and so on. Because our planet alternates\u2026 [+6592 tanks]", "language": "fr"}, {"author": "author#105383", "title": "Confinement : un enfant sur cinq a souffert de stress post-traumatique - Magic Maman", "description": "Le premier confinement a eu des effets d\u00e9l\u00e9t\u00e8res sur la sant\u00e9 mentale des enfants. Une \u00e9tude fran\u00e7aise montre qu'un jeune sur cinq a \u00e9t\u00e9 atteint d'un stress post-traumatique.", "url": "https://www.magicmaman.com/confinement-un-enfant-sur-cinq-a-souffert-de-stress-post-traumatique,3668408.asp", "urlToImage": "https://cache.magicmaman.com/data/photo/w600_h315_ci/5w/confinement-stress-post-traumatique-enfant.jpg", "publishedAt": "2021-02-01T08:36:00Z", "content": "\"Les services d\u2019hospitalisation habituellement surcharg\u00e9s \u00e0 cette p\u00e9riode d\u2019enfants atteints de pathologies infectieuses (bronchiolites, gastro-ent\u00e9rite) le sont encore cette ann\u00e9e, mais d\u2019enfants ma\u2026 [+2133 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-01T14:11:00Z", "location": "be", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-02-01T14:11:00Z", "location": "ma", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Magic Maman", "ID": 2908739, "en-title": "Confinement: one in five children suffered from post-traumatic stress - Magic Maman", "en-description": "The first confinement had deleterious effects on the mental health of children. A French study shows that one in five young people have suffered from post-traumatic stress.", "en-content": "\"Hospitalization services usually overloaded at this time of children suffering from infectious pathologies (bronchiolitis, gastroenteritis) are still so this year, but of children ma\u2026 [+2133 chars]", "language": "fr"}, {"author": "author#036226", "title": "\u00ab Fr\u00e9quence vibratoire de la Terre \u00bb : attention \u00e0 cette th\u00e9orie fumeuse des blogs de pseudo-science - Numerama", "description": "L'acteur Guillaume Canet a r\u00e9cemment tenu \u00e0 la radio un \u00e9trange discours sur la fr\u00e9quence vibratoire de la Terre. Des d\u00e9clarations qui viennent rappeler le risque des courants pseudo-scientifiques.", "url": "https://www.numerama.com/politique/749372-frequence-vibratoire-de-la-terre-attention-a-cette-theorie-fumeuse-des-blogs-de-pseudo-science.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2021/10/terre-planete-1.jpg", "publishedAt": "2021-10-22T14:52:13Z", "content": "L'acteur Guillaume Canet a r\u00e9cemment tenu \u00e0 la radio un \u00e9trange discours sur la fr\u00e9quence vibratoire de la Terre. Des d\u00e9clarations qui viennent rappeler le risque des courants pseudo-scientifiques.\r\n\u2026 [+7606 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-25T09:11:00Z", "location": "be", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-10-25T09:11:00Z", "location": "fr", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Numerama", "ID": 6940379, "en-title": "\u201cVibratory frequency of the Earth\u201d: beware of this vague theory from pseudo-science blogs - Numerama", "en-description": "The actor Guillaume Canet recently gave a strange speech on the radio about the Earth's vibrational frequency. Statements that remind us of the risk of pseudo-scientific trends.", "en-content": "The actor Guillaume Canet recently gave a strange speech on the radio about the Earth's vibrational frequency. Statements that remind us of the risk of pseudo-scientific trends. \u2026 [+7606 tanks]", "language": "fr"}, {"author": null, "title": "Bayern-Sevilla: \u00bfPrudente jugar la Supercopa con p\u00fablico? - El Nuevo Herald", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiPGh0dHBzOi8vd3d3LmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL2RlcG9ydGVzL2FydGljbGUyNDU5NTQ5MjAuaHRtbNIBPGh0dHBzOi8vYW1wLmVsbnVldm9oZXJhbGQuY29tL2RlcG9ydGVzL2FydGljbGUyNDU5NTQ5MjAuaHRtbA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-09-23T20:16:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-09-24T06:47:00Z", "location": "cu", "category": "sports"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 950756, "en-title": "Bayern-Sevilla: Prudent to play the Super Cup with the public? - El Nuevo Herald", "language": "es"}, {"author": null, "title": "Francia reporta seis millones de desempleados solo en enero - CubaDebate", "description": "El desempleo en sus diversas categor\u00edas afect\u00f3 en Francia a seis millones de personas el mes pasado, una cifra similar a la registrada en diciembre de 2020, public\u00f3 hoy el Ministerio del Trabajo. Seg\u00fan el reporte, entre el 1 de marzo de 2020 y el mes en curso\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2021/02/25/francia-reporta-seis-millones-de-desempleados-solo-en-enero/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2021/02/protesta-desempleo-en-francia.jpg", "publishedAt": "2021-02-26T01:24:22Z", "content": "Foto: Prensa Latina\r\nEl desempleo en sus diversas categor\u00edas afect\u00f3 en Francia a seis millones de personas el mes pasado, una cifra similar a la registrada en diciembre de 2020, public\u00f3 hoy el Minist\u2026 [+1424 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-26T09:48:00Z", "location": "cu", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Cubadebate.cu", "ID": 3311473, "en-title": "France reports six million unemployed in January alone - CubaDebate", "en-description": "Unemployment in its various categories affected six million people in France last month, a figure similar to that registered in December 2020, the Ministry of Labor published today. According to the report, between March 1, 2020 and the current month...", "en-content": "Photo: Prensa Latina Unemployment in its various categories affected six million people in France last month, a figure similar to that registered in December 2020, the Minist published today\u2026 [+1424 chars]", "language": "es"}, {"author": null, "title": "Programa Activamente guiar\u00e1 a adultos mayores para mejorar su salud y bienestar \u2013 El Diario de La Ligua - El Diario de La Ligua", "description": "Iniciativa de la empresa Sopraval, busca favorecer la activaci\u00f3n f\u00edsica y mental de las personas de la tercera edad por medio de talleres dirigidos por profesionales de la salud. A trav\u00e9s de actividades did\u00e1cticas que contemplan ejercicios terap\u00e9uticos, de es\u2026", "url": "https://laliguachile.cl/salud/programa-activamente-guiara-a-adultos-mayores-para-mejorar-su-salud-y-bienestar/", "urlToImage": "https://laliguachile.cl/wp-content/uploads/2021/06/NICOLAS-ANTEQUERA-KINESIOLOGO-PROGRAMA-ACTIVAMENTE.png", "publishedAt": "2021-06-25T17:18:40Z", "content": "Iniciativa de la empresa Sopraval, busca favorecer la activaci\u00f3n f\u00edsica y mental de las personas de la tercera edad por medio de talleres dirigidos por profesionales de la salud.\r\nA trav\u00e9s de activid\u2026 [+1774 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-26T10:11:00Z", "location": "ar", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-06-26T10:11:00Z", "location": "co", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-06-26T10:11:00Z", "location": "cu", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-06-26T10:11:00Z", "location": "mx", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-06-26T10:11:00Z", "location": "ve", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-06-27T11:00:00Z", "location": "cu", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-06-28T10:08:00Z", "location": "cu", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Laliguachile.cl", "ID": 5368705, "en-title": "Actively Program will guide older adults to improve their health and well-being \u2013 El Diario de La Ligua - El Diario de La Ligua", "en-description": "An initiative of the Sopraval company, it seeks to promote the physical and mental activation of elderly people through workshops led by health professionals. Through educational activities that include therapeutic exercises, such as\u2026", "en-content": "An initiative of the Sopraval company, it seeks to promote the physical and mental activation of elderly people through workshops led by health professionals. Through activities\u2026 [+1774 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#172990", "title": "Honor\u00e9 gana \u00faltima etapa; Vingegaard logra el triunfo final - AS ", "description": "El dan\u00e9s Mikkel Frlich Honor\u00e9 (Deceuninck-Quick Step) se llev\u00f3 al esprint la quinta y \u00faltima etapa en Forli. El triunfo final fue para su compatriota Jonas Vingegaard (Jumbo Visma).", "url": "https://as.com/ciclismo/2021/03/27/mas_ciclismo/1616861349_453201.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/ciclismo/imagenes/2021/03/27/mas_ciclismo/1616861349_453201_1616861578_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2021-03-27T16:17:39Z", "content": "El dan\u00e9s Mikkel Frlich Honor\u00e9 (Deceuninck-Quick Step) se llev\u00f3 al esprint con la quinta, y \u00faltima, etapa de una Semana Coppi e Bartoli, con salida y llegada a Forli, de 166,2 km, que ve el triunfo fi\u2026 [+2796 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-28T11:02:00Z", "location": "cu", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-03-28T11:02:00Z", "location": "cu", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-03-29T07:52:00Z", "location": "cu", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "As.com", "ID": 3854670, "en-title": "Honor\u00e9 wins last stage; Vingegaard achieves the final victory - AS", "en-description": "The Danish Mikkel Frlich Honor\u00e9 (Deceuninck-Quick Step) took the fifth and final stage in Forli in the sprint. The final victory went to his compatriot Jonas Vingegaard (Jumbo Visma).", "en-content": "The Danish Mikkel Frlich Honor\u00e9 (Deceuninck-Quick Step) took the sprint with the fifth, and last, stage of a Coppi e Bartoli Week, starting and finishing in Forli, of 166.2 km, which sees the final victory\u2026 [ +2796 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#140974", "title": "Tips de Psicolog\u00eda: 5 consejos para sobrellevar el confinamiento - Terra Chile", "description": "Especialista entrega estos consejos para quienes tenemos que estar confinados por la pandemia.", "url": "https://www.terra.cl/estilo-de-vida/2021/4/12/tips-de-psicologia-consejos-para-sobrellevar-el-confinamiento-6252.html", "urlToImage": "https://www.terra.cl/u/fotografias/m/2021/4/12/f1280x720-9827_141502_4923.jpg", "publishedAt": "2021-04-12T17:47:37Z", "content": "Cumplimos m\u00e1s de un a\u00f1o entrando y saliendo de cuarentenas producto de la pandemia del Coronavirus. Es que el confinamiento es un tema muy complejo de sobrellevar, pensando en que se suman como facto\u2026 [+2346 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-13T12:56:00Z", "location": "cu", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-04-14T08:31:00Z", "location": "cu", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-04-15T07:48:00Z", "location": "co", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-04-15T07:48:00Z", "location": "cu", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-04-15T07:48:00Z", "location": "mx", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-04-15T07:48:00Z", "location": "ve", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Terra.cl", "ID": 4137606, "en-title": "Psychology Tips: 5 tips to cope with confinement - Terra Chile", "en-description": "Specialist delivers these tips for those of us who have to be confined due to the pandemic.", "en-content": "We have been entering and leaving quarantines for more than a year as a result of the Coronavirus pandemic. The thing is that confinement is a very complex issue to deal with, thinking that they add up as a fact\u2026 [+2346 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#222011", "title": "Venus Williams joins Serena Williams on US Open player withdrawal list - Tennis World USA", "description": "Venus pulled out of the US Open just hours after Serena.", "url": "https://www.tennisworldusa.org/tennis/news/WTA_Tennis/101577/venus-williams-joins-serena-williams-on-us-open-player-withdrawal-list/", "urlToImage": "https://www.tennisworldusa.org/imgb/105961/venus-williams-joins-serena-williams-on-us-open-player-withdrawal-list.jpg", "publishedAt": "2021-08-25T21:00:16Z", "content": "Former world No. 1 Venus Williams has announced her withdrawal from the US Open. Williams, now ranked at No. 147 in the world, last played at this week's WTA event in Chicago. Williams didn't impress\u2026 [+1527 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-27T08:14:00Z", "location": "ca", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-08-27T08:14:00Z", "location": "sa", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Tennis World USA", "ID": 6110485, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Google Photos map view adds satellite layer, integrates your travel \u2018Timeline\u2019 - 9to5Google", "description": "Last month, Google briefly mentioned that the Location History-powered Timeline feature coming to the Photos map. The integration is now...", "url": "https://9to5google.com/2020/12/18/google-photos-map-timeline/", "urlToImage": "https://i1.wp.com/9to5google.com/wp-content/uploads/sites/4/2020/06/google_photos_redesign_1.jpg?resize=1200%2C628&quality=82&strip=all&ssl=1", "publishedAt": "2020-12-19T05:07:00Z", "content": "Last month, Google briefly mentioned that the Location History-powered Timeline feature in Maps was coming to Photos. The Timeline integration is now rolled out in Google Photos for iOS and Android, \u2026 [+1184 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-20T08:32:00Z", "location": "ph", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-12-20T08:32:00Z", "location": "sa", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-12-20T08:32:00Z", "location": "us", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "9to5google.com", "ID": 2332722, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Study unravels widespread tumor suppression mechanism that halts cancer metastasis - News-Medical.net", "description": "According to a study by The Wistar Institute, the tumor suppressor Parkin, whose levels are reduced in different cancer types, causes acute metabolic and oxidative stress, suppresses mitochondrial trafficking, and blocks tumor cell movement, reducing primary \u2026", "url": "https://www.news-medical.net/news/20210826/Study-unravels-widespread-tumor-suppression-mechanism-that-halts-cancer-metastasis.aspx", "urlToImage": "https://d2jx2rerrg6sh3.cloudfront.net/image-handler/picture/2014/7/174318220-620x480.jpg", "publishedAt": "2021-08-26T05:27:00Z", "content": "According to a study by The Wistar Institute, the tumor suppressor Parkin, whose levels are reduced in different cancer types, causes acute metabolic and oxidative stress, suppresses mitochondrial tr\u2026 [+4787 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-26T08:55:00Z", "location": "ca", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-26T08:55:00Z", "location": "ie", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-26T08:55:00Z", "location": "in", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-26T08:55:00Z", "location": "my", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-26T08:55:00Z", "location": "ng", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-26T08:55:00Z", "location": "nz", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-26T08:55:00Z", "location": "ph", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-26T08:55:00Z", "location": "sa", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-26T08:55:00Z", "location": "sg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-26T08:55:00Z", "location": "za", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "News-Medical.Net", "ID": 6107370, "language": "en"}, {"author": null, "title": "B.C. rolls out COVID-19 vaccination plan for those over 80 and extends time between vaccines - CFJC Today Kamloops", "description": "VICTORIA - B.C. provincial health officials have decided to spread the doses of the Moderna and Pfizer vaccine...", "url": "https://cfjctoday.com/2021/03/01/b-c-rolls-out-covid-19-vaccination-plan-for-those-over-80-and-extends-time-between-vaccines/", "urlToImage": "https://s3.amazonaws.com/socast-superdesk/media/20210301180340/6425d315-23ef-46a5-b746-54b8bc2659a3.jpg", "publishedAt": "2021-03-01T18:41:49Z", "content": "We will monitor very closely to see if we see any changes in the protection levels. We believe this is supported strongly by the data both here in B.C. and the scientific community around the world.\r\u2026 [+4099 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-02T10:30:00Z", "location": "ca", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-03-02T10:30:00Z", "location": "ca", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-02T10:30:00Z", "location": "my", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-02T10:30:00Z", "location": "sa", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "CFJC Today Kamloops", "ID": 3379606, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Pancreatic Cancer Awareness is important - we have a special PSA - Eyewitness News WTVO WQRF", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VFFjSHNmcU1XWTTSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-17T05:23:28Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-11-17T10:28:00Z", "location": "ca", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-11-17T10:28:00Z", "location": "sa", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-11-18T10:38:00Z", "location": "ca", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-11-18T10:38:00Z", "location": "nz", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-11-18T10:38:00Z", "location": "sa", "category": "health"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 1871441, "language": "en"}, {"author": "author#009836", "title": "\u201c\u0e15\u0e48\u0e2d-\u0e41\u0e2d\u0e1f\u201d \u0e40\u0e2a\u0e34\u0e23\u0e4c\u0e1f\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2b\u0e27\u0e32\u0e19\u0e17\u0e30\u0e25\u0e38\u0e08\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e09\u0e32\u0e01\u0e1b\u0e32\u0e0f\u0e34\u0e2b\u0e32\u0e23\u0e34\u0e22\u0e4c\u0e23\u0e31\u0e01\u0e41\u0e17\u0e49 \u0e43\u0e19 \u201c\u0e02\u0e2d\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48\u0e43\u0e01\u0e25\u0e49\u0e46 \u0e40\u0e18\u0e2d\u201d - \u0e44\u0e17\u0e22\u0e23\u0e31\u0e10", "description": "\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e28\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e41\u0e1f\u0e19\u0e46 \u0e44\u0e14\u0e49\u0e0a\u0e21\u0e43\u0e19\u0e27\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e38\u0e18\u0e17\u0e35\u0e48 30 \u0e01.\u0e22.\u0e19\u0e35\u0e49\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 \u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e25\u0e30\u0e04\u0e23 \u201c\u0e02\u0e2d\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48\u0e43\u0e01\u0e25\u0e49\u0e46 \u0e40\u0e18\u0e2d\u201d \u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e04\u0e39\u0e48\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e19\u0e32\u0e07\u0e21\u0e32\u0e01\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07 \u0e41\u0e2d\u0e1f-\u0e17\u0e31\u0e01\u0e29\u0e2d\u0e23 \u0e20\u0e31\u0e01\u0e14\u0e34\u0e4c\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e40\u0e08\u0e23\u0e34\u0e0d \u0e04\u0e37\u0e19\u0e08\u0e2d\u0e2a\u0e39\u0e48\u0e07\u0e32\u0e19\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e2d\u0e35\u0e01\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07", "url": "https://www.thairath.co.th/entertain/news/1939566", "urlToImage": "https://www.thairath.co.th/media/dFQROr7oWzulq5FZUILopuzrZ0R7Kp8XCR5sWNnR0ZFnMo4zBy8i0gXLrWfTTccXrTt.jpg", "publishedAt": "2020-09-28T09:01:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-09-28T16:57:00Z", "location": "th", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-09-29T08:09:00Z", "location": "th", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Thairath.co.th", "ID": 1026532, "en-title": "\"Tor-Aff\" serves sweetness through the screen, opening the miracle of true love in \"Khod to be born again near you\" - Thairath", "en-description": "Ready to broadcast to fans You can watch this Wednesday, Sept. 30, for the drama \"Kor Born Again Near You\" that has a very talented female partner like Aff-Thaksaorn Phaksukcharoen. Returning the screen to the show again", "language": "th"}, {"author": null, "title": "\u0e28\u0e34\u0e25\u0e1b\u0e34\u0e19\u0e44\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e25\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e27\u0e07 BNK48 \u0e1b\u0e25\u0e37\u0e49\u0e21\u0e04\u0e27\u0e49\u0e32\u0e1e\u0e23\u0e35\u0e40\u0e0b\u0e47\u0e19\u0e40\u0e15\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e41\u0e1a\u0e23\u0e19\u0e14\u0e4c Grab \u0e15\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e1b\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48 2 - \u0e1a\u0e32\u0e07\u0e01\u0e2d\u0e01\u0e17\u0e39\u0e40\u0e14\u0e22\u0e4c - Bangkok Today", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMi4wFodHRwczovL2Jhbmdrb2stdG9kYXkuY29tL3dlYi8lRTAlQjglQTglRTAlQjglQjQlRTAlQjglQTUlRTAlQjglOUIlRTAlQjglQjQlRTAlQjglOTklRTAlQjklODQlRTAlQjglQUQlRTAlQjglOTQlRTAlQjglQUQlRTAlQjglQTUlRTAlQjglQUIlRTAlQjglOEQlRTAlQjglQjQlRTAlQjglODclRTAlQjglQTclRTAlQjglODctYm5rNDgtJUUwJUI4JTlCJUUwJUI4JUE1JUUwJUI4JUI3JUUwJUI5JTg5L9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-09-21T13:10:06Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-09-22T08:18:00Z", "location": "th", "category": "entertainment"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 904723, "en-title": "Female idol artist BNK48 is delighted to win the title of Grab brand presenter for the second year in a row - Bangkok Today - Bangkok Today", "language": "th"}, {"author": null, "title": "\u0e17\u0e33\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e08\u0e47\u0e1a \u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e41\u0e01\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e25\u0e38\u0e01\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e44\u0e1f!!! | \u0e15\u0e2d\u0e01\u0e22\u0e49\u0e33\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01 \u0e04\u0e39\u0e48\u0e41\u0e04\u0e49\u0e19\u0e41\u0e2a\u0e19\u0e23\u0e31\u0e01 EP.6 | Ch7HD - Ch7HD", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9R21xUm1VbTJpem_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-07T04:53:54Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-03-07T10:52:00Z", "location": "th", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-03-07T10:52:00Z", "location": "th", "category": "general"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 3479144, "en-title": "hurt my little sister Your house must be on fire!!! | Reinforces the fun Sweet Enemy EP.6 | Ch7HD - Ch7HD", "language": "th"}, {"author": null, "title": "\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e22\u0e39\u0e42\u0e23 2020 \u0e40\u0e07\u0e34\u0e19\u0e2a\u0e30\u0e1e\u0e31\u0e14\u0e15\u0e48\u0e33\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e43\u0e19\u0e23\u0e2d\u0e1a 10 \u0e1b\u0e35 : [Biz Talk] - NEWS1", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cEZqdVM1czRCdlXSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-06-23T03:32:08Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-06-23T10:06:00Z", "location": "th", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-06-24T08:41:00Z", "location": "th", "category": "business"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 5315676, "en-title": "Euro 2020 football, lowest circulation in 10 years : [Biz Talk] - NEWS1", "language": "th"}, {"author": null, "title": "\u0e23\u0e31\u0e01\u0e25\u0e49\u0e19\u0e41\u0e1c\u0e07 \u0e22\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07 | Ch7HD - Ch7HD", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VlRqWTYtdENhWE3SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-06-12T05:00:06Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-06-13T10:24:00Z", "location": "th", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-06-14T08:27:00Z", "location": "th", "category": "entertainment"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 5120820, "en-title": "Love overflowing, rerun | Ch7HD - Ch7HD", "language": "th"}, {"author": "author#211024", "title": "Eks Istri Dory Harsa Ungkap Niat Bawa Barang Ini ke Pernikahan Nella Kharisma - Haibunda", "description": "Mantan istri Dory Harsa, Thari Eka berniat membawa karangan bunga jika ia hadir di pernikahan Dory Harsa dan Nella Kharisma. Simak penuturannya di sini.", "url": "https://www.haibunda.com/moms-life/20200920115733-68-162813/eks-istri-dory-harsa-ungkap-niat-bawa-barang-ini-ke-pernikahan-nella-kharisma", "urlToImage": "https://akcdn.detik.net.id/visual/2020/09/10/dory-harsa-7_169.png?w=650", "publishedAt": "2020-09-20T05:50:58Z", "content": "Jakarta -\r\n Sejak menikah dengan Nella Kharisma, kehidupan Dory Harsa semakin jadi sorotan publik. Tak hanya itu, kehidupan sang mantan istri, Thari Eka Fitriana\u00a0juga tak luput dari perhatian wargane\u2026 [+2186 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-20T09:04:00Z", "location": "id", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Haibunda.com", "ID": 878728, "en-title": "Dory Harsa's ex-wife reveals her intention to bring this item to Nella Kharisma's wedding - Haibunda", "en-description": "Dory Harsa's ex-wife, Thari Eka intends to bring a bouquet of flowers if she attends Dory Harsa and Nella Kharisma's wedding. Listen to his narrative here.", "en-content": "Jakarta - Since marrying Nella Kharisma, Dory Harsa's life has become increasingly in the public spotlight. Not only that, the life of his ex-wife, Thari Eka Fitriana, also did not escape the attention of citizens... [+2186 chars]", "language": "id"}, {"author": "author#161989", "title": "dr Reisa Minta Masyarakat Pilah Informasi soal Manfaat Vaksin - detikHealth", "description": "Juru Bicara Vaksin COVID-19, dr Reisa Broto Asmoro menyebut masih banyak yang bingung tentang aman atau tidaknya vaksin.", "url": "https://health.detik.com/berita-detikhealth/d-5312008/dr-reisa-minta-masyarakat-pilah-informasi-soal-manfaat-vaksin", "urlToImage": "https://awsimages.detik.net.id/api/wm/2020/09/15/dr-reisa-broto-asrmoro-2_169.jpeg?wid=54&w=650&v=1&t=jpeg", "publishedAt": "2020-12-28T07:43:24Z", "content": "Jakarta - Juru Bicara Vaksin COVID-19, dr Reisa Broto Asmoro menyebut masih banyak yang bingung tentang aman atau tidaknya vaksin. Selain itu ada pula isu-isu yang tidak berkaitan sama sekali dengan \u2026 [+2254 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-28T20:37:00Z", "location": "id", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-12-29T08:54:00Z", "location": "id", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Detik.com", "ID": 2401178, "en-title": "Dr. Reisa asks the public to sort out information about the benefits of vaccines - detikHealth", "en-description": "Spokesperson for the COVID-19 Vaccine, Dr. Reisa Broto Asmoro, said that many people are still confused about whether the vaccine is safe or not.", "en-content": "Jakarta - Spokesperson for the COVID-19 Vaccine, Dr Reisa Broto Asmoro, said that many people are still confused about whether the vaccine is safe or not. Apart from that, there are also issues that are not at all related to... [+2254 chars]", "language": "id"}, {"author": "author#073158", "title": "Gagal Bayar MTN, Bursa Suspensi Saham dan Obligasi Tridomain (TDPM) - Bisnis.com", "description": "Bursa memutuskan untuk melakukan penghentian sementara Perdagangan Efek (saham dan obligasi) PT Tridomain Performance Materials Tbk (TDPM, TDPM01, TDPM02) di Seluruh Pasar terhitung sejak Sesi I Perdagangan Efek tanggal 27 April 2021.", "url": "https://market.bisnis.com/read/20210427/192/1386771/gagal-bayar-mtn-bursa-suspensi-saham-dan-obligasi-tridomain-tdpm", "urlToImage": "https://images.bisnis-cdn.com/posts/2021/04/27/1386771/dg-bursa-3.jpg", "publishedAt": "2021-04-27T03:40:45Z", "content": "Bisnis.com, JAKARTA - PT Bursa Efek Indonesia melakukan penghentian sementara perdagangan efek PT Tridomain Performance Material Tbk. (TDPM) mulai hari ini.\r\nBEI menyampaikan Kustodian Sentral Efek I\u2026 [+1006 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-28T09:34:00Z", "location": "id", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Bisnis.com", "ID": 4355473, "en-title": "Failure to Pay MTN, Tridomain Stock and Bond Exchange Suspension (TDPM) - Bisnis.com", "en-description": "The Exchange has decided to temporarily suspend Securities Trading (shares and bonds) of PT Tridomain Performance Materials Tbk (TDPM, TDPM01, TDPM02) in all markets starting from the first Securities Trading Session on April 27 2021.", "en-content": "Bisnis.com, JAKARTA - The Indonesian Stock Exchange has temporarily suspended trading in the securities of PT Tridomain Performance Material Tbk. (TDPM) starting today. BEI conveys Central Securities Depository I\u2026 [+1006 chars]", "language": "id"}, {"author": "author#147131", "title": "Khusus Pasien Covid-19, Hindari 5 Makanan Ini saat Sakit! - Suara.com", "description": "Ada beberapa jenis makanan yang harusnya dihindari oleh pasien virus corona Covid-19, salah satunya gorengan.", "url": "https://www.suara.com/health/2020/12/18/145641/khusus-pasien-covid-19-hindari-5-makanan-ini-saat-sakit", "urlToImage": "https://media.suara.com/pictures/970x544/2020/11/14/90484-ilustrasi-makanan-india.jpg", "publishedAt": "2020-12-18T07:56:00Z", "content": "Suara.com - Makanan tidak hanya membantu menenangkan jiwa, tetapi juga meningkatkan sistem kekebalan tubuh. Menjaga pola makan adalah cara terbaik untuk membantu pemulihan tubuh yang sedang sakit.\r\nT\u2026 [+1525 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-18T20:50:00Z", "location": "id", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Suara.com", "ID": 2317973, "en-title": "Especially for Covid-19 Patients, Avoid These 5 Foods when Sick! - Suara.com", "en-description": "There are several types of food that Covid-19 corona virus patients should avoid, one of which is fried food.", "en-content": "Suara.com - Food not only helps soothe the soul, but also improves the immune system. Maintaining a healthy diet is the best way to help a sick body recover. T\u2026 [+1525 chars]", "language": "id"}, {"author": null, "title": "Ungguli Genshin Impact, Ni no Kuni Hasilkan Pendapatan Fantastis - MSN", "description": "Ni no Kuni: Cross Worlds cetak rekor pendapatan lebih dari Rp 1 triliun dalam 11 hari.", "url": "https://www.suara.com/tekno/2021/07/05/100000/ungguli-genshin-impact-ni-no-kuni-hasilkan-pendapatan-fantastis", "urlToImage": "https://img-s-msn-com.akamaized.net/tenant/amp/entityid/AALLZTq.img?h=315&w=600&m=6&q=60&o=t&l=f&f=jpg", "publishedAt": "2021-07-05T03:00:00Z", "content": "\u00a9 suara.com\r\n Ni No Kuni Cross Worlds. (Level-5)\r\nSuara.com - Ni no Kuni: Cross Worlds berhasil menjadi game RPG dengan pendapatan fantastis dalam periode 11 hari. Rekor serta waktu pendapatannya bah\u2026 [+2256 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-05T09:28:00Z", "location": "id", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Suara.com", "ID": 5497111, "en-title": "Beating Genshin Impact, Ni no Kuni Generates Fantastic Income - MSN", "en-description": "Ni no Kuni: Cross Worlds set a record revenue of more than IDR 1 trillion in 11 days.", "en-content": "\u00a9 Suara.com Ni No Kuni Cross Worlds. (Level-5) Suara.com - Ni no Kuni: Cross Worlds succeeded in becoming an RPG game with fantastic income in a period of 11 days. His earnings record and timing are even\u2026 [+2256 chars]", "language": "id"}, {"author": null, "title": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0438\u0441\u0442 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u00ab\u0437\u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b\u00bb \u0441\u0432\u043e\u0439 \u0443\u0445\u043e\u0434 \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u0432\u0430\u043b\u043a\u0443 \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043c\u0430\u0442\u0447\u0430 - Lenta.ru", "description": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0438\u0441\u0442 \u00ab\u0422\u043e\u0442\u0442\u0435\u043d\u0445\u044d\u043c\u0430\u00bb \u042d\u0440\u0438\u043a \u0414\u0430\u0439\u0435\u0440 \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043c\u0430\u0442\u0447\u0430 1/8 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430 \u041a\u0443\u0431\u043a\u0430 \u0430\u043d\u0433\u043b\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0438\u0433\u0438 \u0441 \u00ab\u0427\u0435\u043b\u0441\u0438\u00bb \u0443\u0448\u0435\u043b \u0441 \u0438\u0433\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u044f \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u0432\u0430\u043b\u043a\u0443 \u0438 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u044d\u0442\u043e \u00ab\u0437\u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b\u00bb.", "url": "https://lenta.ru/news/2020/09/30/zov/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2020/09/30/01/20200930014730383/share_35028b21be79f9933c352834075402ed.jpg", "publishedAt": "2020-09-29T22:49:10Z", "content": "\u00ab\u00bb 1/8 \u00ab\u00bb \u00ab \u00bb. .\r\n 76- . . .\r\n\u00ab , , . , , , \u00bb, .\r\n , , 15 . \u00ab\u00bb 29 \u00ab\u00bb 1:1 (5:4).\r\n \u00ab\u00bb \u00ab\u00bb . , , . () . , 5 , 2,44 , . .", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-30T08:09:00Z", "location": "ru", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-09-30T08:09:00Z", "location": "ru", "category": "sports"}], "source-id": "lenta", "source-name": "Lenta", "ID": 1064341, "en-title": "The footballer explained his departure to the locker room during the match as a \u201ccall of nature\u201d - Lenta.ru", "en-description": "Tottenham footballer Eric Dier left the playing field for the locker room during the English League Cup 1/8 final match with Chelsea and explained it as a \u201ccall of nature.\u201d", "language": "ru"}, {"author": "author#081914", "title": "\u0413\u043b\u0443\u0448\u0435\u043d\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u041c\u0438\u0440\u0437\u043e\u0432 \u00ab\u0441\u043b\u0438\u0432\u0430\u043b\u0438\u00bb \u0438\u0433\u0440\u0443 \u0434\u043b\u044f \u00ab\u0421\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u043a\u0430\u00bb? \u042d\u0442\u043e \u043f\u043e\u043b\u043d\u0430\u044f \u0433\u043b\u0443\u043f\u043e\u0441\u0442\u044c - \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442 Mail.ru", "description": "\u0418\u0433\u043e\u0440\u044c \u0420\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u0440 \u2014 \u043e\u0431 \u043e\u0434\u043d\u043e\u043c \u0438\u0437 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u043e\u0431\u0441\u0443\u0436\u0434\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043c\u0430\u0442\u0447\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e-\u0431\u0435\u043b\u044b\u0445 \u0441 \u00ab\u0425\u0438\u043c\u043a\u0430\u043c\u0438\u00bb.", "url": "https://sportmail.ru/news/football-rus-premier/46273978/", "urlToImage": "https://news.mail.ru/social_preview/46273978/sport/?time=1ae9c45adb49b010920cd91befdf01cd", "publishedAt": "2021-05-11T13:12:53Z", "content": ", , \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00ab\u00bb \u00a0 \u00a0 ,\u00a0 \u00a0 , \u00a0 \u00a0. , , , . \u00a0\u00ab\u00bb, 1:0, , \u00a0,\u00a0 \u00a0\u00ab\u00bb. \u00a0\u00a0.\r\n \u00a0 , , . \u00a0\u00a0 \u00a0 , \u00a0 . , \u00a0 \u00a0 ? \u00a0, \u00a0 \u00a0\u00ab\u00bb \u00a0, \u00a0 .\r\n.\r\n\u00a0, \u00a0 , \u00a0\u00ab\u00bb, -\u00a0\r\n \u00a0 . \u00a0 -,\r\n \u00a0 . , -,\r\n \u00a0. \u00a0 . , \u00a0 \u00ab\u00bb , \u00a0 \u00a0, \u00a0 \u00a0. \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0,\u00a0 \u00a0.\r\n \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u2014 \u2026 [+176 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-12T08:45:00Z", "location": "ru", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Sportmail.ru", "ID": 4599165, "en-title": "Glushenkov and Mirzov \u201cleaked\u201d the game for Spartak? This is complete nonsense - Sports Mail.ru", "en-description": "Igor Rabiner talks about one of the most discussed moments of the red-white match with Khimki.", "language": "ru"}, {"author": "author#045661", "title": "\u041e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0430 \u044d\u043a\u0437\u043e\u043f\u043b\u0430\u043d\u0435\u0442\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043d\u0435 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c - Hi-News.ru", "description": "\u041d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0440\u0430\u0445 \u0431\u0435\u0441\u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0412\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u0430\u0440\u0434\u044b \u0433\u0430\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a, \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434 \u0438 \u043f\u043b\u0430\u043d\u0435\u0442, \u0442\u0430\u043a \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439 \u043d\u0435\u0443\u0434\u0438\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u043d\u0438\u0445 \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441\u0430\u043c\u044b\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0435\u0431\u0435\u0441\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0430, \u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440, \u0433\u043e\u0440\u044f\u0447\u0438\u0435 \u042e\u043f\u0438\u0442\u0435\u0440\u044b. \u0410 \u043d\u0435\u0434\u0430\u0432\u043d\u043e \u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u043c\u044b \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0431 \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u044d\u043a\u0437\u043e\u043f\u043b\u0430\u043d\u0435\u0442\u044b, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043d\u0435 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u0441\u2026", "url": "https://hi-news.ru/research-development/obnaruzhena-ekzoplaneta-kotoraya-ne-dolzhna-sushhestvovat.html", "urlToImage": "https://hi-news.ru/wp-content/uploads/2021/01/super_jupiter-1000x526.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T17:00:50Z", "content": "( ) 4300 , . , . , , . WASP-107b, 212 , - , , , , . 2017 . - 10 , 9 . , -.\r\nWASP-107b . WASP-107b, , 1000\u00b0C.\r\n?\r\n , . , . , , , , . , - . , , , , .\r\n , - 1% . , , . . ( 10 ), , , . , . , , , . \r\n , ,\u2026 [+283 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-21T09:12:00Z", "location": "ru", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-01-22T09:44:00Z", "location": "ru", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-01-23T10:32:00Z", "location": "ru", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Hi-news.ru", "ID": 2797370, "en-title": "An exoplanet has been discovered that should not exist - Hi-News.ru", "en-description": "In the vastness of the infinite Universe there are billions of galaxies, stars and planets, so it is perhaps not surprising that among them there are a variety of celestial bodies, for example, hot Jupiters. And recently, astronomers reported the discovery of an exoplanet that should not...", "language": "ru"}, {"author": null, "title": "\u041c\u0430\u043a\u0430\u0440\u043e\u0432 \u043f\u043e\u043a\u0438\u043d\u0443\u043b \u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0431\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 - news.Sportbox.ru", "description": "\u0412 \u0441\u0443\u0431\u0431\u043e\u0442\u0443, 9 \u043e\u043a\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0438\u043a \u00ab\u0414\u0438\u043d\u0430\u043c\u043e\u00bb \u0414\u0435\u043d\u0438\u0441 \u041c\u0430\u043a\u0430\u0440\u043e\u0432 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u043a\u0438\u043d\u0443\u043b \u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0431\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438.", "url": "https://news.sportbox.ru/Vidy_sporta/Futbol/world_cup/spbnews_NI1417555_Makarov_pokinul_raspolozhenije_sbornoj_Rossii", "urlToImage": "https://s-cdn.sportbox.ru/images/shares/1200x600/node/86/1417555.jpg", "publishedAt": "2021-10-09T06:34:47Z", "content": "\u00a9 \u00ab \u00bb 2007 2021.16 \r\n \u00abwww.sportbox.ru\u00bb \u00a0 \u00a0 , \u00a0 ().\r\n \u2116\u00a077-72613 \u00a004.04.2018\r\n \u2014 www.sportbox.ru\r\n () \u00abwww.sportbox.ru\u00bb: \u00ab \u00bb\r\n \u00abwww.sportbox.ru\u00bb: ..\r\n \u00abwww.sportbox.ru\u00bb: +7 (495) 653 8419\r\n \u00abwww.spor\u2026 [+27 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-10T09:30:00Z", "location": "ru", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Sportbox.ru", "ID": 6850453, "en-title": "Makarov left the Russian national team - news.Sportbox.ru", "en-description": "On Saturday, October 9, Dynamo midfielder Denis Makarov left the Russian national team due to injury.", "en-content": "\u00a9 \u00ab \u00bb 2007 2021.16 \u00abwww.sportbox.ru\u00bb , (). \u2116 77-72613 04.04.2018 \u2014 www.sportbox.ru () \u00abwww.sportbox.ru\u00bb: \u00ab \u00bb \u00abwww.sportbox.ru\u00bb: .. \u00abwww.sportbox.ru\u00bb: +7 (495) 653 8419 \u00abwww.spor\u2026 [+27 chars]", "language": "ru"}, {"author": null, "title": "\u041c\u043e\u0449\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0433\u0440\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e\u043a\u0430\u0440\u0442\u044b Intel \u0443\u0436\u0435 \u0431\u043b\u0438\u0437\u043a\u043e - iXBT.com", "description": "\u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0433\u043e\u0434\u0443 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f&nbsp;Intel&nbsp;\u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u0432\u044b\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0441\u0432\u043e\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0438\u0435 \u0433\u0435\u0439\u043c\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e\u043a\u0430\u0440\u0442\u044b \u0434\u043b\u044f \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0435\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430.&nbsp;&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\u041c\u044b \u0443\u0436\u0435 \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0437 \u043f\u0438\u0441\u0430\u043b\u0438 \u043e \u043b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043a\u0435 DG2, \u0435\u0451 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430\u0445 \u0438 \u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u0435\u043c\u043e\u043c \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438.", "url": "https://www.ixbt.com/news/2021/05/06/moshnye-igrovye-videokarty-intel-uzhe-blizko.html", "urlToImage": "https://www.ixbt.com/img/n1/news/2021/4/4/HNqgv4pnwnqKF5drwvHMyd_large.jpg", "publishedAt": "2021-05-06T15:14:00Z", "content": "Intel\u00a0 .\u00a0\u00a0\r\n DG2, . , \u00a0Intel\u00a0 , .\u00a0\u00a0\r\n , \u00a0\u00a0(Pete\u00a0Brubaker), \u00a0Intel\u00a0 , , DG2 , .\u00a0\r\n, , 96 128 512. , , \u00a0GeForce\u00a0RTX 3060-3070.", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-07T08:33:00Z", "location": "ru", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-05-08T10:37:00Z", "location": "ru", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Ixbt.com", "ID": 4526502, "en-title": "Powerful Intel gaming graphics cards are coming - iXBT.com", "en-description": "This year, the company\u00a0Intel\u00a0should release its first real gaming video cards for the desktop segment.\u00a0\u00a0 We have already written more than once about the DG2 line, its characteristics and the expected level of performance.", "language": "ru"}, {"author": null, "title": "90 SEKUNDEN CORONA: \u201eErste Gro\u00dfst\u00e4dte mit Null-Inzidenz\u201c \u2013 Aktuelle Corona-Zahlen f\u00fcr Sie erkl\u00e4rt - WELT Nachrichtensender", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9dEFXejZwRzVlaGPSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-06-26T11:24:50Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-06-27T11:00:00Z", "location": "at", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-27T11:00:00Z", "location": "ch", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-28T10:08:00Z", "location": "at", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-28T10:08:00Z", "location": "ch", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-28T10:08:00Z", "location": "de", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-29T09:06:00Z", "location": "at", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-29T09:06:00Z", "location": "ch", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-29T09:06:00Z", "location": "de", "category": "science"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 5381787, "en-title": "90 SECONDS CORONA: \u201cFirst large cities with zero incidence\u201d \u2013 Current Corona numbers explained for you - WELT news channel", "language": "de"}, {"author": "author#007806", "title": "Erneuerbare Energie treibt Aktien von Versorgern an - The Market", "description": "Damit die Transformation zu einer klimaschonenden Energiegewinnung gelingt, muss deutlich mehr investiert werden. Doch f\u00fcr Privatanleger\u00a0ist es nicht einfach, vom Boom zu profitieren. The Market zeigt, wie.", "url": "https://themarket.ch/analyse/erneuerbare-energie-treibt-aktien-von-versorgern-an-ld.5233", "urlToImage": "https://img.themarket.ch/2021/10/21/11917033-12da-45bc-a66e-5828df1afb74.jpeg?width=1200&height=900&fit=bound&quality=75&auto=webp&crop=2957,2218,x494,y0&wmark=themarket", "publishedAt": "2021-10-26T17:55:00Z", "content": "Es muss noch viel schneller gehen. Nur wenn der \u00dcbergang zu erneuerbaren Energietr\u00e4gern stark beschleunigt wird, kann eine sichere Versorgung in Zukunft gew\u00e4hrleistet werden, schreibt die Internation\u2026 [+176 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-27T10:01:00Z", "location": "ch", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-10-28T09:07:00Z", "location": "ch", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-10-29T10:22:00Z", "location": "ch", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Themarket.ch", "ID": 6990830, "en-title": "Renewable Energy Drives Utilities Stocks - The Market", "en-description": "In order for the transformation to climate-friendly energy production to be successful, significantly more investment must be made. But it is not easy for private investors to benefit from the boom. The Market shows how.", "en-content": "It has to go much faster. Only if the transition to renewable energy sources is greatly accelerated can a secure supply be guaranteed in the future, writes the International\u2026 [+176 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#114940", "title": "Formel 1: Vasseur flirtet mit Schumi \u2013 F2 tr\u00e4gt Trauerkleid - BLICK.CH", "description": "Alfa-Sauber-Teamchef Fr\u00e9d\u00e9ric Vasseur hat ein Auge auf Mick Schumacher geworfen. Unterdessen wird in der Formel 2 getrauert. Hier gehts zum Formel 1 inside!", "url": "https://www.blick.ch/sport/formel1/formel-1-inside-vasseur-flirtet-mit-schumi-formel-2-traegt-trauerkleid-id16067697.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16067691-v1-f1splitter-1-fra19-schumacher-vasseur.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=331&y=179&width=2217&height=1248", "publishedAt": "2020-08-29T20:05:22Z", "content": "Vor einer Woche hatten wir hier getitelt: Aus 10 mach 4! Denn 10 Piloten k\u00e4mpfen f\u00fcr 2021 um die 4 freien Pl\u00e4tze bei Haas-Ferrari und Alfa-Sauber. Unter den Kandidaten nat\u00fcrlich auch die drei Formel-\u2026 [+1825 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-30T08:31:00Z", "location": "ch", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Blick.ch", "ID": 470437, "en-title": "Formula 1: Vasseur flirts with Schumi \u2013 F2 wears mourning dress - BLICK.CH", "en-description": "Alfa Sauber team boss Fr\u00e9d\u00e9ric Vasseur has his eye on Mick Schumacher. Meanwhile, there is mourning in Formula 2. Click here for Formula 1 inside!", "en-content": "A week ago we had the headline here: Turn 10 into 4! Because 10 drivers are fighting for the 4 free places at Haas-Ferrari and Alfa-Sauber for 2021. Among the candidates, of course, are the three formula... [+1825 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#074167", "title": "Prinzessin Charlotte feiert sechsten Geburtstag - BLICK", "description": "Die k\u00f6nigliche Familie ver\u00f6ffentlicht zum sechsten Geburtstag von Prinzessin Charlotte ein neues Bild der Urenkelin von K\u00f6nigin Elizabeth.", "url": "https://www.blick.ch/people-tv/royals/queen-veroeffentlicht-foto-prinzessin-charlotte-feiert-ihren-sechsten-geburtstag-id16498843.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/16498955-v1-charlotte-toi2.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=939&y=53&width=2884&height=1624", "publishedAt": "2021-05-02T16:21:57Z", "content": "So herzig gratuliert K\u00f6nigin Elizabeth II. (95) ihrer Urenkelin: Zum sechsten Geburtstag von Prinzessin Charlotte hat die k\u00f6nigliche Familie in den sozialen Medien ein neues Foto der Tochter von Herz\u2026 [+822 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-03T09:19:00Z", "location": "ch", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-05-03T09:19:00Z", "location": "ch", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-05-04T08:37:00Z", "location": "ch", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Blick.ch", "ID": 4454290, "en-title": "Princess Charlotte celebrates her sixth birthday - BLICK", "en-description": "The royal family releases a new photo of Queen Elizabeth's great-granddaughter on Princess Charlotte's sixth birthday.", "en-content": "Queen Elizabeth II (95) warmly congratulates her great-granddaughter: On Princess Charlotte's sixth birthday, the royal family posted a new photo of the daughter of Herz on social media... [+822 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#028839", "title": "Cyber-Attacke \u00fcber SolarWinds: Angreifer hatten Zugriff auf Microsoft-Quellcode - heise online", "description": "Microsoft hat einger\u00e4umt, dass die Angreifer im Fall SolarWinds sehr tief in die konzerninternen Netzwerke eingedrungen und bis zum Quellcode gelangt sind.", "url": "https://www.heise.de/news/Cyber-Attacke-ueber-SolarWinds-Angreifer-hatten-Zugriff-auf-Microsoft-Quellcode-5001678.html", "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/3/0/2/7/6/5/6/shutterstock_1864942048-9881dc3fd270251f.jpeg", "publishedAt": "2021-01-01T15:05:00Z", "content": "Die Drahtzieher hinter den SolarWinds-Vorf\u00e4llen sind bei Microsoft deutlich weiter ins Firmennetz vorgedrungen als bisher bekannt. Der US-Softwarekonzern gab an Silvester bekannt, anhand neuer Unters\u2026 [+4213 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "at", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "ch", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "de", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "de", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-01-03T01:31:00Z", "location": "at", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-01-03T01:31:00Z", "location": "ch", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-01-03T01:31:00Z", "location": "de", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-01-04T09:48:00Z", "location": "ch", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-01-04T09:48:00Z", "location": "de", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "heise online", "ID": 2457819, "en-title": "Cyber \u200b\u200battack via SolarWinds: Attackers had access to Microsoft source code - heise online", "en-description": "Microsoft has admitted that the attackers in the SolarWinds case penetrated very deeply into the company's internal networks and got to the source code.", "en-content": "The masterminds behind the SolarWinds incidents have penetrated significantly further into Microsoft's company network than previously known. The US software company announced on New Year's Eve that it would... [+4213 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#083863", "title": "Covid-19 : incidence, reproduction du virus\u2026 Ces indicateurs \u00e0 la hausse qui pourraient motiver d'autres restrictions - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "description": "Le ministre de la Sant\u00e9 et le porte-parole du gouvernement ont point\u00e9, ce week-end, certains indicateurs \u00e0 l\u2019orange. Le point sur les \u00e9l\u00e9ments cl\u00e9s.", "url": "https://www.letelegramme.fr/coronavirus/incidence-en-alerte-r-ces-indicateurs-a-la-hausse-mis-en-avant-par-les-autorites-19-07-2021-12793077.php", "urlToImage": "https://www.letelegramme.fr/images/2021/07/19/le-gouvernement-cite-certains-indicateurs-cles-pour_5792478_1000x526.jpg?v=1", "publishedAt": "2021-07-19T04:00:00Z", "content": "Certains seuils dindicateurs sont venus compl\u00e9ter, ce week-end, le discours dalerte tenu depuis plusieurs jours par le gouvernement. Loccasion de faire le point sur les donn\u00e9es disponibles et ce quel\u2026 [+3732 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-19T13:19:00Z", "location": "be", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-19T13:19:00Z", "location": "fr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-19T13:19:00Z", "location": "ma", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-20T08:50:00Z", "location": "be", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-20T08:50:00Z", "location": "fr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-20T08:50:00Z", "location": "ma", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Le T\u00e9l\u00e9gramme", "ID": 5738875, "en-title": "Covid-19: incidence, reproduction of the virus\u2026 These rising indicators which could motivate other restrictions - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "en-description": "This weekend, the Minister of Health and the government spokesperson highlighted certain orange indicators. Update on the key elements.", "en-content": "Certain indicator thresholds supplemented, this weekend, the warning speech given for several days by the government. The opportunity to take stock of the available data and what\u2026 [+3732 tanks]", "language": "fr"}, {"author": null, "title": "TEST du Nacon MG-X : Transformer son t\u00e9l\u00e9phone portable en Xbox, c'est possible ? Android - Gameblog.fr", "description": "Le confort du Game Pass... partout ?, Nacon vient de sortir un pad un peu particulier, le MG-X. Sorte d'\u00e9tau pour t\u00e9l\u00e9phone mobile Android avec des boutons, cette manette vous propose de transformer votre smartphone en Xbox portable. On l'a test\u00e9 dans toutes \u2026", "url": "https://www.gameblog.fr/tech/hardware/tests/test-de-la-nacon-mg-x-transformer-son-telephone-portable-en-xbox-one-ou-series-x-s-cest-possible-389546", "urlToImage": "https://cdn-uploads.gameblog.fr/img/review/389546_6180ef6855fd0.jpg", "publishedAt": "2021-11-02T06:56:37Z", "content": "Nacon vient de sortir un pad un peu particulier, le MG-X. Sorte d'\u00e9tau pour t\u00e9l\u00e9phone mobile Android avec des boutons, cette manette vous propose de transformer votre smartphone en Xbox portable. On \u2026 [+8085 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-03T11:16:00Z", "location": "fr", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Gameblog", "ID": 7096942, "en-title": "Nacon MG-X TEST: Is it possible to transform your cell phone into an Xbox? Android - Gameblog.fr", "en-description": "The comfort of Game Pass... everywhere?, Nacon has just released a rather special pad, the MG-X. A sort of vice for Android mobile phone with buttons, this controller allows you to transform your smartphone into a portable Xbox. We tested it in all\u2026", "en-content": "Nacon has just released a rather special pad, the MG-X. A sort of vice for Android mobile phone with buttons, this controller allows you to transform your smartphone into a portable Xbox. We\u2026 [+8085 tanks]", "language": "fr"}, {"author": null, "title": "TOUT COMPRENDRE - Pourquoi Eric Dupond-Moretti risque-t-il une mise en examen? - BFMTV", "description": "Convoqu\u00e9 devant la Cour de justice de la R\u00e9publique ce vendredi matin, Eric Dupond-Moretti est accus\u00e9 d'avoir profit\u00e9 de son poste pour r\u00e9gler des comptes dans des dossiers dans lesquels il \u00e9tait impliqu\u00e9 en tant qu'avocat.", "url": "https://www.bfmtv.com/police-justice/tout-comprendre-pourquoi-eric-dupond-moretti-risque-t-il-une-mise-en-examen_AN-202107160021.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/fsnOmXoOasIJ_nkEqLbhzgCSxJM=/28x0:972x531/944x0/images/Eric-Dupond-Moretti-dans-la-cour-de-l-Elysee-le-7-juillet-2021-1068470.jpg", "publishedAt": "2021-07-16T04:35:47Z", "content": "Convoqu\u00e9 devant la Cour de justice de la R\u00e9publique ce vendredi matin, Eric Dupond-Moretti est accus\u00e9 d'avoir profit\u00e9 de son poste pour r\u00e9gler des comptes dans des dossiers dans lesquels il \u00e9tait imp\u2026 [+7438 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-16T08:36:00Z", "location": "fr", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "BFMTV", "ID": 5691616, "en-title": "UNDERSTAND EVERYTHING - Why does Eric Dupond-Moretti risk being indicted? - BFMTV", "en-description": "Summoned before the Court of Justice of the Republic this Friday morning, Eric Dupond-Moretti is accused of having taken advantage of his position to settle scores in cases in which he was involved as a lawyer.", "en-content": "Summoned before the Court of Justice of the Republic this Friday morning, Eric Dupond-Moretti is accused of having taken advantage of his position to settle scores in cases in which he was involved\u2026 [+7438 chars]", "language": "fr"}, {"author": "author#189248", "title": "Le pr\u00e9nom des gens : Marie-Anne ou la confusion - Le Monde", "description": "Porter un pr\u00e9nom rare expose \u00e0 de fr\u00e9quentes confusions chez nos interlocuteurs. Le quotidien est alors fait d\u2019anticipations et de n\u00e9gociations.", "url": "https://www.lemonde.fr/m-perso/article/2021/06/13/le-prenom-des-gens-marie-anne-ou-la-confusion_6084004_4497916.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2019/09/13/391/2/1793/887/1440/720/60/0/c5aca5b_nFS5dB2sCM_t2-ieav7d9-zs.jpg", "publishedAt": "2021-06-13T06:03:31Z", "content": "DAVID ADRIEN\r\nOn a tous fait, je pense, lexp\u00e9rience dune confusion de pr\u00e9nom. Semm\u00ealer avec un pr\u00e9nom, \u00e7a nous arrive, et on loublie. Mais \u00eatre lobjet de la confusion, on sen souvient un peu plus. Je\u2026 [+2271 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-14T08:27:00Z", "location": "be", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-14T08:27:00Z", "location": "fr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-14T08:27:00Z", "location": "ma", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-15T08:54:00Z", "location": "be", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-15T08:54:00Z", "location": "fr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-15T08:54:00Z", "location": "ma", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-16T07:51:00Z", "location": "fr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-16T07:51:00Z", "location": "ma", "category": "science"}], "source-id": "le-monde", "source-name": "Le Monde", "ID": 5137148, "en-title": "People's first names: Marie-Anne or confusion - Le Monde", "en-description": "Wearing a rare first name leads to frequent confusion among our interlocutors. Daily life is then made up of anticipations and negotiations.", "en-content": "DAVID ADRIEN We have all, I think, experienced first name confusion. Getting tangled up with a first name happens to us, and we forget it. But being the object of confusion, we remember a little more. I\u2026 [+2271 tanks]", "language": "fr"}, {"author": "author#061076", "title": "Covid-19 : dans les espaces clos, cette mesure oubli\u00e9e serait beaucoup plus efficace que la distanciation physique - Femme Actuelle.fr", "description": "Bien plus efficace que la distanciation physique pour limiter les risques de transmission du virus, une mesure sanitaire oubli\u00e9e pourrait pourtant \u00eatre int\u00e9ressante \u00e0 l\u2019approche d\u2019une potentielle ouverture d\u2019\u00e9tablissements recevant du public, d\u2019apr\u00e8s une r\u00e9ce\u2026", "url": "https://www.femmeactuelle.fr/sante/news-sante/covid-19-dans-les-espaces-clos-cette-mesure-oubliee-serait-beaucoup-plus-efficace-que-la-distanciation-physique-2112142", "urlToImage": "https://fac.img.pmdstatic.net/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Ffac.2F2021.2F04.2F26.2F28d7d1b6-5130-466a-9ca7-ec25562fe53c.2Ejpeg/750x562/quality/80/crop-from/center/cr/wqkgVW5zcGxhc2ggLyBGZW1tZSBBY3R1ZWxsZQ%3D%3D/focus-point/1917%2C1147/covid-19-dans-les-espaces-clos-cette-mesure-oubliee-serait-beaucoup-plus-efficace-que-la-distanciation-physique.jpeg", "publishedAt": "2021-04-26T10:32:28Z", "content": "Parmi les mesures sanitaires mises en place par le gouvernement pour lutter contre la circulation du virus, on retrouve la distanciation physique, qui est \u00e0 appliquer aussi bien en ext\u00e9rieur quen int\u2026 [+3170 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-28T09:34:00Z", "location": "fr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-04-28T09:34:00Z", "location": "ma", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-04-29T09:07:00Z", "location": "fr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-04-29T09:07:00Z", "location": "ma", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Femmeactuelle.fr", "ID": 4353787, "en-title": "Covid-19: in enclosed spaces, this forgotten measure would be much more effective than physical distancing - Femme Actuelle.fr", "en-description": "Much more effective than physical distancing in limiting the risks of transmission of the virus, a forgotten health measure could nevertheless be of interest as we approach the potential opening of establishments open to the public, according to a recent...", "en-content": "Among the health measures put in place by the government to combat the circulation of the virus, we find physical distancing, which must be applied both outdoors and indoors\u2026 [+3170 tanks]", "language": "fr"}, {"author": null, "title": "\u012esp\u016bding\u0105 form\u0105 demonstruojantis Veli\u010dka atved\u0117 savo ekip\u0105 \u012f pergal\u0119 Vokietijoje - basketnews.lt", "description": "Arnas Veli\u010dka ir v\u0117l su\u017eaid\u0117 puik\u0173 ma\u010d\u0105, o jo vedamas Braun\u0161veigo \u201eLowen\u201c (8/12) klubas Vokietijos pirmenyb\u0117se i\u0161kovojo a\u0161tunt\u0105j\u0105 pergal\u0119. Pete'o Stroblo aukl\u0117tiniai namuose 93:77 (24:19, 26:21, 17:10, 26:27) nugal\u0117jo Chemnico \u201eNiners\u201c (7-13) krep\u0161ininkus. Ve\u2026", "url": "https://m.basketnews.lt/news-150156-ispudinga-forma-demonstruojantis-velicka-atvede-savo-ekipa-i-pergale-vokietijoje.html", "urlToImage": "https://m.basketnews.lt/paveikslelis-319099-any1000x1000.jpg", "publishedAt": "2021-03-14T16:27:19Z", "content": "Nuotr.: imago images/Andreas Burmann-Scanpix\r\nArnas Velika ir vl suaid puik ma, o jo vedamas Braunveigo \u201eLowen\u201c (8/12) klubas Vokietijos pirmenybse ikovojo atuntj pergal.\r\nPete'o Stroblo aukltiniai\u00a0n\u2026 [+1039 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-15T10:36:00Z", "location": "lt", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-03-16T11:39:00Z", "location": "lt", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Basketnews.lt", "ID": 3618526, "en-title": "Showing impressive form, Veli\u010dka led his team to victory in Germany - basketnews.lt", "en-description": "Arnas Veli\u010dka once again played a great match, and under his leadership Braunschweig Lowen (8/12) won the eighth victory in the German championship. Pete Strobl's students defeated Chemnitz Niners (7-13) 93:77 (24:19, 26:21, 17:10, 26:27) at home. Well\u2026", "en-content": "Photo: imago images/Andreas Burmann-Scanpix Arnas Velika played great again, and the Braunweig \"Lowen\" club (8/12) led by him fought for the eighth victory in the German championship. Pete Strobl's prot\u00e9g\u00e9s n\u2026 [+1039 chars]", "language": "lt"}, {"author": "author#187774", "title": "M. Grigonis prisimin\u0117 vakar\u0117lius Madride ir atskleid\u0117 \u201e\u017dalgirio\u201c nuobaud\u0173 sistem\u0105 - Lrytas.lt", "description": "Puikiai nauj\u0105j\u012f sezon\u0105 prad\u0117j\u0119s Marius Grigonis sudalyvavo Eurolygos pokalbi\u0173 laidoje \u201eThe Crossover\u201c su Joe Arlaucku ir pasidalino mintimis apie savo karjer\u0105.", "url": "https://www.lrytas.lt/sportas/krepsinis/2020/12/28/news/m-grigonis-prisimine-vakarelius-madride-ir-atskleide-zalgirio-nuobaudu-sistema-17680509/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=sportas&id=https://media.lrytas.lt/images/2020/12/28/142751389-ec07b674-4d58-42c7-94f9-e47e7fbbabdb.jpg&articleID=17680509", "publishedAt": "2020-12-28T15:46:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-28T20:37:00Z", "location": "lt", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2020-12-29T08:54:00Z", "location": "lt", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Lrytas.lt", "ID": 2409473, "en-title": "M. Grigonis remembered the parties in Madrid and revealed the penalty system of \"\u017dalgiris\" - Lrytas.lt", "en-description": "Marius Grigonis, who started the new season well, took part in the EuroLeague talk show \"The Crossover\" with Joe Arlauck and shared his thoughts about his career.", "language": "lt"}, {"author": "author#187774", "title": "Puikios \u017einios i\u0161 Dakaro: Vaidotas \u017dala t\u0119s pasirodym\u0105 ralyje - Lrytas.lt", "description": "Sekmadien\u012f pirmajame Dakaro ralio etape pirmav\u0119s Vaidotas \u017dala i\u0161gyveno\u00a0skaud\u0173 sankabos gedim\u0105, ta\u010diau lenktynininkas t\u0119s pasirodym\u0105.", "url": "https://www.lrytas.lt/auto/autosportas/2021/01/03/news/puikios-zinios-is-dakaro-vaidotas-zala-tes-pasirodyma-ralyje-17761014/", "urlToImage": "https://plus.lrytas.lt/_php/thumb/fb/?cosite=auto&id=https://media.lrytas.lt/images/2021/01/03/210124131-d77fa68a-d39c-4d38-b465-2748c39cb31a.jpg&articleID=17761014", "publishedAt": "2021-01-03T20:52:00Z", "content": "[{\"_id\":\"5bc47e257dc87b04e70afc4a\",\"name\":\"Phillip Morris\",\"sw1\":\"cigaretes\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"5bc47e3f7dc87b04e70afc4b\",\"name\":\"Phillip Morris 2\",\"sw1\":\"rukymas\",\"sw2\":\"\",\"sw3\":\"\"},{\"_id\":\"\u2026 [+1126 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-04T09:48:00Z", "location": "lt", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-01-05T08:53:00Z", "location": "lt", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Lrytas.lt", "ID": 2485416, "en-title": "Great news from Dakar: Vaidotas \u017dala will continue his performance in the rally - Lrytas.lt", "en-description": "Vaidots \u017dala, who led the first stage of the Dakar Rally on Sunday, experienced a painful clutch failure, but the racer will continue the performance.", "language": "lt"}, {"author": "author#019867", "title": "NBA \u012fveda grie\u017etesn\u0119 \u017eaid\u0117j\u0173 kontrol\u0119: krep\u0161ininkai prival\u0117s ne\u0161ioti jutiklius - DELFI", "description": "Nacionalin\u0117 krep\u0161inio asociacija (NBA) pristato naujov\u0119. Nuo sausio 7 dienos visi lygos krep\u0161ininkai prival\u0117s ne\u0161ioti jutiklius.", "url": "https://www.delfi.lt/krepsinis/nba/nba-iveda-grieztesne-zaideju-kontrole-krepsininkai-privales-nesioti-jutiklius.d?id=86135025", "urlToImage": "https://g3.dcdn.lt/images/pix/damianas-lillardas-ir-kawhi-leonardas-86135107.jpg", "publishedAt": "2020-12-31T16:46:49Z", "content": "Usidti jutiklius krepininkai turs ne rungtyni metu, kai vyks bet kokia kita visos komandos organizuojama veikla.\r\nTai reikia, jog jutikliai bus privalomi komandos lktuve ar autobuse. Taip pat treniru\u2026 [+505 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-31T23:29:00Z", "location": "lt", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "lt", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Delfi.lt", "ID": 2442647, "en-title": "NBA introduces stricter control of players: basketball players will have to wear sensors - DELFI", "en-description": "The National Basketball Association (NBA) presents an innovation. From January 7, all basketball players in the league will be required to wear sensors.", "en-content": "Crepe players will wear sensors outside of the match, when any other activity organized by the whole team will take place. It is necessary that the sensors will be mandatory in the team's plane or bus. I also train\u2026 [+505 chars]", "language": "lt"}, {"author": null, "title": "3/3: V.Dambrausko ir P.Golubicko komanda Kroatijoje t\u0119sia pergaling\u0105 \u017eyg\u012f - 15min", "description": "Valdo Dambrausko treniruojamas \u201eHNK Gorica\u201c klubas puikiai prad\u0117jo Kroatijos \u010dempionato pirmenybes. Penktadien\u012f vykusiose tre\u010diojo turo rungtyn\u0117se Velika Goricos komanda 3:2...", "url": "https://www.15min.lt/sportas/naujiena/futbolas/3-3-v-dambrausko-ir-p-golubicko-komanda-kroatijoje-tesia-pergalinga-zygi-24-1368416", "urlToImage": "https://s2.15min.lt/static/cache/MTIwMHg2MjgsODUyeDQzNSw2MjU3NjMsb3JpZ2luYWwsLGlkPTU1MTkxMTImZGF0ZT0yMDIwJTJGMDglMkYyOCw0MDgzNTc3NTU1/valdas-dambrauskas-5f492dc31a993.jpg", "publishedAt": "2020-08-28T19:54:20Z", "content": "V.Dambrausko komanda sezon laimjo visus tris maus ir pirmauja empionate.\r\nBe pralaimjim kol kas dar engia tik abu susitikimus laimj grandai Splito \u201eHajduk\u201c ir Zagrebo \u201eDinamo\u201c.\r\n3-j minut pasiymjo Og\u2026 [+236 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-30T08:31:00Z", "location": "lt", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "15min.lt", "ID": 461264, "en-title": "3/3: The team of V. Dambrauskas and P. Golubickas continues their winning streak in Croatia - 15min", "en-description": "The HNK Gorica club coached by Valdas Dambrauskas had a great start to the Croatian Championship. In the third round match on Friday, Velika Gorica won 3:2...", "en-content": "The team of V. Dambrauskas won all three games this season and leads the championship. In addition to defeats, only Hajduk Split and Dinamo Zagreb have won both meetings. The 3rd minute was taken by Og\u2026 [+236 chars]", "language": "lt"}, {"author": null, "title": "ESA'n\u0131n yeni g\u00f6revi: Ay topra\u011f\u0131ndan oksijen \u00fcretilecek - Cumhuriyet", "description": "Ay topra\u011f\u0131ndan oksijen \u00fcretecek cihazlar geli\u015ftirmek i\u00e7in, \u00fc\u00e7 deneysel reakt\u00f6r in\u015fa edilecek. Buna g\u00f6re cihazlar; Ay ta\u015flar\u0131nda bulunan ve y\u00fczde 45 oran\u0131nda oksijen bar\u0131nd\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bilinen regoliti metal ala\u015f\u0131mlar\u0131na ve saf oksijene ayr\u0131\u015ft\u0131racak.", "url": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/esanin-yeni-gorevi-ay-topragindan-oksijen-uretilecek-1837573", "urlToImage": "https://www.cumhuriyet.com.tr/Archive/2021/5/19/1837573/kapak_164347.jpg", "publishedAt": "2021-05-19T21:01:20Z", "content": "Bel\u00e7ika merkezli bir teknoloji giriimi, Ay toprandan oksijen \u00fcretecek cihazlar gelitirmek i\u00e7in Avrupa Uzay Ajans'yla (ESA) anlat. Firmann duyurduu, ge\u00e7en hafta yaplan s\u00f6zleme kapsamnda Space Applicat\u2026 [+1412 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-20T09:14:00Z", "location": "tr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-05-21T09:15:00Z", "location": "tr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-05-22T10:52:00Z", "location": "tr", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Cumhuriyet.com.tr", "ID": 4715848, "en-title": "ESA's new mission: Oxygen will be produced from lunar soil - Cumhuriyet", "en-description": "Three experimental reactors will be built to develop devices that will produce oxygen from lunar soil. Accordingly, the devices; It will decompose the regolith found in moon rocks, which is known to contain 45 percent oxygen, into metal alloys and pure oxygen.", "en-content": "A technology startup based in Belgium has collaborated with the European Space Agency (ESA) to develop devices that will produce oxygen from the lunar soil. Within the scope of the contract announced by the company last week, Space Application\u2026 [+1412 chars]", "language": "tr"}, {"author": "author#173253", "title": "\u0130ki katl\u0131 bina y\u00fcksekli\u011finde! En b\u00fcy\u00fck t\u00fcrlerden biri - Sabah", "description": "Dinozorlar, bilim insanlar\u0131n\u0131n en \u00e7ok ara\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131 nesli t\u00fckenmi\u015f canl\u0131lar\u0131n ba\u015f\u0131nda geliyor. 65 milyon y\u0131l \u00f6nce D\u00fcnya'ya \u00e7arpan g\u00f6kta\u015f\u0131 y\u00fcz\u00fcnden dinozorlar yery\u00fcz\u00fcnden silindi. Fakat ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar geriye kalan fosillerle dinozorlar hakk\u0131ndaki ger\u00e7ekleri orta\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/dunya/iki-katli-bina-yuksekliginde-en-buyuk-turlerden-biri", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/68be8a/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2021/06/09/1623219094642.jpg&l=1", "publishedAt": "2021-06-09T06:13:56Z", "content": "Y\u00fckseklii 6,5, uzunluu 30 metre olduu tahmin edilen dinozora, kemiklerin kefedildii havzaya akan Cooper Nehri'ne ithafen \"Australotitan cooperensis\" ismi verildi.", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-09T09:44:00Z", "location": "tr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-10T09:29:00Z", "location": "tr", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-11T09:15:00Z", "location": "tr", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Sabah.com.tr", "ID": 5058065, "en-title": "It's the height of a two-storey building! One of the largest species - Sabah", "en-description": "Dinosaurs are one of the most extinct creatures that scientists research most. Dinosaurs were wiped out from the face of the earth because of a meteorite that hit the Earth 65 million years ago. But researchers can reveal the facts about dinosaurs with the remaining fossils.", "en-content": "The dinosaur, estimated to be 6.5 meters high and 30 meters long, was named \"Australotitan cooperensis\" after the Cooper River flowing into the basin where the bones were discovered.", "language": "tr"}, {"author": "author#099151", "title": "TRT1'in Masumlar Apartman\u0131 dizisinin y\u0131ld\u0131z oyuncusu, 6 y\u0131ll\u0131k evlili\u011fini tek celsede bitirdi! - Haber7", "description": "TRT1'de birbirinden farkl\u0131 psikolojik problemler ya\u015fayan 3 karde\u015fin ya\u015fam \u00f6yk\u00fcs\u00fcn\u00fc vurucu bi\u00e7imde g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne seren Masumlar Apartman\u0131 dizisinin y\u0131ld\u0131z oyuncusu 6 y\u0131ll\u0131k evlili\u011fini tek celsede bitirme karar\u0131 ald\u0131. Masumlar Apartman\u0131 ekibine girmesiyle dikkat\u2026", "url": "https://www.haber7.com/medya/haber/3037038-trt1in-masumlar-apartmani-dizisinin-yildiz-oyuncusu-6-yillik-evliligini-tek-celsede-bitirdi", "urlToImage": "https://i12.haber7.net//haber/haber7/photos/2020/48/trt1in_masumlar_apartmani_dizisinin_yildiz_oyuncusu_6_yillik_evliligini_tek_celsede_bitirdi_1606130700_2083.jpg", "publishedAt": "2020-11-23T11:31:00Z", "content": "Masumlar Apartman dizi projesinde kameralar karsna ge\u00e7erek oyunculuk alanndaki h\u00fcnerlerini sergileyen Esra Ruan, bu kez \u00f6zel yaantsyla medya g\u00fcndemine yerleip Fatih Kzkg\u00f6k'ten boand ortaya \u00e7kt. Ge\u00e7ti\u2026 [+1245 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-11-23T20:20:00Z", "location": "tr", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-11-24T12:07:00Z", "location": "tr", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Haber7.com", "ID": 1945457, "en-title": "The star actor of TRT1's Masumlar Apartman\u0131 series ended his 6-year marriage in a single session! - Haber7", "en-description": "The star actor of the Masumlar Apartman\u0131 series on TRT1, which strikingly reveals the life stories of 3 siblings with different psychological problems, decided to end his 6-year marriage in a single session. He attracted attention when he joined the Masumlar Apartment team...", "en-content": "Esra Ruan, who showed off her acting skills by appearing in front of the cameras in the Masumlar Apartman TV series project, this time appeared on the media agenda with her private life and was divorced from Fatih K\u0131zkg\u00f6k. It's over\u2026 [+1245 chars]", "language": "tr"}, {"author": null, "title": "Chiliz CEO'sundan '$chz longland\u0131' Diyen YouTuber Berkcan G\u00fcven'e Cevap - Webtekno", "description": "2021'de y\u0131ld\u0131z\u0131 en \u00e7ok parlayan altcoinlerden bir tanesi olan Chiliz'in yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131ndan olan Berkcan G\u00fcven, Chiliz CEO'sunun dikkatini \u00e7ekti.", "url": "https://www.webtekno.com/chiliz-ceo-berkcan-guven-interesting-diyalog-h107608.html", "urlToImage": "https://cdn.webtekno.com/media/cache/content_detail_v2/article/107608/chiliz-ceo-su-ile-berkcan-guven-arasinda-interesting-diyalogu-1615967076.jpg", "publishedAt": "2021-03-17T07:48:09Z", "content": "Kripto para piyasalarnda boa sezonunun yaand u g\u00fcnlerde, herkesin g\u00fcndemi Bitcoin ve dier kripto para birimleri oldu. Baz kripto para birimlerinde g\u00f6r\u00fclmemi y\u00fckseliler yaanrken, baz kripto para birim\u2026 [+1757 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-17T09:05:00Z", "location": "tr", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Webtekno.com", "ID": 3664009, "en-title": "Response from Chiliz CEO to YouTuber Berkcan G\u00fcven, who said '$chz was longlanded' - Webtekno", "en-description": "Berkcan G\u00fcven, one of the investors of Chiliz, one of the most shining altcoins in 2021, attracted the attention of Chiliz CEO.", "en-content": "In these days of bull season in the cryptocurrency markets, Bitcoin and other cryptocurrencies were on everyone's agenda. While there are unprecedented rises in some cryptocurrencies, some cryptocurrencies\u2026 [+1757 chars]", "language": "tr"}, {"author": null, "title": "G\u00fcm\u00fc\u015f yat\u0131r\u0131mc\u0131s\u0131na kazand\u0131rmaya devam ediyor - Memurlar", "description": "Emtia piyasas\u0131nda yat\u0131r\u0131mc\u0131lara, ocak-a\u011fustos d\u00f6neminde en fazla g\u00fcm\u00fc\u015f kazand\u0131rd\u0131.", "url": "https://www.memurlar.net/haber/924987/gumus-yatirimcisina-kazandirmaya-devam-ediyor.html", "urlToImage": "https://www.memurlar.net/common/news/images/924987/headline.jpg", "publishedAt": "2020-09-03T17:04:00Z", "content": "AA muhabirinin emtia piyasasnda ilem g\u00f6ren 18 \u00fcr\u00fcn\u00fcn fiyat hareketlerinden derledii verilere g\u00f6re, yln 8 aynda emtia grubu ara\u00e7larnn 9 tanesi kazandrrken, 9 tanesi de kaybettirdi.\r\nKovid-19 ile birli\u2026 [+5471 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-04T09:30:00Z", "location": "tr", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Memurlar.net", "ID": 561265, "en-title": "Silver continues to bring profit to its investors - Civil Servants", "en-description": "In the commodity market, investors earned the most silver in the January-August period.", "en-content": "According to the data compiled by the AA correspondent from the price movements of 18 products traded in the commodity market, 9 of the commodity group instruments made gains in the 8 months of the year, while 9 of them made losses. Combined with Covid-19\u2026 [+5471 chars]", "language": "tr"}, {"author": "author#079168", "title": "Honecker-Film: Jan Josef Liefers plant DDR-Thriller - Berliner Zeitung", "description": "\u201eTatort\u201c-Star Liefers will einen Film \u00fcber die Zeit kurz nach dem Sturz Honeckers drehen. Damals suchte der DDR-Staatschef Zuflucht bei einem Pastor in Lobetal.", "url": "https://www.berliner-zeitung.de/news/honecker-film-jan-josef-liefers-plant-ddr-thriller-li.123874", "urlToImage": "https://berliner-zeitung.imgix.net/2020/12/5/d472779a-37bf-4d2a-8e83-8d22c012ee7e.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2020-12-05T12:41:00Z", "content": "BerlinDer Schauspieler Jan Josef Liefers (56, \u201eTatort\u201c) will einem Medienbericht zufolge eine Episode aus dem Leben des DDR-Staatschefs Erich Honecker aus der Wendezeit verfilmen. Dabei geht es laut \u2026 [+779 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-06T15:28:00Z", "location": "de", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Berliner Zeitung", "ID": 2108593, "en-title": "Honecker film: Jan Josef Liefers is planning a GDR thriller - Berliner Zeitung", "en-description": "\u201cTatort\u201d star Liefers wants to make a film about the time shortly after Honecker\u2019s fall. At that time, the GDR head of state sought refuge with a pastor in Lobetal.", "en-content": "BerlinThe actor Jan Josef Liefers (56, \u201cTatort\u201d) wants to film an episode from the life of the GDR head of state Erich Honecker from the time of reunification, according to a media report. It goes loudly... [+779 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#049758", "title": "Coupe de France: Neymar verletzt bei Sieg von Paris Saint-Germain - SPORT1", "description": "Paris Saint-Germain erreicht im Coupe de France glanzlos das Achtelfinale. Superstar Neymar verl\u00e4sst den Platz fr\u00fchzeitig unter Schmerzen.", "url": "https://www.sport1.de/internationaler-fussball/2021/02/sorge-um-neymar-truebt-psg-pflichtsieg-im-pokal", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/661CDBAF-4F39-407A-9001-017DBAEBD068/1200x630", "publishedAt": "2021-02-10T22:08:23Z", "content": "Paris Saint-Germain hat glanzlos das Sechzehntelfinale des franz\u00f6sischen Pokals erreicht, sorgt sich aber erheblich um seinen Superstar Neymar.\r\nBeim 1:0 (0:0) beim Zweitligisten SM Caen musste der B\u2026 [+802 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-11T10:02:00Z", "location": "de", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-02-11T10:02:00Z", "location": "de", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "SPORT1", "ID": 3034699, "en-title": "Coupe de France: Neymar injured in Paris Saint-Germain win - SPORT1", "en-description": "Paris Saint-Germain reached the round of 16 in the Coupe de France without any shine. Superstar Neymar leaves the pitch early in pain.", "en-content": "Paris Saint-Germain made it to the round of 16 of the French Cup without showing any success, but they are very worried about their superstar Neymar. In the 1-0 (0-0) draw at second division team SM Caen, the B\u2026 [+802 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#211482", "title": "Dax aktuell: Dax schlie\u00dft trotz guter US-Jobdaten unter 14.000 Punkten \u2013 Goldpreis gibt R\u00e4tsel auf - Handelsblatt ", "description": "Ein positiver US-Arbeitsmarktbericht l\u00e4sst die Renditen f\u00fcr US-Staatsanleihen deutlich ansteigen. Eine Unterst\u00fctzung f\u00fcr den Leitindex war das nicht.", "url": "https://www.handelsblatt.com/finanzen/maerkte/marktberichte/dax-aktuell-dax-schliesst-trotz-guter-us-jobdaten-unter-14-000-punkten-goldpreis-gibt-raetsel-auf/26977014.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/dax-kurve-im-handelssaal-in-frankfurt/23734752/69-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-03-05T16:57:00Z", "content": "Dax-Kurve im Handelssaal in FrankfurtDie Frankfurter Benchmark hat in diesem Jahr bereits mehrfach eine neue Bestmarke erreicht.\r\n(Foto:\u00a0dpa)\r\nD\u00fcsseldorf Der deutsche Leitindex setzt seine Korrektur \u2026 [+1300 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-06T11:14:00Z", "location": "de", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-03-07T10:52:00Z", "location": "de", "category": "business"}], "source-id": "handelsblatt", "source-name": "Handelsblatt", "ID": 3455403, "en-title": "Dax current: Dax closes below 14,000 points despite good US job data - gold price poses a mystery - Handelsblatt", "en-description": "A positive US labor market report causes yields on US government bonds to rise significantly. This was not support for the leading index.", "en-content": "DAX curve in the trading floor in FrankfurtThe Frankfurt benchmark has already reached a new record several times this year. (Photo: dpa) D\u00fcsseldorf The leading German index continues its correction... [+1300 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#151243", "title": "BVB: Nach Verletzung von Hazard \u2013 Um diesen Dortmund-Profi f\u00fchrt f\u00fcr Favre kein Weg - watson", "description": "Tausendeinhundertsiebenundzwanzig Tage musste er auf diesen Tag warten.", "url": "https://www.watson.de/!664311035", "urlToImage": "https://www.watson.de/imgdb/d5c8/Qx,A,0,0,0,0,0,0,0,0/5037136222815489", "publishedAt": "2020-09-23T06:46:00Z", "content": "Felix Passlack (2.v.l), Gio Reyna, Erling Haaland, Emre Can und Axel Witsel (v.l.n.r.) jubeln mit Neuzugang Jude Bellingham (l.), der das 1:0 auflegte.Bild: www.imago-images.de / Maik H\u00f6lter/TEAM2spo\u2026 [+7013 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-23T09:01:00Z", "location": "de", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2020-09-24T06:47:00Z", "location": "at", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "watson", "ID": 935743, "en-title": "BVB: After Hazard's injury - Favre has no way around this Dortmund professional - watson", "en-description": "He had to wait a thousand one hundred and twenty-seven days for this day.", "en-content": "Felix Passlack (2nd from left), Gio Reyna, Erling Haaland, Emre Can and Axel Witsel (from left) cheer with new signing Jude Bellingham (l.), who made it 1-0. Image: www.imago-images.de / Maik H\u00f6lter/TEAM2spo\u2026 [+7013 chars]", "language": "de"}, {"author": null, "title": "Bitcoin: Durchmarsch bis aufs Allzeithoch oder Korrektur? \u2013 So k\u00f6nnte es jetzt weitergehen - onvista", "description": "Die bemerkenswerte Dynamik des Bitcoin-Kurses h\u00e4lt weiterhin an. Am gestrigen Montag wurde mit einem Kurs von knapp 16. 900 Dollar ein weiteres Jahreshoch erreicht. Zwischenzeitliche Schw\u00e4cheanf\u00e4lle im Bereich von 15. 500 und 16. 400 Dollar haben d... Informa\u2026", "url": "https://www.onvista.de/news/bitcoin-durchmarsch-bis-aufs-allzeithoch-oder-korrektur-so-koennte-es-jetzt-weitergehen-412602371", "urlToImage": "https://www.onvista.de/news/boxes/news-image/?newsId=412602371&width=720&height=540", "publishedAt": "2020-11-17T10:37:00Z", "content": "Die bemerkenswerte Dynamik des Bitcoin-Kurses h\u00e4lt weiterhin an. Am gestrigen Montag wurde mit einem Kurs von knapp 16.900 Dollar ein weiteres Jahreshoch erreicht. Zwischenzeitliche Schw\u00e4cheanf\u00e4lle i\u2026 [+5587 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-11-18T10:38:00Z", "location": "de", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Onvista.de", "ID": 1878969, "en-title": "Bitcoin: march to all-time high or correction? \u2013 This is how things could continue now - onvista", "en-description": "The remarkable momentum of the Bitcoin price continues. Yesterday, Monday, another annual high was reached with a price of just under $16,900. Intermittent bouts of weakness in the area of \u200b\u200b$15,500 and $16,400 have... Information\u2026", "en-content": "The remarkable momentum of the Bitcoin price continues. Yesterday, Monday, another annual high was reached with a price of just under $16,900. Intermittent bouts of weakness in\u2026 [+5587 chars]", "language": "de"}, {"author": "author#042669", "title": "Alan Z\u00e1ruba po skoro deseti letech opou\u0161t\u00ed televizi Nova - Lupa.cz", "description": "Kreativn\u00ed \u0159editel televize Nova Alan Z\u00e1ruba se po t\u00e9m\u011b\u0159 deseti letech rozhodl pro novou v\u00fdzvu a k\u00a0posledn\u00edmu \u0159\u00edjnu televizi opou\u0161t\u00ed. Z\u00a0t\u011bchto d\u016fvod\u016f tak\u2026", "url": "https://www.lupa.cz/aktuality/alan-zaruba-po-skoro-deseti-letech-opousti-televizi-nova/", "urlToImage": "https://i.iinfo.cz/images/699/alan-zaruba-1.jpg", "publishedAt": "2021-10-27T15:15:56Z", "content": "Kreativn\u00ed editel televize Nova Alan Z\u00e1ruba se po t\u00e9m deseti letech rozhodl pro novou v\u00fdzvu a k\u00a0posledn\u00edmu \u00edjnu televizi opout\u00ed. Z\u00a0tchto dvod tak dojde k\u00a0ad\u00a0zmn.\r\nAlan Z\u00e1ruba ke sv\u00e9mu pesunu uvedl: Na\u2026 [+2496 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-28T09:07:00Z", "location": "cz", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-10-29T10:22:00Z", "location": "cz", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Lupa.cz", "ID": 7008022, "en-title": "Alan Z\u00e1ruba is leaving Nova TV after almost ten years - Lupa.cz", "en-description": "The creative director of Nova TV, Alan Z\u00e1ruba, decided to take on a new challenge after almost ten years, and is leaving TV at the end of October. For these reasons so\u2026", "en-content": "The creative editor of Nova TV, Alan Z\u00e1ruba, decided after ten years for a new challenge and will return to television last October. For these reasons, there will be ad changes. Alan Z\u00e1ruba said to his pesun: Na\u2026 [+2496 chars]", "language": "cs"}, {"author": "author#232403", "title": "Galaxy S22 odkr\u00fdv\u00e1 svoji fotov\u00fdbavu. Samsung nav\u00fd\u0161\u00ed rozli\u0161en\u00ed hlavn\u00edho sn\u00edma\u010de - SMARTmania.cz", "description": "Leto\u0161n\u00ed smartphony Samsung Galaxy S21 a S21+ dostaly prakticky stejnou fotov\u00fdbavu jako jejich p\u0159edch\u016fdci, za lep\u0161\u00ed fotografie vd\u011b\u010d\u00ed p\u0159edev\u0161\u00edm modern\u011bj\u0161\u00edm", "url": "https://smartmania.cz/galaxy-s22-odkryva-svoji-fotovybavu-samsung-navysi-rozliseni-hlavniho-snimace/", "urlToImage": "https://smartmania.cz/wp-content/uploads/2021/06/galaxy-s22.jpg", "publishedAt": "2021-06-23T15:02:57Z", "content": "Leton\u00ed smartphony Samsung Galaxy S21 a S21+ dostaly prakticky stejnou fotov\u00fdbavu jako jejich pedchdci, za lep\u00ed fotografie vd\u00ed pedev\u00edm modernj\u00edm ipsetm s pokroil\u00fdmi obrazov\u00fdmi procesory. Pro p\u00edt\u00ed rok \u2026 [+1360 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-24T08:41:00Z", "location": "cz", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-06-25T09:08:00Z", "location": "cz", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Smartmania.cz", "ID": 5328032, "en-title": "Galaxy S22 reveals its photo equipment. Samsung will increase the resolution of the main sensor - SMARTmania.cz", "en-description": "This year's Samsung Galaxy S21 and S21+ smartphones received practically the same photo equipment as their predecessors, for the better photos they owe mainly to more modern", "en-content": "The summer smartphones Samsung Galaxy S21 and S21+ received practically the same photo equipment as their predecessors, thanks to the more modern ipsets with advanced image processors for better photos. For fifth year \u2026 [+1360 chars]", "language": "cs"}, {"author": "author#204602", "title": "Po nejlep\u0161\u00ed konzoli od Nintenda se jen zapr\u00e1\u0161ilo. Je beznad\u011bjn\u011b vyprodan\u00e1 - novinky.cz", "description": "Z\u00e1jem o\u00a0nejlep\u0161\u00ed konzoli od Nintenda p\u0159ed\u010dil o\u010dek\u00e1v\u00e1n\u00ed. Prakticky v\u0161echny dostupn\u00e9 kusy pro \u010ceskou republiku se tak rozebraly u\u017e v\u00a0r\u00e1mci p\u0159edobjedn\u00e1vek. V\u011bt\u0161ina tuzemsk\u00fdch prodejc\u016f tak hned po startu prodej\u016f hl\u00e1sila, \u017ee m\u00e1 vyprod\u00e1no.", "url": "https://www.novinky.cz/internet-a-pc/hardware/clanek/po-nejlepsi-konzoli-od-nintenda-se-jen-zaprasilo-je-beznadejne-vyprodana-40374367", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gZ_d/C990I.jpeg?fl=cro,0,1,1276,717%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-10-09T01:02:00Z", "content": "Zakoupit novinku zvanou Switch OLED toti lid\u00e9 mohli u bhem letn\u00edch pr\u00e1zdnin, tehdy ji ti nejvt\u00ed prodejci nab\u00edzeli sv\u00fdm z\u00e1kazn\u00edkm v\u00a0r\u00e1mci pedobjedn\u00e1vky. Nintendo sice ofici\u00e1ln neprozradilo, kolik konz\u2026 [+1548 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-09T10:45:00Z", "location": "cz", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-10-09T10:45:00Z", "location": "cz", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-10-09T10:45:00Z", "location": "cz", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-10-10T09:30:00Z", "location": "cz", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-10-10T09:30:00Z", "location": "cz", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Novinky.cz", "ID": 6843876, "en-title": "The best console from Nintendo has just gathered dust. It is hopelessly sold out - novinky.cz", "en-description": "Interest in Nintendo's best console has exceeded expectations. Practically all available pieces for the Czech Republic have already been dismantled as part of pre-orders. Most of the domestic sellers reported that they were sold out immediately after the start of sales.", "en-content": "These people were able to buy a new product called Switch OLED during the summer holidays, when the best sellers offered it to their customers as part of a pre-order. Although Nintendo has not officially revealed how many con\u2026 [+1548 chars]", "language": "cs"}, {"author": "author#109770", "title": "Vedouc\u00ed L\u00ed\u0161e\u0148 remizovala ve Varnsdorfu 1:1, p\u0159e\u010dkala i penaltu - iDNES.cz", "description": "Fotbalist\u00e9 L\u00ed\u0161n\u011b pouze remizovali v utk\u00e1n\u00ed 15. kola druh\u00e9 ligy na h\u0159i\u0161ti Varnsdorfu 1:1 a nevyu\u017eili mo\u017enost v\u00fdrazn\u011b nav\u00fd\u0161it veden\u00ed v tabulce. V ne\u00fapln\u00e9m po\u0159ad\u00ed maj\u00ed dvoubodov\u00fd n\u00e1skok p\u0159ed Prost\u011bjovem, kter\u00fd m\u00e1 z\u00e1pas k dobru, a o t\u0159i p\u0159ed Hradcem Kr\u00e1lov\u00e9, jen\u017e\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/domaci-souteze/druha-liga-dohravky.A210328_152930_fot_dsouteze_rou", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=PAR85bd00_igo_8143.jpg&c=A210328_152930_fot_dsouteze_rou", "publishedAt": "2021-03-28T15:23:00Z", "content": "V utk\u00e1n\u00ed na severu ech nav\u00edc pekali i pokutov\u00fd kop, kter\u00fd ve druh\u00e9 pli nepromnil Adam Ondr\u00e1ek. Aktu\u00e1ln\u00ed l\u00eddr remizoval potvrt\u00e9 z posledn\u00edch pti z\u00e1pas.\r\nVedouc\u00ed t\u00fdm soute vstoupil do utk\u00e1n\u00ed dobe a u v\u2026 [+3342 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-29T07:52:00Z", "location": "cz", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-03-30T08:06:00Z", "location": "cz", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Idnes.cz", "ID": 3867876, "en-title": "The leader L\u00ed\u0161e\u0148 drew 1:1 in Varnsdorf, also saved a penalty - iDNES.cz", "en-description": "Li\u0161n\u00e9 football players only drew 1:1 in the match of the 15th round of the second league on the Varnsdorf pitch and did not use the opportunity to significantly increase their lead in the table. In the incomplete standings, they are two points ahead of Prost\u011bjov, who have a game to spare, and three ahead of Hradec Kr\u00e1lov\u00e9, who...", "en-content": "In the game in the north, they also scored a penalty kick, which Adam Ondr\u00e1ek missed in the second half. The current leader has drawn the confirmed last five matches. The leading soute team entered the match after auv\u2026 [+3342 chars]", "language": "cs"}, {"author": "author#216752", "title": "Fotbalista Lavi m\u00ed\u0159\u00ed do kin. M\u00e1 d\u00edt\u011b, ale je to po\u0159\u00e1d dement, slibuje Jakub \u0160t\u00e1fek - novinky.cz", "description": "Fotbalista Julius \u201eLavi\u201c Lavick\u00fd se div\u00e1k\u016fm poprv\u00e9 p\u0159edstavil v\u00a0online seri\u00e1lu. P\u0159\u00ed\u0161t\u00ed rok ale vstoup\u00ed do kin v\u00a0plnohodnotn\u00e9m celove\u010dern\u00edm filmu. Hlavn\u00ed postavu op\u011bt ztv\u00e1rn\u00ed Jakub \u0160t\u00e1fek. A\u00a0proto\u017ee Lavi nen\u00ed \u017e\u00e1dn\u00fd intelektu\u00e1l, sn\u00edmek nazval Vy\u0161ehrad: Fylm.", "url": "https://www.novinky.cz/kultura/filmy-serialy/clanek/fotbalista-lavi-miri-do-kin-ma-dite-ale-je-to-porad-dement-slibuje-jakub-stafek-40376613", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_gQ_i/QhNBK1.jpeg?fl=cro,0,0,800,450%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2021-11-01T15:42:16Z", "content": "Ve Vyehradu: Fylmu si se t\u00e1fkem zahraj\u00ed taky Jakub Pracha (agent Jarda) nebo \u00e1rka Vacul\u00edkov\u00e1 (Laviho duty free partnerka Lucie). V men\u00edch rol\u00edch se objev\u00ed skuten\u00ed sportovci.\r\nIvana Ch\u00fdlkov\u00e1 a David P\u2026 [+989 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-02T15:01:00Z", "location": "cz", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-11-03T11:16:00Z", "location": "cz", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Novinky.cz", "ID": 7079162, "en-title": "Footballer Lavi is heading to the cinema. He has a child, but he is still demented, promises Jakub \u0160t\u00e1fek - novinky.cz", "en-description": "Soccer player Julius \"Lavi\" Lavick\u00fd introduced himself to viewers for the first time in an online series. But next year it will enter theaters in a full-length feature film. Jakub \u0160t\u00e1fek will once again play the main character. And since Lavi is no intellectual, he called the film Vy\u0161ehrad: Fylm.", "en-content": "In Vyehrad: Jakub Pracha (Jard's agent) or \u00e1rka Vacul\u00edkov\u00e1 (Lavi's duty free partner Lucie) will also play a movie with a gun. Real athletes appear in minor roles. Ivana Chylkov\u00e1 and David P\u2026 [+989 chars]", "language": "cs"}, {"author": null, "title": "Cientistas encontram misteriosos dentes de tubar\u00e3o de 80 milh\u00f5es de anos em Jerusal\u00e9m (FOTOS) - Sputnik Brasil", "description": "Pesquisadores encontraram em Jerusal\u00e9m, al\u00e9m de em dois outros lugares em Israel, f\u00f3sseis de dentes de tubar\u00e3o pertencentes ao per\u00edodo imediatamente posterior \u00e0 morte...", "url": "https://br.sputniknews.com/ciencia_tecnologia/2021070517741205-cientistas-encontram-misteriosos-dentes-de-tubarao-de-80-milhoes-de-anos-em-jerusalem-fotos/", "urlToImage": "https://cdnbr1.img.sputniknews.com/images/07e5/07/05/17741408.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T20:18:00Z", "content": "Pesquisadores encontraram em Jerusal\u00e9m, al\u00e9m de em dois outros lugares em Israel, f\u00f3sseis de dentes de tubar\u00e3o pertencentes ao per\u00edodo imediatamente posterior \u00e0 morte do rei Salom\u00e3o.Cientistas encont\u2026 [+2344 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-06T14:07:00Z", "location": "br", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-06T14:07:00Z", "location": "pt", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-07T09:51:00Z", "location": "br", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-07T09:51:00Z", "location": "pt", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Sputnik International", "ID": 5512106, "en-title": "Scientists find mysterious 80-million-year-old shark teeth in Jerusalem (PHOTOS) - Sputnik Brasil", "en-description": "Researchers found in Jerusalem, as well as in two other places in Israel, fossils of shark teeth belonging to the period immediately after the death...", "en-content": "Researchers found in Jerusalem, as well as in two other places in Israel, fossils of shark teeth belonging to the period immediately after the death of King Solomon.Scientists found\u2026 [+2344 chars]", "language": "pt"}, {"author": "author#224791", "title": "Signal conseguiu quebrar o software da Cellebrite usado para retirar dados do iPhone - Pplware", "description": "O criador e CEO do Signal conseguiu quebrar a seguran\u00e7a do software da Cellebrite. Descobriu falhas graves e que o colocam em causa", "url": "https://pplware.sapo.pt/smartphones-tablets/signal-conseguiu-quebrar-o-software-da-cellebrite-usado-para-retirar-dados-do-iphone/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/01/pplware_signal_sms_0.jpg", "publishedAt": "2021-04-23T10:00:29Z", "content": "H\u00e1 muito que se fala da Cellebrite e do que o seu software consegue fazer. Sabe-se que \u00e9 usado pelas autoridades para aceder a qualquer smartphone, com a grande valia de conseguir aceder aos dados da\u2026 [+1803 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-23T15:25:00Z", "location": "pt", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-26T08:53:00Z", "location": "pt", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Sapo.pt", "ID": 4310534, "en-title": "Signal managed to crack the Cellebrite software used to remove data from the iPhone - Pplware", "en-description": "The creator and CEO of Signal managed to break the security of Cellebrite's software. He discovered serious flaws that put him at risk", "en-content": "There has been a lot of talk about Cellebrite and what its software can do. It is known that it is used by authorities to access any smartphone, with the great value of being able to access data from\u2026 [+1803 chars]", "language": "pt"}, {"author": "author#212952", "title": "Cinco formas de como a IA pode ser uma m\u00e3o na roda para astronautas - UOL", "description": "Explora\u00e7\u00e3o espacial", "url": "https://www.uol.com.br/tilt/amp-stories/fugir-do-lixo-espacial-e-mais-como-a-ia-vai-facilitar-exploracao-do-espaco/", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/c6/2021/04/20/plutao-1618942508384_v2_750x1000.jpg", "publishedAt": "2021-06-12T17:49:06Z", "content": "Publicado em 30 de Maio de 2022.\r\n Texto: Gabriela Fujita (colabora\u00e7\u00e3o)Edi\u00e7\u00e3o: Bruna Souza Cruz, de Tilt, e Mirthyani Bezerra (colabora\u00e7\u00e3o) \r\nContinue navegando por Tilt", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-13T10:24:00Z", "location": "br", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-06-14T08:27:00Z", "location": "br", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-14T08:27:00Z", "location": "br", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-06-14T08:27:00Z", "location": "pt", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-15T08:54:00Z", "location": "br", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Uol.com.br", "ID": 5127217, "en-title": "Five ways AI can help astronauts - UOL", "en-description": "Space exploration", "en-content": "Published on May 30, 2022. Text: Gabriela Fujita (collaboration)Editing: Bruna Souza Cruz, from Tilt, and Mirthyani Bezerra (collaboration) Continue browsing on Tilt", "language": "pt"}, {"author": null, "title": "Maria Rita declara-se a Henrique - TVI", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9R2l0MjFYbjIxR2_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-03-18T00:40:11Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-03-18T15:16:00Z", "location": "pt", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-03-18T15:16:00Z", "location": "pt", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-03-19T11:46:00Z", "location": "pt", "category": "entertainment"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 3675571, "en-title": "Maria Rita declares to Henrique - TVI", "language": "pt"}, {"author": "author#123422", "title": "N\u00e3o perca Vacina\u00e7\u00e3o contra gripe come\u00e7a dia 23 na rede p\u00fablica - Agora Litoral", "description": "MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE J\u00c1 IDENTIFICOU 57 CASOS DE H3N2 NO BRASIL", "url": "https://agoralitoral.com.br/noticias/vacinacao-contra-gripe-comeca-dia-23-na-rede-publica/", "urlToImage": "https://secureservercdn.net/45.40.149.159/x6r.2e3.myftpupload.com/wp-content/uploads/2018/04/VACINA\u00c7\u00c3O-CONTRA-A-GRIPE-2.jpg?time=1614442584", "publishedAt": "2021-02-27T08:42:34Z", "content": "Mais dois \u00f3bitos e 167 novos casos de Covid-19 foram confirmados no Litoral do Paran\u00e1 nesta sexta-feira (26/02). A atualiza\u00e7\u00e3o est\u00e1 no informe epidemiol\u00f3gico divulgado pela Secretaria de Estado da Sa\u2026 [+2873 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-28T11:05:00Z", "location": "pt", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-01T10:19:00Z", "location": "pt", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Agoralitoral.com.br", "ID": 3339661, "en-title": "Don't miss Flu vaccination starts on the 23rd on the public network - Agora Litoral", "en-description": "MINISTRY OF HEALTH HAS ALREADY IDENTIFIED 57 CASES OF H3N2 IN BRAZIL", "en-content": "Two more deaths and 167 new cases of Covid-19 were confirmed on the Paran\u00e1 Coast this Friday (26/02). The update is in the epidemiological report released by the State Secretariat of Sa\u2026 [+2873 chars]", "language": "pt"}, {"author": "author#168660", "title": "\u0645\u0639\u062a\u062f\u0644 \u0644\u064a\u0644\u064b\u0627.. \u0627\u0644\u0623\u0631\u0635\u0627\u062f \u062a\u0643\u0634\u0641 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0637\u0642\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0639\u0629 - Masrawy-\u0645\u0635\u0631\u0627\u0648\u064a", "description": "\u0645\u0639\u062a\u062f\u0644 \u0644\u064a\u0644 \u0627 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0635\u0627\u062f \u062a\u0643\u0634\u0641 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0637\u0642\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0639\u0629 | \u0645\u0635\u0631\u0627\u0648\u0649", "url": "https://www.masrawy.com/news/news_egypt/details/2021/9/30/2098302/\u0645\u0639\u062a\u062f\u0644-\u0644\u064a\u0644-\u0627-\u0627\u0644\u0623\u0631\u0635\u0627\u062f-\u062a\u0643\u0634\u0641-\u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644-\u0637\u0642\u0633-\u0627\u0644\u062c\u0645\u0639\u0629", "urlToImage": "https://media.gemini.media/img/large/2021/4/1/2021_4_1_20_15_8_212.jpg", "publishedAt": "2021-09-30T18:50:00Z", "content": "- :\r\n .\r\n 31 .\r\n :\r\n<li></li>", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-01T17:24:00Z", "location": "ae", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-10-01T17:24:00Z", "location": "eg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-10-02T10:38:00Z", "location": "ae", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-10-02T10:38:00Z", "location": "eg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-10-03T11:35:00Z", "location": "ae", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-10-03T11:35:00Z", "location": "eg", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Masrawy.com", "ID": 6704685, "en-title": "Mild at night.. Meteorology reveals details of Friday\u2019s weather - Masrawy-Masrawy", "en-description": "Mild at night. Meteorology reveals details of Friday\u2019s weather Masrawy", "en-content": "- : . 31. : <li></li>", "language": "ar"}, {"author": null, "title": "\u0627\u0644\u0642\u0635\u0631\u064a\u0646: \u0625\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0625\u062f\u0627\u0631\u064a \u0641\u064a \u0634\u0623\u0646 \u062d\u0627\u0631\u0633 \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0642\u064a\u062d \u0636\u062f \u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627 - \u0634\u0645\u0633 \u0623\u0641 \u0623\u0645", "description": "\u0623\u0643\u062f \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0648\u064a \u0644\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0635\u0631\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u063a\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u0627\u0646\u064a \u0644\u0645\u0631\u0627\u0633\u0644 \u0634\u0645\u0633 \u0627\u0641 \u0627\u0645 \u0623\u0646\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u062b\u0631 \u062a\u0623\u062e\u0631 \u0641\u062a\u062d \u0645\u0631\u0643\u0632", "url": "https://www.shemsfm.net/amp/ar/\u0627\u0644\u0623\u062e\u0628\u0627\u0631_\u0623\u062e\u0628\u0627\u0631-\u062a\u0648\u0646\u0633_\u0627\u0644\u0623\u062e\u0628\u0627\u0631-\u0627\u0644\u062c\u0647\u0648\u064a\u0629/303235/\u0627\u0644\u0642\u0635\u0631\u064a\u0646-\u0625\u062a\u062e\u0627\u0630-\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621-\u0625\u062f\u0627\u0631\u064a-\u0641\u064a-\u0634\u0623\u0646-\u062d\u0627\u0631\u0633-\u0645\u0631\u0643\u0632-\u0627\u0644\u062a\u0644\u0642\u064a\u062d-\u0636\u062f-\u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-20T17:12:00Z", "content": "20.07.2021 18:12\r\n .\r\n .\r\n20.07.2021 22:58\r\n21 2021 ...\r\n2010 - 2021 \u00a9 Shems FM, Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-22T08:50:00Z", "location": "ae", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-22T08:50:00Z", "location": "eg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-23T10:52:00Z", "location": "ae", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-23T10:52:00Z", "location": "eg", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Shemsfm.net", "ID": 5766374, "en-title": "Kasserine: Administrative action has been taken regarding the guard of the Corona vaccination center - Shams FM", "en-description": "The regional director of health in Kasserine, Dr. Abdel-Ghani Chaabani, confirmed to the Shams FM reporter that, as a result of the delay in opening the center", "en-content": "20.07.2021 18:12 . . 20.07.2021 22:58 21 2021 ... 2010 - 2021 \u00a9 Shems FM, All rights reserved.", "language": "ar"}, {"author": "author#049362", "title": "\u0643\u0627\u0646\u064a\u064a\u0647 \u0648\u064a\u0633\u062a \u064a\u0631\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0644\u0628 \u0637\u0644\u0627\u0642 \u0632\u0648\u062c\u062a\u0647.. \u0648\u064a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0636\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0629 - \u0632\u0647\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u062c", "description": "\u0642\u062f\u0645 \u0645\u063a\u0646\u064a \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0643\u064a \u0643\u0627\u0646\u064a\u064a\u0647 \u0648\u064a\u0633\u062a\u060c \u0632\u0648\u062c \u0646\u062c\u0645\u0629 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u062a\u0644\u0641\u0632\u064a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u0639 \u0643\u064a\u0645 \u0643\u0627\u0631\u062f\u0627\u0634\u064a\u0627\u0646 \u0637\u0644\u0628\u0627\u064b \u0644\u0644\u0645\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0636\u0627\u0646\u0629 \u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0629 \u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644\u0647\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0628\u0639\u0629\u060c \u0631\u062f\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645 \u0645\u0646 \u0632\u0648\u062c\u062a\u0647 \u0641\u064a 19 \u0641\u0628\u0631\u0627\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u0628\u0639\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631 7 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0632\u0648\u0627\u062c\u0647\u0645\u0627.", "url": "https://www.zahratalkhaleej.ae/article/4180337/\u0643\u0627\u0646\u064a\u064a\u0647-\u0648\u064a\u0633\u062a-\u064a\u0631\u062f-\u0639\u0644\u0649-\u0637\u0644\u0628-\u0637\u0644\u0627\u0642-\u0632\u0648\u062c\u062a\u0647---\u0648\u064a\u0648\u0627\u0641\u0642-\u0639\u0644\u0649-\u0627\u0644\u062d\u0636\u0627\u0646\u0629-\u0627\u0644\u0645\u0634", "urlToImage": "https://media.zahratalkhaleej.ae/store/archive/image/2021/4/13/13e33e53-989d-4ad8-94cc-45a1f60e1b98.jpg?width=600", "publishedAt": "2021-04-13T11:26:15Z", "content": "2021.", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-13T12:56:00Z", "location": "ae", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-04-14T08:31:00Z", "location": "ae", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-04-15T07:48:00Z", "location": "ae", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Zahratalkhaleej.ae", "ID": 4148958, "en-title": "Kanye West responds to his wife's divorce request...and agrees to joint custody - Zahrat Al Khaleej", "en-description": "American rapper Kanye West, husband of reality TV star Kim Kardashian, submitted a request to the court to obtain joint custody of their four children, in response to the divorce request submitted by his wife on February 19, 7 years after their marriage.", "language": "ar"}, {"author": null, "title": "\u0625\u0644\u064a\u0643 \u0633\u0631\u064f \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a\u0627\u064b! - \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0646\u064a\u0648\u0632", "description": "\u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 - \u0633\u0645\u0627\u062d \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u063a\u0645 \u0645\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0639\u0644\u0627\u062c \u0644\u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u060c \u062a\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u0627\u062a \u0623\u0646\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0645\u062d\u0627\u0631\u0628\u062a\u0647 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0646\u00a0\u0627\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0645\u0631\u0636", "url": "https://emarat-news.ae/2021/07/15/399339/\u0625\u0644\u064a\u0643-\u0633\u0631\u064f-\u0639\u0644\u0627\u062c-\u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a-\u0645\u0646-\u0627\u0644\u0646\u0648\u0639-\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a-\u0646\u0647/", "urlToImage": "https://cdn.emarat-news.ae/wp-content/uploads/2021/06/emarat-news_2021-06-06_00-38-14_638279.jpg", "publishedAt": "2021-07-14T21:32:13Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-07-15T11:28:00Z", "location": "ae", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-07-15T11:28:00Z", "location": "eg", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-07-17T10:38:00Z", "location": "eg", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Emarat-news.ae", "ID": 5666119, "en-title": "Here's the secret to treating type 2 diabetes once and for all! - Emirates News", "en-description": "Follow-up - Samah Ismail Although there is no cure for type 2 diabetes, studies show that it is possible for some people to fight it and reduce the symptoms of the disease.", "language": "ar"}, {"author": null, "title": "\u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u064a\u0635\u0639\u062f \u0625\u0644\u0649 1838 \u062f\u0648\u0644\u0627\u0631\u0627\u064b \u0645\u0639 \u062a\u0631\u0627\u062c\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a\u0629 - \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u062c", "description": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0639\u062a \u0623\u0633\u0639\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u0627\u0621\u060c \u0644\u062a\u0635\u0639\u062f \u0645\u0646 \u0623\u062f\u0646\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0641\u064a \u0634\u0647\u0631 \u0648\u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0628\u0644\u063a\u062a\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0644\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642\u0629\u060c \u0625\u0630 \u062a\u0631\u0627\u062c\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a \u0641\u064a\u0645\u0627 \u062a\u0644\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u064f\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0644\u0627\u0630\u0627 \u0622\u0645\u0646\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627\u062a \u0636\u062e \u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0641\u064a\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a.\n\u0648\u0635\u0639\u062f \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0645\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u0648\u0631\u2026", "url": "https://www.alkhaleej.ae/2021-01-19/%D8%A7%D9%84%D8%B0%D9%87%D8%A8-%D9%8A%D8%B5%D8%B9%D8%AF-%D8%A5%D9%84%D9%89-1838-%D8%AF%D9%88%D9%84%D8%A7%D8%B1%D8%A7%D9%8B-%D9%85%D8%B9-%D8%AA%D8%B1%D8%A7%D8%AC%D8%B9-%D8%A7%D9%84%D8%B9%D9%85%D9%84%D8%A9-%D8%A7%D9%84%D8%A3%D9%85%D8%B1%D9%8A%D9%83%D9%8A%D8%A9/%D8%A3%D8%B3%D9%88%D8%A7%D9%82-%D8%B9%D8%A7%D9%84%D9%85%D9%8A%D8%A9/%D8%A7%D9%82%D8%AA%D8%B5%D8%A7%D8%AF", "urlToImage": "https://www.alkhaleej.ae/sites/default/files/styles/social_large/public/2021-01/Untitled-2_16.jpg?itok=zsjbrIi1", "publishedAt": "2021-01-19T08:50:35Z", "content": ".0.1 1837.79 () 0537 1809.90 . 0.5 1839.40 ... \u00ab ()\u00bb ..2% 1.9 .1%.. ..0.9 25.11 . 1.4 1093.93 0.3 2379.57 . ()", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-20T09:39:00Z", "location": "ae", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-01-21T09:12:00Z", "location": "ae", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Alkhaleej.ae", "ID": 2772134, "en-title": "Gold rises to $1838 with the decline of the US currency - the Gulf", "en-description": "Gold prices rose on Tuesday, rising from the lowest level in a month and a half that they reached in the previous session, as the US dollar declined while the yellow metal, which is considered a safe haven, received support from the prospects of pumping more stimulus into the global economy. Gold rose in spot transactions...", "language": "ar"}, {"author": "author#064758", "title": "Quarantena e isolamento fiduciario: quanti giorni? Dipende da vaccini e variante - Corriere della Sera", "description": "In alcuni casi, la quarantena viene ridotta (o azzerata) per i vaccinati. Pi\u00f9 giorni e cautela, invece, sui positivi da variante Beta (che in Italia, per\u00f2, non \u00e8 diffusa)", "url": "https://www.corriere.it/salute/malattie_infettive/21_settembre_02/quarantena-isolamento-fiduciario-quanti-giorni-vaccinati-d5d4743c-0af7-11ec-be34-058dbcbdf289.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/2021/09/01/Salute/Foto-Salute-Trattate/tamprap-ksPD-U32501815340018HhB-656x492@Corriere-Web-Torino-kxCG-U32802000492175LdC-526x284@Corriere-Web-Sezioni.jpg", "publishedAt": "2021-09-02T06:52:26Z", "content": "di Silvia Turin Quanti giorni bisogna restare isolati dopo un contatto a rischio? Vale anche se si \u00e8 vaccinati? Quanto dura l\u2019isolamento quando si risulta positivi? In alcuni casi, la quarantena vien\u2026 [+7271 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-02T10:25:00Z", "location": "it", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Corriere.it", "ID": 6237966, "en-title": "Quarantine and fiduciary isolation: how many days? It depends on vaccines and variant - Corriere della Sera", "en-description": "In some cases, quarantine is reduced (or eliminated) for vaccinated people. More days and caution, however, regarding positive cases from the Beta variant (which, however, is not widespread in Italy)", "en-content": "by Silvia Turin How many days do you have to stay isolated after a risky contact? Does this also apply if you are vaccinated? How long does isolation last when you test positive? In some cases, quarantine comes\u2026 [+7271 chars]", "language": "it"}, {"author": "author#067655", "title": "Urologia di Gorizia: effettuato il primo intervento con il robot chirurgico - Telefriuli", "description": "ASUGI informa che, presso la S.C Urologia dell\u2019Ospedale di Gorizia, \u00e8 stato effettuato il primo intervento con il robot chirurgico, eseguendo una prostatectomia radicale su un paziente affetto da neoplasia prostatica. Vista la buona riuscita dell\u2019intervento, \u2026", "url": "https://www.telefriuli.it/cronaca/urologia-gorizia-primo-intervento-robot-chirurgico/2/224411/art/", "urlToImage": "https://www.telefriuli.it/writable/images/robot_FB224411.jpg", "publishedAt": "2021-10-08T09:17:06Z", "content": "ASUGI informa che, presso la S.C Urologia dell\u2019Ospedale di Gorizia, \u00e8 stato effettuato il primo intervento con il robot chirurgico, eseguendo una prostatectomia radicale su un paziente affetto da neo\u2026 [+3195 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-08T18:29:00Z", "location": "it", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-10-09T10:45:00Z", "location": "it", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Telefriuli.it", "ID": 6825070, "en-title": "Urology of Gorizia: the first operation carried out with the surgical robot - Telefriuli", "en-description": "ASUGI informs that, at the SC Urology of the Gorizia Hospital, the first operation with the surgical robot was carried out, performing a radical prostatectomy on a patient suffering from prostatic cancer. Given the success of the intervention,\u2026", "en-content": "ASUGI informs that, at the SC Urology of the Gorizia Hospital, the first operation with the surgical robot was carried out, performing a radical prostatectomy on a patient suffering from neo\u2026 [+3195 chars]", "language": "it"}, {"author": "author#095290", "title": "Altro record del Tokamak cinese: un \u201csole artificiale\u201d da 160 milioni di gradi - Futuroprossimo", "description": "Il reattore a fusione cinese frantuma un altro record. Il Tokamak \u00e8 sempre pi\u00f9 stabile, ed ormai \u00e8 ben 10 volte pi\u00f9 caldo del sole.", "url": "https://www.futuroprossimo.it/2021/05/altro-record-del-tokamak-cinese-un-sole-artificiale-da-160-milioni-di-gradi/", "urlToImage": "https://www.futuroprossimo.it/wp-content/uploads/2021/05/download-44.jpeg", "publishedAt": "2021-05-30T12:08:10Z", "content": "Il reattore a fusione cinese ha ottenuto un nuovo record. LEAST (Experimental Advanced Superconducting Tokamak) ha raggiunto la temperatura del plasma di 120 milioni di gradi Celsius per 101 secondi.\u2026 [+2367 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-31T08:15:00Z", "location": "it", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-02T09:09:00Z", "location": "it", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-02T09:09:00Z", "location": "it", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Futuroprossimo.it", "ID": 4901280, "en-title": "Another record for the Chinese Tokamak: a 160 million degree \"artificial sun\" - Next Future", "en-description": "China's fusion reactor shatters another record. The Tokamak is increasingly stable, and is now 10 times hotter than the sun.", "en-content": "China's fusion reactor achieved a new record. LEAST (Experimental Advanced Superconducting Tokamak) reached the plasma temperature of 120 million degrees Celsius for 101 seconds.\u2026 [+2367 chars]", "language": "it"}, {"author": "author#009833", "title": "Jeep Grand Compass (7 posti) spiata in prova in India? - ClubAlfa.it", "description": "In India nuovo avvistamento di Jeep Grand Compass versione a 7 posti del celebre SUV", "url": "https://www.clubalfa.it/303384-jeep-grand-compass-7-posti-spiata-in-prova-in-india/", "urlToImage": "https://www.clubalfa.it/wp-content/uploads/2020/10/Jeep-Grand-Compass.jpg", "publishedAt": "2020-10-03T08:34:00Z", "content": "\u00c8 stato ampiamente riferito che Jeep India sta lavorando alla Compass rinnovata, un SUV a tre file basato sul Compass e ad un SUV compatto che diventer\u00e0 il modello pi\u00f9 conveniente del marchio. Compas\u2026 [+2186 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-04T09:14:00Z", "location": "it", "category": "business"}, {"collectedAt": "2020-10-05T08:19:00Z", "location": "it", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Clubalfa.it", "ID": 1133065, "en-title": "Jeep Grand Compass (7-seater) spied on test in India? - ClubAlfa.it", "en-description": "New sighting of Jeep Grand Compass 7-seater version of the famous SUV in India", "en-content": "It has been widely reported that Jeep India is working on the facelifted Compass, a three-row SUV based on the Compass and a compact SUV that will become the brand's most affordable model. Compas\u2026 [+2186 chars]", "language": "it"}, {"author": "author#070921", "title": "F1, che novit\u00e0 ha portato la Ferrari a Portimao. Nuovo fondo e nuovo muso. Quali sono i vantaggi? - OA Sport", "description": "La Ferrari ha presentato due importanti novit\u00e0 tecniche a Portimao, indice di come il Reparto Corse stia lavorando alacremente per cercare di ridurre il gap che ancora separa le monoposto di Maranello dalle Mercedes e dalle Red Bull. In particolare, il Cavall\u2026", "url": "https://www.oasport.it/2021/04/f1-che-novita-ha-portato-la-ferrari-a-portimao-nuovo-fondo-e-nuovo-muso-quali-sono-i-vantaggi/", "urlToImage": "https://www.oasport.it/wp-content/uploads/2021/04/12862705_small1.jpg", "publishedAt": "2021-04-30T16:20:00Z", "content": "La Ferrari ha presentato due importanti novit\u00e0 tecniche a Portimao, indice di come il Reparto Corse stia lavorando alacremente per cercare di ridurre il gap che ancora separa le monoposto di Maranell\u2026 [+3060 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-01T10:34:00Z", "location": "it", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Oasport.it", "ID": 4423125, "en-title": "F1, what news has Ferrari brought to Portimao. New bottom and new nose. What are the benefits? - OA Sports", "en-description": "Ferrari presented two important technical innovations in Portimao, an indication of how the Racing Department is working hard to try to reduce the gap that still separates the Maranello single-seaters from the Mercedes and Red Bulls. In particular, the Horse\u2026", "en-content": "Ferrari presented two important technical innovations in Portimao, an indication of how the Racing Department is working hard to try to reduce the gap that still separates the Maranell single-seaters\u2026 [+3060 chars]", "language": "it"}, {"author": "author#222721", "title": "\u300a\u957f\u6d25\u6e56\u300b\u5168\u65b0\u6d77\u62a5\u5c55\u73b0\u8fdb\u653b\u524d\u4e00\u523b - \u56fd\u9645\u5728\u7ebf", "description": "28kQEncmq0", "url": "http://ent.cri.cn/20210910/d3ab885d-bfbe-9261-115f-3cedb14c4229.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-09-10T09:01:43Z", "content": "9?09?0?ldquo;\u201d?a class=\"imp_body_label_a\" href=\"http://ent.cri.cn/list/yiyangqianxi\" target=\"view_window\"&gt;?a class=\"imp_body_label_a\" href=\"http://ent.cri.cn/list/zhuyawen\" target=\"view_window\"&gt\u2026 [+294 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-10T17:04:00Z", "location": "cn", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-09-11T11:36:00Z", "location": "cn", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-09-12T10:36:00Z", "location": "cn", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Ent.cri.cn", "ID": 6384013, "en-title": "The new poster of \"Changjin Lake\" shows the moment before the attack - International Online", "language": "zh"}, {"author": "author#101516", "title": "\u6df1\u5733:5\u4e07\u540d\"\u793c\u4eab\u7f57\u6e56\u6570\u5b57\u4eba\u6c11\u5e01\u7ea2\u5305\"\u4e2d\u7b7e\u4e2a\u4eba\u5168\u90e8\u62bd\u51fa - \u65b0\u6d6a\u7f51", "description": "\u6df1\u5733:5\u4e07\u540d\"\u793c\u4eab\u7f57\u6e56\u6570\u5b57\u4eba\u6c11\u5e01\u7ea2\u5305\"\u4e2d\u7b7e\u4e2a\u4eba\u5168\u90e8\u62bd\u51fa", "url": "https://finance.sina.com.cn/tech/2020-10-11/doc-iivhvpwz1384102.shtml", "urlToImage": "//n.sinaimg.cn/tech/transform/667/w400h267/20201011/e9f4-kakmcxc8247323.jpg", "publishedAt": "2020-10-11T08:11:51Z", "content": "5\r\n2020101181,913,84710118-95", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-11T11:50:00Z", "location": "cn", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Sina.com.cn", "ID": 1271537, "en-title": "Shenzhen: All 50,000 individuals who won the \"Luohu Digital RMB Red Envelope\" were drawn - Sina.com", "en-description": "Shenzhen: All 50,000 winning individuals of \"Luohu Digital RMB Red Envelope\" were drawn", "language": "zh"}, {"author": "author#178888", "title": "\u5927\u5b97\u5546\u54c1\u5927\u5e45\u4e0a\u6da85\u6708PPI\u6da8\u5e45\u521b\u65b0\u9ad8 - \u65b0\u6d6a\u7f51", "description": "\u5927\u5b97\u5546\u54c1\u5927\u5e45\u4e0a\u6da85\u6708PPI\u6da8\u5e45\u521b\u65b0\u9ad8", "url": "https://finance.sina.com.cn/money/future/indu/2021-06-10/doc-ikqcfnca0275878.shtml", "urlToImage": "", "publishedAt": "2021-06-10T08:09:35Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-06-10T09:29:00Z", "location": "cn", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-06-10T09:29:00Z", "location": "cn", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Sina.com.cn", "ID": 5078237, "en-title": "Commodities surge, PPI rises to record high in May - Sina.com", "en-description": "Commodities surge, PPI rises to record high in May", "language": "zh"}, {"author": "author#176928", "title": "\u54c8\u4f5b\u79d1\u5b66\u5bb6\u521b\u9020\u5fae\u578b\u673a\u5668\u4eba\uff1a\u6a21\u4eff\u87b3\u8782\u867e\u7684\u201c\u5f39\u7c27\u94c1\u62f3\u201d\u673a\u5236- \u79d1\u5b66\u63a2\u7d22 - cnBeta", "description": "\u636e\u5916\u5a92\u62a5\u9053\uff0c\u87b3\u8782\u867e\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u653b\u51fb\u901f\u5ea6\u6700\u5feb\u7684\u52a8\u7269\u7269\u79cd\u4e4b\u4e00\uff0c\u4f46\u5176\u5982\u4f55\u4ea7\u751f\u8fd9\u4e9b\u81f4\u547d\u7684\u3001\u8d85\u5feb\u901f\u7684\u8fd0\u52a8\uff0c\u957f\u671f\u4ee5\u6765\u4e00\u76f4\u8ba9\u751f\u7269\u5b66\u5bb6\u7740\u8ff7\u3002\u54c8\u4f5b\u5927\u5b66\u7684\u79d1\u5b66\u5bb6\u4eec\u73b0\u5728\u5df2\u7ecf\u5efa\u7acb\u4e86\u4e00\u4e2a\u6a21\u62df\u8fd9\u79cd\u653b\u51fb\u65b9\u5f0f\u7684\u673a\u5236\uff0c\u4ed6\u4eec\u8ba4\u4e3a\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u7ed9\u4eba\u7c7b\u6280\u672f\u5e26\u6765\u65b0\u7684\u80fd\u529b\u3002", "url": "https://www.cnbeta.com/articles/science/1171489.htm", "urlToImage": "https://static.cnbetacdn.com/thumb/article/2021/0827/6e42e507938ca83.png", "publishedAt": "2021-08-27T02:21:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-08-27T08:14:00Z", "location": "cn", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-27T08:14:00Z", "location": "cn", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-08-28T09:52:00Z", "location": "cn", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-28T09:52:00Z", "location": "cn", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-08-29T09:37:00Z", "location": "cn", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-29T09:37:00Z", "location": "cn", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Cnbeta.com", "ID": 6124659, "en-title": "Harvard scientists create micro-robots: imitating the \"spring iron fist\" mechanism of mantis shrimp - Scientific Exploration - cnBeta", "en-description": "According to foreign media reports, the mantis shrimp is one of the fastest attacking animal species in the world, but how it generates these deadly, ultra-fast movements has long fascinated biologists. Scientists at Harvard University have now built a mechanism to simulate this type of attack, which they believe could bring new capabilities to human technology.", "language": "zh"}, {"author": null, "title": "\u6700\u524d\u7ebf\u4e28\u5fae\u8f6f\u5c0f\u51b0\u53d1\u5e03\u793e\u4ea4APP\"\u5c0f\u51b0\u5c9b\u201d\uff1a\u4e0d\u662f\u5143\u5b87\u5b99\uff0c\u662f\u865a\u62df\u7248\u5fae\u4fe1_\u8be6\u7ec6\u89e3\u8bfb_\u6700\u65b0\u8d44\u8baf_\u70ed\u70b9\u4e8b\u4ef6 - 36kr", "description": "\u5143\u5b87\u5b99\u662f\u4e00\u4e2a\u7a7a\u95f4\u7684\u6982\u5ff5\uff0c\u5c0f\u51b0\u5c9b\u66f4\u50cf\u662f\u201c\u7075\u9b42\u201d\uff0c\u662f\u4e00\u573a\u4eba\u7c7b\u548cAI\u878d\u5408\u7684\u63a2\u7d22\u3002", "url": "https://www.36kr.com/p/1409751509587335", "urlToImage": "https://img.36krcdn.com/20210922/v2_e981b408931f46448194cd42d137d887_img_jpg?x-oss-process=image/resize,m_mfit,w_600,h_400,limit_0/crop,w_600,h_400,g_center", "publishedAt": "2021-09-23T01:44:02Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-09-23T10:35:00Z", "location": "cn", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-09-23T10:35:00Z", "location": "cn", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-09-24T08:45:00Z", "location": "cn", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-09-24T08:45:00Z", "location": "cn", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-09-25T10:39:00Z", "location": "cn", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "36kr.com", "ID": 6563299, "en-title": "Forefront\u4e28Microsoft XiaoIce releases social APP \"Little Iceland\": not the metaverse, but a virtual version of WeChat_Detailed interpretation_Latest news_Hot events-36kr", "en-description": "The metaverse is a concept of space, and Little Iceland is more like a \"soul\". It is an exploration of the integration of humans and AI.", "language": "zh"}, {"author": null, "title": "B\u016btiski l\u0113n\u0101ka p\u0101rvieto\u0161an\u0101s zem at\u013caut\u0101 brauk\u0161anas \u0101truma Latvij\u0101 nav probl\u0113ma - Neatkar\u012bg\u0101 R\u012bta Av\u012bze", "description": "B\u016btiski l\u0113n\u0101ka p\u0101rvieto\u0161an\u0101s zem at\u013caut\u0101 brauk\u0161anas \u0101truma nav tik izteikta probl\u0113ma uz Latvijas autoce\u013ciem, atzina Valsts policij\u0101 (VP).", "url": "https://nra.lv/latvija/332311-butiski-lenaka-parvietosanas-zem-atlauta-brauksanas-atruma-latvija-nav-problema.htm", "urlToImage": "https://zinas.nra.lv/_mm/photos/2020-12/860px/496282_20b69c3c90.jpg", "publishedAt": "2020-12-06T13:02:42Z", "content": "Btiski lnka prvietoans zem ataut braukanas truma nav tik izteikta problma uz Latvijas autoceiem, atzina Valsts policij (VP).\r\nDroas braukanas skolas vadtjs Jnis Vanks oned \"RgaTV 24\" raidjum \"Uz lnij\u2026 [+1898 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-06T15:28:00Z", "location": "lv", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Nra.lv", "ID": 2120716, "en-title": "Significantly slower movement below the permitted driving speed is not a problem in Latvia - Independent Morning Newspaper", "en-description": "Significantly slower movement below the permitted driving speed is not such a pronounced problem on Latvian roads, the State Police (VP) admitted.", "en-content": "Essentially, the placement of the link under the driving trunk is not such a pronounced problem on Latvian highways, the State Police (VP) admitted. The head of the safe driving school Jnis Vanks on \"RgaTV 24\" program \"Uz lnij... [+1898 chars]", "language": "lv"}, {"author": null, "title": "\u201cLauku s\u0113t\u0101\u201d p\u0113c izbalso\u0161anas komand\u0101 paliek tikai viens v\u012brietis - SKATIES", "description": "Piektdienas, 1. oktobra, vakar\u0101 kan\u0101la TV6 skat\u012bt\u0101jus priec\u0113ja realit\u0101tes \u0161ova \u201cLauku s\u0113ta\u201d k\u0101rt\u0113j\u0101 epizode, un t\u0101s nosl\u0113gum\u0101 noskaidroj\u0101s, kur\u0161 sp\u0113li pameta k\u0101 tre\u0161ais.", "url": "https://skaties.lv/izklaide/sovi/lauku-seta/lauku-seta-pec-izbalsosanas-komanda-paliek-tikai-viens-virietis/", "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2021/10/c13d-6156d330456ac.jpg", "publishedAt": "2021-10-02T07:00:00Z", "content": "Piektdienas, 1. oktobra, vakar kanla TV6 skattjus priecja realittes ova \u201cLauku sta\u201d krtj epizode, un ts noslgum noskaidrojs, kur spli pameta k treais.\r\nLauku st bija skusies jauna darba neda, un dalb\u2026 [+3467 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-02T10:38:00Z", "location": "lv", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-10-02T10:38:00Z", "location": "lv", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-10-03T11:35:00Z", "location": "lv", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-10-03T11:35:00Z", "location": "lv", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Skaties.lv", "ID": 6734952, "en-title": "After voting, only one man remains in the \"farmstead\" team - WATCH", "en-description": "On the evening of Friday, October 1, TV6 viewers enjoyed another episode of the reality show \"Lauku s\u0113ta\", and at the end of it, it became clear who left the game as the third.", "en-content": "Yesterday, Friday, October 1, viewers of the TV6 channel enjoyed the fourth episode of the reality show \"Lauku Sta\", and it was finally determined where the third episode left off. A new week of work had started in the countryside, and part\u2026 [+3467 chars]", "language": "lv"}, {"author": null, "title": "Harley-Davidson Livewire\u00ae 2020 elektromotocikli sasniedz pasaules malu - iAuto", "description": "Harley-Davidson LiveWire\u00ae ir p\u0101rsteidzo\u0161s elektriskais motocikls, kas divrite\u0146u braucamr\u012bku pasaul\u0113 papla\u0161ina veiktsp\u0113jas, tehnolo\u0123iju un dizaina nolikt\u0101s robe\u017eas.", "url": "https://iauto.lv/zinas/moto/35758-harley-davidson-livewire-2020-elektromotocikli-sasniedz-pasaules-malu", "urlToImage": "https://iauto.lv/_cache/images/img1200px/_mm/i/20200928/orig_35758_011712cef1e.jpg", "publishedAt": "2020-09-27T12:45:00Z", "content": "Harley-Davidson LiveWire\u00ae ir prsteidzos elektriskais motocikls, kas divriteu braucamrku pasaul paplaina veiktspjas, tehnoloiju un dizaina nolikts robeas.\r\nRodoties iespjai atrdt LiveWire motocikla ve\u2026 [+2220 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-28T16:57:00Z", "location": "lv", "category": "business"}, {"collectedAt": "2020-09-28T16:57:00Z", "location": "lv", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-09-29T08:09:00Z", "location": "lv", "category": "business"}, {"collectedAt": "2020-09-29T08:09:00Z", "location": "lv", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Iauto.lv", "ID": 1015550, "en-title": "Harley-Davidson Livewire\u00ae 2020 electric motorcycles reach the edge of the world - iAuto", "en-description": "The Harley-Davidson LiveWire\u00ae is an amazing electric motorcycle that pushes the boundaries of performance, technology and design in the world of two-wheeled riding.", "en-content": "Harley-Davidson LiveWire\u00ae is an exciting electric motorcycle that pushes the limits of performance, technology and design in the two-wheeled world. When the opportunity arises to find a LiveWire motorcycle ve\u2026 [+2220 chars]", "language": "lv"}, {"author": null, "title": "Kolor\u012bt\u0101 Margarita p\u0113c dal\u012bbas TV \u0161ov\u0101 spiesta skaidroties par nek\u0101rt\u012bbu sav\u0101s m\u0101j\u0101s - Skaties.lv", "description": "Par izklaid\u0113jo\u0161\u0101 kulin\u0101rijas \u0161ova \u201dGandr\u012bz ide\u0101las vakari\u0146as\u201d absol\u016bto zvaigzni \u0161oned\u0113\u013c k\u013cuva Margarita Kolosova. Kam\u0113r da\u013cu skat\u012bt\u0101ju piecu b\u0113rnu mamma un lauksaimniece no\u0161arm\u0113jusi ar savu vienk\u0101r\u0161\u012bbu, citi paudu\u0161i sa\u0161utumu par vi\u0146as m\u0101j\u0101s valdo\u0161o bardaku.", "url": "https://skaties.lv/izklaide/sovi/citi-sovi/gatava-parvertibam/kolorita-margarita-pec-dalibas-tv-sova-spiesta-skaidroties-par-nekartibu-savas-majas/", "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2020/10/308c-5f8aad6f7738b.jpg", "publishedAt": "2020-10-17T10:00:00Z", "content": "Par izklaidjo kulinrijas ova Gandrz idelas vakarias absolto zvaigzni oned kuva Margarita Kolosova. Kamr dau skattju piecu brnu mamma un lauksaimniece noarmjusi ar savu vienkrbu, citi paudui sautumu p\u2026 [+3271 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-17T19:09:00Z", "location": "lv", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-10-17T19:09:00Z", "location": "lv", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Skaties.lv", "ID": 1384992, "en-title": "The colorful Margarita is forced to explain the mess in her home after participating in the TV show - Skaties.lv", "en-description": "Margarita Kolosova became the absolute star of the entertaining culinary show \"Almost Perfect Dinner\" this week. While some viewers were charmed by the mother of five children and a farmer with her simplicity, others expressed their indignation at the chaos reigning in her home.", "en-content": "Margarita Kolosova was the absolute star of the entertaining culinary ova Gandrz ideal evening. As I watched the mother of five boys and the farmer arm herself with her single basket, others expressed their sadness at\u2026 [+3271 chars]", "language": "lv"}, {"author": null, "title": "Konors Makgregors pazi\u0146o par saderin\u0101\u0161anos ar savu ilggad\u0113jo draudzeni - Skaties.lv", "description": "Skandalozais MMA c\u012bkstonis Konors Makgregors pazi\u0146ojis par saderin\u0101\u0161anos ar savu ilggad\u0113jo draudzeni D\u012b Devlinu, liecina ieraksts Makgregora \u201dInstagram\u201d kont\u0101.", "url": "https://skaties.lv/sports/deserts/konors-makgregors-pazino-par-saderinasanos-ar-savu-ilggadejo-draudzeni/", "urlToImage": "https://neskaties.lv/thumbnails/1200x630/2020/08/2d3a-5f2ec5b1c01a8.jpg", "publishedAt": "2020-08-08T15:50:00Z", "content": "Skandalozais MMA ckstonis Konors Makgregors paziojis par saderinanos ar savu ilggadjo draudzeni D Devlinu, liecina ieraksts Makgregora Instagram kont.\r\nru ckstonis publicjis abu kopbildi, klt pieraks\u2026 [+1017 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-09T07:45:00Z", "location": "lv", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2020-08-09T18:36:00Z", "location": "lv", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2020-08-10T11:04:00Z", "location": "lv", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Skaties.lv", "ID": 64578, "en-title": "Conor McGregor announces his engagement to his longtime girlfriend - Skaties.lv", "en-description": "The scandalous MMA fighter Conor McGregor has announced his engagement to his longtime girlfriend Dee Devlin, according to a post on McGregor's \"Instagram\" account.", "en-content": "The scandalous MMA champion Conor McGregor has announced his engagement to his longtime girlfriend D Devlin, according to a post on McGregor's Instagram account. ru ckstonis published a joint picture of the two, I'll write it down... [+1017 chars]", "language": "lv"}, {"author": "author#220262", "title": "Noorse aanwinst (18) Jumbo-Visma grijpt wereldtitel bij junioren - Telegraaf.nl", "description": "Na een dolle koers heeft Per Strand Hagenes (18) zich tot wereldkampioen bij de junioren gekroond. De Noor, die volgend jaar voor de opleidingsploeg van Jumbo-Visma rijdt, schudde op vijf kilometer van de streep een verschroeiende versnelling uit de benen en \u2026", "url": "https://www.telegraaf.nl/sport/267582858/noorse-aanwinst-18-jumbo-visma-grijpt-wereldtitel-bij-junioren", "urlToImage": "https://www.telegraaf.nl/images/1200x630/filters:format(jpeg):quality(80)/cdn-kiosk-api.telegraaf.nl/8ccfd438-1d36-11ec-bb7a-02d2fb1aa1d7.jpg", "publishedAt": "2021-09-24T17:27:04Z", "content": "De junioren lieten er geen gras over groeien en gingen razendsnel van start. In de eerste kilometers volgde de ene aanval na de andere, uiteindelijk kon een drietal wegglippen: Kadlec (Tsjechi\u00eb), L\u00fch\u2026 [+953 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-25T10:39:00Z", "location": "nl", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Telegraaf.nl", "ID": 6597463, "en-title": "Norwegian acquisition (18) Jumbo-Visma takes world junior title - Telegraaf.nl", "en-description": "After a crazy race, Per Strand Hagenes (18) has been crowned world junior champion. The Norwegian, who will ride for the Jumbo-Visma training team next year, experienced a blistering acceleration with five kilometers to go and...", "en-content": "The juniors didn't waste any time and started very quickly. In the first kilometers there was one attack after another, eventually three were able to slip away: Kadlec (Czech Republic), L\u00fch\u2026 [+953 chars]", "language": "nl"}, {"author": "author#097050", "title": "Bitcoin lijkt voor sommige beleggers een alternatief voor goud: koers stijgt tot boven de 28 duizend dollar - Volkskrant", "description": "Bitcoinbezitters kunnen een goede fles champagne opentrekken met Oud en Nieuw. Woensdag steeg de waarde van de cryptomunt tot boven de 28 duizend d...", "url": "https://www.volkskrant.nl/economie/bitcoin-lijkt-voor-sommige-beleggers-een-alternatief-voor-goud-koers-stijgt-tot-boven-de-28-duizend-dollar~b294d170/", "urlToImage": "https://images0.persgroep.net/rcs/DqU2lnNPQT8Ci5RiMujS3Vpe_K8/diocontent/151155524/_fitwidth/763?appId=93a17a8fd81db0de025c8abd1cca1279&quality=0.8", "publishedAt": "2020-12-30T15:13:34Z", "content": "Onder meer bij Bitfarms in het Canadese Quebec worden bitcoins gemijnd.Beeld AFP\r\nHet record komt nog geen twee weken nadat de magische grens van 20 duizend dollar werd geslecht.\r\nDe bitcoin is amper\u2026 [+1627 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-31T23:29:00Z", "location": "nl", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-01-02T00:09:00Z", "location": "nl", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Volkskrant.nl", "ID": 2429250, "en-title": "Bitcoin seems to be an alternative to gold for some investors: price rises above 28 thousand dollars - Volkskrant", "en-description": "Bitcoin owners can open a good bottle of champagne on New Year's Eve. On Wednesday, the value of the cryptocurrency rose to above 28 thousand...", "en-content": "Bitcoins are mined at Bitfarms in Quebec, Canada, among others.Image AFP The record comes less than two weeks after the magical limit of 20,000 dollars was broken. Bitcoin is barely\u2026 [+1627 chars]", "language": "nl"}, {"author": null, "title": "Hartstichting: 'Controleer vanaf je veertigste elk jaar je bloeddruk' - EditieNL", "description": "Grote kans dat je je gewicht, lengte en schoenmaat uit je hoofd kent. Maar heb je enig idee wat je bloeddruk is? Volgens onderzoek van de Hartstichting is deze informatie voor veel mensen een raadsel. Daar moet verandering in komen, want een hoge bloeddruk ka\u2026", "url": "https://www.rtlnieuws.nl/editienl/artikel/5186720/elk-jaar-bloeddruk-controleren-hartstichting-veertig-jaar", "urlToImage": "https://www.rtlnieuws.nl/sites/default/files/styles/liggend_hoge_resolutie/public/content/images/2020/09/28/WhatsApp%20Image%202020-09-28%20at%2015.56.02.jpeg?itok=KxkWXuA5", "publishedAt": "2020-09-28T14:03:10Z", "content": "Gezonde voeding speelt een belangrijke rol bij het verlagen van de bloeddruk, weet Iris Groenenberg, expert Voeding en Gezondheid bij het Voedingscentrum. \"Vooral producten met veel zout kun je beter\u2026 [+806 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-29T08:09:00Z", "location": "nl", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-09-29T08:09:00Z", "location": "nl", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-09-30T08:09:00Z", "location": "nl", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-09-30T08:09:00Z", "location": "nl", "category": "health"}], "source-id": "rtl-nieuws", "source-name": "RTL Nieuws", "ID": 1038600, "en-title": "Heart Foundation: 'Check your blood pressure every year from the age of forty' - EditieNL", "en-description": "There's a good chance you know your weight, height and shoe size by heart. But do you have any idea what your blood pressure is? According to research by the Heart Foundation, this information is a mystery to many people. This must change, because high blood pressure can\u2026", "en-content": "Healthy food plays an important role in lowering blood pressure, says Iris Groenenberg, Nutrition and Health expert at the Nutrition Center. \"It is better to use products with a lot of salt in particular\u2026 [+806 chars]", "language": "nl"}, {"author": null, "title": "Primeur: 0,000001 bitcoin voor banaan in El Salvador! - Omroep PowNed", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9S2RIaDVURnNQam_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-09-08T15:41:38Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-09-09T11:50:00Z", "location": "nl", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-09-10T17:04:00Z", "location": "nl", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-09-11T11:36:00Z", "location": "nl", "category": "technology"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 6355877, "en-title": "Scoop: 0.000001 bitcoin for banana in El Salvador! - Broadcaster PowNed", "language": "nl"}, {"author": null, "title": "Turncommentator Hans van Zetten na kwetsende uitlatingen per direct weg bij de NOS - AD.nl", "description": null, "url": "https://myprivacy.dpgmedia.nl/consent/?siteKey=V9f6VUvlHxq9wKIN&callbackUrl=https:%2f%2fwww.ad.nl%2fprivacy-gate%2faccept-tcf2%3fredirectUri%3d%252fshow%252fturncommentator-hans-van-zetten-na-kwetsende-uitlatingen-per-direct-weg-bij-de-nos%257eaea1f221%252f", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-23T16:38:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-11-23T20:20:00Z", "location": "nl", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-11-23T20:20:00Z", "location": "nl", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Dpgmedia.nl", "ID": 1950728, "en-title": "Gymnastics commentator Hans van Zetten immediately left NOS - AD.nl after offensive statements", "language": "nl"}, {"author": "author#148529", "title": "\u3010\u6625\u590f\u65b0\u88dd\u3011UNIQLO\u8207\u6cd5\u570b\u8a2d\u8a08\u5e2b\u63a8\u6700\u65b0\u7cfb\u521769\u6b3e\u6625\u590f\u670d\u98fe2\u67085\u65e5\u8d77\u6b63\u5f0f\u767c\u552e- \u9999\u6e2f\u7d93\u6fdf\u65e5\u5831- TOPick - \u4f11\u9592\u6d88\u8cbb - \u9999\u6e2f\u7d93\u6fdf\u65e5\u5831 - TOPick", "description": "UNIQLO\u5ba3\u5e03\u63a8\u51fa\u8207\u5168\u7403\u6642\u5c1a\u754c\u6a19\u8a8c\u6027\u4eba\u7269Ines de la Fressange\u806f\u624b\u5275\u4f5c\u7684\u6700\u65b0\u7cfb\u5217\u3002\u6e90\u7528\u300cLuxurious clothes, and beyond\u300d\u70ba\u4e3b\u984c\uff0c\u5168\u65b02021\u6625\u590f\u7cfb\u5217\u8cab\u5fb9", "url": "https://topick.hket.com/article/2857608/\u3010\u6625\u590f\u65b0\u88dd\u3011UNIQLO\u8207\u6cd5\u570b\u8a2d\u8a08\u5e2b\u63a8\u6700\u65b0\u7cfb\u5217\u300069\u6b3e\u6625\u590f\u670d\u98fe2\u67085\u65e5\u8d77\u6b63\u5f0f\u767c\u552e", "urlToImage": "https://static02-proxy.hket.com/res/v3/image/content/2855000/2857608/00_1024.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T07:12:00Z", "content": "UNIQLOInes de la FressangeLuxurious clothes, and beyond2021InesUNIQLO LifeWear6925\r\nUNIQLO\r\n\u00b7Coco Chanel1913Ines\r\nhket TV https//bit.ly/38pYEYI\r\nTelegramhttps//bit.ly/3bebLM2", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-21T09:12:00Z", "location": "hk", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-01-22T09:44:00Z", "location": "hk", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Hket.com", "ID": 2790900, "en-title": "[New spring and summer clothing] UNIQLO and French designers launch the latest series of 69 spring and summer clothing, which will be officially launched on February 5th - Hong Kong Economic Daily - TOPick - Leisure Consumption - Hong Kong Economic Daily - TOPick", "en-description": "UNIQLO announces the launch of its latest collection created in collaboration with global fashion icon Ines de la Fressange. Using \"Luxurious clothes, and beyond\" as the theme, the new spring and summer 2021 series implements", "language": "zh"}, {"author": "author#021489", "title": "\u8eca\u8def\u58eb\u6b50\u8d85\u76c3\u6c7a\u6230\u9ec3\u6f5b\u76e7\u5361\u53e4\u65e5\u516710.5\u5104\u52a0\u76df- 20210811 - \u9ad4\u80b2 - \u660e\u5831\u65b0\u805e\u7db2", "description": "\u3010\u660e\u5831\u5c08\u8a0a\u3011\u8eca\u8def\u58eb\u660e\u6668\u5c07\u8207\u4e0a\u5c46\u7dad\u62c9\u5229\u723e\u65bc\u6b50\u6d32\u8d85\u7d1a\u76c3\u722d\u9738\uff0c\u8cb4\u70ba\u4e0a\u5c46\u6b50\u806f\u76df\u4e3b\uff0c\u300c\u85cd\u6230\u58eb\u300d\u64da\u5831\u5c07\u5728\u65e5\u5167\u4ee59750\u842c\u938a\uff08\u7d0410.5\u5104\u6e2f\u5143\uff09\u7531\u570b\u969b\u7c73\u862d\u7c3d\u5165\u820a\u5c07\u524d\u92d2\u76e7\u5361\u53e4\u3002\u81f3\u65bc\u300c\u9ec3\u8272\u6f5b\u8247\u300d\u5247\u7387\u5148\u4ee5\u5225\u51fa\u5fc3\u88c1\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u5ba3\u5e03\u8207\u9663\u4e2d\u5c04\u624b\u8b1d\u62c9\u7279\u6469\u862d\u5974\u7e8c\u7d044\u5e74\u3002", "url": "https://news.mingpao.com/pns/%e9%ab%94%e8%82%b2/article/20210811/s00015/1628619837860/%e8%bb%8a%e8%b7%af%e5%a3%ab%e6%ad%90%e8%b6%85%e7%9b%83%e6%b1%ba%e6%88%b0%e9%bb%83%e6%bd%9b-%e7%9b%a7%e5%8d%a1%e5%8f%a4%e6%97%a5%e5%85%a710-5%e5%84%84%e5%8a%a0%e7%9b%9f", "urlToImage": "https://fs.mingpao.com/pns/20210811/s00085/ed11b52890a0729a70440f7b420a7596.jpg", "publishedAt": "2021-08-10T20:33:10Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-08-11T09:37:00Z", "location": "hk", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-08-11T09:37:00Z", "location": "hk", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Mingpao.com", "ID": 5911985, "en-title": "Chelsea UEFA Super Cup decisive battle Huang Qian and Luca will join the club for 1.05 billion within the day - 20210811 - Sports - Ming Pao News Network", "en-description": "[Ming Pao News] Chelsea will compete with Villarreal in the UEFA Super Cup tomorrow morning. As the last UEFA Champions League boss, the \"Blue Warriors\" are reported to be paying 97.5 million pounds (approximately HK$1.05 billion) within the day. ) Inter Milan signed old forward Lukaku. As for the \"Yellow Submarine\", they took the lead in announcing a four-year contract extension with striker Sherratt Morano in an ingenious way.", "language": "zh"}, {"author": "author#098919", "title": "\u4e0a\u73ed\u76ef\u96fb\u8166\u3001\u4e0b\u73ed\u6ed1\u624b\u6a5f\uff0c\u773c\u775b\u5e38\u4e7e\u6f80\uff1f\u91ab\u5e2b\uff1a\u6709\u90197\u72c0\u6cc1\u99ac\u4e0a\u5c31\u91ab\uff0c\u786c\u6490\u6216\u4e82\u9ede\u85e5\u6c34\u6613\u75c5\u8b8a - \u98a8\u50b3\u5a92", "description": "\u6839\u64da\u7f8e\u570b\u7814\u7a76\uff0c\u4e7e\u773c\u75c7\u5c0d\u5de5\u4f5c\u8868\u73fe\u53ca\u7e3d\u9ad4\u5de5\u4f5c\u751f\u7522\u529b\u7684\u5f71\u97ff\uff0c\u5e73\u5747\u964d\u4f4e29%\u3002\u4e7e\u773c\u75c7\u72c0\u5c0d\u8eab\u9ad4\u6a5f\u80fd\u53ca\u5fc3\u7406\u5065\u5eb7\u3001\u8207\u7cbe\u795e\u5c64\u9762\uff0c\u90fd\u6709\u6df1\u5c64\u7684\u5f71\u97ff\u3002...", "url": "https://www.storm.mg/lifestyle/348248", "urlToImage": "https://image.cache.storm.mg/styles/smg-800x533-fp/s3/media/image/2017/10/23/20171023-050707_U3792_M339277_57ff.PNG?itok=ggm_a3hn", "publishedAt": "2017-10-28T15:09:15Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-10-08T09:05:00Z", "location": "hk", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-10-08T09:05:00Z", "location": "tw", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-10-16T08:00:00Z", "location": "tw", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-12-02T11:19:00Z", "location": "hk", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-12-02T11:19:00Z", "location": "tw", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-12-03T07:48:00Z", "location": "hk", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-12-03T07:48:00Z", "location": "tw", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-12-06T15:28:00Z", "location": "hk", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-12-06T15:28:00Z", "location": "tw", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-04-28T09:34:00Z", "location": "tw", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Storm.mg", "ID": 1200812, "en-title": "Are your eyes often dry due to staring at the computer at work and scrolling through mobile phones after get off work? Doctor: If you encounter these 7 conditions, seek medical attention immediately. If you insist on holding on or applying random medicines, you may easily get sick - Feng Media", "en-description": "According to American studies, the impact of dry eye disease on work performance and overall work productivity is reduced by an average of 29%. Dry eye symptoms have a profound impact on physical function, mental health, and spirituality. ...", "language": "zh"}, {"author": "author#003496", "title": "\u5c0f\u7c73 11 \u74b0\u4fdd\u7248 \u53ea\u5f97 5% \u4e2d\u570b\u6d88\u8cbb\u8005\u9078\u8cfc - UNWIRE.HK", "description": "\u5728\u53bb\u5e74\u5e74\u5e95\u767c\u8868\u7684\u5c0f\u7c73 11\uff0c\u5ee0\u65b9\u53c3\u8003\u4e86 iPhone \u7684\u505a\u6cd5\uff0c\u4e0d\u518d\u5728\u6a19\u6e96\u7248\u7684\u5305\u88dd\u63d0\u4f9b\u5145\u96fb\u5668\u548c\u8033\u6a5f\uff0c\u81f3\u65bc\u5957\u88dd\u7248\u5247\u8ddf\u4ee5\u524d\u4e00\u6a23\u63d0\u4f9b\u4e0a\u8ff0\u5169\u7a2e\u914d\u4ef6\u3002\u88ab\u5916\u754c\u7a31\u70ba\u300c\u74b0\u4fdd\u7248\u300d\u7684\u6a19\u6e96\u7248\uff0c\u552e\u50f9\u8ddf\u5957\u88dd\u7248\u5b8c\u5168\u76f8\u540c\uff0c\u5c0f\u7c73\u8868\u793a\u662f\u8981\u8b93\u6d88\u8cbb\u8005\u81ea\u884c\u9078\u64c7\u3002", "url": "https://unwire.hk/2021/01/04/only-5pc-customer-picked-mi-11-no-charger-version/mobile-phone/", "urlToImage": "https://cdn.unwire.hk/wp-content/uploads/2021/01/01-3.png", "publishedAt": "2021-01-04T02:32:29Z", "content": "11 iPhone \r\n11 5% 5 15 3,999 37.5 2 5.3%\r\n 11 0.01 99 55W GaN CEO \r\nithome", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-04T09:48:00Z", "location": "hk", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Unwire.hk", "ID": 2487190, "en-title": "Xiaomi Mi 11 eco-friendly version only gets 5% of Chinese consumers\u2019 purchase - UNWIRE.HK", "en-description": "When Xiaomi Mi 11 was released at the end of last year, the manufacturer followed the iPhone's approach and no longer provided chargers and headphones in the standard version of the package. As for the package version, the above two accessories were provided as before. The standard version, which is called the \"environmentally friendly version\" by the outside world, is priced exactly the same as the package version. Xiaomi said it wants to let consumers make their own choices.", "en-content": "11 iPhone 11 5% 5 15 3,999 37.5 2 5.3% 11 0.01 99 55W GaN CEO self", "language": "zh"}, {"author": "author#221000", "title": "\u8277\u661f\u5c0f\u677e\u7f8e\u5e78\u69ae\u5347\u4eba\u6bcd\u534a\u767e\u4e4b\u9f61\u5e73\u5b89\u8a95B\u5973\uff5c \u860b\u679c\u65e5\u5831 - \u9999\u6e2f\u860b\u679c\u65e5\u5831", "description": "\u5df2\u7d9349\u6b72\u7684\u65e5\u672c\u5973\u661f\u5c0f\u677e\u7f8e\u5e78\uff0c\u4eca\u65e5\u5ba3\u4f48\u6628\u65e5\u5e73\u5b89\u8a95\u4e0b\u5973\u5b30\uff0c\u6bcd\u5973\u5065\u5eb7\u3002 \u5c0f\u677e\u7f8e\u5e78\u65bc1990\u5e74\u51fa\u9053\uff0c\u66fe\u4ee5\u9a55\u4eba\u8eab\u6bb5\u884c\u8277\u661f\u8def\u7dda\uff0c\u6f14\u904e\u4e09\u7d1a\u7247\u53ca\u63a8\u51fa\u4e09\u9ede\u76e1\u9732\u7684\u5beb\u771f\u96c6\uff0c\u4e26\u66fe\u53c3\u6f14\u96fb\u5f71\u300a\u5317\u4eac\u539f\u4eba\u300b\u3001\u300a\u6b7b\u4ea1\u7b46\u8a18\uff1a\u6700\u5f8c\u7684\u540d\u5b57\u300b\u53ca\u53e4\u88dd\u5287\u300a\u5927\u5967\u300b\u7b49\uff0c\u65bc2009\u5e7412\u6708\u5ba3\u4f48\u5ac1\u5708\u5916\u4eba\u3002 \u5c0f\u677e\u7f8e\u5e78\u53bb\u5e749\u6708\u516c\u958b...", "url": "https://hk.appledaily.com/entertainment/20210219/BB36FQWMGJHHXEEPGPWBCF6RNQ/", "urlToImage": "https://hk.appledaily.com/resizer/nJRk6gPFAkhIwduCU3ks-hHseAc=/720x405/filters:quality(100)/cloudfront-ap-northeast-1.images.arcpublishing.com/appledaily/SIITNAVN5NCJJLL6G3GIUAR7JQ.jpg", "publishedAt": "2021-02-19T09:51:12Z", "content": "49\r\n1990200912\r\n9650BB\r\n-----------------------------\r\nApp/ iOS / Android\r\n-----------------------------\r\nLikeFB", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-20T11:06:00Z", "location": "hk", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Appledaily.com", "ID": 3195652, "en-title": "Porn star Miyuki Komatsu became a mother and gave birth to a daughter safely at the age of 50 | Apple Daily - Hong Kong Apple Daily", "en-description": "The 49-year-old Japanese actress Miyuki Komatsu announced today that she gave birth to a baby girl safely yesterday. Both mother and daughter are healthy. Miyuki Komatsu made her debut in 1990. She has been a porn star with her impressive figure. She has acted in Category III films and released a photo album that revealed three things. She has also participated in the movies \"Beijing Man\" and \"Death Note: The Last Name\". and the costume drama \"Da'ao\", etc. In December 2009, he announced that he would marry an outsider. Miyuki Komatsu made public in September last year...", "language": "zh"}, {"author": "author#028136", "title": "NFL Week 2 betting roundup: Ravens' comeback over Chiefs costs bettor $572K payday - Yahoo Canada Sports", "description": "Underdogs continue to shine through two weeks of the NFL season, and the Ravens' upset of the Chiefs cost one BetMGM customer an enormous payday.", "url": "https://ca.sports.yahoo.com/news/nfl-week-2-betting-roundup-ravens-comeback-over-chiefs-costs-bettor-572-k-payday-151101946.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/ewMSB7DwwGK86QQJ8IoHrQ--/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTEyMDA7aD04MDA-/https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-09/dcfffff0-19c1-11ec-ba5f-f002ebd983c7", "publishedAt": "2021-09-20T15:11:01Z", "content": "Late in the third quarter of Sunday nights Kansas City Chiefs vs. Baltimore Ravens game, one bettor at BetMGM thought a huge payday was coming their way.\r\nThe bettor put down a whopping $250,000 on a\u2026 [+4797 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-21T08:22:00Z", "location": "ca", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-09-21T08:22:00Z", "location": "sa", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Yahoo Entertainment", "ID": 6536268, "language": "en"}, {"author": null, "title": "ASU celebrates safe landing of Mars rover Perseverance - 12 News", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9bDdseXc1ZUlyd0HSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-02-18T23:31:47Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-02-20T11:06:00Z", "location": "au", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-02-20T11:06:00Z", "location": "ca", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-02-20T11:06:00Z", "location": "ie", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-02-20T11:06:00Z", "location": "nz", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-02-20T11:06:00Z", "location": "za", "category": "science"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 3193355, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Health Workers Concerned For Hospital System As Covid Cases Rise | The Project - The Project", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9NHFmbXgzUElZeFnSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-09-05T09:43:24Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-09-05T11:20:00Z", "location": "au", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-05T11:20:00Z", "location": "ca", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-05T11:20:00Z", "location": "ie", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-05T11:20:00Z", "location": "my", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-05T11:20:00Z", "location": "ng", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-05T11:20:00Z", "location": "nz", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-05T11:20:00Z", "location": "ph", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-05T11:20:00Z", "location": "sa", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-05T11:20:00Z", "location": "sg", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-05T11:20:00Z", "location": "za", "category": "health"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 6295640, "language": "en"}, {"author": null, "title": "CP Rail reaffirms Kansas City Southern offer, gives U.S. rail carrier until Sept. 12 to accept - The Globe and Mail", "description": "\u2018The deadline\u2019s the deadline,\u2019 CP Rail CEO Keith Creel said after the U.S. regulator issued a ruling casting doubt on a rival bid from Canadian National Railway", "url": "https://www.theglobeandmail.com/business/article-cp-rail-reaffirms-us272-billion-bid-for-kansas-city-southern-gives-us/", "urlToImage": "https://www.theglobeandmail.com/resizer/pu5oIyrD6grXjQAr2eIR7zbhFm8=/1200x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/tgam/LG5YTM4VA5L6XFH5GPL67IJUTY.jpg", "publishedAt": "2021-09-01T15:14:24Z", "content": "Kansas City Southern locomotives sit in a rail yard in Kansas City, Mo., in June, 2017.\r\nNick Schnelle/The Globe and Mail\r\nKeith Creel, chief executive officer of Canadian Pacific Railway Ltd. , reaf\u2026 [+5532 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-02T10:25:00Z", "location": "ca", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-09-02T10:25:00Z", "location": "ca", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-09-02T10:25:00Z", "location": "sa", "category": "general"}], "source-id": "the-globe-and-mail", "source-name": "The Globe And Mail", "ID": 6227679, "language": "en"}, {"author": "author#077193", "title": "COVID-19 in B.C.: Health ministry to reveal latest virus numbers - CTV News Vancouver", "description": "British Columbia's COVID-19 caseload continued to surge on Tuesday after health officials announced another 46 infections.", "url": "https://bc.ctvnews.ca/b-c-announces-46-more-covid-19-cases-no-new-deaths-1.5059761", "urlToImage": "https://www.ctvnews.ca/polopoly_fs/1.4971920.1591396597!/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/landscape_620/image.jpg", "publishedAt": "2020-08-11T17:13:00Z", "content": "VANCOUVER -- \r\nBritish Columbia's COVID-19 caseload continued to surge on Tuesday after health officials announced another 46 infections.\r\nThe latest update from provincial health officer Dr. Bonnie \u2026 [+1597 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-12T07:44:00Z", "location": "ca", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-08-12T07:44:00Z", "location": "ca", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-08-12T07:44:00Z", "location": "sa", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-08-13T08:53:00Z", "location": "ca", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-08-13T08:53:00Z", "location": "ca", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-08-13T08:53:00Z", "location": "sa", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Ctvnews.ca", "ID": 142433, "language": "en"}, {"author": null, "title": "N\u00e3o aguenta mais a pandemia? 7 dicas para aliviar o estresse - Terra", "description": "Dezembro j\u00e1 \u00e9 o d\u00e9cimo m\u00eas com a pandemia no Brasil e tem gente que j\u00e1 n\u00e3o aguenta mais, n\u00e9? Mas, mantenha a calma e veja nossos conselhos", "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/bem-estar/nao-aguenta-mais-a-pandemia-7-dicas-para-aliviar-o-estresse,1e630922f7fdfb4310c5c439610aa9bduhvqgx80.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/628/middle/images.terra.com/2021/01/13/maca-peruana-8.jpg", "publishedAt": "2021-01-13T14:08:39Z", "content": "H\u00e1 quase 1 ano o mundo vive sob os efeitos e restri\u00e7\u00f5es da pandemia causada pela Covid-19. Impossibilidade de ir \u00e0 academia, praticar atividades f\u00edsicas em determinados locais, viajar, ter contato co\u2026 [+1859 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-14T09:11:00Z", "location": "br", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Terra.com.br", "ID": 2664166, "en-title": "Can't take the pandemic any longer? 7 tips to relieve stress - Terra", "en-description": "December is already the tenth month with the pandemic in Brazil and there are people who can't take it anymore, right? But keep calm and take our advice", "en-content": "For almost a year now, the world has been living under the effects and restrictions of the pandemic caused by Covid-19. Impossibility of going to the gym, practicing physical activities in certain places, traveling, having contact with\u2026 [+1859 chars]", "language": "pt"}, {"author": "author#053756", "title": "Moto G 5G Plus troca de nome nos EUA e pre\u00e7o de lan\u00e7amento \u00e9 revelado - Tudocelular.com", "description": "O Moto G 5G Plus se transformou em Moto One 5G nos Estados Unidos.", "url": "https://www.tudocelular.com/mercado/noticias/n162463/motorola-one-5g-chega-nos-eua-preco-operadoras.html", "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/537543?w=1200", "publishedAt": "2020-08-31T13:57:37Z", "content": "Enquanto se prepara para anunciar o seu primeiro celular 5G \"acess\u00edvel\" no Brasil, a Motorola anunciou o Moto One 5G nos Estados Unidos. Contudo, o aparelho \u00e9 um velho conhecido. Isso porque estamos \u2026 [+953 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-01T07:49:00Z", "location": "br", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Tudocelular.com", "ID": 501787, "en-title": "Moto G 5G Plus changes name in the USA and launch price is revealed - Tudocelular.com", "en-description": "The Moto G 5G Plus became the Moto One 5G in the United States.", "en-content": "As it prepares to announce its first \"affordable\" 5G cell phone in Brazil, Motorola announced the Moto One 5G in the United States. However, the device is an old acquaintance. That's because we are... [+953 chars]", "language": "pt"}, {"author": "author#063158", "title": "M\u00e3e de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a se pronuncia ap\u00f3s irm\u00e3o da cantora aparecer feliz demais - RD1 - Terra", "description": "Jo\u00e3o Gustavo, irm\u00e3o de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a, foi acusado de aparecer \"bem feliz\" poucos dias depois da morte da cantora. Diante das cr\u00edticas, a m\u00e3e dos dois,\u00a0Ruth Moreira, saiu em sua defesa.", "url": "https://rd1.com.br/mae-de-marilia-mendonca-se-pronuncia-apos-irmao-da-cantora-aparecer-feliz-demais/", "urlToImage": "https://rd1.com.br/wp-content/uploads/2021/11/20211127-marilia-mendonca-e-joao-gustavo.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T20:46:14Z", "content": "Irm\u00e3o de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a foi visto feliz (Imagem: Reprodu\u00e7\u00e3o / YouTube)\r\nJo\u00e3o Gustavo, irm\u00e3o de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a, foi acusado de aparecer \u201cbem feliz\u201d poucos dias depois da morte da cantora. Diante d\u2026 [+2442 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-29T09:46:00Z", "location": "br", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Rd1.com.br", "ID": 7413386, "en-title": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a's mother speaks out after the singer's brother appears too happy - RD1 - Terra", "en-description": "Jo\u00e3o Gustavo, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a's brother, was accused of appearing \"very happy\" a few days after the singer's death. Faced with criticism, their mother, Ruth Moreira, came to their defense.", "en-content": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a's brother was seen happy (Image: Reproduction / YouTube) Jo\u00e3o Gustavo, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a's brother, was accused of appearing \u201cvery happy\u201d a few days after the singer's death. In front of\u2026 [+2442 chars]", "language": "pt"}, {"author": null, "title": "Nen\u00ea perde p\u00eanalti no fim, e Vasco \u00e9 derrotado pelo Sampaio Corr\u00eaa na S\u00e9rie B do Brasileir\u00e3o - LANCE!", "description": "Com um a mais em campo, Gigante da Colina n\u00e3o faz um bom segundo tempo e perde com gol do zagueiro Allan God\u00f3i, de cabe\u00e7a. Luiz Daniel defendeu a cobran\u00e7a do camisa 77", "url": "https://www.lance.com.br/vasco/nene-perde-penalti-fim-derrotado-pelo-sampaio-correa-serie-brasileirao.html", "urlToImage": "http://www.lance.com.br/files/og_image/uploads/2021/10/09/61623eb768ebe.jpeg", "publishedAt": "2021-10-10T02:13:00Z", "content": "No Castel\u00e3o, o Vasco foi derrotado pelo Sampaio Corr\u00eaa por 1 a 0 e perdeu a oportunidade de colar no G4 da S\u00e9rie B. Mesmo com menos um, a equipe maranhense abriu o placar com Allan God\u00f3i e voltou a v\u2026 [+4217 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-10T09:30:00Z", "location": "br", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Lance.com.br", "ID": 6858033, "en-title": "Nen\u00ea misses a penalty at the end, and Vasco is defeated by Sampaio Corr\u00eaa in S\u00e9rie B of the Brasileir\u00e3o - LANCE!", "en-description": "With one more on the field, Gigante da Colina did not have a good second half and lost with a goal from defender Allan God\u00f3i, with a header. Luiz Daniel defended the charge from shirt 77", "en-content": "At Castel\u00e3o, Vasco was defeated by Sampaio Corr\u00eaa 1-0 and lost the opportunity to reach the G4 of Series B. Even with one less, the team from Maranh\u00e3o opened the scoring with Allan God\u00f3i and came back to win\u2026 [+4217 chars]", "language": "pt"}, {"author": "author#002403", "title": "Claudia Leitte se pronuncia sobre sa\u00edda do \u2018The Voice Kids\u2019 - Jornal Midiamax", "description": "Claudia Leitte participou de um bate-papo com Otaviano Costa para a coluna \"Otalab\", do \"Uol\", e falou sobre sua sa\u00edda do \"The Voice Brasil\". A partir do pr\u00f3ximo domingo, Claudia ser\u00e1 substitu\u00edda por Mumuzinho.\"Era um tr\u00e2mite complicado. Saio da minh", "url": "https://www.midiamax.com.br/midiamais/famosos/2020/claudia-leitte-se-pronuncia-sobre-saida-do-the-voice-kids", "urlToImage": "https://www.midiamax.com.br/wp-content/uploads/2020/09/Claudia-Leitte-e1600445954369.jpg", "publishedAt": "2020-09-18T16:19:00Z", "content": "Claudia Leitte participou de um bate-papo com Otaviano Costa para a coluna Otalab, do Uol, e falou sobre sua sa\u00edda do The Voice Brasil. A partir do pr\u00f3ximo domingo, Claudia ser\u00e1 substitu\u00edda por Mumuz\u2026 [+961 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-19T08:37:00Z", "location": "br", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Midiamax.com.br", "ID": 854510, "en-title": "Claudia Leitte speaks out about leaving 'The Voice Kids' - Jornal Midiamax", "en-description": "Claudia Leitte participated in a chat with Otaviano Costa for the \"Otalab\" column, on \"Uol\", and spoke about her departure from \"The Voice Brasil\". Starting next Sunday, Claudia will be replaced by Mumuzinho.\"It was a complicated procedure. I left my house.", "en-content": "Claudia Leitte participated in a chat with Otaviano Costa for Uol's Otalab column and spoke about her departure from The Voice Brasil. Starting next Sunday, Claudia will be replaced by Mumuz\u2026 [+961 chars]", "language": "pt"}, {"author": "author#105253", "title": "V\u00e1ltozott az el\u0151rejelz\u00e9s - \u00d6t megy\u00e9re narancsriaszt\u00e1st adtak ki - alon.hu", "description": "M\u00e1sodfok\u00fa, narancsriaszt\u00e1st adott ki \u00f6t megy\u00e9re a meteorol\u00f3giai szolg\u00e1lat kedd k\u00e9s\u0151 d\u00e9lut\u00e1nra, est\u00e9re. T\u00e9rk\u00e9pen is mutatjuk a r\u00e9szleteket:", "url": "https://www.alon.hu/orszagos-hirek/2020/08/idojaras-elorejelzes-valtozas-az-idojarasban-masodfoku-figyelmeztetest-adtak-ki-ot-megyere", "urlToImage": "https://static.alon.hu/al/2020/08/tn2-vihar-gyorben-zivatar-autok-az-esovizzel-boritottuton-krizsancsaba1.jpg", "publishedAt": "2020-08-18T14:37:00Z", "content": "Budapestre \u00e9s Pest megy\u00e9re valamint tov\u00e1bbi n\u00e9gy megy\u00e9re\u00a0m\u00e1r m\u00e1sodfok\u00fa riaszt\u00e1st adott ki a felhszakad\u00e1s vesz\u00e9lye miatt az Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat kedd d\u00e9lut\u00e1n. Az \u00e9rintett ter\u00fcleten a k\u00f6vet\u2026 [+1407 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-19T08:18:00Z", "location": "hu", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-20T08:26:00Z", "location": "hu", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-21T08:47:00Z", "location": "hu", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Alon.hu", "ID": 263103, "en-title": "The forecast has changed - an orange alert has been issued for five counties - alon.hu", "en-description": "The meteorological service issued a second-degree orange alert for five counties late Tuesday afternoon and evening. We also show the details on the map:", "en-content": "On Tuesday afternoon, the National Meteorological Service issued a second-level alert for Budapest and Pest counties and four other counties due to the threat of cloudburst. In the affected area, the next\u2026 [+1407 chars]", "language": "hu"}, {"author": "author#046651", "title": "Szabot\u00e1zs miatt le\u00e1llt a Tesl\u00e1k gy\u00e1rt\u00e1sa - Index.hu", "description": "Szabot\u00e1zs miatt le\u00e1llt a Tesl\u00e1k gy\u00e1rt\u00e1sa - Elon Musknak mindig keresztbe tesznek.", "url": "https://index.hu/techtud/2020/10/07/leallt_a_teslak_gyartasa_egy_alkalmazott_szabotazsakcioja_miatt/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3483/34838/348381/34838177_2666481_78ffaeea63974cfe37fe504f2539238b_wm.jpg", "publishedAt": "2020-10-07T13:59:00Z", "content": "Egy bels email tan\u00fas\u00e1ga szerint a Tesla egyik, az\u00f3ta kir\u00fagott alkalmazottja rosszhiszemen szabot\u00e1lta a c\u00e9g fremonti gy\u00e1ra mk\u00f6d\u00e9s\u00e9nek egy jelents r\u00e9sz\u00e9t, \u00edrja a Bloomberg. Hogy pontosan milyen t\u00edpus\u00fa \u2026 [+1280 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-08T09:05:00Z", "location": "hu", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-09T10:21:00Z", "location": "hu", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-10T09:49:00Z", "location": "hu", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-10T09:49:00Z", "location": "hu", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Index.hu", "ID": 1207393, "en-title": "Tesla's production stopped due to sabotage - Index.hu", "en-description": "The production of Teslas stopped due to sabotage - Elon Musk is always crossed.", "en-content": "According to an internal email, one of Tesla's since-fired employees sabotaged a significant part of the company's Fremont factory in bad faith, reports Bloomberg. Exactly what type of \u2026 [+1280 chars]", "language": "hu"}, {"author": "author#205307", "title": "Barcelona: Sokkal jobban f\u00e9lt az ellenf\u00e9l, amikor itt volt Messi \u2013 - Nemzeti Sport", "description": "A holland tr\u00e9ner szerint Pedrinek pihen\u00e9sre van sz\u00fcks\u00e9ge, ha nem akarj\u00e1k azt, hogy probl\u00e9m\u00e1i legyenek novemberre.", "url": "https://www.nemzetisport.hu/spanyol_labdarugas/barcelona-sokkal-jobban-felt-az-ellenfel-amikor-itt-volt-messi-koeman-2845709", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/84/57/9/cikk_2845709/075_daximages-ligasant210821_npgAa_1_fb.jpg", "publishedAt": "2021-08-22T08:11:39Z", "content": "A Barcelona 11-es d\u00f6ntetlent j\u00e1tszott az Athletic Bilbao otthon\u00e1ban a spanyol \u00e9lvonalbeli labdar\u00fag\u00f3-bajnoks\u00e1g (La Liga) m\u00e1sodik fordul\u00f3j\u00e1ban. A m\u00e9rkz\u00e9s ut\u00e1n a katal\u00e1nok vezetedzje, Ronald Koeman elmo\u2026 [+2241 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-22T11:04:00Z", "location": "hu", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-08-22T11:04:00Z", "location": "hu", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Nemzetisport.hu", "ID": 6029356, "en-title": "Barcelona: The opponent was much more afraid when Messi was here - - National Sport", "en-description": "According to the Dutch coach, Pedri needs rest if they don't want him to have problems in November.", "en-content": "Barcelona played an 11-a-side draw at home to Athletic Bilbao in the second round of the Spanish top-flight football league (La Liga). After the match, the manager of the Catalans, Ronald Koeman, said... [+2241 chars]", "language": "hu"}, {"author": "author#016625", "title": "46 \u00e9ves kor\u00e1ban elhunyt DJ Spinbad - nlc", "description": "A legend\u00e1s DJ Spinbad a hip-hop sz\u00e1mos ter\u00fclet\u00e9n maradand\u00f3t alkotott.", "url": "https://nlc.hu/sztarok/20201111/meghalt-dj-spinbad/", "urlToImage": "https://nlc.p3k.hu/uploads/2020/11/gyertya-gyasz1.jpg", "publishedAt": "2020-11-11T17:40:53Z", "content": "Negyvenhat \u00e9ves kor\u00e1ban meghalt a hip-hop legend\u00e1s alakja, DJ Spinbad ers\u00edtette meg a szomor\u00fa h\u00edrt egy bar\u00e1tja. Hal\u00e1l\u00e1nak k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyeit egyelre nem hozt\u00e1k nyilv\u00e1noss\u00e1gra.\r\nDJ Spinbad, val\u00f3di nev\u00e9n Chr\u2026 [+693 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-11-12T08:50:00Z", "location": "hu", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Nlc.hu", "ID": 1813528, "en-title": "DJ Spinbad died at the age of 46 - nlc", "en-description": "The legendary DJ Spinbad made a lasting impression in many areas of hip-hop.", "en-content": "The legendary figure of hip-hop, DJ Spinbad, died at the age of forty-six, a friend confirmed the sad news. The circumstances of his death have not yet been disclosed. DJ Spinbad, real name Chr\u2026 [+693 chars]", "language": "hu"}, {"author": null, "title": "Ak\u00e1r egy sci-fiben: k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek, amelyek felrobbantott\u00e1k a sz\u00e9ps\u00e9gipart - Glamour Online", "description": "Mikro\u00e1ram, h\u0151ter\u00e1pia, f\u00e9nyter\u00e1pia \u2014 azonnali hat\u00e1s\u00fa b\u0151rsz\u00e9p\u00edt\u0151 innov\u00e1ci\u00f3k, amelyekkel a k\u00f6zelm\u00faltig csak luxus kozmetikai szalonokban tal\u00e1lkozhattunk. Sz\u00e1mos sz\u00e9ps\u00e9g\u00e1pol\u00e1si m\u00e1rka, mint p\u00e9ld\u00e1ul a sv\u00e9d FOREO is c\u00e9lul t\u0171zte ki, hogy a te otthonodba is elhozza a \u2026", "url": "https://www.glamour.hu/szepseg/akar-egy-sci-fiben-keszulekek-amelyek-felrobbantottak-a-szepsegipart/tv625fc", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TZ0ktkpTURBXy9kYzZkZjY3NDY1ZjIwZWRiNzgzMWI2MzhhNDUzMGYyZC5qcGeRlQLNBLAAwsM", "publishedAt": "2021-07-16T01:15:25Z", "content": "Szilikon v\u00f6lgy helyett szilikonos arctiszt\u00edt\u00f3\r\nMiut\u00e1n a Clarisonic eltnt a beauty-tech piacr\u00f3l, sok hasonl\u00f3 term\u00e9k jelent meg az arctiszt\u00edt\u00e1si eszk\u00f6z\u00f6k piac\u00e1n, azonban a FOREO innovat\u00edv LUNA term\u00e9kcs\u2026 [+2646 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-17T10:38:00Z", "location": "hu", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-07-18T10:23:00Z", "location": "hu", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Glamour.hu", "ID": 5694895, "en-title": "Just like in a science fiction: devices that blew up the beauty industry - Glamor Online", "en-description": "Microcurrent, heat therapy, light therapy \u2014 skin beautifying innovations with immediate effect, which until recently could only be found in luxury cosmetic salons. Many beauty care brands, such as the Swedish FOREO, have set themselves the goal of bringing the \u2026", "en-content": "Silicone facial cleanser instead of Silicon Valley After Clarisonic left the beauty-tech market, many similar products appeared on the facial cleansing device market, however, FOREO's innovative LUNA product line\u2026 [+2646 chars]", "language": "hu"}, {"author": null, "title": "\uc554\uc2a4\ud2b8\ub871\uc774 3\ubd84\uc5d0 \ub05d\ub0b8 \uc77c, \ud37c\uc2dc\ube44\ub7f0\uc2a4\ub294 \uc5bc\ub9c8\ub098? - \ud55c\uaca8\ub808", "description": "", "url": "https://www.hani.co.kr/arti/science/science_general/1004800.html", "urlToImage": "https://flexible.img.hani.co.kr/flexible/normal/970/517/imgdb/original/2021/0723/8116270026952229.jpg", "publishedAt": "2021-07-23T01:02:40Z", "content": "&amp;\r\n 3 , ?\r\n :2021-07-23 10:02 :2021-07-23 10:11", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-23T10:52:00Z", "location": "kr", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-07-23T10:52:00Z", "location": "kr", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Hani.co.kr", "ID": 5796912, "en-title": "What Armstrong completed in 3 minutes, how much perseverance? - Hankyoreh", "language": "ko"}, {"author": null, "title": "'\ub300\ud55c\ud56d\uacf5 \uc1a1\ud604\ub3d9 \ub545' \uae30\uc2b5 \ucc98\ub9ac\ud558\uaca0\ub2e4\ub294 \uc11c\uc6b8\uc2dc - \ud55c\uad6d\uacbd\uc81c", "description": "[\ub2e8\ub3c5] '\ub300\ud55c\ud56d\uacf5 \uc1a1\ud604\ub3d9 \ub545' \uae30\uc2b5 \ucc98\ub9ac\ud558\uaca0\ub2e4\ub294 \uc11c\uc6b8\uc2dc, 7\uc77c \ub3c4\uc2dc\uac74\ucd95\uacf5\ub3d9\uc704\uc6d0\ud68c \uc5f4\uc5b4 \ubb38\ud654\uacf5\uc6d0 \ubcc0\uacbd\uc548 \uc0c1\uc815\ud0a4\ub85c \uad8c\uc775\uc704 \uc870\uc815\uc548 \ubc1c\ud45c \uc804\uc5d0 \uac15\ud589 \ub17c\ub780", "url": "https://www.hankyung.com/economy/article/202010061367i", "urlToImage": "https://img.hankyung.com/photo/202010/01.23995835.1.jpg", "publishedAt": "2020-10-06T16:00:01Z", "content": "=\r\n() . . 6 7 14 \u00b7 . 36642 . \u201c \u201d . \r\n(19) 2 . \u2018 \u2019, 5000 . 5 . . 2 15 , 6 . \r\n4670 . 2022 . 6 8 . \u201c, \u201d 21 . \r\n. . . . . \r\n. . . \u201c \u201d \u201c \u201d . \r\nkkm1026@hankyung.com", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-07T09:07:00Z", "location": "kr", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Hankyung.com", "ID": 1190722, "en-title": "Seoul City plans to deal with 'Korean Airways Songhyeon-dong land' by surprise - Korea Economic Daily", "en-description": "[Exclusive] The Seoul Metropolitan Government, which plans to make a surprise disposition of the 'Korean Airways Songhyeon-dong land', convened the Urban Architecture Joint Committee on the 7th to submit the cultural park change plan, causing controversy before the Anti-Corruption and Civil Rights Commission's adjustment plan was announced.", "language": "ko"}, {"author": null, "title": "FDA \uc790\ubb38\uc704 \uc758\uc0ac\ub4e4, \u2018\uc544\ub450\uce74\ub204\ub9d9\u2019 \uc2b9\uc778 \ubc18\ub300\uc758\uacac \uc7ac\ucc28 \ud45c\uba85 - \ud55c\uad6d\uacbd\uc81c", "description": "FDA \uc790\ubb38\uc704 \uc758\uc0ac\ub4e4, \u2018\uc544\ub450\uce74\ub204\ub9d9\u2019 \uc2b9\uc778 \ubc18\ub300\uc758\uacac \uc7ac\ucc28 \ud45c\uba85 , \u201c\uc2b9\uc778 \ub4b7\ubc1b\uce68\ud560 \uc720\ud6a8\uc131 \uc99d\uac70 \uc5c6\uc5b4\u201d", "url": "https://www.hankyung.com/it/article/202104020994i", "urlToImage": "https://img.hankyung.com/photo/202104/99.20864405.1.jpg", "publishedAt": "2021-04-02T00:45:40Z", "content": "6 \u2018\u2019 . 1() 11 (FDA) (PCNS) \u2018\u2019 3 FDA . \r\nFDA 67 . FDA , FDA . \r\nFDA (JAMA) .\r\n3 \u2018EMERGE\u2019 \u2018ENGAGE\u2019 . . EMERGE ENGAGE . \r\n, , . 11 3 3 . 10 .\r\n\u201c EMERGE \u201d \u201c \u201d .\r\nFDA . FDA . \r\n\u201c \u201d .\r\nyena@hankyung.com", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-02T08:36:00Z", "location": "kr", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-04-03T08:28:00Z", "location": "kr", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Hankyung.com", "ID": 3944144, "en-title": "FDA Advisory Committee Doctors Reaffirm Opinion Against Approval of 'Aducanumab' - Korea Economic Daily", "en-description": "FDA advisory committee doctors again express opposition to approval of \u2018aducanumab\u2019, \u201cThere is no evidence of effectiveness to support approval\u201d", "language": "ko"}, {"author": null, "title": "\uc62c\ud574 \uc99d\uad8c\uac70\ub798\uc138 8.8\uc870\uc6d0 \uac77\ud790 \ub4ef\u2026\uc5ed\ub300 \ucd5c\ub300 \uaddc\ubaa8 / \uc5f0\ud569\ub274\uc2a4TV (YonhapnewsTV) - \uc5f0\ud569\ub274\uc2a4TV", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9dXJRb3JRZmdiMkHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-09-22T23:33:12Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-09-23T09:01:00Z", "location": "kr", "category": "business"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 931230, "en-title": "Securities transaction tax expected to be lifted at 8.8 trillion won this year... Largest scale ever / YonhapnewsTV - Yonhap News TV", "language": "ko"}, {"author": "author#134644", "title": "\uc2ec\uc11d\ud76c, \uc1fc\ud2b8\ud2b8\ub799 1000m\ub3c4 \uc6b0\uc2b9\u2026\ud68c\uc7a5\ubc30 2\uad00\uc655 \ub4f1\uadf9 - \ub274\uc2a41", "description": "\uc2ec\uc11d\ud76c&#40;\uc11c\uc6b8\uc2dc\uccad&#41;\uac00 \uad6d\ub0b4\uc5d0\uc11c \uc5f4\ub9b0 \uc62c\ud574 \uccab \uc1fc\ud2b8\ud2b8\ub799 \ub300\ud68c \uc5ec\uc790 1000m\uc5d0\uc11c \uc815\uc0c1\uc5d0 \uc11c\uba70 \ub300\ud68c 2\uad00\uc655\uc5d0 \ub4f1\uadf9\ud588\ub2e4.\uc2ec\uc11d\ud76c\ub294 19\uc77c \uacbd\uae30\ub3c4 \uc758\uc815\ubd80 \uc2e4\ub0b4\ube59\uc0c1\uc7a5\uc5d0\uc11c \uc5f4\ub9b0 \uc81c36\ud68c \ud68c\uc7a5\ubc30 \uc804\uad6d\ub0a8\ub140 \uc1fc\ud2b8\ud2b8\ub799 \uc2a4\ud53c\ub4dc\uc2a4\ucf00\uc774\ud305 \ub300\ud68c \uc5ec\uc790 \uc77c\ubc18\ubd80 1000m \uacb0\uc2b9\uc5d0\uc11c 1\ubd8430\ucd08514\ub85c \uc6b0\uc2b9...", "url": "https://www.news1.kr/articles/?4247080", "urlToImage": "https://image.news1.kr/system/photos/2021/3/19/4674474/article.jpg", "publishedAt": "2021-03-19T07:48:07Z", "content": "() 1000m 2 .19 36 1000m 130514 .\r\n() 130749 2, () 131037 3.\r\n1500m 1000m , .\r\n1000m () . 127365 , 2 (\u00b7127402) 1 .\r\n3000m () 55251, 3000m () 549351 . 1500m 2 .\r\nyjra@news1.kr", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-19T11:46:00Z", "location": "kr", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "News1.kr", "ID": 3701749, "en-title": "Shim Seok-hee also wins the short track 1000m... Won the Chairman's Cup twice - News 1", "en-description": "Shim Seok-hee (Seoul City Hall) stood at the top in the women's 1000m at this year's first short track competition held in Korea, winning two gold medals in the competition. Shim Seok-hee won the 36th President's Cup National Men's and Women's Cup held at the Uijeongbu Indoor Ice Rink in Gyeonggi-do on the 19th. Won the women's 1000m final in the short track speed skating competition with a time of 1 minute 30.514 seconds...", "language": "ko"}, {"author": "author#028695", "title": "Do konca sezone: Otrok Ajaxa novi \u010dlan slovenskega prvoliga\u0161a! - Svet24.si", "description": "Nogometni prvoliga\u0161 iz Nove Gorice je pripeljal \u0161e devetega igralca. Gori\u010dani so sklenili dogovor o sodelovanju z Aleksandrom Bjelico, ki je podpisal pogodbo do 30. junija 2021, so sporo\u010dili na spletni strani.", "url": "https://ekipa.svet24.si/nogomet/prva-liga/5f7b108f8a871/goricani", "urlToImage": "https://cdn.kme.si/public/images-cache/615xX/2020/09/13/7437f5fd44782e4be94e1e4146f99924/5f5e6f42a3c18/7437f5fd44782e4be94e1e4146f99924.jpeg", "publishedAt": "2020-10-05T12:26:19Z", "content": "Gre za 26-letnega nogometaa iz Vrbasa, ki ima v lasti tako srbsko kot nizozemsko dravljanstvo, v klub prihaja kot prosti igralec, nazadnje pa je bil lan poljskega kluba Korona Kielce.\r\nBjelica je bil\u2026 [+509 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-06T07:29:00Z", "location": "si", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2020-10-07T09:07:00Z", "location": "si", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Svet24.si", "ID": 1168768, "en-title": "Until the end of the season: The child of Ajax is a new member of the Slovenian first division! - Svet24.si", "en-description": "The football first league team from Nova Gorica brought in a ninth player. The people of Gori reached an agreement on cooperation with Aleksandar Bjelica, who signed a contract until June 30, 2021, they announced on the website.", "en-content": "He is a 26-year-old footballer from Vrbas, who holds both Serbian and Dutch citizenship, comes to the club as a free agent, and most recently was a member of the Polish club Korona Kielce. Bjelica was\u2026 [+509 chars]", "language": "sl"}, {"author": null, "title": "\u017divahna cveto\u010da pomlad - Kme\u010dki Glas", "description": "Zgodnji pomladni cvetovi niso le domena \u010debulnic. Podobno kot spomladi cveto\u010de \u010debulnice tudi &scaron;tevilne trajnice ne izgubljajo \u010dasa in ...", "url": "https://mojmalisvet.kmeckiglas.com/post/359624/zivahna-cvetoca-pomlad", "urlToImage": "https://uploads.publishwall.si/imgsmedium_2/2018/03/27/1522152376_2129585.jpg", "publishedAt": "2020-01-06T06:50:18Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-08-28T08:49:00Z", "location": "si", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-01T07:49:00Z", "location": "si", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-02T08:04:00Z", "location": "si", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-20T09:04:00Z", "location": "si", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-23T09:01:00Z", "location": "si", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-24T06:47:00Z", "location": "si", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-05-20T09:14:00Z", "location": "si", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-02T09:09:00Z", "location": "si", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-06-02T09:09:00Z", "location": "si", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Kmeckiglas.com", "ID": 416777, "en-title": "Vibrant blooming spring - Kme\u010dki Glas", "en-description": "Early spring flowers are not just the domain of bulbs. Similar to spring-blooming bulbs, many perennials do not waste time and...", "language": "sl"}, {"author": "author#061825", "title": "Sedaj gre zares: Slovenci proti Hrvatom za \u010detrtfinale - 24ur.com", "description": "Odbojkarsko reprezentanco Slovenije na \u010ce\u0161kem \u010daka obra\u010dun osmine finala evropskega prvenstva. Tekmeci na\u0161ih fantov, ki branijo srebro z zadnjega prvenstva, bodo Hrvati. Prenos na Kanalu A in VOYO se bo za\u010del ob 15.35. Hrva\u0161ka, ki sicer doslej nima ve\u010djih usp\u2026", "url": "https://www.24ur.com/sport/odbojka/sedaj-gre-zares-slovenci-proti-hrvatom-za-cetrtfinale.html", "urlToImage": "https://images.24ur.com/media/images/1024x576/Jun2021/94172c6e78467fcae3cf_62573274.jpg?v=b3aa&fop=fp:0.43:0.37", "publishedAt": "2021-09-13T04:00:00Z", "content": "Slovenski odbojkarji so po porazih s eko in Italijo ter po zmagah nad rno goro, Belorusijo in Bolgarijo prvi del evropskega prvenstva zakljuili na drugem mestu v skupini B, njihovi tekmeci Hrvati pa \u2026 [+2572 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-13T09:52:00Z", "location": "si", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-09-13T09:52:00Z", "location": "si", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "24ur.com", "ID": 6434500, "en-title": "Now it's getting real: Slovenians vs. Croats for the quarterfinals - 24ur.com", "en-description": "The volleyball team of Slovenia will play in the round of 16 of the European Championship in the Czech Republic. The rivals of our boys, who are defending the silver from the last championship, will be the Croats. The transmission on Channel A and VOYO will start at 15:35. Croatia, which otherwise has no major successes so far...", "en-content": "The Slovenian volleyball players finished the first part of the European Championship in second place in Group B after defeats against Eko and Italy and after victories over Rno gora, Belarus and Bulgaria, while their rivals the Croats... [+2572 chars]", "language": "sl"}, {"author": null, "title": "\u0160e en pretres v Barceloni - zurnal24.si", "description": "V katalonskem gigantu se \u0161e naprej dogajajo velike spremembe.", "url": "https://zurnal24.si/sport/nogomet/se-en-pretres-v-barceloni-351862", "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/98/df/71635f86faa3c4738a59.jpeg", "publishedAt": "2020-08-18T15:17:00Z", "content": "Nekdanji francoski reprezentant \u00c9ric Abidal ni ve portni direktor nogometnega kluba Barcelona, so sporoili Katalonci.\r\nKonec poti\r\nport\r\nMessi in druina si konno lahko oddahnejo\r\nTo je druga rtev v k\u2026 [+562 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-19T08:18:00Z", "location": "si", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2020-08-20T08:26:00Z", "location": "si", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Zurnal24.si", "ID": 263626, "en-title": "Another shock in Barcelona - zurnal24.si", "en-description": "Major changes continue to take place at the Catalan giants.", "en-content": "Former French international \u00c9ric Abidal is no longer the director of football club Barcelona, \u200b\u200bthe Catalans announced. End of the road port Messi and family can finally breathe a sigh of relief This is the second victim of vk\u2026 [+562 chars]", "language": "sl"}, {"author": null, "title": "Napaka, ki jo vozniki delajo v zimskem \u010dasu - zurnal24.si", "description": "Ve\u010dina voznikov je prepri\u010danih, da se v avtomobilu zna pravilno pripeti in si nastaviti sede\u017e, ko so za volanom. Pa vendar jih je veliko takih, ki pozimi delajo veliko napako.", "url": "https://zurnal24.si/avto/napaka-ki-jo-vozniki-delajo-v-zimskem-casu-280826", "urlToImage": "https://zurnal24.si/media/img/62/55/9e0dad278d266c1917d2.jpeg", "publishedAt": "2020-11-23T12:13:00Z", "content": "Ko smo na urnalovem Dnevu za varen avto spraevali obiskovalce, ali se znajo v avtomobilu pravilno pripeti, so vsi pritrjevali. Veina jih je samozavestno trdila, da v avtu poskrbijo za pravilno namest\u2026 [+1174 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-11-23T20:20:00Z", "location": "si", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-11-24T12:07:00Z", "location": "si", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Zurnal24.si", "ID": 1946203, "en-title": "A mistake that drivers make in winter - zurnal24.si", "en-description": "Most drivers are confident that they know how to properly buckle up and adjust their seat when behind the wheel. However, there are many who make a big mistake in winter.", "en-content": "When we asked visitors on the annual Safe Car Day whether they know how to fasten their seat belts properly in their car, they all said yes. Most of them confidently claimed that they take care of the correct installation in the car\u2026 [+1174 chars]", "language": "sl"}, {"author": null, "title": "Bachelorette winner opens up on new love - Daily Telegraph", "description": "Subscribe to The Daily Telegraph to get unrestricted digital access, home paper delivery, Apps for iPad and Android, member only +Rewards and much more...", "url": "https://www.dailytelegraph.com.au/subscribe/news/1/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-12-02T01:50:28Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-12-02T11:19:00Z", "location": "au", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-12-03T07:48:00Z", "location": "au", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Daily Telegraph", "ID": 2042001, "language": "en"}, {"author": "author#042717", "title": "Death of a star as it gets sucked by black hole | Watch - India TV News", "description": "Star seen getting sucked by a massive black hole as shown by European Southern Observatory (ESO) through artistic animation.", "url": "https://www.indiatvnews.com/science/black-hole-sucks-star-video-universe-events-european-southern-observatory-animation-656884", "urlToImage": "https://resize.indiatvnews.com/en/resize/newbucket/715_-/2020/10/star-sucked-by-black-hole-1602674345.jpg", "publishedAt": "2020-10-14T11:27:08Z", "content": "Image Source : EUROPEAN SOUTHERN OBSERVATORY GRAB An artistic animation of how a black hole sucks a star.\u00a0\r\nBlack holes, a product of our Universe, are always fascinating\u00a0to discover as they hold ans\u2026 [+2078 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-15T07:00:00Z", "location": "au", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-15T07:00:00Z", "location": "in", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-15T07:00:00Z", "location": "in", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-16T08:00:00Z", "location": "au", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-16T08:00:00Z", "location": "in", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "India TV News", "ID": 1334484, "language": "en"}, {"author": "author#026383", "title": "'Don't think so': Roger Federer dismisses big Novak Djokovic claim - Yahoo Sport Australia", "description": "Despite the likes of Novak Djokovic and Rafael Nadal breathing down his neck, Roger Federer is far from feeling the pressure. Read more here.", "url": "https://au.sports.yahoo.com/wimbledon-roger-federer-dismisses-claim-prolonging-career-novak-djokovic-success-030707998.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-07/78c48260-dd3d-11eb-bdfe-c0b3854b1da2", "publishedAt": "2021-07-05T06:07:00Z", "content": "Roger Federer says he feels no pressure to prolong his career, despite key rivals Novak Djokovic and Rafael Nadal's continued success. (Photo by Steven Paston/PA Images via Getty Images)\r\nRoger Feder\u2026 [+4148 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-05T09:28:00Z", "location": "au", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Yahoo Entertainment", "ID": 5499901, "language": "en"}, {"author": "author#149058", "title": "Southside Flyers and Townsville Fire ready for WNBL grand final showdown - ABC News", "description": "The top two teams are set to battle for the WNBL crown after what has been the most unusual of seasons.", "url": "https://www.abc.net.au/news/2020-12-20/southside-flyers-townsville-fire-wnbl-grand-final-liz-cambage/13000478", "urlToImage": "https://www.abc.net.au/cm/rimage/13000588-16x9-large.jpg?v=2", "publishedAt": "2020-12-19T19:16:00Z", "content": "After 50-something games in six weeks across three north Queensland cities, it all comes down to this the WNBL Grand Final between the Southside Flyers, spearheaded by Liz Cambage, and a Townsville F\u2026 [+6198 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-20T08:32:00Z", "location": "au", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-12-20T08:32:00Z", "location": "au", "category": "sports"}], "source-id": "abc-news-au", "source-name": "ABC News (AU)", "ID": 2338533, "language": "en"}, {"author": "author#105642", "title": "2021 Honda Odyssey revealed with hands-free door - CarAdvice", "description": "An updated 2021 Honda Odyssey has appeared on the Honda Japan website, showing a facelifted exterior, revised interior and new tech. Also new for the Odyssey is a hands-free automatic sliding door,...", "url": "https://www.caradvice.com.au/881241/new-honda-odyssey-revealed/", "urlToImage": "https://media.caradvice.com.au/image/private/c_fill,q_auto,f_auto,w_960,h_500/cgwi3zjztovy6mfb8mug.jpg", "publishedAt": "2020-09-07T05:59:00Z", "content": "An updated 2021 Honda Odyssey has appeared on the Honda Japan website, showing a facelifted exterior, revised interior and new tech.\r\nAlso new for the Odyssey is a hands-free automatic sliding door, \u2026 [+916 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-07T09:51:00Z", "location": "au", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "CarAdvice", "ID": 626854, "language": "en"}, {"author": "author#006691", "title": "Lockdown extended as Equine Herpes Virus claims 12th horse - Horsetalk", "description": "A further two weeks of shutdown for international events in mainland Europe means the FEI World Cup Finals are cancelled for the second consecutive year.", "url": "https://www.horsetalk.co.nz/2021/03/13/lockdown-extended-ehv-12th-horse/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/www.horsetalk.co.nz/wp-content/uploads/2017/08/Dorothee-SCHNEIDER.jpg?fit=800%2C445&ssl=1", "publishedAt": "2021-03-12T19:32:58Z", "content": "Steve Guerdat gives a big thumbs up on the podium after winning the 2016 Longines FEI Jumping World Cup in Gothenburg. At left is runner-up Harrie Smolders, and at right is third-placed Daniel Deusse\u2026 [+4151 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-13T10:37:00Z", "location": "nz", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-03-14T12:53:00Z", "location": "au", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-03-14T12:53:00Z", "location": "ie", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-03-14T12:53:00Z", "location": "my", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-03-14T12:53:00Z", "location": "ng", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-03-14T12:53:00Z", "location": "nz", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-03-14T12:53:00Z", "location": "ph", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-03-14T12:53:00Z", "location": "sg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-03-14T12:53:00Z", "location": "za", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Horsetalk", "ID": 3586834, "language": "en"}, {"author": "author#184665", "title": "BMW M340i and Mercedes-AMG C 43 Have Exhaust Battle, Germany Wins - autoevolution", "description": "We're always happy to see competition between two German wagons, especially if they have six-cylinder turbo engines and similar specs. The M340i Touring is getting a lot of attention thanks to its upcoming big brother, the M3, but the Mercedes-AMG C 43 boasts\u2026", "url": "https://www.autoevolution.com/news/bmw-m340i-and-mercedes-amg-c43-have-exhaust-battle-germany-wins-149759.html", "urlToImage": "https://s1.cdn.autoevolution.com/images/news/bmw-m340i-and-mercedes-amg-c43-have-exhaust-battle-germany-wins-149759-7.jpg", "publishedAt": "2020-10-06T20:40:00Z", "content": "There's an age gap between these two, as the M340i Touring is fresh off the production line while the C 43 T-Model will probably be discontinued next year. Mercedes is making a new C-Class and doesn'\u2026 [+1282 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-07T09:07:00Z", "location": "ie", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-07T09:07:00Z", "location": "my", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-07T09:07:00Z", "location": "ng", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-07T09:07:00Z", "location": "za", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "autoevolution", "ID": 1193722, "language": "en"}, {"author": "author#064711", "title": "Paul Pogba waited until FULL-TIME of Man United's thumping win over Roma to break Ramadan fast - Daily Mail", "description": "Paul Pogba was virtually unplayable as Manchester United thumped Roma, scoring and putting-in a stunning performance on Thursday - all while fasting for Ramadan.", "url": "https://www.dailymail.co.uk/sport/football/article-9530601/Paul-Pogba-waited-TIME-break-Ramadan-fast-Manchester-Uniteds-Roma-thrashing.html", "urlToImage": "https://i.dailymail.co.uk/1s/2021/04/30/19/42424546-0-image-a-43_1619805642142.jpg", "publishedAt": "2021-04-30T17:29:23Z", "content": "Paul Pogba was virtually unplayable as Manchester United thumped Roma, scoring and putting in a stunning performance on Thursday all while fasting for Ramadan.\r\nThe French World Cup winner's header p\u2026 [+2024 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-01T10:34:00Z", "location": "my", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-05-01T10:34:00Z", "location": "my", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-05-02T09:56:00Z", "location": "my", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Daily Mail", "ID": 4423921, "language": "en"}, {"author": "author#081143", "title": "#Showbiz: Bollywood actress Sana Khan weds mufti - New Straits Times", "description": "KUALA LUMPUR: Bollywood actress Sana Khan has tied the knot with an Islamic cleric Mufti Anas Sayied, recently.", "url": "https://www.nst.com.my/lifestyle/groove/2020/11/645670/showbiz-bollywood-actress-sana-khan-weds-mufti", "urlToImage": "https://assets.nst.com.my/images/articles/Sanakhan-MS3011_NSTfield_image_socialmedia.var_1606744827.jpg", "publishedAt": "2020-11-30T14:00:34Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-12-01T10:11:00Z", "location": "my", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-12-01T10:11:00Z", "location": "my", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-12-02T11:19:00Z", "location": "my", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "New Straits Times", "ID": 2014558, "language": "en"}, {"author": "author#041432", "title": "Tony Fernandes: AirAsia ready to take to skies, operating crew, frontline staff fully vaccinated - Malay Mail", "description": "KUALA LUMPUR, Aug 26 \u2014 AirAsia Group is ready to fly with its operating crew and frontline staff 100 per cent vaccinated, group chief executive officer Tan Sri Tony Fernandes said. This is happening\u00a0alongside numerous contactless safety and hygiene measures i\u2026", "url": "https://www.malaymail.com/news/malaysia/2021/08/26/tony-fernandes-airasia-ready-to-take-to-skies-operating-crew-frontline-staf/2000559", "urlToImage": "https://media2.malaymail.com/resize_cache/uploads/articles/2019/2019-08/klia_generic_2008_(2)-seo.JPG", "publishedAt": "2021-08-26T03:23:39Z", "content": "AirAsia planes are pictured on the tarmac of the Kuala Lumpur International Airport in Sepang August 20, 2019. Picture by Miera Zulyana\r\nKUALA LUMPUR, Aug 26 AirAsia Group is ready to fly with its op\u2026 [+2791 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-26T08:55:00Z", "location": "my", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-08-26T08:55:00Z", "location": "my", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Malay Mail", "ID": 6106048, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Shantae: Risky's Revenge Nintendo Switch Review - Is It Worth It? - Nintendo Life", "description": "Risky Boots, Dodgy Trousers Check out our full site: http://www.nintendolife.com Like us on Facebook: https://www.facebook.com/nintendolife Follow us on Twit...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=xfaYI6VDGoQ", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/xfaYI6VDGoQ/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2020-10-20T21:00:27Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-10-21T09:22:00Z", "location": "ie", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-21T09:22:00Z", "location": "my", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-21T09:22:00Z", "location": "nz", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-21T09:22:00Z", "location": "ph", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-21T09:22:00Z", "location": "sg", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-21T09:22:00Z", "location": "za", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "YouTube", "ID": 1450493, "language": "en"}, {"author": "author#069597", "title": "Piers Morgan news - Latest odds on GMB host replacement as book tops Amazon - The Irish Sun", "description": "- Alex Beresford plans to crack US after Piers sacking- Piers insists he's worth more than \u00a310m in bidding war", "url": "http://www.thesun.ie/tv/6679595/piers-morgan-twitter-good-morning-britain-meghan-markle-trump/", "urlToImage": "https://www.thesun.ie/wp-content/uploads/sites/3/2021/03/crop-14351166.jpg?strip=all&quality=100&w=1200&h=800&crop=1", "publishedAt": "2021-03-15T09:21:27Z", "content": "THE race to replace Piers Morgan is hotting up as a host of stars join the mix to replace the former GMB star.\r\nThe likes of Richard Madeley, Ben Shephard and Adil Ray have been slated as the top thr\u2026 [+17843 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-16T11:39:00Z", "location": "ie", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-03-17T09:05:00Z", "location": "ie", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-03-17T09:05:00Z", "location": "ie", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-03-18T15:16:00Z", "location": "ie", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "The Irish Sun", "ID": 3630819, "language": "en"}, {"author": "author#080571", "title": "Coronation Street - Geoff's big decision and more soap spoilers - digitalspy.com", "description": "Will he help Daniel or do his worst?", "url": "https://www.digitalspy.com/soaps/coronation-street/a34187058/soap-spoilers-september-28/", "urlToImage": "https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/geoff-metcalfe-coronation-street-1601281176.jpg?crop=1.00xw:0.502xh;0,0.0457xh&resize=1200:*", "publishedAt": "2020-09-28T11:00:00Z", "content": "Soap spoilers follow.\r\nStruggling to keep track of the constant stream of soap spoilers? Fear not, as every Monday Digital Spy picks out the biggest and best storylines hitting your screens in the we\u2026 [+9308 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-28T16:57:00Z", "location": "ie", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-09-29T08:09:00Z", "location": "ie", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-09-30T08:09:00Z", "location": "ie", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "digitalspy.com", "ID": 1029261, "language": "en"}, {"author": "author#157279", "title": "Firm decision on Leaving Certificate may not be made this week - thejournal.ie", "description": "The Minister for Housing has said the government is not setting any \u201cartificial\u201d timeline on when an announcement can be expected.", "url": "https://www.thejournal.ie/leaving-cert-decision-5354121-Feb2021/", "urlToImage": "https://img2.thejournal.ie/article/5354121/river/?height=400&version=5354146", "publishedAt": "2021-02-14T13:29:00Z", "content": "A DECISION ON the Leaving Certificate is not a definite this week after Cabinet meet on Tuesday, a minister has said.\r\nMinister for Housing Darragh OBrien said that the government is not setting any \u2026 [+3118 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-15T09:58:00Z", "location": "ie", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "TheJournal.ie", "ID": 3104323, "language": "en"}, {"author": "author#136270", "title": "Naya Rivera\u2019s ex Ryan Dorsey moves in with her model sister Nickayla, 25, to raise kid who was with her when s - The Irish Sun", "description": "", "url": "http://www.thesun.ie/news/5959867/naya-riveras-ex-ryan-dorsey-moves-in-with-her-model-sister-nickayla/", "urlToImage": "https://www.thesun.ie/wp-content/uploads/sites/3/2020/09/lv-comp-jake-dorsey.jpg?strip=all&quality=100&w=1200&h=800&crop=1", "publishedAt": "2020-09-29T10:22:54Z", "content": "NAYA Rivera's ex-husband Ryan Dorsey has reportedly moved in with her sister so the pair can help raise the late Glee star's young son.\r\nDorsey 37, is now living with model Nickayla, 25, and will rep\u2026 [+3641 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-30T08:09:00Z", "location": "ie", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2020-10-01T06:46:00Z", "location": "ie", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "The Irish Sun", "ID": 1055071, "language": "en"}, {"author": "author#072425", "title": "\u0420\u0430\u0448\u0444\u043e\u0440\u0434 \u0443 23 \u0440\u043e\u043a\u0438 \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u0432 \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0442\u0443\u043f\u0456\u043d\u044c \u0443\u043d\u0456\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0443 \u041c\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430 \u2013 \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434 \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u043a\u043b\u0430\u0434\u0443 \u2014 \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 24 - \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 24", "description": "\u041d\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0438\u043a \u041c\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u042e\u043d\u0430\u0439\u0442\u0435\u0434 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0443\u0441 \u0420\u0430\u0448\u0444\u043e\u0440\u0434 \u0434\u043e\u0441\u044f\u0433\u043d\u0443\u0432 \u0441\u0435\u0440\u0439\u043e\u0437\u043d\u0438\u0445 \u0443\u0441\u043f\u0456\u0445\u0456\u0432 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u0436\u0430\u043c\u0438 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u044f.", "url": "https://football24.ua/rashford_u_23_roki_otrimav_doktorskiy_stupin_universitetu_manchestera__rekord_nvachalnogo_zakladu_n688769/", "urlToImage": "https://football24.ua/resources/photos/news/600x315_DIR/202110/688769.jpg", "publishedAt": "2021-10-08T11:30:32Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-10-08T18:29:00Z", "location": "ua", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2021-10-09T10:45:00Z", "location": "ua", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Football24.ua", "ID": 6827681, "en-title": "Rashford received a doctorate from the University of Manchester at the age of 23 - a record of the educational institution \u2014 Football 24 - Football 24", "en-description": "Manchester United striker Marcus Rashford has achieved serious success off the football pitch.", "language": "uk"}, {"author": "author#129577", "title": "\u0411\u0456\u0430\u0442\u043b\u043e\u043d: \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0435\u0446\u044c \u041f\u0440\u0438\u043c\u0430 \u0437\u0434\u0456\u0439\u0441\u043d\u0438\u0432 \u043f\u043e\u0442\u0443\u0436\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0440\u0438\u0432 \u0443 \u0433\u043e\u043d\u0446\u0456 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u043b\u0456\u0434\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u043d\u0430 \u0427\u0421 - \u0415\u0441\u043f\u0440\u0435\u0441\u043e ", "description": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0431\u0456\u0430\u0442\u043b\u043e\u043d\u0456\u0441\u0442 \u0410\u0440\u0442\u0435\u043c \u041f\u0440\u0438\u043c\u0430 \u0443 \u0433\u043e\u043d\u0446\u0456 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u043b\u0456\u0434\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u043d\u0430 \u0447\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442\u0456 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u043f\u0456\u0434\u043d\u044f\u0432\u0441\u044f \u0437 20-\u0433\u043e \u043d\u0430 \u0432\u043e\u0441\u044c\u043c\u0435 \u043c\u0456\u0441\u0446\u0435", "url": "https://espreso.tv/news/2021/02/14/biatlon_ukrayinec_pryma_zdiysnyv_potuzhnyy_proryv_u_gonci_peresliduvannya_na_chs", "urlToImage": "https://static.espreso.tv/uploads/article/2835109/images/im610x343-Pryma1231121879.jpg", "publishedAt": "2021-02-14T13:18:00Z", "content": ".TV.\r\n 20- , . -10. , , .\r\n , . , - .\r\n ()\r\n14 \r\n, , 12.5 \r\n1. () - 31.22,1 (0 )\r\n2. () \u2013 7,3 (0)\r\n3. \u2013 () 8,1 (2)\r\n8. () - 2.00,6 (3)\r\n18. () - 2.49,3 (1)\r\n28. () - 3.25,2 (6)\r\n !\u00a0 Telegram-:\u00a0https:\u2026 [+15 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-15T09:58:00Z", "location": "ua", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-02-15T09:58:00Z", "location": "ua", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Espreso.tv", "ID": 3104253, "en-title": "Biathlon: Ukrainian Prima made a powerful breakthrough in the pursuit race at the World Championship - Espresso", "en-description": "Ukrainian biathlete Artem Pryma rose from 20th to eighth place in the pursuit race at the World Championships", "language": "uk"}, {"author": "author#072425", "title": "\u041b\u0430\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 \u0432\u0438\u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0432\u0441\u044f \u0456\u0437 \u043d\u0435\u0441\u043f\u043e\u0434\u0456\u0432\u0430\u043d\u0438\u043c \u0444\u0430\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u043e\u043c \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043c\u0456\u043d\u0443 \u041a\u0443\u043c\u0430\u043d\u0443 \u2014 \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 24 - \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 24", "description": "\u041d\u043e\u0432\u0438\u0439 \u043e\u0447\u0456\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a \u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u043e\u043d\u0438 \u0416\u043e\u0430\u043d \u041b\u0430\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 \u0432\u0436\u0435 \u0440\u043e\u0437\u0434\u0443\u043c\u0443\u0454 \u043d\u0430\u0434 \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0456\u0439\u043d\u0438\u043c\u0438 \u0437\u043c\u0456\u043d\u0430\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0435\u043d\u0435\u0440\u0441\u044c\u043a\u043e\u043c\u0443 \u043c\u0456\u0441\u0442\u043a\u0443.", "url": "https://football24.ua/laporta_viznachivsya_iz_nespodivanim_favoritom_na_zaminu_kumanu_n652637/", "urlToImage": "https://football24.ua/resources/photos/news/600x315_DIR/202103/652637.jpg", "publishedAt": "2021-03-12T09:37:46Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-03-13T10:37:00Z", "location": "ua", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Football24.ua", "ID": 3579216, "en-title": "Laporta has decided on a surprise favorite to replace Koeman \u2014 Football 24 - Football 24", "en-description": "The new head of Barcelona, \u200b\u200bJoan Laporta, is already thinking about potential changes at the coaching bridge.", "language": "uk"}, {"author": "author#039671", "title": "\u041d\u043e\u0432\u0438\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043f\u0456\u043b\u043e\u0442 Tesla \"\u043f\u0456\u0434\u0456\u0440\u0432\u0435 \u0432\u0430\u0448 \u043c\u043e\u0437\u043e\u043a\", \u2013 \u0406\u043b\u043e\u043d \u041c\u0430\u0441\u043a - 24 \u041a\u0430\u043d\u0430\u043b", "description": "\u0417\u043e\u0432\u0441\u0456\u043c \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f Tesla \u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0438 \u043d\u043e\u0432\u0443 \u0432\u0435\u0440\u0441\u0456\u044e \u0441\u0432\u043e\u0454\u0457 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0438 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043f\u0456\u043b\u043e\u0442\u0430 Full Self-Driving (FSD). \u0412\u0456\u0434\u043e\u043c\u043e, \u0449\u043e \u0437\u0430\u043c\u0456\u0441\u0442\u044c \u0440\u0430\u0434\u0430\u0440\u0430 \u0432\u043e\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043a\u043b\u0430\u0434\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u0430\u043c\u0435\u0440\u0438 \u0442\u0430 \u043a\u043e\u043c\u043f'\u044e\u0442\u0435\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0437\u0456\u0440.", "url": "https://tech.24tv.ua/noviy-avtopilot-tesla-pidirve-vash-mozok-ilon-novini-tehnologiy_n1616056", "urlToImage": "https://tech.24tv.ua/resources/photos/news/202105/1616056.jpg?1620033780000", "publishedAt": "2021-05-04T05:03:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-05-04T08:37:00Z", "location": "ua", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-05-05T09:52:00Z", "location": "ua", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-05-06T08:42:00Z", "location": "ua", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "24tv.ua", "ID": 4479891, "en-title": "Tesla's new autopilot will \"blow up your brain\", - Elon Musk - 24 Kanal", "en-description": "Very soon, Tesla is going to introduce a new version of its Full Self-Driving (FSD) autopilot system. It is known that instead of radar, it relies on camera readings and computer vision.", "language": "uk"}, {"author": "author#039671", "title": "\u0423 \u043c\u0435\u0440\u0435\u0436\u0456 \u0437'\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438\u0441\u044f \u0444\u043e\u0442\u043e \u043d\u0435\u0430\u043d\u043e\u043d\u0441\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0445 \u0441\u043c\u0430\u0440\u0442\u0444\u043e\u043d\u0456\u0432 Xiaomi: \u0449\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 - 24 \u041a\u0430\u043d\u0430\u043b", "description": "\u0406\u043d\u0441\u0430\u0439\u0434\u0435\u0440 \u0437 \u041a\u0438\u0442\u0430\u044e \u043f\u0456\u0434 \u043d\u0456\u043a\u043e\u043c Digital Chat Station \u0432 Twitter \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0443\u0432\u0430\u0432 \u0444\u043e\u0442\u043e \u0441\u043c\u0430\u0440\u0442\u0444\u043e\u043d\u0456\u0432 Xiaomi \u0437 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0457 \u043b\u0456\u043d\u0456\u0439\u043a\u0438. \u0406\u043c\u043e\u0432\u0456\u0440\u043d\u043e, \u043d\u0430 \"\u0436\u0438\u0432\u043e\u043c\u0443\" \u0437\u043d\u0456\u043c\u043a\u0443 \u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0456 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0457 Mi 11 \u0456 Mi 11 Pro.", "url": "https://techno.24tv.ua/neanonsovani-smartfoni-xiaomi-pokazali-novini-mobilnih-telefoniv_n1457963", "urlToImage": "https://24tv.ua/resources/photos/news/202011/1457963.jpg?1605192449000", "publishedAt": "2020-11-12T16:06:00Z", "content": "Digital Chat Station Twitter Xiaomi . , \"\" Mi 11 Mi 11 Pro.", "instances": [{"collectedAt": "2020-11-13T11:14:00Z", "location": "ua", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-11-14T12:54:00Z", "location": "ua", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "24tv.ua", "ID": 1827336, "en-title": "Photos of unannounced Xiaomi smartphones appeared on the network: what they showed - 24 Kanal", "en-description": "An insider from China under the nickname Digital Chat Station on Twitter published a photo of Xiaomi smartphones from the new line. Presumably, the \"live\" image shows the Mi 11 and Mi 11 Pro devices.", "language": "uk"}, {"author": "author#231953", "title": "Netflix\u2019s space drama \u2018Away\u2019 will make some retch and others kvetch \u2013 but it\u2019s cheesy fun - Haaretz", "description": "***", "url": "https://www.haaretz.com/life/television/.premium-netflix-s-away-will-make-some-retch-and-others-kvetch-but-it-s-cheesy-fun-1.9132632", "urlToImage": "https://www.haaretz.com/polopoly_fs/1.9132630.1599382462!/image/2246352560.jpg_gen/derivatives/headline_1200x630/2246352560.jpg", "publishedAt": "2020-09-06T10:46:42Z", "content": "\u201cMars ain\u2019t the kind of place to raise your kids,\u201d Elton John helpfully informed us in \u201cRocket Man\u201d nearly 50 years ago. And the emotions experienced by the song\u2019s protagonist \u2013 a wistful astronaut h\u2026 [+7670 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-08T08:42:00Z", "location": "au", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-08T08:42:00Z", "location": "ie", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-09-08T08:42:00Z", "location": "ie", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-08T08:42:00Z", "location": "in", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-08T08:42:00Z", "location": "my", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-08T08:42:00Z", "location": "ng", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-08T08:42:00Z", "location": "nz", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-08T08:42:00Z", "location": "ph", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-08T08:42:00Z", "location": "sg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-08T08:42:00Z", "location": "za", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Haaretz", "ID": 630144, "language": "en"}, {"author": "author#027206", "title": "Did coach Ravi Shastri and skipper Virat Kohli pay enough heed to BCCI diktat on health protocols? - Times of India", "description": "Cricket News: The cancellation of the fifth Test between India and England on Friday due to a COVID-19 outbreak in the visitors' camp has led to questions being rai", "url": "https://timesofindia.indiatimes.com/sports/cricket/india-in-england/did-coach-ravi-shastri-and-skipper-virat-kohli-pay-enough-heed-to-bcci-diktat-on-health-protocols/articleshow/86095426.cms", "urlToImage": "https://static.toiimg.com/thumb/msid-86095442,width-1070,height-580,imgsize-24672,resizemode-75,overlay-toi_sw,pt-32,y_pad-40/photo.jpg", "publishedAt": "2021-09-10T12:48:00Z", "content": "India vs England: Once UK opened for all, ECB did not opt for a series-specific bio-bubbleOnce the country was rid of all Covid restrictions, including doing away with basic virus-related protocols s\u2026 [+180 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-10T17:04:00Z", "location": "in", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-09-10T17:04:00Z", "location": "in", "category": "sports"}], "source-id": "the-times-of-india", "source-name": "The Times of India", "ID": 6388987, "language": "en"}, {"author": "author#068954", "title": "Sharad Kelkar: Surekha Sikri treated me like her son and nurtured me - Tellychakkar", "description": "MUMBAI: \"I have been lucky to work with Surekha ji in the initial days of my career. She treated me like her son and nurtured me in that show, from nuances to dialogues.", "url": "https://www.tellychakkar.com/movie/movie-news/sharad-kelkar-surekha-sikri-treated-me-her-son-and-nurtured-me-210718", "urlToImage": "https://www.tellychakkar.com/sites/www.tellychakkar.com/files/images/movie_image/2021/07/17/sharad.jpg", "publishedAt": "2021-07-18T11:50:00Z", "content": "MUMBAI: \"I have been lucky to work with Surekha ji in the initial days of my career. She treated me like her son and nurtured me in that show, from nuances to dialogues. Her persona was enough to get\u2026 [+1172 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-19T13:19:00Z", "location": "in", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-07-20T08:50:00Z", "location": "in", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Tellychakkar", "ID": 5732689, "language": "en"}, {"author": null, "title": "LA County Reports Spike In COVID-19 Cases Among Younger Residents - CBS Los Angeles", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9N3Fob1F6NUk5VW_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-07-11T02:34:59Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-07-11T09:55:00Z", "location": "ie", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-07-11T09:55:00Z", "location": "in", "category": "health"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 5595857, "language": "en"}, {"author": "author#178427", "title": "Apple AirPods Pro, AirPods (2nd Gen) Firmware Updated to Version 3E751, May Bring Bug Fixes: Report - Gadgets 360", "description": "Apple is reportedly rolling out a new software update for the AirPods Pro and AirPods (2nd Gen) true wireless earphones, but it\u2019s unclear what new features and improvements come with the update.", "url": "https://gadgets.ndtv.com/audio/news/apple-airpods-pro-2nd-gen-firmware-update-3e751-bug-fixes-changelog-2424346", "urlToImage": "https://i.gadgets360cdn.com/large/apple_airpods_pro_review_2nd_vs_pro_1575006605977.jpg", "publishedAt": "2021-04-29T08:05:10Z", "content": "Apple AirPods Pro and AirPods (2nd Gen) are receiving a firmware update to version 3E751, the first update since September 2020, as per a report. As with most Apple audio firmware updates, there is n\u2026 [+1871 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-29T09:07:00Z", "location": "ca", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-29T09:07:00Z", "location": "in", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-04-29T09:07:00Z", "location": "in", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-29T09:07:00Z", "location": "my", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-29T09:07:00Z", "location": "ph", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-29T09:07:00Z", "location": "sa", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-29T09:07:00Z", "location": "za", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "NDTV News", "ID": 4390393, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Trump mardi \u00e0 Kenosha, o\u00f9 Jacob Blake a \u00e9t\u00e9 bless\u00e9 par un policier - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiZWh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE2MjYzNS10cnVtcC1tYXJkaS1hLWtlbm9zaGEtb3UtamFjb2ItYmxha2UtYS1ldGUtYmxlc3NlLXBhci11bi1wb2xpY2llci5odG1s0gFpaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTYyNjM1LXRydW1wLW1hcmRpLWEta2Vub3NoYS1vdS1qYWNvYi1ibGFrZS1hLWV0ZS1ibGVzc2UtcGFyLXVuLXBvbGljaWVyLmh0bWwvYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-08-30T08:43:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-08-31T07:48:00Z", "location": "ma", "category": "sports"}, {"collectedAt": "2020-09-01T07:49:00Z", "location": "ma", "category": "sports"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 480053, "en-title": "Trump on Tuesday in Kenosha, where Jacob Blake was injured by a police officer - Hespress Fran\u00e7ais", "language": "fr"}, {"author": "author#042053", "title": "Bridget Malcolm, ancien mannequin de Victoria's Secret, d\u00e9nonce la c\u00e9l\u00e8bre marque: \"Il fallait toujours \u00eatre plus maigre\" - RTL info", "description": "", "url": "https://www.rtl.be/people/potins/bridget-malcolm-ancien-mannequin-de-victoria-s-secret-denonce-la-pression-du-geant-americain-pour-qu-elle-soit-maigre-1310867.aspx", "urlToImage": "https://www.rtl.be/people/GED/11740000/11742300/11742387.jpg", "publishedAt": "2021-07-05T04:47:00Z", "content": "Elle a fait les beaux jours de la c\u00e9l\u00e8bre marque de lingerie am\u00e9ricaine Victoria's Secret. En 2016, la mod\u00e8le australienne avait m\u00eame \u00e9t\u00e9 choisie pour d\u00e9filer lors de l'annuel show t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 qui rasse\u2026 [+1770 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-05T09:28:00Z", "location": "be", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-07-05T09:28:00Z", "location": "be", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-07-05T09:28:00Z", "location": "ma", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-07-06T14:07:00Z", "location": "be", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Www.rtl.be", "ID": 5498440, "en-title": "Bridget Malcolm, former Victoria's Secret model, denounces the famous brand: \"You always had to be skinnier\" - RTL info", "en-content": "She was in the heyday of the famous American lingerie brand Victoria's Secret. In 2016, the Australian model was even chosen to parade during the annual television show which brings together\u2026 [+1770 tanks]", "language": "fr"}, {"author": "author#092879", "title": "OVH Cloud : Une nouvelle panne majeur secoue Internet - L'Opinion", "description": "Le fournisseur de services cloud et h\u00e9bergeur OVHcloud a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9, mercredi matin, par une panne g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e qui a temporairement affect\u00e9 de nombreux sites, devenus compl\u00e8tement inaccessibles en d\u00e9but de matin\u00e9e. D\u00e9tails Quelques jours apr\u00e8s la panne massiv\u2026", "url": "https://www.lopinion.ma/OVH-Cloud-Une-nouvelle-panne-majeur-secoue-Internet_a19727.html", "urlToImage": "https://www.lopinion.ma/photo/art/grande/59546448-43737677.jpg?v=1634231272", "publishedAt": "2021-10-14T17:21:23Z", "content": "Quelques jours apr\u00e8s la panne massive qui a affect\u00e9 Facebook, Instagram, WhatsApp et Messenger, le fournisseur de services cloud et h\u00e9bergeur OVHcloud a subi une panne g\u00e9n\u00e9rale pendant plus dune heur\u2026 [+2651 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-15T09:18:00Z", "location": "ma", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-10-15T09:18:00Z", "location": "ma", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-10-16T12:18:00Z", "location": "ma", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Lopinion.ma", "ID": 6915061, "en-title": "OVH Cloud: A new major outage shakes the Internet - L'Opinion", "en-description": "The cloud service provider and host OVHcloud was affected on Wednesday morning by a widespread outage which temporarily affected numerous sites, which became completely inaccessible at the start of the morning. Details A few days after the massive breakdown...", "en-content": "A few days after the massive outage that affected Facebook, Instagram, WhatsApp and Messenger, the cloud service provider and host OVHcloud suffered a general outage for more than an hour\u2026 [+2651 chars]", "language": "fr"}, {"author": null, "title": "La Bourse de Paris temporise, en repli de 0,20% (afp) - M\u00e9dias 24", "description": "La Bourse de Paris a temporis\u00e9 mardi, cl\u00f4turant en petit repli dans un contexte de remont\u00e9e des taux d'emprunt souverains et de craintes de nouvelles restrictions sanitaires n\u00e9fastes pour la reprise...", "url": "https://www.medias24.com/filafp/afp-182729-la-bourse-de-paris-temporise-en-repli-de-020.html", "urlToImage": "https://www.medias24.com/imagesafp/photosafp/big/0cb8631e3edff01720f5c88942728d290baa6cfa.jpg", "publishedAt": "2021-01-12T17:16:00Z", "content": "La Bourse de Paris a temporis\u00e9 mardi, cl\u00f4turant en petit repli dans un contexte de remont\u00e9e des taux d'emprunt souverains et de craintes de nouvelles restrictions sanitaires n\u00e9fastes pour la reprise \u2026 [+1779 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-13T07:32:00Z", "location": "ma", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-01-14T09:11:00Z", "location": "ma", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Medias24.com", "ID": 2648248, "en-title": "The Paris Stock Exchange delays, down 0.20% (afp) - M\u00e9dias 24", "en-description": "The Paris Stock Exchange delayed on Tuesday, closing slightly lower in a context of rising sovereign borrowing rates and fears of new health restrictions harmful to the recovery...", "en-content": "The Paris Stock Exchange delayed on Tuesday, closing slightly lower in a context of rising sovereign borrowing rates and fears of new health restrictions harmful to the recovery... [+1779 chars]", "language": "fr"}, {"author": "author#226404", "title": "Pourquoi Nabilla quitte Duba\u00ef ? - CNEWS", "description": "Ce jeudi 1er avril, Nabilla a fait une grande annonce \u00e0 ses fans. Si on a pu croire \u00e0 un poisson d\u2019avril, il semble que la nouvelle soit bien r\u00e9elle puisqu\u2019elle n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 d\u00e9mentie par la suite.", "url": "https://www.cnews.fr/people/2021-04-03/pourquoi-nabilla-quitte-dubai-1066371", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/000_14z6t3-min_6068a99dc5b50.jpg", "publishedAt": "2021-04-03T20:48:37Z", "content": "Par \r\nMeghann Rakotomalala - \r\nMis \u00e0 jour le\r\n03/04/2021 \u00e0 23:56Publi\u00e9 le\r\n03/04/2021 \u00e0 20:48\r\nCe jeudi 1er avril, Nabilla a fait une grande annonce \u00e0 ses fans. Si on a pu croire \u00e0 un poisson d\u2019avril\u2026 [+1714 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-04T10:15:00Z", "location": "ma", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "CNEWS.fr", "ID": 3977338, "en-title": "Why is Nabilla leaving Dubai? - CNEWS", "en-description": "This Thursday, April 1, Nabilla made a big announcement to her fans. If we could have believed in an April Fool's joke, it seems that the news is very real since it was not subsequently denied.", "en-content": "By Meghann Rakotomalala - Updated on 04/03/2021 at 11:56 p.m. Published on 04/03/2021 at 8:48 p.m. This Thursday, April 1, Nabilla made a big announcement to her fans. If we could believe in an April Fool's joke... [+1714 tanks]", "language": "fr"}, {"author": null, "title": "\u0425\u043e\u0440\u043e\u0441\u043a\u043e\u043f \u0437\u0430 \u0441\u0440\u044f\u0434\u0430 - \u0421\u0435\u0433\u0430", "description": "\u041e\u0412\u0415\u041d \u0411\u043e\u0440\u0431\u0430\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u0434\u043b\u0438\u0432\u043e \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0430\u0443\u0437\u0430 \u0435 \u043f\u043e\u0433\u044a\u043b\u043d\u0430\u043b\u0430 \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u0438 \u0441\u0438\u043b\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u043d\u043e\u0437\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u041e\u0432\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u044a\u043a. \u0421\u0440\u044f\u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043e\u043a\u0430\u0437\u0432\u0430 \u043a\u0443\u043b\u043c\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441 \u0437\u0430 \u0433\u043e\u043b\u044f\u043c\u0430 \u0447\u0430\u0441\u0442 \u043e\u0442 \u0432\u0430\u0441. \u0414\u043d\u0435\u0441 \u0449\u0435 \u0441\u0435 \u0441\u0434\u043e\u0431\u0438\u0435\u0442\u0435 \u0438 \u0441 \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u043d\u043e \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e \u0442\u043e\u2026", "url": "https://segabg.com/node/176575", "urlToImage": "https://segabg.com/sites/default/files/_sega/styles/article_sega_bar/public/2018/07/1178df6e6fc2c322a68c254762f3b6e9feb2c8a0.jpg?itok=amzYnwAU", "publishedAt": "2021-03-23T16:26:15Z", "content": ". . , , . , , . . , .\r\n\u00a0 . - . . , . , . , . .\r\n , . . , . , . , . .\r\n . . . , . . . , .\r\n . , , , . , . , . . .\r\n\u00a0 . , . , . , , . , . . .\r\n . , . . , . . . .\r\n . - . , . . , \" \". . .\r\n , . . . , . \u2026 [+84 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-24T10:21:00Z", "location": "bg", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-03-25T12:19:00Z", "location": "bg", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Segabg.com", "ID": 3784397, "en-title": "Horoscope for Wednesday - Now", "en-description": "ARIES The struggle for a just resolution of the professional cause has absorbed the attention and energies of many Aries lately. Wednesday turns out to be the culmination of this process for many of you. Today you will get an official administrative decision on it...", "language": "bg"}, {"author": "author#124556", "title": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0431\u044f\u0432\u0438\u0445\u0430, \u0447\u0435 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u044a\u0432 \u043f\u044a\u0442 \u0441\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0447\u0435\u043b\u0438 \u0446\u0435\u043b\u0438\u044f \u0447\u043e\u0432\u0435\u0448\u043a\u0438 \u0433\u0435\u043d\u043e\u043c - Dnevnik.bg - \u041d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438, \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438 \u0438 \u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438", "description": "\u041a\u043d\u0438\u0433\u0430 \u0441 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441 3.055 \u043c\u043b\u0440\u0434. \u0431\u0443\u043a\u0432\u0438 - \u0442\u0430\u043a\u0430 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0436\u0434\u0430 \u0431\u0438 \u0438\u0437\u0433\u043b\u0435\u0436\u0434\u0430\u043b, \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f \u0433\u0435\u043d\u043e\u043c\u044a\u0442 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0435\u0442\u043e \u0438 \u0434\u0430 \u0431\u0438\u043b\u043e \u0447\u043e\u0432\u0435\u0448\u043a\u043e \u0441\u044a\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e. \u0423\u0447\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0438\u043c\u0430\u0445\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0442\u043e\u0432\u0430, \u043d\u043e \u043b\u0438\u043f\u0441\u0432\u0430\u0448\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442 \u043e\u0442 \u043f\u044a\u0437\u0435\u043b\u0430 - 8% \u043e\u0442 \u0414\u041d\u041a \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430\u0448\u0435 \"\u043d\u0435\u0432\u0438\u0434\u0438\u043c\u0430\".", "url": "https://www.dnevnik.bg/sviat/2021/06/05/4217315_ucheni_obiaviha_che_za_pruv_put_sa_razcheli_celiia/", "urlToImage": "https://www.dnevnik.bg/shimg/zx620y323d_4217312.jpg", "publishedAt": "2021-06-05T08:07:00Z", "content": ". , . , . 5 - , . 100 000 . , ( ). , . , \"\" ( , ). , , -, , \"\" - \"\". , . , ( ) , . ( ), . , , , , ;)", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-05T11:38:00Z", "location": "bg", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-06-05T11:38:00Z", "location": "bg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-06-06T11:03:00Z", "location": "bg", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Dnevnik.bg", "ID": 4986693, "en-title": "Scientists announced that they have sequenced the entire human genome for the first time - Dnevnik.bg - News, analyzes and comments", "en-description": "An instruction book with 3.055 billion letters - this is what the genome of any human being would look like written down on paper. Scientists had a rough idea of \u200b\u200bthis, but a piece of the puzzle was missing - 8% of the DNA remained \"invisible\".", "language": "bg"}, {"author": null, "title": "\u0416\u0440\u0435\u0431\u0438\u044f\u0442 \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0438 2 \u043d\u0430\u0442\u043e\u043f\u043e\u0440\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0431\u0438\u0442\u0430 \u0432 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0428\u0430\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043b\u0438\u0433\u0430 - 24 \u0447\u0430\u0441\u0430", "description": "\u0416\u0440\u0435\u0431\u0438\u044f\u0442 \u0437\u0430 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043e\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0444\u0430\u0437\u0430 \u043d\u0430 \u0428\u0430\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043b\u0438\u0433\u0430 \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0438 \u0434\u0432\u0435 \u043d\u0430\u0442\u043e\u043f\u043e\u0440\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0434\u0435\u0440\u0431\u0438\u0442\u0430. \u0422\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0430 \u201c\u041c\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441\u0442\u044a\u0440 \u0421\u0438\u0442\u0438\u201d - \u041f\u0421\u0416, \u0438 \u201c\u0411\u0430\u0439\u0435\u0440\u043d\u201d - \u201c\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u043e\u043d\u0430\u201d.\n\u0421\u0431\u043b\u044a\u0441\u044a\u0446\u0438\u0442\u0435 \u201c\u0420\u0435\u0430\u043b\u201d - \u201c\u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u201d \u0438 \u201c\u0427\u0435\u043b\u0441\u0438\u201d - \u201c\u042e\u0432\u0435\u043d\u0442\u0443\u0441\u201d \u0441\u044a\u0449\u043e", "url": "https://www.24chasa.bg/sport/article/10120347", "urlToImage": "https://cache2.24chasa.bg/Images/Cache/348/Image_10120348_650_0.jpg", "publishedAt": "2021-08-26T17:35:00Z", "content": ", , \r\n39- , - &amp;#768; , . , , ,", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-27T08:14:00Z", "location": "bg", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "24chasa.bg", "ID": 6119525, "en-title": "The draw provided 2 tight derbies in the Champions League groups - 24 hours", "en-description": "The draw for the Champions League group stage provided two tight derbies. These are \"Manchester City\" - PSG, and \"Bayern\" - \"Barcelona\". The clashes \"Real\" - \"Inter\" and \"Chelsea\" - \"Juventus\" as well", "language": "bg"}, {"author": "author#120283", "title": "Exynos 1080 \u0435 5nm \u0447\u0438\u043f\u0441\u0435\u0442 \u0437\u0430 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0435\u043d \u043a\u043b\u0430\u0441 - \u041d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438 - Mobile Bulgaria", "description": "\u0414\u043d\u0435\u0441 \u043d\u0430 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u043d\u043e \u0441\u044a\u0431\u0438\u0442\u0438\u0435 \u0432 \u041a\u0438\u0442\u0430\u0439 Samsung \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438 \u043d\u043e\u0432 \u0447\u0438\u043f\u0441\u0435\u0442 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u0443\u043c \u0441\u043c\u0430\u0440\u0442\u0444\u043e\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0435\u043d \u043a\u043b\u0430\u0441, \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u0449\u0435 \u0441\u0435 \u043f\u043e\u044f\u0432\u0438 \u043f\u044a\u0440\u0432\u043e \u0432 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u043a\u0438\u0442\u0430\u0439\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f Vivo. \u0421\u0442\u0430\u0432\u0430 \u0434\u0443\u043c\u0430 \u0437\u0430 Exynos 1080, \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u0435 \u0438\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435\u043d \u043f\u043e 5nm EUV \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441 \u0438 \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u044f\u0432\u0430 \u043e\u0441\u0435\u043c \u044f\u0434\u0440\u0430 - \u0447\u0435\u0442\u0438\u0440\u0438\u2026", "url": "https://mobilebulgaria.com/news/exynos-1080-e-5nm-chipset-za-telefoni-ot-sreden-klas", "urlToImage": "https://mobilebulgaria.com/img/cms/533/770533.jpg", "publishedAt": "2020-11-12T19:23:27Z", "content": "Samsung , Vivo. Exynos 1080, 5nm EUV - ARM Cortex-A78 ( 2.8GHz 2.6GHz) Cortex-A55 2GHz.\r\n Samsung , 1.5 , . Mali-G78 MP10, Full HD+ 144Hz QHD+ 90Hz. ISP 200MP ( 32MP+32MP) 4K 60fps HDR10+ .\r\nExynos 1\u2026 [+119 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-11-13T11:14:00Z", "location": "bg", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-11-14T12:54:00Z", "location": "bg", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Mobilebulgaria.com", "ID": 1829028, "en-title": "Exynos 1080 is a 5nm chipset for mid-range phones - News - Mobile Bulgaria", "en-description": "Today at a special event in China, Samsung unveiled a new chipset for premium mid-range smartphones that will first appear in devices from the Chinese company Vivo. It's about the Exynos 1080, which is made using a 5nm EUV process and provides eight cores - four\u2026", "language": "bg"}, {"author": "author#120283", "title": "Logitech \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438 \u043f\u043e-\u0446\u0432\u0435\u0442\u043d\u0438 \u043c\u0438\u0448\u043a\u0430 \u0438 \u043a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 - \u041d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438 | Mobile Bulgaria - Mobile Bulgaria", "description": "Logitech \u0438\u0441\u043a\u0430 \u0434\u0430 \u0432\u043a\u0430\u0440\u0430 \u043c\u0430\u043b\u043a\u043e \u043f\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435 \u0446\u0432\u044f\u0442 \u0432 \u043e\u0444\u0438\u0441\u0430 \u0441 \u043d\u0430\u0439-\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0438 \u0432 \u0441\u0435\u0440\u0438\u044f\u0442\u0430 Studio - \u0442\u043e\u0432\u0430 \u0441\u0430 \u043a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0442\u0430 POP Keys, \u043c\u0438\u0448\u043a\u0430\u0442\u0430 POP Mouse \u0438 \u043f\u043e\u0434\u043b\u043e\u0436\u043a\u0430\u0442\u0430 Logitech Desk Mat (30 x 70 \u0441\u043c). \u0422\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 \u0449\u0435 \u0441\u0435 \u043f\u043e\u044f\u0432\u044f\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0437\u0430\u0440\u0430 \u0442\u043e\u0437\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0435\u0446 \u043d\u0430 \u0446\u0435\u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e 99.99, 3\u2026", "url": "https://mobilebulgaria.com/news/logitech-predstavi-po-tsvetni-mishka-i-klaviatura", "urlToImage": "https://mobilebulgaria.com/img/cms/885/785885.jpg", "publishedAt": "2021-11-10T20:29:26Z", "content": "Logitech - Studio - POP Keys, POP Mouse Logitech Desk Mat (30 x 70 ). 99.99, 39.99 19.99 . , .\r\n , - /, /. POP Keys 8 emoji , , Logitech Options.\r\n , . Snip Screen, . POP Mouse , emoji, . Bluetooth L\u2026 [+20 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-11T10:35:00Z", "location": "bg", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-11-12T18:45:00Z", "location": "bg", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Mobilebulgaria.com", "ID": 7197258, "en-title": "Logitech introduced more colorful mouse and keyboard - News | Mobile Bulgaria - Mobile Bulgaria", "en-description": "Logitech wants to bring a little more color to the office with the latest products in the Studio series - these are the POP Keys keyboard, the POP Mouse and the Logitech Desk Mat (30 x 70 cm). The three products will hit the market this month at a price of 99.99, 3\u2026", "language": "bg"}, {"author": "author#110871", "title": "Bizarre Discovery Reveals The Moon Is Rusting, Even Without Liquid Water And Oxygen - ScienceAlert", "description": "The Moon, our closest cosmic neighbour, and the only other body in the Solar System on which humans have set foot, is fairly well known to us. We know that there is practically no air. We know that there is water ice, but no liquid water.", "url": "https://www.sciencealert.com/the-moon-is-rusting-despite-the-absence-of-liquid-water-and-oxygen", "urlToImage": "https://www.sciencealert.com/images/2020-09/processed/010-moon-rusting-x_1024.jpg", "publishedAt": "2020-09-03T02:54:41Z", "content": "The Moon, our closest cosmic neighbour, and the only other body in the Solar System on which humans have set foot, is fairly well known to us. We know that there is practically no air. We know that t\u2026 [+4230 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-03T06:55:00Z", "location": "au", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-09-03T06:55:00Z", "location": "au", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-03T06:55:00Z", "location": "in", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-09-03T06:55:00Z", "location": "in", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-03T06:55:00Z", "location": "my", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-09-03T06:55:00Z", "location": "my", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-03T06:55:00Z", "location": "ng", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "ScienceAlert", "ID": 547842, "language": "en"}, {"author": "author#008742", "title": "Microsoft reveals how Halo Infinite will look on 32:9 super ultrawide monitors and other PC perks - The Verge", "description": "Halo Infinite has announced an array of PC gamer-friendly details like being able to adjust your field of view up to 120 degrees, the ability to host your own LAN multiplayer server, and more.", "url": "https://www.theverge.com/2021/4/29/22410863/microsoft-halo-infinite-pc-32-9-ultrawide-lan", "urlToImage": "https://cdn.vox-cdn.com/thumbor/r8rgWCxCAi5IiWqMuS9icMwzq3Y=/0x80:3840x2090/fit-in/1200x630/cdn.vox-cdn.com/uploads/chorus_asset/file/22479734/halo_infinite_32_9.jpg", "publishedAt": "2021-04-30T00:35:30Z", "content": "Microsoft has something of a history of neglecting PC gaming, but its trying to change that in a big way by promising its flagship HaloInfinite will feel like a native PC game when it arrives later t\u2026 [+3170 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-30T12:49:00Z", "location": "gb", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-30T12:49:00Z", "location": "ie", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-30T12:49:00Z", "location": "in", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-30T12:49:00Z", "location": "my", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-30T12:49:00Z", "location": "ng", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-30T12:49:00Z", "location": "ph", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-30T12:49:00Z", "location": "us", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-30T12:49:00Z", "location": "za", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-05-01T10:34:00Z", "location": "gb", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-05-01T10:34:00Z", "location": "us", "category": "technology"}], "source-id": "the-verge", "source-name": "The Verge", "ID": 4404827, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Johnson & Johnson vaccine shows high efficacy against severe COVID-19 cases - ABC News", "description": "Dr. Dan Barouch, a researcher who helped develop the Johnson & Johnson vaccine, breaks down the vaccine's efficacy and how new variants complicated its devel...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=7fPBtyzHzMI", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/7fPBtyzHzMI/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-01-30T03:03:13Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-01-30T11:43:00Z", "location": "ie", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-30T11:43:00Z", "location": "my", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-30T11:43:00Z", "location": "ng", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-30T11:43:00Z", "location": "ph", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-01-30T11:43:00Z", "location": "sg", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-30T11:43:00Z", "location": "us", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-01-30T11:43:00Z", "location": "us", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-30T11:43:00Z", "location": "za", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "YouTube", "ID": 2895199, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Coronavirus death toll in Italy tops 60000 - FRANCE 24 English", "description": "The death toll from #Covid-19 has passed the 60,000 mark in #Italy, according to an official toll published Sunday. Restrictive measures aimed at stemming th...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=vUBek1m_CfQ", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/vUBek1m_CfQ/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2020-12-07T15:51:13Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-12-08T17:10:00Z", "location": "in", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-12-08T17:10:00Z", "location": "my", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-12-08T17:10:00Z", "location": "ng", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-12-08T17:10:00Z", "location": "za", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "YouTube", "ID": 2143917, "language": "en"}, {"author": "author#218727", "title": "A Year Today Will See An $8.8 Billion Bet On A Cosmic Scale. Prepare To Hold Your Breath - Forbes", "description": "We all love the Hubble Space Telescope, but get ready for something 100 times better.", "url": "https://www.forbes.com/sites/jamiecartereurope/2020/10/30/prepare-to-hold-your-breath-a-year-today-will-see-a-88-billion-shift-in-our-view-of-the-cosmos/", "urlToImage": "https://thumbor.forbes.com/thumbor/fit-in/1200x0/filters%3Aformat%28jpg%29/https%3A%2F%2Fspecials-images.forbesimg.com%2Fimageserve%2F5f9c41b24d424663dd49d755%2F0x0.jpg", "publishedAt": "2020-10-31T03:00:00Z", "content": "A model of NASAs James Webb Space Telescope, which will launch on October 31, 2021. \r\nAFP via Getty Images\r\nThe next step in our journey to know the cosmos will take place in Kourou, French Guiana ex\u2026 [+3883 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-31T10:27:00Z", "location": "my", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-31T10:27:00Z", "location": "ng", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-10-31T10:27:00Z", "location": "ng", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-31T10:27:00Z", "location": "nz", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-31T10:27:00Z", "location": "ph", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-10-31T10:27:00Z", "location": "za", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-11-01T10:17:00Z", "location": "gb", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-11-01T10:17:00Z", "location": "ie", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-11-01T10:17:00Z", "location": "sa", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Forbes", "ID": 1631771, "language": "en"}, {"author": null, "title": "\u05e4\u05ea\u05d9\u05d7\u05d4 \u05e9\u05dc\u05d9\u05dc\u05d9\u05ea: \u05d4\u05e0\u05d0\u05e1\u05d3\"\u05e7 \u05de\u05d0\u05d1\u05d3 0.8%, \u05d0\u05e4\u05dc \u05d9\u05d5\u05e8\u05d3\u05ea \u05e4\u05ea\u05d9\u05d7\u05d4 \u05e9\u05dc\u05d9\u05dc\u05d9\u05ea: \u05d4\u05e0\u05d0\u05e1\u05d3\"\u05e7 \u05de\u05d0\u05d1\u05d3 0.5%, \u05d0\u05e4\u05dc \u05d9\u05d5\u05e8\u05d3\u05ea \u05d1-3.2%-3.5% - Bizportal", "description": "\u05e2\u05d5\u05e0\u05ea \u05d4\u05d3\u05d5\u05d7\u05d5\u05ea \u05d1\u05e9\u05d9\u05d0\u05d4 \u05db\u05d0\u05e9\u05e8 \u05d7\u05d1\u05e8\u05d5\u05ea \u05d4\u05d8\u05db\u05e0\u05d5\u05dc\u05d5\u05d2\u05d9\u05d4 \u05d4\u05d2\u05d3\u05d5\u05dc\u05d5\u05ea \u05d3\u05d9\u05d5\u05d5\u05d7\u05d5 \u05d0\u05de\u05e9 \u05e2\u05dc \u05ea\u05d5\u05e6\u05d0\u05d5\u05ea\u05d9\u05d4\u05df. \u05d1\u05d0\u05d9\u05e8\u05d5\u05e4\u05d4 \u05de\u05d7\u05db\u05d9\u05dd \u05dc\u05ea\u05de\u05e8\u05d9\u05e6\u05d9\u05dd \u05de\u05d4\u05d1\u05e0\u05e7 \u05d4\u05de\u05e8\u05db\u05d6\u05d9. \u05d0\u05dc\u05e4\u05d1\u05d9\u05ea \u05de\u05d6\u05e0\u05e7\u05ea \u05d1-5%. \u05d0\u05de\u05d6\u05d5\u05df \u05d9\u05d5\u05e8\u05d3\u05ea \u05d1-3.9%, \u05d8\u05d1\u05e2 \u05de\u05d0\u05d1\u05d3\u05ea 3%.", "url": "https://www.bizportal.co.il/globalmarkets/news/article/785982", "urlToImage": "https://img.bizportal.co.il/giflib/news/AMEIRCA FLAG WALL STREET.jpeg", "publishedAt": "2020-10-30T13:32:00Z", "content": "2.7%, . . , \".\u00a0\r\nS&amp;P 500-1.55%S&amp;P 5003,258.71-1.55%:3,310.11:3,293.59:3,304.93:3,252.8:-- :\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 '-1.34% '26,301.21-1.34%:26,659.11:26,572.27:26,639.18:26,258.53:-- :\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\"-2.38%\"10,918.8\u2026 [+859 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-31T10:27:00Z", "location": "il", "category": "business"}, {"collectedAt": "2020-10-31T10:27:00Z", "location": "il", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-11-01T10:17:00Z", "location": "il", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Bizportal.co.il", "ID": 1622692, "en-title": "Negative opening: Nasdaq loses 0.8%, Apple falls Negative opening: Nasdaq loses 0.5%, Apple falls 3.2%-3.5% - Bizportal", "en-description": "Report season is at its peak when the major technology companies reported their results last night. In Europe, they are waiting for incentives from the central bank. Alphabet jumps by 5%. Amazon drops 3.9%, Teva loses 3%.", "language": "he"}, {"author": null, "title": "\u05dc\u05de\u05d4 \u05de\u05de\u05dc\u05d9\u05e6\u05d9\u05dd \u05dc\u05e6\u05d9\u05d1\u05d5\u05e8 \u05d4\u05d7\u05e8\u05d3\u05d9 \u05dc\u05e6\u05e8\u05d5\u05da \u05db\u05e2\u05ea \u05d5\u05d9\u05d8\u05de\u05d9\u05df D? \u05d5\u05d0\u05d9\u05e4\u05d4 \u05de\u05e9\u05d9\u05d2\u05d9\u05dd \u05d0\u05d5\u05ea\u05d5? - \u05d7\u05e8\u05d3\u05d9\u05dd10", "description": "\u05e0\u05d9\u05ea\u05df \u05dc\u05e6\u05e8\u05d5\u05da \u05d5\u05d9\u05d8\u05de\u05d9\u05df D \u05d1\u05d0\u05de\u05e6\u05e2\u05d5\u05ea \u05de\u05d6\u05d5\u05e0\u05d5\u05ea \u05d4\u05e2\u05e9\u05d9\u05e8\u05d9\u05dd \u05d1\u05d5 \u05db\u05de\u05d5 \u05d3\u05d2\u05d9\u05dd \u05d5\u05de\u05d5\u05e6\u05e8\u05d9\u05dd \u05d4\u05de\u05d5\u05e2\u05e9\u05e8\u05d9\u05dd \u05d1\u05d5\u05d9\u05d8\u05de\u05d9\u05df  \u2022 \u05d2\u05dd \u05d7\u05e9\u05d9\u05e4\u05ea \u05d4\u05e2\u05d5\u05e8 \u05d5\u05d4\u05d6\u05e8\u05d5\u05e2\u05d5\u05ea \u05dc\u05e7\u05e8\u05e0\u05d9 \u05d4\u05e9\u05de\u05e9 \u05dc\u05de\u05e9\u05da 20 \u05d3\u05e7\u05d5\u05ea \u05de\u05e6\u05d8\u05d1\u05e8\u05d5\u05ea \u05dc\u05d9\u05d5\u05dd, \u05ea\u05e1\u05e4\u05e7 \u05d0\u05ea \u05d4\u05e6\u05e8\u05d9\u05db\u05d4 \u05d4\u05d9\u05d5\u05de\u05d9\u05ea \u05d4\u05e0\u05d3\u05e8\u05e9\u05ea", "url": "https://ch10.co.il/news/636586/", "urlToImage": "https://ch10.co.il/wp-content/uploads/2018/03/F080928KG07.jpg", "publishedAt": "2020-11-01T16:57:26Z", "content": ", D \u2013 , , .\r\n : \r\n D .\r\n , D (, ) .\r\n , 20 , , ..\r\n \u2019 , , : \u2013 800-1,000 \u201d , \u2013 2,000 \u201d , \u2013 4,000 \u201d .\r\n : , .\r\n , .\r\n D .\r\n , .\r\n 30 ?\r\n ? \r\n , \u2019 : \u201c , , . , \u201d.", "instances": [{"collectedAt": "2020-11-02T09:37:00Z", "location": "il", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-11-02T09:37:00Z", "location": "il", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-11-03T08:55:00Z", "location": "il", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Ch10.co.il", "ID": 1660502, "en-title": "Why do you recommend the ultra-Orthodox public to consume vitamin D now? And where do you get it? - Haredim10", "en-description": "Vitamin D can be consumed through foods rich in it, such as fish and products enriched with the vitamin \u2022 Exposing the skin and arms to the sun's rays for 20 cumulative minutes per day will also provide the required daily intake", "language": "he"}, {"author": "author#182307", "title": "\u05d0\u05d9\u05d9\u05e4\u05d5\u05df 11 - \u05d4\u05e1\u05de\u05d0\u05e8\u05d8\u05e4\u05d5\u05df \u05d4\u05db\u05d9 \u05e0\u05de\u05db\u05e8 \u05d1\u05e9\u05e0\u05ea 2020 - ynet.co.il", "description": "\u05d0\u05e4\u05dc \u05e2\u05e9\u05ea\u05d4 \u05d6\u05d0\u05ea \u05e9\u05d5\u05d1: \u05d0\u05d9\u05d9\u05e4\u05d5\u05df 11 \u05d4\u05d9\u05d4 \u05d4\u05de\u05db\u05e9\u05d9\u05e8 \u05d4\u05e4\u05d5\u05e4\u05d5\u05dc\u05e8\u05d9 \u05d1\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05e9\u05e0\u05d4 \u05e9\u05e2\u05d1\u05e8\u05d4, \u05e2\u05dd 64.8 \u05de\u05d9\u05dc\u05d9\u05d5\u05df \u05d9\u05d7\u05d9\u05d3\u05d5\u05ea \u05e9\u05e0\u05e9\u05dc\u05d7\u05d5 \u05dc\u05de\u05e9\u05d5\u05d5\u05e7\u05d9\u05dd. \u05d0\u05d9\u05d9\u05e4\u05d5\u05df 12 \u05d4\u05d2\u05d9\u05e2 \u05dc\u05de\u05e7\u05d5\u05dd \u05d4\u05e9\u05dc\u05d9\u05e9\u05d9 \u05dc\u05de\u05e8\u05d5\u05ea \u05e9\u05d9\u05e6\u05d0 \u05e8\u05e7 \u05d1\u05e9\u05dc\u05d4\u05d9 2020. \u05e1\u05de\u05e1\u05d5\u05e0\u05d2 \u05d4\u05db\u05e0\u05d9\u05e1\u05d4 \u05d0\u05e8\u05d1\u05e2\u05d4 \u05e1\u05de\u05d0\u05e8\u05d8\u05e4\u05d5\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05e2\u05e9\u05d9\u05e8\u05d9\u05d9\u05d4 \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05e0\u05d4 - \u05d0\u05e3 \u05d0\u05d7\u05d3 \u05de\u05d4\u05dd \u05d0\u05d9\u05e0\u05d5 \u05de\u05db\u05e9\u05d9\u05e8 \u05d3\u05d2\u05dc", "url": "https://www.ynet.co.il/digital/mobile/article/SkS00KphGO", "urlToImage": "https://ynet-images1.yit.co.il/picserver5/crop_images/2021/03/03/rydPsp3MO/rydPsp3MO_19_0_951_535_0_large.jpg", "publishedAt": "2021-03-03T09:01:00Z", "content": "11 2020, -64.8 - \" Omdia. , SE 12, -24.2 -23.3 . \r\n2019 XR, 46.3 . -Omdia 11, 2019, XR (754 777 ), . SE, -SE 2016. 12, , 2020.\r\n12 , , 16.8 . , 1,232 . , 12 14.5 . \r\n? , . A51 ( ) 2020 23.2 . : A21s \u2026 [+165 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-04T11:04:00Z", "location": "il", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-03-05T11:00:00Z", "location": "il", "category": "technology"}], "source-id": "ynet", "source-name": "Ynet", "ID": 3410637, "en-title": "iPhone 11 - the best-selling smartphone in 2020 - ynet.co.il", "en-description": "Apple has done it again: iPhone 11 was the most popular device in the world last year, with 64.8 million units shipped to retailers. iPhone 12 came in third despite only being released at the end of 2020. Samsung placed four smartphones in the top ten - none of them flagship devices", "language": "he"}, {"author": "author#019013", "title": "\u05e0\u05ea\u05e0\u05d9\u05d4\u05d5 \u05dc\u05d0 \u05d9\u05e9\u05d7\u05e8\u05e8 \u05d0\u05ea \u05d4\u05dc\u05d9\u05db\u05d5\u05d3 \u05db\u05dc \u05e2\u05d5\u05d3 \u05d4\u05de\u05e9\u05e4\u05d8 \u05e0\u05d2\u05d3\u05d5 \u05e0\u05de\u05e9\u05da - \u05d4\u05d0\u05e8\u05e5", "description": "\u05d0\u05e3 \u05e8\u05d0\u05e9 \u05de\u05de\u05e9\u05dc\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d4\u05d9\u05d4 \u05e8\u05d5\u05e6\u05d4 \u05d9\u05d5\"\u05e8 \u05d0\u05d5\u05e4\u05d5\u05d6\u05d9\u05e6\u05d9\u05d4 \u05db\u05e0\u05ea\u05e0\u05d9\u05d4\u05d5, \u05d1\u05d5\u05d5\u05d3\u05d0\u05d9 \u05db\u05d0\u05e9\u05e8 \u05d4\u05d5\u05d0 \u05dc\u05d7\u05d5\u05e5 \u05ea\u05d7\u05ea \u05d4\u05dc\u05d9\u05da \u05de\u05e9\u05e4\u05d8\u05d9 \u05d5\u05e9\u05d1\u05d5\u05d9 \u05d1\u05de\u05d7\u05e9\u05d1\u05d4 \u05e9\u05d1\u05dc\u05e2\u05d3\u05d9\u05d5 \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u05ea\u05d9\u05de\u05d7\u05d4 \u05de\u05e2\u05dc \u05e4\u05e0\u05d9 \u05d4\u05d0\u05d3\u05de\u05d4. \u05de\u05e0\u05d2\u05d3, \u05d1\u05de\u05de\u05e9\u05dc\u05d4 \u05d4\u05d7\u05d3\u05e9\u05d4 \u05d9\u05de\u05e9\u05d9\u05db\u05d5 \u05dc\u05e9\u05d0\u05ea \u05e2\u05d9\u05e0\u05d9\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d9\u05e9\u05d2\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05d5\u05d4\u05de\u05e9\u05de\u05e2\u05d5\u05ea\u05d9 - \u05d4\u05e4\u05e1\u05e7\u05ea \u05e9\u05dc\u05d8\u05d5\u05e0\u05d5", "url": "https://www.haaretz.co.il/news/politi/.premium-1.9899397", "urlToImage": "https://www.haaretz.co.il/polopoly_fs/1.9899531.1623537554!/image/4229849193.jpg_gen/derivatives/headline_1200x630/4229849193.jpg?wtm=1.9899531", "publishedAt": "2021-06-13T03:04:48Z", "content": ". , . , . , .\r\n. , , , , ....\r\n<ol><li></li></ol><ol><li></li></ol><ol></ol>", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-13T10:24:00Z", "location": "il", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Haaretz.co.il", "ID": 5131494, "en-title": "Netanyahu will not release the Likud as long as the trial against him continues - Haaretz", "en-description": "No prime minister would want an opposition leader like Netanyahu, certainly when he is under pressure under a legal process and captive to the thought that without him Israel will disappear from the face of the earth. On the other hand, in the new government they will continue to look to their first and significant achievement - the end of his rule", "language": "he"}, {"author": "author#088911", "title": "\u05dc\u05e7\u05e8\u05d0\u05ea CES 2021: \u05d7\u05d1\u05e8\u05ea LG \u05de\u05e6\u05d9\u05d2\u05d4 \u05d0\u05ea \u05e1\u05d3\u05e8\u05ea \u05e0\u05d9\u05d9\u05d3\u05d9 \u05d4-LG Gram \u05dc\u05e9\u05e0\u05ea 2021 - Gadgety | \u05d2\u05d0\u05d3\u05d2'\u05d8\u05d9", "description": "\u05d7\u05d1\u05e8\u05ea LG \u05d4\u05db\u05e8\u05d9\u05d6\u05d4 \u05e2\u05dc 5 \u05de\u05d7\u05e9\u05d1\u05d9\u05dd \u05e0\u05d9\u05d9\u05d3\u05d9\u05dd \u05d7\u05d3\u05e9\u05d9\u05dd \u05d1\u05e1\u05d3\u05e8\u05ea \u05d4-LG Gram \u05db\u05d7\u05dc\u05e7 \u05de\u05ea\u05e2\u05e8\u05d5\u05db\u05ea CES 2021 \u05e9\u05ea\u05e2\u05e8\u05da \u05d1\u05e9\u05d1\u05d5\u05e2 \u05d4\u05d1\u05d0, \u05e2\u05dd \u05d4-LG gram 14 \u05d1\u05e2\u05dc\u05d9 \u05de\u05e1\u05da 14 \u05d0\u05d9\u05e0\u05e5' \u05de\u05d3\u05d2\u05de\u05d9 14T90P \u05d5-14Z90P, \u05e6\u05de\u05d3 \u05e0\u05d9\u05d9\u05d3\u05d9 LG gram 16 \u05d1\u05e2\u05dc\u05d9 \u05de\u05e1\u05da 16 \u05d0\u05d9\u05e0\u05e5'", "url": "https://www.gadgety.co.il/264531/lg-gram-2021-announced/", "urlToImage": "https://www.gadgety.co.il/wp-content/themes/main/thumbs/2021/01/2021-LG-gram-Lineup-1-812x541.jpg", "publishedAt": "2021-01-07T15:26:00Z", "content": "LG 5 -LG Gram CES 2021 , -LG gram 14 14 ' 14T90P -14Z90P, LG gram 16 16 ' 16T90P -16Z90P -LG gram 17 -17 ' 17Z90P, -2021 -Tiger Lake .\r\n -LG gram 2020 16:9 -16:10 - 90%, -LG gram 16 -16 ' -LG gram 15\u2026 [+1166 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-08T13:27:00Z", "location": "il", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-01-09T03:42:00Z", "location": "il", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-01-10T04:26:00Z", "location": "il", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Gadgety.co.il", "ID": 2552302, "en-title": "Ahead of CES 2021: LG presents the LG Gram mobile series for 2021 - Gadgety | Gadgety", "en-description": "LG announced 5 new laptops in the LG Gram series as part of the CES 2021 exhibition that will be held next week, with the LG gram 14 with a 14-inch screen from models 14T90P and 14Z90P, a pair of LG gram 16 laptops with a 16-inch screen", "language": "he"}, {"author": "author#095416", "title": "Forskare f\u00f6resl\u00e5r ny snabb diagnosmetod f\u00f6r br\u00f6stcancer - Vetenskapsradion Nyheter - Sveriges Radio", "description": "I m\u00e5nga l\u00e5g- och medelinkomstl\u00e4nder med svagt sjukv\u00e5rdssystem f\u00e5r patienter inte sin\u00a0br\u00f6stcancerdiagnos i tid, n\u00e5got som leder till h\u00f6ga d\u00f6dstal. ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/7532292", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/sida/images/406/9380e7f6-e3a3-4856-a645-4e08e412b64b.jpg", "publishedAt": "2020-10-05T04:01:53Z", "content": "I tidskriften Science Translational Medicine skriver forskare nu om en ny, resurssn\u00e5l och snabb diagnosmetod f\u00f6r br\u00f6stcancer.\r\nMetoden \u00e4r t\u00e4nkt att kunna anv\u00e4ndas i l\u00e5g- och medelinkomstl\u00e4nder d\u00e4r br\u2026 [+1851 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-05T08:19:00Z", "location": "se", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-10-05T08:19:00Z", "location": "se", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-10-06T07:29:00Z", "location": "se", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Sverigesradio.se", "ID": 1160383, "en-title": "Researchers propose new rapid diagnosis method for breast cancer - Vetenskapsradion Nyheter - Sveriges Radio", "en-description": "In many low- and middle-income countries with weak healthcare systems, patients do not receive their breast cancer diagnosis in time, which leads to high death rates. ...", "en-content": "In the journal Science Translational Medicine, researchers are now writing about a new, resource-efficient and rapid diagnosis method for breast cancer. The method is intended to be used in low- and middle-income countries where br\u2026 [+1851 chars]", "language": "sv"}, {"author": "author#190690", "title": "Tydlighet och slump i Christer Norrstr\u00f6ms utst\u00e4llning - Nya Kristinehamns-Posten - Nya Kristinehamns-Posten", "description": "Fr\u00e5n och med l\u00f6rdag till och med den 22 augusti visar Christer Norrstr\u00f6m upp sin utst\u00e4llning \u201dNatur och m\u00e4nniskoskildringar\u201d i Galleri V\u00e5gen. Han anv\u00e4nder grafiska blad f\u00f6r att f\u00e5 fram detaljerna p\u00e5 pappret.", "url": "https://www.nkp.se/2021/08/06/tydlighet-och-slump-i-christer-norrstroms-utstallning/", "urlToImage": "https://imengine.public.nwt.infomaker.io?uuid=1f9e0804-a291-5b56-b719-e2745d999aa9&function=hardcrop&type=preview&source=false&q=75&width=1200&height=628", "publishedAt": "2021-08-06T10:00:00Z", "content": "Prova Plus f\u00f6r bara 1 kr om dagen\r\nMed Plus f\u00e5r du tillg\u00e5ng till allt inneh\u00e5ll p\u00e5 sajten och i v\u00e5r nyhetsapp. Du betalar 90 kr f\u00f6r de f\u00f6rsta 90 dagarna, d\u00e4refter ord. pris 129 kr/m\u00e5n. Ingen bindnings\u2026 [+227 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-06T18:56:00Z", "location": "se", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-08-08T10:43:00Z", "location": "se", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Www.nkp.se", "ID": 5854559, "en-title": "Clarity and chance in Christer Norrstr\u00f6m's exhibition - Nya Kristinehamns-Posten - Nya Kristinehamns-Posten", "en-description": "From Saturday until August 22, Christer Norrstr\u00f6m will show his exhibition \"Nature and human depictions\" in Galleri V\u00e5gen. He uses graphic sheets to bring out the details on the paper.", "en-content": "Try Plus for just SEK 1 a day With Plus you get access to all content on the site and in our news app. You pay SEK 90 for the first 90 days, then words. price SEK 129/month. No strings attached\u2026 [+227 chars]", "language": "sv"}, {"author": "author#107957", "title": "Nu startar Dagens Nyheters Sk\u00e5neredaktion - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "Nu \u00e4r Dagens Nyheters nya redaktion i Malm\u00f6 p\u00e5 plats, f\u00f6r att b\u00e4ttre bevaka Sk\u00e5ne och \u00d6resundsregionen. S\u00e5 h\u00e4r g\u00f6r du f\u00f6r att b\u00e4st ta del av deras inneh\u00e5ll", "url": "https://www.dn.se/sverige/nu-startar-dns-skaneredaktion-sa-foljer-du-bast-rapporteringen/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/swift/bilder/mly/61d55d64-474d-441b-b7f8-dd75d06e9b6a.jpeg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2021-04-21T05:01:11Z", "content": "Dagens Nyheter \u00f6kar stadigt antalet prenumeranter och l\u00e4sare. Under 2020 \u00f6kade antalet dagliga l\u00e4sare med 10 procent, till ca 1,2 miljoner, enligt Orvesto Konsument. Efter att nya l\u00e4sare under corona\u2026 [+4098 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-21T09:14:00Z", "location": "se", "category": "entertainment"}, {"collectedAt": "2021-04-22T10:02:00Z", "location": "se", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Www.dn.se", "ID": 4276544, "en-title": "Dagens Nyheter's Sk\u00e5ne editorial office now starts - DN.SE - Dagens Nyheter", "en-description": "Dagens Nyheter's new editorial office in Malm\u00f6 is now in place, to better cover Sk\u00e5ne and the \u00d6resund region. Here's how to best take part in their content", "en-content": "Dagens Nyheter is steadily increasing the number of subscribers and readers. In 2020, the number of daily readers increased by 10 percent, to approximately 1.2 million, according to Orvesto Konsument. After new readers during corona\u2026 [+4098 chars]", "language": "sv"}, {"author": "author#221102", "title": "Regeringens besked: Snabba p\u00e5 infrastruktur i norr - Sveriges Television", "description": "Trafikverket f\u00e5r i uppdrag att utreda om det g\u00e5r att tidigarel\u00e4gga redan beslutade infrastrukturinvesteringar i norra Sverige. \n\u2013 Vi m\u00e5ste \u00f6ka tempot, s\u00e4ger infrastrukturminister Tomas Eneroth (S).", "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/regeringens-besked-vill-snabba-pa-infrastruktur-i-norr", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image/custom/650/32610859/1632391446?format=auto&ratio=1.91", "publishedAt": "2021-09-23T10:07:30Z", "content": "De stora industriinvesteringarna i Norrbotten och V\u00e4sterbotten g\u00f6r att regeringen vill tidigarel\u00e4gga redan beslutade infrastrukturinvesteringar.\r\nVid en presstr\u00e4ff under torsdagen meddelade infrastru\u2026 [+1657 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-24T08:45:00Z", "location": "se", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-09-25T10:39:00Z", "location": "se", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Www.svt.se", "ID": 6572865, "en-title": "The government's message: Speed \u200b\u200bup infrastructure in the north - Sveriges Television", "en-description": "The Swedish Transport Administration is tasked with investigating whether it is possible to advance already decided infrastructure investments in northern Sweden. - We must increase the pace, says infrastructure minister Tomas Eneroth (S).", "en-content": "The large industrial investments in Norrbotten and V\u00e4sterbotten mean that the government wants to advance already decided infrastructure investments. At a press conference on Thursday, the infrastru\u2026 [+1657 chars]", "language": "sv"}, {"author": "author#010039", "title": "3DMark ut\u00f6kas med prestandatest specifikt f\u00f6r ray tracing - SweClockers", "description": "N\u00e4r b\u00e5de AMD och Nvidia har ray\u00a0tracing-kapabla grafikkort i utbudet ut\u00f6kas 3DMark med ett specifikt test f\u00f6r \u00e4ndam\u00e5let.", "url": "https://www.sweclockers.com/nyhet/30706-3dmark-utokas-med-prestandatest-specifikt-for-ray-tracing", "urlToImage": "https://www.sweclockers.com/artikel/30706/og-image", "publishedAt": "2020-11-02T16:17:36Z", "content": "Den som k\u00f6pt grafikkort i Nvidias ray\u00a0tracing-kapabla produktfamilj Geforce\u00a0RTX har sedan tidigare kunnat m\u00e4ta generell prestanda i 3DMarks testsvit Port Royale. Test av ray\u00a0tracing-kapacitet \u00e4r en d\u2026 [+1818 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-11-03T08:55:00Z", "location": "se", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-11-04T12:44:00Z", "location": "se", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-11-05T08:04:00Z", "location": "se", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Sweclockers.com", "ID": 1679346, "en-title": "3DMark is extended with performance tests specifically for ray tracing - SweClockers", "en-description": "When both AMD and Nvidia have ray tracing capable graphics cards in their range, 3DMark is extended with a specific test for the purpose.", "en-content": "Those who bought graphics cards in Nvidia's ray tracing-capable Geforce RTX product family have previously been able to measure general performance in 3DMark's Port Royale test suite. Testing ray tracing capability is a d\u2026 [+1818 chars]", "language": "sv"}, {"author": "author#083059", "title": "'Obesity emerges as new disease owing to sedentary lifestyle amid pandemic' \u2022 Canindia News - CanIndia News", "description": "New Delhi, Sep 16 (IANS) Obesity is an emerging independent risk factor for susceptibility to and severity of coronavirus (SARS-CoV-2). It is increasingly being recognised as a predisposing factor in the coronavirus led disease, Covid-19. The health experts h\u2026", "url": "https://www.canindia.com/obesity-emerges-as-new-disease-owing-to-sedentary-lifestyle-amid-pandemic/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-09-16T03:18:00Z", "content": "New Delhi, Sep 16 (IANS) Obesity is an emerging independent risk factor for susceptibility to and severity of coronavirus (SARS-CoV-2). It is increasingly being recognised as a predisposing factor in\u2026 [+4382 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-16T08:12:00Z", "location": "ie", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-09-16T08:12:00Z", "location": "my", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-09-16T08:12:00Z", "location": "ng", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-09-16T08:12:00Z", "location": "nz", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-09-16T08:12:00Z", "location": "ph", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-09-16T08:12:00Z", "location": "sg", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-09-16T08:12:00Z", "location": "za", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "CanIndia News", "ID": 801946, "language": "en"}, {"author": null, "title": "New method reveals how pharmaceuticals induce cancer cell death - News-Medical.net", "description": "Cancer cells are smart when it comes to anti-cancer drugs, evolving and becoming resistant to even the strongest chemotherapies over time.", "url": "https://www.news-medical.net/news/20210119/New-method-reveals-how-pharmaceuticals-induce-cancer-cell-death.aspx", "urlToImage": "https://d2jx2rerrg6sh3.cloudfront.net/image-handler/picture/2014/7/174318220-620x480.jpg", "publishedAt": "2021-01-20T01:42:00Z", "content": "Cancer cells are smart when it comes to anti-cancer drugs, evolving and becoming resistant to even the strongest chemotherapies over time. To combat this evasive behavior, researchers have developed \u2026 [+2723 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-20T09:39:00Z", "location": "au", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-20T09:39:00Z", "location": "my", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-20T09:39:00Z", "location": "ng", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-20T09:39:00Z", "location": "nz", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-20T09:39:00Z", "location": "ph", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-20T09:39:00Z", "location": "sg", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-20T09:39:00Z", "location": "za", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-01-21T09:12:00Z", "location": "au", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "News-Medical.Net", "ID": 2783696, "language": "en"}, {"author": null, "title": "A decade after obesity surgery, how do patients feel? - Livemint", "description": "A team of researchers interviewed patients about their experiences 10 years after undergoing obesity surgery, with some startling results", "url": "https://lifestyle.livemint.com/health/wellness/a-decade-after-obesity-surgery-how-do-patients-feel-111620894058645.html", "urlToImage": "https://images.livemint.com/img/2021/05/13/1140x641/pexels-olya-kobruseva-5842230_1620894306625_1620894320391.jpg", "publishedAt": "2021-05-13T08:33:22Z", "content": "A team of researchers interviewed patients about their experiences 10 years after undergoing obesity surgery. The results show that the effect on eating and weight regulation persisted, whereas other\u2026 [+3747 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-13T10:17:00Z", "location": "in", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-05-13T10:17:00Z", "location": "my", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-05-13T10:17:00Z", "location": "ng", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-05-13T10:17:00Z", "location": "nz", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-05-13T10:17:00Z", "location": "ph", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-05-13T10:17:00Z", "location": "sg", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-05-13T10:17:00Z", "location": "za", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-05-14T08:33:00Z", "location": "in", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Livemint", "ID": 4627202, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Vax site for preg women launched - News24", "description": "Although pregnant women are at no greater risk of being infected by Covid-19 than non-pregnant women, a pregnant woman and her infant are more likely to develop complications from Covid-19, states Western Cape Government Health.", "url": "https://www.news24.com/news24/SouthAfrica/Local/Peoples-Post/vax-site-for-preg-women-launched-20211025-2", "urlToImage": "https://cdn.24.co.za/files/Cms/General/d/11719/cb0048aa953e43fc9fee9dd7bb31bafe.jpeg", "publishedAt": "2021-10-26T04:08:05Z", "content": "Although pregnant women are at no greater risk of being infected by Covid-19 than non-pregnant women, a pregnant woman and her infant are more likely to develop complications from Covid-19, states We\u2026 [+1724 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-26T17:19:00Z", "location": "za", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-10-26T17:19:00Z", "location": "za", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-10-27T10:01:00Z", "location": "za", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-10-27T10:01:00Z", "location": "za", "category": "health"}], "source-id": "news24", "source-name": "News24", "ID": 6971636, "language": "en"}, {"author": "author#137158", "title": "Early human bedding more than 200,000 years old found in South Africa - Haaretz", "description": "***", "url": "https://www.haaretz.com/archaeology/.premium-early-human-bedding-more-than-200-000-years-old-found-in-south-africa-1.9079271", "urlToImage": "https://www.haaretz.com/polopoly_fs/1.9079270.1597666989!/image/1063147089.jpg_gen/derivatives/headline_1200x630/1063147089.jpg", "publishedAt": "2020-08-17T12:46:28Z", "content": "Decades after primatologists reported that chimpanzees fashion comfortable nests to sleep in, researchers report on what looks like bedding over 200,000 years old made by early modern humans, suitabl\u2026 [+8386 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-18T07:40:00Z", "location": "my", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-18T07:40:00Z", "location": "ng", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-18T07:40:00Z", "location": "za", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-08-18T07:40:00Z", "location": "za", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Haaretz", "ID": 230170, "language": "en"}, {"author": "author#070825", "title": "El fen\u00f3meno que hace que la V\u00eda L\u00e1ctea est\u00e9 girando 24% m\u00e1s lento (y qu\u00e9 pistas nos da sobre la misteriosa materia oscura) - BBC News Mundo", "description": "Una corriente de estrellas puede ayudar a explicar c\u00f3mo evoluciona la V\u00eda L\u00e1ctea y c\u00f3mo la materia oscura act\u00faa sobre ella.", "url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-57728157", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_mundo/15441/production/_119250178_gettyimages-1055491850.jpg", "publishedAt": "2021-07-06T10:04:38Z", "content": "Fuente de la imagen, Getty\r\nPie de foto, La V\u00eda L\u00e1ctea tiene 100.000 a\u00f1os luz de di\u00e1metro.\r\nNo lo notas, pero mientras lees este art\u00edculo, la V\u00eda L\u00e1ctea que contiene la Tierra gira a 210 km por segun\u2026 [+4467 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-06T14:07:00Z", "location": "ar", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-06T14:07:00Z", "location": "co", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-06T14:07:00Z", "location": "cu", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-06T14:07:00Z", "location": "mx", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-07-06T14:07:00Z", "location": "ve", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "BBC News", "ID": 5521115, "en-title": "The phenomenon that makes the Milky Way rotate 24% slower (and what clues it gives us about the mysterious dark matter) - BBC News World", "en-description": "A stream of stars may help explain how the Milky Way evolves and how dark matter acts on it.", "en-content": "Image source, Getty Caption, The Milky Way is 100,000 light years in diameter. You may not notice it, but while you are reading this article, the Milky Way that contains the Earth is rotating at 210 km per second\u2026 [+4467 chars]", "language": "es"}, {"author": null, "title": "Paxos: socio de Paypal habilitado para operar como banco en Estados Unidos - CriptoNoticias", "description": "Se trata de una aprobaci\u00f3n legal condicional que le permite a Paxos operar en todo el territorio estadounidense.", "url": "https://www.criptonoticias.com/negocios/paxos-socio-paypal-habilitado-para-operar-como-banco-estados-unidos/", "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2021/04/Paxos-socio-de-Paypal-habilitado-para-operar-como-banco-en-Estados-Unidos.jpg", "publishedAt": "2021-04-26T16:43:22Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>Paxos est\u00e1 habilitada para lanzar un banco desde cero en los Estados Unidos. \r\n</li><li>PayPal utiliza servicios de Paxos para gestionar aspectos t\u00e9cnicos y administrativos.\r\n<\u2026 [+3147 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-27T09:06:00Z", "location": "cu", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-27T09:06:00Z", "location": "ve", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-28T09:34:00Z", "location": "cu", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-28T09:34:00Z", "location": "ve", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-04-29T09:07:00Z", "location": "ve", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Criptonoticias.com", "ID": 4343755, "en-title": "Paxos: Paypal partner enabled to operate as a bank in the United States - CriptoNoticias", "en-description": "This is a conditional legal approval that allows Paxos to operate throughout the United States.", "en-content": "Key Facts: <ul><li>Paxos is qualified to launch a bank from scratch in the United States. </li><li>PayPal uses Paxos services to manage technical and administrative aspects. <\u2026 [+3147 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#099096", "title": "Astr\u00f3nomos elaboran mapa del cielo, cada punto es un agujero negro supermasivo en una galaxia distinta - El Espectador", "description": "Astr\u00f3nomos elaboran mapa del cielo, cada punto es un agujero negro supermasivo en una galaxia distinta.", "url": "https://www.elespectador.com/noticias/ciencia/astronomos-elaboran-mapa-del-cielo-revelando-mas-de-25000-agujeros-negros-supermasivos-activos/", "urlToImage": "https://www.elespectador.com/resizer/o-OYMUPd2G8aisgMNTbyopp2ciU=/657x0/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elespectador/JCVC4DJXQBBKFBOD2DQCBCJ4DQ.jpg", "publishedAt": "2021-02-22T09:58:00Z", "content": "El mapa, que fue publicado en la revista Astronomy &amp; Astrophysics, es el m\u00e1s grande y n\u00edtido del cielo a frecuencias de radio ultrabajas, utilizando el radiotelescopio Low Frequency Array (LOFAR)\u2026 [+3430 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-22T19:26:00Z", "location": "co", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-02-22T19:26:00Z", "location": "cu", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-02-22T19:26:00Z", "location": "ve", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-02-23T09:42:00Z", "location": "ar", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-02-23T09:42:00Z", "location": "co", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-02-24T12:31:00Z", "location": "co", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-02-25T10:05:00Z", "location": "co", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Elespectador.com", "ID": 3240244, "en-title": "Astronomers create map of the sky, each point is a supermassive black hole in a different galaxy - El Espectador", "en-description": "Astronomers create a map of the sky, each point is a supermassive black hole in a different galaxy.", "en-content": "The map, which was published in the journal Astronomy & Astrophysics, is the largest and sharpest in the sky at ultra-low radio frequencies, using the Low Frequency Array (LOFAR) radio telescope\u2026 [+3430 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#159799", "title": "\u00bfQu\u00e9 comen los astronautas en el espacio? La NASA revela el men\u00fa de la Estaci\u00f3n Espacial Internacional - RPP Noticias", "description": "Los primeros astronautas (y cosmonautas) com&iacute;an a trav&eacute;s de tubos parecidos a las pastas de dientes en 1960. En la actualidad, el proceso ha cambiado.", "url": "https://rpp.pe/ciencia/espacio/nasa-las-comidas-de-los-astronautas-en-el-espacio-a-lo-largo-de-la-historia-estacion-espacial-internacional-noticia-1286807", "urlToImage": "https://e.rpp-noticias.io/medium/2020/08/16/074707_984099.jpg", "publishedAt": "2020-08-16T16:57:40Z", "content": "La Estaci\u00f3n Espacial Internacional (ISS por sus siglas en ingl\u00e9s) fue lanzada en 1998, cumpliendo m\u00e1s de 20 a\u00f1os en \u00f3rbita siendo el hogar de los astronautas y cosmonautas con labores cient\u00edficas en \u2026 [+4044 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-17T07:16:00Z", "location": "ar", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-17T07:16:00Z", "location": "co", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-17T07:16:00Z", "location": "cu", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-17T07:16:00Z", "location": "ve", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-08-19T08:18:00Z", "location": "ve", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "RPP", "ID": 225330, "en-title": "What do astronauts eat in space? NASA reveals the menu of the International Space Station - RPP News", "en-description": "The first astronauts (and cosmonauts) ate through toothpaste-like tubes in 1960. Today, the process has changed.", "en-content": "The International Space Station (ISS) was launched in 1998, serving more than 20 years in orbit, being the home of astronauts and cosmonauts with scientific work in\u2026 [+4044 chars]", "language": "es"}, {"author": null, "title": "iPhone 12 &12 Pro Unboxing, AMOR y ODIO a partes iguales! - Topes de Gama", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9RjhENlpFUFZxMmfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-10-23T13:01:37Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-10-24T11:23:00Z", "location": "ar", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-24T11:23:00Z", "location": "co", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-24T11:23:00Z", "location": "mx", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-24T11:23:00Z", "location": "ve", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-25T09:28:00Z", "location": "co", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-10-25T09:28:00Z", "location": "mx", "category": "technology"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 1489010, "en-title": "iPhone 12 &12 Pro Unboxing, LOVE and HATE in equal parts! - Range Tops", "language": "es"}, {"author": null, "title": "Royal family told they can sue Netflix over hit series The Crown - New Zealand Herald", "description": "Filming is under way for season 5, set to be the most controversial series yet.", "url": "https://www.nzherald.co.nz/entertainment/royal-family-told-they-can-sue-netflix-over-hit-series-the-crown/QGYUL7KLQZBYVQ7DE7RNA7IGY4/", "urlToImage": "https://www.nzherald.co.nz/resizer/qZssSpcQ92sBgs-Ze3fJ8UYxJDk=/1200x675/filters:quality(70)/cloudfront-ap-southeast-2.images.arcpublishing.com/nzme/KDJHN36WXOROIFIFVHM3UESPFQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T19:13:34Z", "content": "The Royal Family have grounds to sue Netflix over controversial series The Crown, legal experts have told them.\r\nClose friends of the royals worried about their own portrayals in the upcoming fifth s\u2026 [+2587 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-15T10:56:00Z", "location": "nz", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "New Zealand Herald", "ID": 7267646, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Absence of infrastructure and general throwaway culture is severely delaying sustainable change - News-Medical.net", "description": "Takeaway coffees - they're a convenient start for millions of people each day, but while the caffeine perks us up, the disposable cups drag us down, with nearly 300 billion ending up in landfills each year.", "url": "https://www.news-medical.net/news/20210301/Absence-of-infrastructure-and-general-throwaway-culture-is-severely-delaying-sustainable-change.aspx", "urlToImage": "https://d2jx2rerrg6sh3.cloudfront.net/image-handler/picture/2014/7/Caffeine-620x480.jpg", "publishedAt": "2021-03-02T04:47:00Z", "content": "Takeaway coffees - they're a convenient start for millions of people each day, but while the caffeine perks us up, the disposable cups drag us down, with nearly 300 billion ending up in landfills eac\u2026 [+2854 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-02T10:30:00Z", "location": "au", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-02T10:30:00Z", "location": "my", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-02T10:30:00Z", "location": "ng", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-02T10:30:00Z", "location": "nz", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-02T10:30:00Z", "location": "ph", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-02T10:30:00Z", "location": "sg", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-02T10:30:00Z", "location": "za", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-03T10:48:00Z", "location": "au", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "News-Medical.Net", "ID": 3385585, "language": "en"}, {"author": "author#145985", "title": "Two Galaxies Create An Eye-Popping Optical Illusion For Hubble - Mashable India", "description": "There are seven points of light in center of this image but only three celestial bodies. How is that possible?", "url": "https://in.mashable.com/science/24380/two-galaxies-create-an-eye-popping-optical-illusion-for-hubble", "urlToImage": "https://sm.mashable.com/t/mashable_in/article/t/two-galaxi/two-galaxies-create-an-eye-popping-optical-illusion-for-hubb_b6hx.1200.jpg", "publishedAt": "2021-08-30T05:30:00Z", "content": "When is a quasar not just a quasar? When it's four (technically, five) views of the same quasar, of course.\r\nOur latest Hubble image drop from NASA is a real treat. See that big shiny pool of light i\u2026 [+2101 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-30T09:58:00Z", "location": "ie", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-30T09:58:00Z", "location": "my", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-08-30T09:58:00Z", "location": "my", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-30T09:58:00Z", "location": "ng", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-08-30T09:58:00Z", "location": "ng", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-30T09:58:00Z", "location": "nz", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-30T09:58:00Z", "location": "ph", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-30T09:58:00Z", "location": "sg", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-08-30T09:58:00Z", "location": "sg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-08-30T09:58:00Z", "location": "za", "category": "science"}], "source-id": "mashable", "source-name": "Mashable", "ID": 6177479, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Latest SpaceX satellite deployment set to cross NZ skies this evening - 1News", "description": "The satellites will appear as a long line of bright lights in the sky around 6.22-6.30pm.", "url": "https://www.tvnz.co.nz/one-news/world/latest-spacex-satellite-deployment-set-cross-nz-skies-evening", "urlToImage": "https://news-image-prod-imgix.tech.tvnz.co.nz/content/dam/images/news/2021/04/30/onl_starlink_a3004_frame_853.jpg.hashed.1f60097c.desktop.story.share.jpg", "publishedAt": "2021-04-30T03:27:59Z", "content": "The latest batch of Starlink satellites deployed by SpaceX are set to cross the skies over New Zealand this evening.\u00a0\r\nLatest SpaceX satellites deployed into orbit. \r\n Source: Associated Press\r\nIt fo\u2026 [+435 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-30T12:49:00Z", "location": "nz", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-05-01T10:34:00Z", "location": "nz", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "1News", "ID": 4406304, "language": "en"}, {"author": "", "title": "Google will let you try on AR makeup on Search - Engadget", "description": "Google has launched a new augmented reality feature on Search meant for holiday shoppers looking to buy lipsticks and eyeshadow while staying safe in their homes.  The tech giant has teamed up with ModiFace and Perfect Corp, companies behind many AR beauty te\u2026", "url": "https://www.engadget.com/google-ar-makeup-search-055213168.html", "urlToImage": "https://o.aolcdn.com/images/dims?resize=1200%2C630&crop=1200%2C630%2C0%2C0&quality=95&image_uri=https%3A%2F%2Fs.yimg.com%2Fos%2Fcreatr-images%2F2020-05%2F56fb4b70-99f8-11ea-ba6f-65dfba06a87c&client=amp-blogside-v2&signature=5492dd5074ffd3cf3aa8e8d3dd14bcb2de6035d4", "publishedAt": "2020-12-18T06:30:28Z", "content": "Google has launched a new augmented reality feature on Search meant for holiday shoppers looking to buy lipsticks and eyeshadow while staying safe in their homes. The tech giant has teamed up with Mo\u2026 [+649 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-18T20:50:00Z", "location": "in", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-12-18T20:50:00Z", "location": "nz", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-12-18T20:50:00Z", "location": "sa", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-12-18T20:50:00Z", "location": "us", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-12-18T20:50:00Z", "location": "za", "category": "technology"}], "source-id": "engadget", "source-name": "Engadget", "ID": 2317146, "language": "en"}, {"author": null, "title": "\u65b0\u5e84\u525b\u5fd7\u6c0f\u304c\u300c\u6771\u4eac\u4e0a\u9678\uff01\u300d\u3068\u30a4\u30f3\u30b9\u30bf\u3067\u5831\u544a \u30d7\u30ed\u91ce\u7403\u5fa9\u5e30\u3078\u672c\u8170\u304b - goo.ne.jp", "description": "\u962a\u795e\u3084\u7c73\u5927\u30ea\u30fc\u30b0\u3067\u6d3b\u8e8d\u3057\u305f\u65b0\u5e84\u525b\u5fd7\u6c0f\uff08\uff14\uff18\uff09\u304c\uff11\uff10\u65e5\u3001\u751f\u6d3b\u62e0\u70b9\u306b\u3057\u3066\u3044\u305f\u30a4\u30f3\u30c9\u30cd\u30b7\u30a2\u30fb\u30d0\u30ea\u5cf6\u304b\u3089\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u56fd\u3057\u305f\u3053\u3068\u3092\u81ea\u8eab\u306e\u30a4\u30f3\u30b9\u30bf\u30b0\u30e9\u30e0\u3067\u660e\u304b\u3057\u305f\u3002\u65b0\u5e84\u6c0f\u306f\u524d\u65e5...", "url": "https://news.goo.ne.jp/article/dailysports/sports/20200810099", "urlToImage": "https://img.news.goo.ne.jp/image_proxy/compress/q_65/picture/dailysports/m_20200810099.jpg", "publishedAt": "2020-08-10T08:25:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-08-11T07:40:00Z", "location": "jp", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Goo.ne.jp", "ID": 114198, "en-title": "Tsuyoshi Shinjo reports on Instagram, \"Landing in Tokyo!\" Is he serious about returning to professional baseball? - goo.ne.jp", "en-description": "Tsuyoshi Shinjo (48), who played for Hanshin and Major League Baseball, announced on his Instagram on the 10th that he had returned to Japan from Bali, Indonesia, where he had been living. Mr. Shinjo the day before...", "language": "ja"}, {"author": null, "title": "\u300c\u30ac\u30f3\u30c0\u30e0 \u9583\u5149\u306e\u30cf\u30b5\u30a6\u30a7\u30a4\u300d\u516c\u958b\u65e5\u306b\u5287\u5834\u3067Blu-ray\u5148\u884c\u767a\u58f2 - AV Watch", "description": "5\u67087\u65e5\u304b\u3089\u4e0a\u6620\u3055\u308c\u308b\u300c\u6a5f\u52d5\u6226\u58eb\u30ac\u30f3\u30c0\u30e0 \u9583\u5149\u306e\u30cf\u30b5\u30a6\u30a7\u30a4\u300d\u3002\u305d\u306e\u516c\u958b\u3068\u540c\u65e5\u306b\u3001\u516c\u958b\u5287\u5834\u306b\u304a\u3044\u3066\u3001\u540c\u4f5c\u54c1\u306eBlu-ray\u304c\u5148\u884c\u767a\u58f2\u3055\u308c\u308b\u4e8b\u306b\u306a\u3063\u305f\u3002\u5287\u5834\u9650\u5b9a\u7248BD\u306e\u4fa1\u683c\u306f12,000\u5186\u3001\u5287\u5834\u5148\u884c\u901a\u5e38\u7248BD\u306f5,000\u5186\u3002\u8cfc\u5165\u5bfe\u8c61\u8005\u306f\u3001\u305d\u306e\u5287\u5834\u3067\u9451\u8cde\u3057\u305f\u4eba\u3068\u306a\u308b\u3002", "url": "https://av.watch.impress.co.jp/docs/news/1319284.html", "urlToImage": "https://av.watch.impress.co.jp/img/avw/list/1319/284/h02.jpg", "publishedAt": "2021-04-18T23:30:00Z", "content": "57 Blu-rayBD12,000BD5,000 \r\n BD955Dolby AtmosPCM() \r\n PV()()()()() \r\n 16pablo uchida \r\n BDBDBD \r\n 2020324Zepp DiverCityGUMDAM FAN GATHERING -Heirs to GUNDAM \r\n 20201112EXPOGUNDAM FACTORY YOKOHAMAHiro\u2026 [+78 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-19T08:48:00Z", "location": "jp", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Impress.co.jp", "ID": 4239536, "en-title": "\"Gundam: Flash of Hathaway\" Blu-ray pre-released at theaters on release day - AV Watch", "en-description": "\"Mobile Suit Gundam: Flash of Hathaway\" will be screened from May 7th. On the same day of its release, the Blu-ray of the same work will be pre-released at public theaters. The theater limited edition BD price is 12,000 yen, and the theater advance regular edition BD is 5,000 yen. The purchaser is the person who watched the movie at the theater.", "language": "ja"}, {"author": "author#052569", "title": "\u8a71\u984c\u682a\u30d4\u30c3\u30af\u30a2\u30c3\u30d7\u3010\u5915\u520a\u3011\uff082\uff09\uff1a\uff29\uff2e\uff30\uff25\uff38\u3001\u90f5\u8239\u3001\u30ef\u30fc\u30af\u30de\u30f3 - minkabu PRESS", "description": "\u25a0\uff29\uff2e\uff30\uff25\uff38", "url": "https://kabutan.jp/news/marketnews/?b=n202110040675", "urlToImage": "https://s.kabutan.jp/assets/kabutan_logo/ogp-309f1ced0fbccdaf69befe1bce31bdfe37863f8a90116b3284f0120cbe50e041.png", "publishedAt": "2021-10-04T06:19:59Z", "content": "&lt;1605&gt; 893 +10 (+1.1)\r\n&lt;1605&gt;&lt;5020&gt;&lt;CVX&gt;&lt;XOM&gt;\r\n&lt;5482&gt; 2,623 +27 (+1.0)\r\n&lt;5482&gt;\u00d7\r\n&lt;8278&gt; 2,167 +19 (+0.9)\r\n&lt;8278&gt;\r\n&lt;9619&gt; 1,291 +11 (+0.9)\r\n\u2026 [+313 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-04T17:09:00Z", "location": "jp", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Kabutan.jp", "ID": 6762848, "en-title": "Topic Stock Pickup [Evening Edition] (2): INPEX, Yusen, Workman - minkabu PRESS", "language": "ja"}, {"author": "author#206500", "title": "\u3010\u30d1\u30ba\u30c9\u30e9\u3011Fate\u306e\u661f6\u30ad\u30e3\u30e9\u30011\u4eba\u5fd8\u308c\u3066\u306a\u3044? \u30ae\u30eb\u30ac\u30e1\u30c3\u30b7\u30e5\u306f\u5f37\u5316\u3067\u3069\u3046\u306a\u3063\u305f\u306e\u304b! - AppBank.net", "description": "\u9032\u5316\u3084\u8abf\u6574\u306b\u3088\u308a\u3001\u69d8\u3005\u306a\u30d1\u30ef\u30fc\u30a2\u30c3\u30d7\u3092\u53d7\u3051\u305ffate\u30b3\u30e9\u30dc\u30ad\u30e3\u30e9\u3002\u3057\u304b\u3057\u305d\u306e\u4e2d\u306b\u3072\u3063\u305d\u308a\u3068\u60b2\u3057\u307f\u3092\u80cc\u8ca0\u3063\u305f\u30ad\u30e3\u30e9\u304c\u3044\u308b\u306e\u3067\u3059\u2026\u2026 \u8868\u793a\u304c\u5d29\u308c\u3066\u3044\u308b\u5834\u5408\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002 \u899a\u3048\u3066\u3044\u307e\u3059\u304b\u2026\u2026 \u5143", "url": "https://www.appbank.net/2020/09/12/iphone-application/1961620.php", "urlToImage": "https://imgc.appbank.net/c/wp-content/uploads/2020/09/20-7.png", "publishedAt": "2020-09-12T11:36:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-09-13T09:04:00Z", "location": "jp", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2020-09-14T08:26:00Z", "location": "jp", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Appbank.net", "ID": 735152, "en-title": "[Puzzle and Dragons] Did you forget one of the 6 star characters in Fate? What happened to Gilgamesh after being strengthened? - AppBank.net", "en-description": "A Fate collaboration character that has received various power-ups through evolution and adjustment. However, among them there is a character who is quietly burdened with sadness... If the display is broken, please click here. Do you remember... former", "language": "ja"}, {"author": "author#086856", "title": "\u5927\u5742\u306a\u304a\u307f\uff14\u5f37\u9032\u51fa \u5168\u8c6a\u65e5\u672c\u5973\u5b50\u5358\u72ec\u6700\u591a20\u52dd - \u30cb\u30c3\u30ab\u30f3\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4", "description": "4\u5927\u5927\u4f1a\u3067\u6e96\u3005\u6c7a\u52dd\u4ee5\u964d\u306f\u7d76\u5bfe\u306b\u8ca0\u3051\u306a\u3044\uff01\u30002\u5ea6\u76ee\u306e\u512a\u52dd\u3092\u72d9\u3046\u4e16\u754c3\u4f4d\u306e\u5927\u5742\u306a\u304a\u307f\uff0823\uff1d\u65e5\u6e05\u98df\u54c1\uff09\u304c\u3001\u5973\u5b50\u30c4\u30a2\u30fc\u3067\u6700\u5927\u306e\u304f\u305b\u8005\u3092\u4e0b\u3057\u30d9\u30b9\u30c84\u5165\u308a\u3060\u3002\u540c71\u4f4d\u306e\u2026 - \u65e5\u520a\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4\u65b0\u805e\u793e\u306e\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30c8\u3001\u30cb\u30c3\u30ab\u30f3\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4\u30fb\u30b3\u30e0\uff08nikkansports.com\uff09\u3002", "url": "https://www.nikkansports.com/sports/news/202102160000200.html", "urlToImage": "https://www.nikkansports.com/sports/news/img/202102160000200-w500_0.jpg", "publishedAt": "2021-02-16T02:52:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-02-16T10:38:00Z", "location": "jp", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-02-16T10:38:00Z", "location": "jp", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Nikkansports.com", "ID": 3130252, "en-title": "Naomi Osaka advances to the final 4 with 20 wins, the most for Australian and Japanese women single-handedly - Nikkan Sports", "en-description": "I will never lose after the quarterfinals in any of the 4 major tournaments! World No. 3 Naomi Osaka (23 = Nissin Foods), who is aiming for her second victory, defeated the biggest loser on the women's tour and made it into the top four. Ranked 71st... - Nikkan Sports Newspaper's news site, Nikkan Sports.com.", "language": "ja"}, {"author": null, "title": "Weather or Not! And to What Degree? - FOX Carolina News", "description": "You'll be able to see the Beaver Moon Lunar Eclipse by the end of the week! We'll tell you when that will be in this edition of Weather or Not! And to What D...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=vXuji0Pysmo", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/vXuji0Pysmo/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T23:42:12Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-11-17T08:54:00Z", "location": "ca", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-17T08:54:00Z", "location": "ie", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-17T08:54:00Z", "location": "in", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-17T08:54:00Z", "location": "my", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-17T08:54:00Z", "location": "ng", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-17T08:54:00Z", "location": "nz", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-17T08:54:00Z", "location": "ph", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-17T08:54:00Z", "location": "sa", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-17T08:54:00Z", "location": "sg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-17T08:54:00Z", "location": "za", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "YouTube", "ID": 7292187, "language": "en"}, {"author": "author#019619", "title": "The Stingray nebula is fading fast, Hubble telescope photos reveal - Space.com", "description": "", "url": "https://www.space.com/stingray-nebula-fading-fast-hubble-photos", "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/Fd79ZmsUC92FeYyHud8SZJ-1200-80.jpg", "publishedAt": "2021-01-08T12:31:00Z", "content": "Photos from NASA's Hubble Space Telescope\r\n show the stunning Stingray nebula fading at an unprecedented rate.\u00a0\r\nThe Stingray nebula, formally known as Hen 3-1357, is the youngest known planetary neb\u2026 [+5576 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-08T13:27:00Z", "location": "ie", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-01-08T13:27:00Z", "location": "my", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-01-08T13:27:00Z", "location": "ng", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-01-08T13:27:00Z", "location": "nz", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-01-08T13:27:00Z", "location": "nz", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-01-08T13:27:00Z", "location": "ph", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-01-08T13:27:00Z", "location": "sg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-01-08T13:27:00Z", "location": "za", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Space.com", "ID": 2567915, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Brazilian discovers key protein for treatment of covid-19 - Somag News", "description": "A group of scientists at the University of Southwestern, Texas, United States, has discovered a protein that can be used to create a", "url": "https://www.somagnews.com/brazilian-discovers-key-protein-for-treatment-of-covid-19/", "urlToImage": "https://www.somagnews.com/wp-content/uploads/2021/02/covid-19-9.jpg", "publishedAt": "2021-02-17T16:28:00Z", "content": "A group of scientists at the University of Southwestern, Texas, United States, has discovered a protein that can be used to create a treatment against covid-19. Among the academics who made the disco\u2026 [+1408 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-18T10:09:00Z", "location": "my", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-02-18T10:09:00Z", "location": "ng", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-02-18T10:09:00Z", "location": "nz", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-02-18T10:09:00Z", "location": "sg", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Somag News", "ID": 3161898, "language": "en"}, {"author": null, "title": "MIT scientists discover how molecular clusters interact with chromosomes in the nucleus - News-Medical.net", "description": "A cell stores all of its genetic material in its nucleus, in the form of chromosomes, but that's not all that's tucked away in there. The nucleus is also home to small bodies called nucleoli -; clusters of proteins and RNA that help build ribosomes.", "url": "https://www.news-medical.net/news/20211125/MIT-scientists-discover-how-molecular-clusters-interact-with-chromosomes-in-the-nucleus.aspx", "urlToImage": "https://d2jx2rerrg6sh3.cloudfront.net/image-handler/picture/2019/6/View_of_the_cell_nucleus_in_the_interphase_(DNA%2c_mRNA%2c_nucleolus_and_several_enz_-_Juan_Gaertner_M2_5b7a0fc18ee64c958130846195c75b5d-620x480.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:37:00Z", "content": "A cell stores all of its genetic material in its nucleus, in the form of chromosomes, but that's not all that's tucked away in there. The nucleus is also home to small bodies called nucleoli -; clust\u2026 [+4988 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-27T12:05:00Z", "location": "au", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-27T12:05:00Z", "location": "ie", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-27T12:05:00Z", "location": "in", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-27T12:05:00Z", "location": "my", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-27T12:05:00Z", "location": "ng", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-27T12:05:00Z", "location": "nz", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-27T12:05:00Z", "location": "ph", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-27T12:05:00Z", "location": "sg", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-11-27T12:05:00Z", "location": "za", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "News-Medical.Net", "ID": 7386739, "language": "en"}, {"author": null, "title": "Yale researchers uncover how the brain takes shape during mid-pregnancy - News-Medical.net", "description": "About four or five months after conception, a burst of synaptic growth begins in the prefrontal cortex (PFC) of the human fetus.", "url": "https://www.news-medical.net/news/20210929/Yale-researchers-uncover-how-the-brain-takes-shape-during-mid-pregnancy.aspx", "urlToImage": "https://d2jx2rerrg6sh3.cloudfront.net/image-handler/picture/2016/3/Artificially_Colored_MRI_Scan_Of_Human_Brain-Daisy_Daisy_a8c5d8bbbf824bc8932308e30187510f-620x480.jpg", "publishedAt": "2021-09-30T01:00:00Z", "content": "About four or five months after conception, a burst of synaptic growth begins in the prefrontal cortex (PFC) of the human fetus. And within this tangled mass of connections, the developing brain acqu\u2026 [+5356 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-09-30T08:13:00Z", "location": "ie", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-30T08:13:00Z", "location": "my", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-30T08:13:00Z", "location": "ng", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-30T08:13:00Z", "location": "nz", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-30T08:13:00Z", "location": "ph", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-30T08:13:00Z", "location": "sg", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-09-30T08:13:00Z", "location": "za", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "News-Medical.Net", "ID": 6693119, "language": "en"}, {"author": null, "title": "\u0391\u03c1\u03b3\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03bd\u03ae: \u039f \u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03ae\u03b3\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03bb\u03ad\u03c8\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03cc \u03b1\u03c0\u03cc \u03ba\u03bf\u03c0\u03ad\u03bb\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03c6\u03c5\u03b3\u03b5... \u03bc\u03b1\u03c4\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 [\u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf] - iefimerida", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiTWh0dHBzOi8vd3d3LmllZmltZXJpZGEuZ3Iva29zbW9zL2FyZ2VudGluaS1kcmFzdGlzLWtsZXBzZWkta2luaXRvLWtvcGVsYS14eWxv0gFRaHR0cHM6Ly93d3cuaWVmaW1lcmlkYS5nci9rb3Ntb3MvYXJnZW50aW5pLWRyYXN0aXMta2xlcHNlaS1raW5pdG8ta29wZWxhLXh5bG8_YW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-11-22T00:00:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2020-11-23T20:20:00Z", "location": "gr", "category": "technology"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 1930467, "en-title": "Argentina: The perpetrator went to steal a cell phone from a girl and left... bloody [video] - iefimerida", "language": "el"}, {"author": null, "title": "\u00ab\u0394\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b7\u03c2\u00bb \u03b1\u03c0\u03cc \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03c2 - \u0397 \u0395\u03c6\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03a3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ce\u03bd", "description": "\u039c\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b1 \u00ab\u03c0\u03ac\u03c1\u03ba\u03b1 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b7\u03c2\u00bb \u03bc\u03b5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03ce\u03c3\u03c4\u03b1 \u039c\u03c0\u03b1\u03ba\u03bf\u03b3\u03b9\u03ac\u03bd\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1, \u03b7 \u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c3\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03b9... \u03b4\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c3\u03ad\u03c0\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03ac\u03c3\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bb\u03ae\u03c4\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c0\u03c5\u03c1\u03ba\u03b1\u03b3\u03b9\u03ad\u03c2.", "url": "https://www.efsyn.gr/oikonomia/elliniki-oikonomia/305982_dasi-tsepis-apo-horigoys", "urlToImage": "https://www.efsyn.gr/sites/default/files/styles/default/public/2021-08/5-skrekas.jpg?itok=0UxQ6FZW", "publishedAt": "2021-08-11T07:40:00Z", "content": "\u00ab \u00bb , ... .\r\n . , , .\r\n\u00ab , - , , \u00bb, . . \r\n . , , , 30 90 , , , . , . , .\r\n . . . . 2021 2,3 940 , .\r\n, , . \u00ab \u00bb -. 527 112 , 10 , 32 / .", "instances": [{"collectedAt": "2021-08-11T09:37:00Z", "location": "gr", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-08-11T09:37:00Z", "location": "gr", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Efsyn.gr", "ID": 5918446, "en-title": "'Pocket forests' from sponsors - The Journal of Editors", "en-description": "After the \"pocket parks\" sponsored by Kostas Bakoyannis in Athens, the government also institutes... pocket forests by reforestation contractors in the areas affected by fires.", "language": "el"}, {"author": "author#186967", "title": "Mercedes EQB: \u03a4\u03bf \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc 7\u03b8\u03ad\u03c3\u03b9\u03bf SUV \u03ae\u03c1\u03b8\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03cd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 6.000 \u20ac - SPORT24", "description": "\u039c\u03b5 \u03b4\u03cd\u03bf \u03b5\u03ba\u03b4\u03cc\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 EQB 300 \u03ba\u03b1\u03b9 EQB 350 \u03bc\u03b5 229 \u03ba\u03b1\u03b9 293 \u03af\u03c0\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b1, \u03be\u03b5\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b5 \u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03ad\u03bf\u03c5 \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd SUV \u03c4\u03b7\u03c2 Mercedes-Benz. \u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac...", "url": "https://www.sport24.gr/auto24/autokinito/mercedes-eqb-to-ilektriko-7thesio-suv-irthe-stin-ellada-kai-dikaioytai-epidotisi-6-000.9438552.html", "urlToImage": "https://www.sport24.gr/img/5362/9438538/662000/fb1200/1200/mercedes-benz-eqb-electric-suv-2022-03.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:06:15Z", "content": ", EQB 300 EQB 350 229 293 , SUV Mercedes-Benz. , . , Mercedes EQB , . SUV EQ 300 4MATIC 229 61.850 . \r\n 6.000 , 55.850 . EQ 350 4MATIC 293 64.250 , . \r\nMERCEDES EQB \r\n 2022 DAIMLER AG\r\n419 , , , .\r\n \u2026 [+1700 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-29T09:46:00Z", "location": "gr", "category": "business"}], "source-id": null, "source-name": "Sport24.gr", "ID": 7407971, "en-title": "Mercedes EQB: The electric 7-seater SUV came to Greece and is entitled to a \u20ac6,000 subsidy - SPORT24", "en-description": "With two versions, the EQB 300 and EQB 350 with 229 and 293 hp respectively, Mercedes-Benz's new electric SUV has been launched. See in detail...", "en-content": ", EQB 300 EQB 350 229 293 , Mercedes-Benz SUV. , . , Mercedes EQB , . SUV EQ 300 4MATIC 229 61,850 . 6,000 , 55,850 . EQ 350 4MATIC 293 64,250 , . MERCEDES EQB 2022 DAIMLER AG 419 , , , . \u2026 [+1700 chars]", "language": "el"}, {"author": "author#141723", "title": "\u03a4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac \u03ad\u03c9\u03c2 10 \u03b5\u03c4\u03ce\u03bd \u03c0\u03b9\u03bf \u00ab\u03b1\u03bd\u03b8\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac\u00bb \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc - Newsit", "description": "\u03a4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac \u03ad\u03c9\u03c2 10 \u03b5\u03c4\u03ce\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03cd\u03c3\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c7\u03c5\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b1\u03bd\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc, \u03c3\u03cd\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b1. \u0397 \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03bf\u03c3\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd", "url": "https://www.newsit.gr/ygeia/ta-paidia-eos-10-eton-pio-anthektika-ston-koronoio/3246691/", "urlToImage": "https://www.newsit.gr/wp-content/uploads/2021/01/selftest3-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-03-24T05:32:00Z", "content": "10 , .\r\n 10 , .\r\nClick4more : \r\n, Weill Cornell , \u201cJAMA Network Open\u201d, 31.426 , 1.200 , . 17% , 19% .\r\n 10 , IgG 11 18 19 24 . , , . , 80 .\r\n , Covid-19 . , , , , .\r\n: \u2013", "instances": [{"collectedAt": "2021-03-24T10:21:00Z", "location": "gr", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-03-25T12:19:00Z", "location": "gr", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Newsit.gr", "ID": 3791996, "en-title": "Children up to 10 years old more \"resistant\" to the coronavirus - Newsit", "en-description": "Children as young as 10 develop the strongest immune response to the coronavirus, according to a new US study. The immune response", "language": "el"}, {"author": "author#205994", "title": "\u0395\u03bb\u03ad\u03bd\u03b7 \u039c\u03b5\u03bd\u03b5\u03b3\u03ac\u03ba\u03b7: \u03a3\u03c4\u03b1 \u03c7\u03b9\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03cc\u03c1\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c3\u03ba\u03cd\u03bb\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 - \u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0398\u03ad\u03bc\u03b1", "description": "\u0397 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03ad\u03b2\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf Instagram | \u0395\u03bb\u03ad\u03bd\u03b7 \u039c\u03b5\u03bd\u03b5\u03b3\u03ac\u03ba\u03b7 | People", "url": "https://www.protothema.gr/life-style/article/1086653/eleni-menegaki-sta-hionia-me-tin-kori-kai-to-skulo-tis/", "urlToImage": "https://i1.prth.gr/images/640x360share/files/2021-01-10/Eleni_Menegaki.png", "publishedAt": "2021-01-20T15:47:00Z", "content": "!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "instances": [{"collectedAt": "2021-01-22T09:44:00Z", "location": "gr", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Protothema.gr", "ID": 2807327, "en-title": "Eleni Menegaki: In the snow with her daughter and dog - First Theme", "en-description": "The photo he uploaded on Instagram | Eleni Menegaki | People", "language": "el"}, {"author": null, "title": "Eventos astron\u00f3micos que podr\u00e1s apreciar en septiembre | El Universal - El Universal", "description": "Prepara tu calendario, porque ac\u00e1 te diremos los m\u00faltiples avistamientos que nos regalar\u00e1 el espacio durante este mes", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/ciencia-y-salud/eventos-astronomicos-que-podras-apreciar-en-septiembre", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/2020/09/04/luna_llena.jpg", "publishedAt": "2020-09-04T18:51:40Z", "content": "Entre los eventos astron\u00f3micos con los que nos privilegiar\u00e1 el mes de septiembre, se ubican la Luna Nueva y el pr\u00f3ximo Equinoccio de primavera/oto\u00f1o, con los cuales se inaugurar\u00e1 el \u00faltimo trimestre \u2026 [+3648 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-07T09:51:00Z", "location": "co", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-07T09:51:00Z", "location": "mx", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "El Universal", "ID": 611232, "en-title": "Astronomical events that you can see in September | The Universal - The Universal", "en-description": "Prepare your calendar, because here we will tell you the multiple sightings that the space will give us during this month", "en-content": "Among the astronomical events with which the month of September will privilege us, are the New Moon and the next spring/autumn equinox, with which the last quarter will be inaugurated\u2026 [+3648 chars]", "language": "es"}, {"author": null, "title": "Tec e Instituto Salvador Zubir\u00e1n refrendan convenio de colaboraci\u00f3n - Tecnol\u00f3gico de Monterrey", "description": "La Escuela de Medicina y Ciencias de la Salud del Tec de Monterrey y el Instituto Salvador Zubir\u00e1n firmaron la renovaci\u00f3n de su convenio de colaboraci\u00f3n en investigaci\u00f3n y en educaci\u00f3n m\u00e9dica.", "url": "https://tec.mx/es/noticias/nacional/salud/tec-e-instituto-salvador-zubiran-refrendan-convenio-de-colaboracion", "urlToImage": "https://tec.mx/sites/default/files/styles/share/public/2021-06/firma-convenio-tec-monterrey-instituto-salvador-zubiran.jpg?h=5d64e373&itok=EnGWLTwD", "publishedAt": "2021-06-24T07:00:00Z", "content": "El pasado martes 22 de junio se llev\u00f3 a cabo la renovaci\u00f3n del convenio entre el Tecnol\u00f3gico de Monterrey a trav\u00e9s de su Escuela de Medicina y Ciencias de la Salud (EMCS) y el Instituto Nacional de C\u2026 [+3190 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-07-11T09:55:00Z", "location": "mx", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-07-12T09:22:00Z", "location": "mx", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-07-13T08:45:00Z", "location": "mx", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-07-14T11:23:00Z", "location": "mx", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-07-15T11:28:00Z", "location": "mx", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-07-16T08:36:00Z", "location": "mx", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-07-17T10:38:00Z", "location": "mx", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-07-18T10:23:00Z", "location": "mx", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-07-20T08:50:00Z", "location": "mx", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Tec.mx", "ID": 5587297, "en-title": "Tec and Instituto Salvador Zubir\u00e1n agree to collaboration agreement - Tecnol\u00f3gico de Monterrey", "en-description": "The School of Medicine and Health Sciences of the Tec de Monterrey and the Salvador Zubir\u00e1n Institute signed the renewal of their collaboration agreement in research and medical education.", "en-content": "Last Tuesday, June 22, the renewal of the agreement between the Tecnol\u00f3gico de Monterrey through its School of Medicine and Health Sciences (EMCS) and the National Institute of C\u2026 [+3190 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#106917", "title": "Mark Zuckerberg dice que se cubri\u00f3 la cara con protector solar para enga\u00f1ar a los paparazzi - RT en Espa\u00f1ol", "description": "El magnate habl\u00f3 finalmente sobre una infame foto del a\u00f1o pasado, donde aparec\u00eda sobre una tabla de surf con la cara cubierta por una densa mascarilla blanca.", "url": "https://actualidad.rt.com/viral/390767-mark-zuckerberg-protector-solar-enganar-paparazzi", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.04/article/6089f411e9ff7162c843aa4a.JPG", "publishedAt": "2021-04-29T02:05:54Z", "content": "El director ejecutivo de Facebook, Mark Zuckerberg, finalmente decidi\u00f3 explicar el porqu\u00e9 de las im\u00e1genes en las que apareci\u00f3 surfeando en Haw\u00e1i con la cara emblanquecida por una gruesa capa de prote\u2026 [+1277 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-04-29T09:07:00Z", "location": "co", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-04-29T09:07:00Z", "location": "mx", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-04-30T12:49:00Z", "location": "ar", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-04-30T12:49:00Z", "location": "co", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-04-30T12:49:00Z", "location": "mx", "category": "business"}], "source-id": "rt", "source-name": "RT", "ID": 4386903, "en-title": "Mark Zuckerberg says he covered his face with sunscreen to fool the paparazzi - RT en Espa\u00f1ol", "en-description": "The mogul finally spoke about an infamous photo from last year, where he appeared on a surfboard with his face covered by a dense white mask.", "en-content": "The CEO of Facebook, Mark Zuckerberg, finally decided to explain the reason for the images in which he appeared surfing in Hawaii with his face whitened by a thick layer of protection\u2026 [+1277 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#142141", "title": "Dan 30 a\u00f1os de prisi\u00f3n a venezolana vinculada con el caso Zona Divas - La Jornada", "description": "Yolimar Carolina Rodr\u00edguez atra\u00eda con enga\u00f1os a sudamericanas para luego prostituirlas en una red de trata de personas por Internet.", "url": "https://www.jornada.com.mx/notas/2021/10/31/capital/dan-30-anos-de-prision-a-venezolana-vinculada-con-el-caso-zona-divas/", "urlToImage": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/2021/10/31/dan-30-anos-de-prision-a-venezolana-vinculada-con-el-caso-zona-divas-4301.html/yolimar.jpg-8734.html/image_large?bc=2021-10-31T12:28:53-06:00", "publishedAt": "2021-10-31T18:50:22Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. La Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica (FGR) logr\u00f3 que se dictara una sentencia de 30 a\u00f1os de prisi\u00f3n en contra de una de las involucradas en el caso de Zona Divas, una red de trata de\u2026 [+941 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-11-01T10:29:00Z", "location": "mx", "category": "general"}], "source-id": null, "source-name": "Jornada.com.mx", "ID": 7065361, "en-title": "They give 30 years in prison to a Venezuelan woman linked to the Zona Divas case - La Jornada", "en-description": "Yolimar Carolina Rodr\u00edguez lured South American women with deception and then prostituted them in an Internet human trafficking network.", "en-content": "Mexico City. The Attorney General's Office (FGR) achieved a 30-year prison sentence against one of those involved in the Zona Divas case, a trafficking network\u2026 [+941 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#144092", "title": "Cient\u00edficos espa\u00f1oles han creado la primera \u00abmedicina viva\u00bb - Okdiario", "description": "La noticia ha tenido lugar en Espa\u00f1a. Eminentes cient\u00edficos han creado la primera 'medicina viva', considerada as\u00ed. Aqu\u00ed te contamos m\u00e1s.", "url": "https://okdiario.com/ciencia/cientificos-espanoles-han-creado-primera-medicina-viva-7937290", "urlToImage": "https://okdiario.com/img/2021/10/13/cientificos-espanoles-han-creado-la-primera-_medicina-viva_.jpg", "publishedAt": "2021-10-13T13:05:00Z", "content": "Un equipo de cient\u00edficos del Instituto de Ciencia y Tecnolog\u00eda de Barcelona (BIST), junto a investigadores de otras instituciones espa\u00f1olas, han utilizado bacterias modificadas para combatir microbio\u2026 [+2853 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-13T16:45:00Z", "location": "ar", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-10-13T16:45:00Z", "location": "co", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-10-13T16:45:00Z", "location": "mx", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-10-13T16:45:00Z", "location": "ve", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-10-14T08:50:00Z", "location": "ar", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-10-14T08:50:00Z", "location": "co", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-10-14T08:50:00Z", "location": "cu", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-10-14T08:50:00Z", "location": "mx", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-10-14T08:50:00Z", "location": "ve", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-10-15T09:18:00Z", "location": "cu", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Okdiario.com", "ID": 6888912, "en-title": "Spanish scientists have created the first \"living medicine\" - Okdiario", "en-description": "The news has taken place in Spain. Eminent scientists have created the first 'living medicine', considered as such. Here we tell you more.", "en-content": "A team of scientists from the Barcelona Institute of Science and Technology (BIST), together with researchers from other Spanish institutions, have used modified bacteria to combat microbes\u2026 [+2853 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#010263", "title": "Invima aprueba vacuna de Pfizer en embarazadas - ElTiempo.com", "description": "El gobierno ya hab\u00eda autorizado la inclusi\u00f3n de esta poblaci\u00f3n en el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-601796", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2021/03/09/60477982207d2.jpeg", "publishedAt": "2021-07-08T21:00:00Z", "content": null, "instances": [{"collectedAt": "2021-07-10T21:16:00Z", "location": "co", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-07-11T09:55:00Z", "location": "co", "category": "health"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 5561923, "en-title": "Invima approves Pfizer vaccine for pregnant women - ElTiempo.com", "en-description": "The government had already authorized the inclusion of this population in the National Vaccination Plan.", "language": "es"}, {"author": null, "title": "Microsoft presenta Windows 11 y esto es lo que debes saber - CNN", "description": "Microsoft present\u00f3 Windows 11, su nuevo sistema operativo para PC que llega con varias novedades. Incluye mejoras visuales, la integraci\u00f3n de Microsoft | Tecnolog\u00eda | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/microsoft-windows-once-sistema-operativo-pc-dinero-cnn/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/06/210624113809-04-microsoft-event-windows-11-screenshot-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-06-25T18:37:00Z", "content": "Microsoft present\u00f3 Windows 11, su nuevo sistema operativo para PC que llega con varias novedades. Incluye mejoras visuales, la integraci\u00f3n de Microsoft Teams, para aquellos que trabajan desde casa, y\u2026 [+56 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-26T10:11:00Z", "location": "co", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-06-26T10:11:00Z", "location": "ve", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-06-27T11:00:00Z", "location": "co", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-06-27T11:00:00Z", "location": "mx", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-06-27T11:00:00Z", "location": "ve", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-06-28T10:08:00Z", "location": "ve", "category": "technology"}], "source-id": "cnn", "source-name": "CNN", "ID": 5369727, "en-title": "Microsoft presents Windows 11 and this is what you should know - CNN", "en-description": "Microsoft presented Windows 11, its new operating system for PC that comes with several new features. Includes visual improvements, Microsoft integration | Technology | cnn", "en-content": "Microsoft presented Windows 11, its new operating system for PC that comes with several new features. It includes visual improvements, the integration of Microsoft Teams, for those who work from home, and\u2026 [+56 chars]", "language": "es"}, {"author": null, "title": "Jos\u00e9 de Jes\u00fas Garc\u00eda: El bienestar y la salud mental - El Financiero", "description": "Inf\u00f3rmate sobre lo m\u00e1s relevante del mundo econ\u00f3mico, empresarial y pol\u00edtico del norte del Pa\u00eds con esta edici\u00f3n regional de El Financiero.", "url": "https://elfinanciero.com.mx/monterrey", "urlToImage": "https://elfinanciero.com.mx/uploads/2018/01/31/9bccc2a2171517437357_standard_desktop_fullhd.jpeg", "publishedAt": "2021-02-22T08:00:00Z", "content": "2018 \u00a9 Copyright, Grupo Multimedia Lauman, SAPI de CV\r\nLa informaci\u00f3n, opini\u00f3n y an\u00e1lisis contenidos en esta publicaci\u00f3n son responsabilidad de los autores, salvo error de apreciaci\u00f3n de su parte.", "instances": [{"collectedAt": "2021-02-26T09:48:00Z", "location": "ar", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-02-26T09:48:00Z", "location": "co", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-02-26T09:48:00Z", "location": "cu", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-02-26T09:48:00Z", "location": "mx", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-02-26T09:48:00Z", "location": "ve", "category": "health"}, {"collectedAt": "2021-02-27T10:53:00Z", "location": "cu", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "El Financiero", "ID": 3297043, "en-title": "Jos\u00e9 de Jes\u00fas Garc\u00eda: Well-being and mental health - El Financiero", "en-description": "Find out about the most relevant things in the economic, business and political world of the north of the country with this regional edition of El Financiero.", "en-content": "2018 \u00a9 Copyright, Grupo Multimedia Lauman, SAPI de CV The information, opinion and analysis contained in this publication are the responsibility of the authors, except for errors of judgment on their part.", "language": "es"}, {"author": "author#050647", "title": "Dos ni\u00f1os ganan m\u00e1s de $113 millones al mes en la criptominer\u00eda - Portafolio", "description": "Se trata de los hermanos Ishaan y Aanya Thakur, quienes apenas tienen 14 y 9 a\u00f1os. | Emprendimiento | Portafolio.co", "url": "https://www.portafolio.co/negocios/emprendimiento/ninos-de-14-y-9-anos-ganan-mas-de-113-millones-de-pesos-al-mes-minando-criptomonedas-556953", "urlToImage": "http://www.portafolio.co/files/article_content/uploads/2021/10/02/61590e09b54a1.jpeg", "publishedAt": "2021-10-03T02:05:19Z", "content": "Ishaan y Aanya Thakur tienen 14 y 9 a\u00f1os, respectivamente, y son hermanos. Influenciados por su padre, un\u00a0ex banquero e inversor de Wall Street, entraron al mundo de las criptomonedas y ahora tienen \u2026 [+3645 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-10-03T11:35:00Z", "location": "co", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-10-03T11:35:00Z", "location": "co", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-10-03T11:35:00Z", "location": "co", "category": "technology"}, {"collectedAt": "2021-10-04T17:09:00Z", "location": "co", "category": "business"}, {"collectedAt": "2021-10-04T17:09:00Z", "location": "co", "category": "technology"}], "source-id": null, "source-name": "Portafolio.co", "ID": 6747563, "en-title": "Two children earn more than $113 million a month in crypto mining - Portfolio", "en-description": "These are the brothers Ishaan and Aanya Thakur, who are only 14 and 9 years old. | Entrepreneurship | Portfolio.co", "en-content": "Ishaan and Aanya Thakur are 14 and 9 years old, respectively, and are brothers. Influenced by their father, a former Wall Street banker and investor, they entered the world of cryptocurrencies and now have\u2026 [+3645 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#163214", "title": "Tribunal de Estados Unidos aval\u00f3 plan de financiamiento de Avianca - El Tiempo", "description": "La aprobaci\u00f3n incluye la opci\u00f3n de que uno o m\u00e1s gobiernos participen hasta US$ 240  millones.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-541638", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2020/03/30/5e81e74cc5926.jpeg", "publishedAt": "2020-10-05T20:37:28Z", "content": "El Tribunal de Bancarrotas de Estados Unidos en el Distrito Sur de Nueva York aprob\u00f3 la estructura de financiamiento bajo la figura de Deudor en Posesi\u00f3n (DIP, por sus siglas en ingl\u00e9s) por m\u00e1s de 2.\u2026 [+2662 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-10-06T07:29:00Z", "location": "co", "category": "business"}, {"collectedAt": "2020-10-06T07:29:00Z", "location": "co", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-10-07T09:07:00Z", "location": "co", "category": "business"}, {"collectedAt": "2020-10-07T09:07:00Z", "location": "co", "category": "general"}], "source-id": "google-news", "source-name": "Google News", "ID": 1175071, "en-title": "United States Court endorsed Avianca financing plan - El Tiempo", "en-description": "The approval includes the option for one or more governments to participate up to US$240 million.", "en-content": "The United States Bankruptcy Court in the Southern District of New York approved the financing structure under the Debtor in Possession (DIP) figure for more than 2.\u2026 [+2662 chars]", "language": "es"}, {"author": "author#055735", "title": "Solu\u021bii eficiente pentru izolarea termic\u0103 a locuin\u021bei | Romania Libera - Romania Libera", "description": "Izolarea termic\u0103 a locuin\u021bei este un aspect care ne preocup\u0103 at\u00e2t prin prisma confortului, c\u00e2t \u0219i la nivel de eficientizare \u0219i optimizare a costurilor.", "url": "https://romanialibera.ro/lifestyle/solutii-eficiente-pentru-izolarea-termica-a-locuintei-841037", "urlToImage": "https://romanialibera.ro/imagini/880/660/crop/841037-1621947975-solutii-eficiente-pentru-izolarea-termica-a-locuintei.jpg", "publishedAt": "2021-05-25T13:08:42Z", "content": "O locuin pierde cel puin 20% din cldur din cauza unei izolri ineficiente sau total inexistente, iar acesta este motivul pentru care astzi, mai mult dec\u00e2t oric\u00e2nd, discutm despre izolarea locuinelor \u00ee\u2026 [+3389 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-05-26T09:34:00Z", "location": "ro", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-05-26T09:34:00Z", "location": "ro", "category": "science"}, {"collectedAt": "2021-05-27T10:02:00Z", "location": "ro", "category": "general"}, {"collectedAt": "2021-05-27T10:02:00Z", "location": "ro", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Romanialibera.ro", "ID": 4824378, "en-title": "Effective solutions for the thermal insulation of the home | Free Romania - Free Romania", "en-description": "The thermal insulation of the home is an aspect that concerns us both from the perspective of comfort and at the level of efficiency and optimization of costs.", "en-content": "A house loses at least 20% of its heat due to ineffective or totally non-existent insulation, and this is the reason why today, more than ever, we are discussing the insulation of houses in\u2026 [+3389 chars]", "language": "ro"}, {"author": "author#118567", "title": "Meghan \u0219i Harry sunt VERI. Dezv\u0103luirea care zguduie Casa Regal\u0103, leg\u0103tur\u0103 cu mama Reginei. Harry se \u00eentoarce \u00een Marea Britanie - DCNews", "description": "O nou\u0103 dezv\u0103luire despre Prin\u021bul Harry \u0219i Meghan Markle ar putea r\u0103sturna rela\u021bia cu Familia Regal\u0103.", "url": "https://www.dcnews.ro/harry-si-meghan-sunt-veri-dezvaluirea-care-zguduie-casa-regala-legatura-cu-mama-reginei-harry-se-intoarce-in-marea-britanie_825108.html", "urlToImage": "https://media.dcnews.ro/image/202106/w1200/harry-si-meghan-sunt-veri--dezvaluirea-care-zguduie-casa-regala--legatura-cu-mama-reginei--harry-se-intoarce-in-marea-britanie_34576000.jpg", "publishedAt": "2021-06-17T17:46:56Z", "content": "O nou dezvluire despre Prinul Harry i Meghan Markle ar putea rsturna relaia cu Familia Regal.Abdicarea Reginei Elisabeta. Singurele DOU motive pentru care o va face. C\u00e2t mai are de ateptat Prinul Cha\u2026 [+3250 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2021-06-19T08:29:00Z", "location": "ro", "category": "entertainment"}], "source-id": null, "source-name": "Dcnews.ro", "ID": 5228350, "en-title": "Meghan and Harry are COUSINS. The revelation that shakes the Royal House, the connection with the Queen's mother. Harry returns to the UK - DCNews", "en-description": "A new revelation about Prince Harry and Meghan Markle could overturn the relationship with the Royal Family.", "en-content": "A new revelation about Prince Harry and Meghan Markle could overturn the relationship with the Royal Family. The abdication of Queen Elizabeth. The only TWO reasons he will. How long does Prinul Cha have to wait\u2026 [+3250 chars]", "language": "ro"}, {"author": "author#146665", "title": "VIDEO | Imagini spectaculoase de la NASA cu Pamantul vazut din spa\u021biu - Ziua News", "description": "VIDEO | Imagini spectaculoase de la NASA cu Pamantul vazut din spa\u021biu", "url": "https://m.ziuanews.ro/revista-presei/video-124-imagini-spectaculoase-de-la-nasa-cu-pamantul-vazut-din-spa-iu-1519746", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-09-13T15:21:33Z", "content": "NASA a oferit publicului imagini spectaculoase dintr-o transmisiune live de pe staia spaial internaional.\u00a0 Un astronaut care efectueaz o ieire \u00een spaiu a fcut publice imaginile surprinse de camera de\u2026 [+244 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-09-14T08:26:00Z", "location": "ro", "category": "general"}, {"collectedAt": "2020-09-14T08:26:00Z", "location": "ro", "category": "science"}, {"collectedAt": "2020-09-15T08:35:00Z", "location": "ro", "category": "science"}], "source-id": null, "source-name": "Ziuanews.ro", "ID": 754860, "en-title": "VIDEO | Spectacular images from NASA of the Earth seen from space - Ziua News", "en-description": "VIDEO | Spectacular images from NASA of the Earth seen from space", "en-content": "NASA offered the public spectacular images from a live broadcast from the International Space Station. An astronaut carrying out a spacewalk has made public the images captured by the camera of\u2026 [+244 chars]", "language": "ro"}, {"author": null, "title": "A\u015fa tratezi diabetul zaharat \u00een mod natural - Click!", "description": "Diabetul este o afec\u021biune care este depistat\u0103 la tot mai multe persoane. Consumul de alimente dulci nu este singurul care duce la dezvoltarea de diabet zaharat tip 2. Stresul \u0219i genele joac\u0103 un rol la fel de important \u00een acest sens.", "url": "https://www.click.ro/utile/sanatate/asa-tratezi-diabetul-zaharat-mod-natural", "urlToImage": "https://www.click.ro/sites/default/files/medias/2016/03/29/tipa_suc_portocale_600x400.jpg", "publishedAt": "2016-03-29T14:42:53Z", "content": "Nu se tie dac atunci c\u00e2nd este genetic, poi s \u00eempiedici dezvoltarea diabetului. Consumul zilnic de pastile sau injectarea cu insulin, nu este pe placul niciunuia dintre noi. Atunci putem apela la c\u00e2t\u2026 [+801 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-08-08T10:22:00Z", "location": "ro", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-08-09T07:45:00Z", "location": "ro", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-08-09T18:36:00Z", "location": "ro", "category": "health"}, {"collectedAt": "2020-08-10T11:04:00Z", "location": "ro", "category": "health"}], "source-id": null, "source-name": "Click.ro", "ID": 34479, "en-title": "This is how you treat diabetes naturally - Click!", "en-description": "Diabetes is a condition that is being diagnosed in more and more people. Consuming sugary foods isn't the only thing that leads to the development of type 2 diabetes. Stress and genes play an equally important role in this.", "en-content": "It is not known if when it is genetic, you can prevent the development of diabetes. Taking pills or injecting insulin daily is not to the liking of any of us. Then we can call on how much\u2026 [+801 chars]", "language": "ro"}, {"author": "author#216897", "title": "Messi, trecul la capitolul \"\u0219i al\u021bii\". Un oficial confirm\u0103: \"Barcelona nu depinde de o persoan\u0103\" - DigiSport", "description": "Nimeni de la Barcelona nu mai ascunde faptul c\u0103 Lionel Messi ar putea pleca la var\u0103, sau chiar \u00een aceast\u0103 iarn\u0103.", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/la-liga/messi-trecul-la-capitolul-si-altii-un-oficial-confirma-barcelona-nu-depinde-de-o-persoana-962613", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMTEl/MkYzMCUyRjEyNTg1OTBfMTI1ODU5MF9H/ZXR0eUltYWdlcy0xMjExMDA4NzkyLmpw/ZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhhc2g9/M2IzMDYwMjI5NjY0ZjYxMzhjOTU2Zjg5YTdmZTRiMmE=.thumb.jpg", "publishedAt": "2020-12-05T14:58:00Z", "content": "<ul><li> Liga a 2-a: Mioveni - Viitorul Pandurii T\u00e2rgu-Jiu, duminic, 11:00, Digi Sport 1\r\n</li><li>Liga 1: Politehnica Iai - CFR Cluj, duminic, 18:30, Digi Sport 1\r\n</li></ul>Dup o declaraie controve\u2026 [+1277 chars]", "instances": [{"collectedAt": "2020-12-06T15:28:00Z", "location": "ro", "category": "sports"}], "source-id": null, "source-name": "Digisport.ro", "ID": 2109540, "en-title": "Messi, moving on to the \"and others\" chapter. An official confirms: \"Barcelona does not depend on one person\" - DigiSport", "en-description": "No one from Barcelona is hiding the fact that Lionel Messi could leave in the summer, or even this winter.", "en-content": "<ul><li> League 2: Mioveni - Viitorul Pandurii T\u00e2rgu-Jiu, Sunday, 11:00, Digi Sport 1 </li><li> League 1: Politehnica Iai - CFR Cluj, Sunday, 18:30 , Digi Sport 1 </li></ul>After a controversial statement\u2026 [+1277 chars]", "language": "ro"}]